<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Add_bookmarks_leave_editing_screen_popup_msg">အပြောင်းအလဲများ သိမ်းမည်လား (သို့) စွန့်ပစ်မည်လား?</string>
    <string name="ContentsPush_suggestion_continue_button_text">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="DREAM_EDIT_BOX_TBOPT">တည်းဖြတ်ကွက်</string>
    <string name="about_blank">အကြောင်း : ကွက်လပ်</string>
    <string name="about_secret_mode">လျှို့ဝှက်အနေအထား အကြောင်း</string>
    <string name="accessibility_button_clear">ရှင်းပါ</string>
    <string name="accessibility_button_refresh">ပြန်လည် လန်ဆန်းစေခြင်း</string>
    <string name="accessibility_button_voice">အသံ ထည့်သွင်းမှု</string>
    <string name="accessibility_js_modal_dialog_prompt">ချက်ချင်း</string>
    <string name="account_chooser_dialog_button_sign_in">လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန်</string>
    <string name="account_chooser_dialog_description">သိမ်းထားသော သုံးစွဲသူအမည်နှင့် စကားဝှက်ဖြင့် ဆိုင်းအင်ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="account_chooser_dialog_provider">ပံ့ပိုးသူ : %s</string>
    <string name="account_chooser_dialog_title">သင့်အကောင့်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="action_apply">သက်ရောက်စေပါ</string>
    <string name="action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="action_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="action_delete_from_download_history">ဖိုင်များ ဖျက်ပါ</string>
    <string name="action_lock">သော့ချပါ</string>
    <string name="action_rename">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="action_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="action_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="action_share_wechat">Share via WeChat</string>
    <string name="action_share_wechat_moments">Share via WeChat Moments</string>
    <string name="action_unlock">သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="activate_action">အသက်သွင်းပါ</string>
    <string name="activity_not_found_maximum_power_saving_mode">အများဆုံး ပါဝါချွေတာရေးအနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ် ဤအပလီကေးရှင်းကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="activity_not_found_ultra_power_saving_mode">ပို၍ ပါဝါချွေတာခြင်း အနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် အပလီကေးရှင်း ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_activity">စာညှပ်ကိုတည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="add_bookmark_discard_title">စွန့်ပစ်ပါ</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_name_msg">စာညှပ်ခေါင်းစဉ် ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_title_url_msg">စာညှပ်ခေါင်းစဉ်နှင့် ဝဘ်လိပ်စာတို့ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_url_msg">ဝဘ်လိပ်စာ ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_location_header">တည်နေရာ</string>
    <string name="add_bookmark_page_hint_title">ခေါင်းစဉ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_current_webpage_to">လက်ရှိ ဝဘ်စာမျက်နှာကို ထည့်ရန်နေရာ</string>
    <string name="add_shortcut">ရှော့ကတ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_add_from_other_devices">အခြားကိရိယာမှ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_recent_history">လတ်တလော မှတ်တမ်း</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_add_button_text">ထည့်ရန်</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_cancel_button_text">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_error_text">အက္ခရာ %d လုံးထက် ပိုပြီး ထည့်သွင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_text_name">အမည်</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_title_text">ပင်မဖန်သားပြင်သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_with_web_address">ဝဘ်လိပ်စာဖြင့် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcuts_from_other_devices">အခြား ကိရိယာများမှ ရှော့(တ်)ကတ်များ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to">%s သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to_bookmark_bar">စာညှပ်</string>
    <string name="add_to_calendar">ပြက္ခဒိန်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to_copy_all">အားလုံး ကူးပါ</string>
    <string name="add_to_notes">မှတ်စုတိုသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to_samsung_wallet_snackbar_message">ဤယာဉ်ပေါ်တက်ခွင့်လက်မှတ်ကို Samsung Wallet ထဲသို့ ထည့်မည်လား?</string>
    <string name="add_webpage_to_title">သို့ ဝဘ်စာမျက်နှာ ထည့်ပါ</string>
    <string name="addbookmark_page_url">ဝဘ် လိပ်စာ</string>
    <string name="addbookmark_page_url_hint">ဝဘ်လိပ်စာ ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="address_bar_menu_layout_description_bottom">တူးလ်ဘားကို ဒေါင်လိုက်ပြကွက်မြင်ကွင်းအတွင်း ဖန်သားပြင်၏ အောက်ခြေတွင် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="address_bar_search">လိပ်စာဘား ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="ai_already_read_page_aloud">စာမျက်နှာကို အသံထွက်ဖတ်ပြနေပြီဖြစ်သည်။</string>
    <string name="ai_already_reading_highlights_aloud">ကောက်နုတ်ချက်များကို အသံထွက်ဖတ်နေပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="ai_highlight_not_supported">ဤဝဘ်စာမျက်နှာပါ အကြောင်းအရာများကို ကောက်နုတ်ဖော်ပြ၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_info_detail_message">"AI ကို သုံး၍ ဤစာသားကို ထုတ်ပေးခဲ့သည်။

Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်းကို ပိုမိုသိရှိရန် %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။"</string>
    <string name="ai_read_aloud">အသံထွက်ဖတ်ပြရန်</string>
    <string name="ai_read_aloud_summary">ဆောင်းပါးများနှင့် ဝဘ်စာမျက်နှာများကို သင့်ကိုယ်ပိုင် ကိုယ်ရေးသီးသန့် ပေါ့ကတ်စ်များလို နားဆင်ပါ။</string>
    <string name="ai_read_aloud_turn_on_dialog_title">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များအား အသံထွက်ဖတ်ပြခြင်းကို နားထောင်ပါ</string>
    <string name="ai_read_aloud_unsupported_language">ဤဝဘ်စာမျက်နှာတွင် ပံ့ပိုးမထားသော ဘာသာစကား ပါဝင်နေသောကြောင့် ၎င်းကို အသံထွက်ဖတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="ai_read_aloud_voice_preview">စာသားကို အသံထွက်ဖတ်သည့်အခါ ဤကဲ့သို့ အသံထွက်မည်။</string>
    <string name="ai_read_articles_aloud">ဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ရန်</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_cannot_summarize_with_paywalls">အခပေးအကြောင်းအရာများပါရှိသည့် ဝဘ်ဆိုက်များတွင် ဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်၍မရပါ။</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_insight_message_description">%3$s%4$s%5$s မှ နောက်ဆုံးရ သတင်းကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ပြီး %1$sမျက်ခြည်မပြတ် သိရှိနေပါစေ%2$s။</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_insight_message_description_catch_up">အမြန် သတင်းဟိုက်လိုက်များဖြင့် %1$s%2$sအတွက် ထိပ်တန်းစတိုရီများ%3$sကို အမီကြည့်ပါ။</string>
    <string name="ai_read_not_supported">ဤဝဘ်စာမျက်နှာပါ အကြောင်းအရာများကို အသံထွက်ဖတ်ပြ၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_read_with_translation_not_supported">ပြန်ဆိုမည့် ဘာသာစကားကို မပံ့ပိုးသောကြောင့် စာသားကို ဘာသာပြန်၍မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize">အကျဉ်းချုပ်ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_cannot_summarize_with_paywalls">အခကြေးငွေဖြင့် ဝင်သုံးခွင့်ကန့်သတ်ထားသော ဝက်ဘ်ဆိုက်များမှ အကြောင်းအရာကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_error_view_button_text">နားလည်ပါသည်</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_1">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူသည် AI သုံး၍ ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အကျဉ်းချုပ်ခြင်း၊ ဘာသာပြန်ခြင်း၊ အကျဉ်းချုပ်ထားသော ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အသံထွက်ဖတ်ပြခြင်းနှင့် သင့်အား နောက်ဆုံးထွက် သတင်းကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို ပြောပြခြင်းတို့ လုပ်ဆောင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_1_for_not_supported_read_highlights">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူသည် ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အကျဉ်းချုပ်ပြီး ဘာသာပြန်ရန် AI ကို သုံးသည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သောအခါ (သို့) ဝဘ်စာမျက်နှာဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဝက်ဘ်ဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းတွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သောအခါ (သို့) ဝဘ်စာမျက်နှာဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဝက်ဘ်ဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းတွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူ လုပ်ဆောင်ချက်များကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_no_read_aloud">ဝဘ်စာမျက်နှာတစ်ခုကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်၍ အကျဉ်းချုပ်ကို ထုတ်ပေးရန်အတွက် ၎င်းတို့ကို ဆာဗာများသို့ ပေးပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။ အကျဉ်းချုပ်ရန်ကို Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_no_read_aloud_tablet">ဝဘ်စာမျက်နှာတစ်ခုကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်၍ အကျဉ်းချုပ်ကို ထုတ်ပေးရန်အတွက် ၎င်းတို့ကို ဆာဗာများသို့ ပေးပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်တက်ဘလက်ပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်ထားသည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အကျဉ်းချုပ်ပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_tablet">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သောအခါ (သို့) ဝဘ်စာမျက်နှာဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဝက်ဘ်ဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်တက်ဘလက်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူ လုပ်ဆောင်ချက်များကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_no_read_aloud">ဝဘ်စာမျက်နှာတစ်ခုကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ ပါဝင်သည့်အရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိုလှောင်ထားမည်မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_no_read_aloud_tablet">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည် ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမထားပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်တက်ဘလက်ပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်ထားသည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_tablet">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သောအခါ (သို့) ဝဘ်စာမျက်နှာဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဝက်ဘ်ဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်တက်ဘလက်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_3">Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အကျဉ်းချုပ်ရန်ကို ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_title">ယခင်နှင့်မတူသည့်ပုံစံဖြင့် အင်တာနက်မှာ ရှာဖွေကြည့်ရှုလိုက်ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_inappropriate_content_error_message">ဤဝဘ်စာမျက်နှာတွင် မသင့်တော်သော အကြောင်းအရာ ပါဝင်နေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_not_supported">ဤဝဘ်စာမျက်နှာမှ အကြောင်းအရာကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_not_supported_network_not_available">ကွန်ယက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပြီးမှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_other_cases_error_message">အကျဉ်းချုပ်နေစဉ် တစ်ခုခု မှားယွင်းသွားခဲ့သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_recitation_checker_error_message">ဤဝဘ်စာမျက်နှာမှ အကြောင်းအရာကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_restricted_user_error_message">သင်သည် ဤဝန်ဆောင်မှုအတွက် သင်၏ ကိုယ်ရေး ဒေတာများကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား ကန့်သတ်ပေးရန် တောင်းဆိုထားပါသည်။ သင်တောင်းဆိုမှု ပြုလုပ်ခဲ့သော ဝက်ဘ်ဆိုက်သို့ သွားပြီး ကန့်သတ်ချက်ကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_restricted_user_error_title">ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="ai_summarize_search_suggestion_text">ဆက်စပ် ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="ai_summarize_turn_on_dialog_title">ဝဘ်ရှိ အကြောင်းအရာကို အကျဉ်းချုပ်ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_turn_on_summarize">အကျဉ်းချုပ်ရန်ကို ဖွင့်မည်လား?</string>
    <string name="ai_summarize_unsupported_language_error_message">စာသားသည် မပံ့ပိုးထားသော ဘာသာစကားဖြင့် ဖြစ်နေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_web_assist_description">သင်အွန်လိုင်းတွင် ဖတ်ထားသည့် အကြောင်းအရာ၏ ရိုးရှင်းသော အကျဉ်းချုပ်များကို ရယူရန်အတွက် ဝဘ် အကူကို အသုံးပြုပါ။ ၎င်းသည် စာသားကို ဘာသာပြန်ပေးသည်၊ အသံထွက်ဖတ်ပြပေးသည်၊ သင်ကြည့်ရှုသင့်သည့် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များကိုလည်း ထင်ရှားအောင် လုပ်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="ai_summarizing">အကျဉ်းချုပ်နေသည်…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_1">စာသားကို အကျဉ်းချုပ်နေသည်…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_2">အကြောင်းအရာကို ချုံ့နေသည်…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_3">အသေးစိတ်အချက်များကို ခွဲထုတ်နေသည်…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_4">အမြန်ဖတ်ရှုမှုကို ဖန်တီးနေသည်…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_5">အမှားများကို စစ်ချနေသည်…</string>
    <string name="ai_summary_disclaimer">မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်</string>
    <string name="ai_summary_style">အကျဉ်းချုပ်ပုံစံ</string>
    <string name="ai_summary_style_detailed">အသေးစိတ်ဖော်ပြထားသည်</string>
    <string name="ai_summary_style_standard">စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="ai_summary_translator_download_language_dialog_title">%s ဘာသာစကား ပါဝင်အချက်အလက်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါမည်လား?</string>
    <string name="ai_translate">ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="ai_translate_desc_title_bottom">ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။</string>
    <string name="ai_translate_desc_title_bottom_kr">ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ဘာသာပြန်ပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_translate_terms_and_conditions">Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို ကြည့်ပါ။ “အိုကေ” ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် သင် ဘာသာပြန်နေသော ဝဘ်စာမျက်နှာများရှိ စာသားကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ဘာသာပြန်ပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ai_translate_terms_and_conditions_kr">Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="ai_translate_turn_on_dialog_title">ဝဘ်ပေါ်ရှိ အကြောင်းအရာကို ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="ai_translator_description_top">ရုပ်ပုံများအပါအဝင် ဝဘ်စာမျက်နှာများကို Galaxy AI ဖြင့် သင့်ဘာသာစကားသို့ ဘာသာပြန်ပါ။</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="all_tabs">တဘ်အားလုံး</string>
    <string name="allow_biometrics_to_unlock_secret_mode">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို လျှို့ဝှက်အနေအထားအား သော့ဖွင့်ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="allow_screenshots_in_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် စခရင်ရှော့တ်များကို ခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="anti_tracking_basic_explanation">ဝဘ်စံနှုန်းများနှင့်ကိုက်ညီသော ခြေရာခံစနစ်များကို ခွင့်ပြုသော်လည်း မကိုက်ညီသည်များကို ပိတ်ပင်ပေးသည်။</string>
    <string name="anti_tracking_off">ပိတ်</string>
    <string name="anti_tracking_standard">စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="anti_tracking_standard_explanation">ဆိုက်များအလုပ်လုပ်ရန်အတွက် လိုအပ်သည်များမှလွဲ၍ ခြေရာခံစနစ်အားလုံးကို ပိတ်ပင်ပေးသည်။ ဆိုက်များသည် မျှော်လင့်ထားသည့်အတိုင်း အလုပ်လုပ်မည်ဖြစ်သော်လည်း ကြော်ငြာများသည် တစ်ဦးချင်းကိုက်ညီအောင်ပြင်ဆင်မှု နည်းပါးနိုင်သည်။</string>
    <string name="anti_tracking_strict">ကန့်သတ်</string>
    <string name="anti_tracking_strict_explanation">ခြေရာခံစနစ်အားလုံးကို ပိတ်ပင်ပေးသည်။ ကြော်ငြာများတွင် တစ်ဦးချင်းကိုက်ညီအောင်ပြင်ဆင်မှု နည်းပါးမည်ဖြစ်ပြီး အချို့သောဆိုက်များသည် အလုပ်မလုပ်ခြင်းဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="app_banner_add_button_text">ထည့်ရန်</string>
    <string name="app_banner_dissmiss_button_text">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="app_banner_infobar_message">ပင်မ ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ ဤဝဘ်ဆိုက်သို့ ရှော့ကတ်တစ်ခု ထည့်မည်လား?</string>
    <string name="app_name">Samsung Internet</string>
    <string name="app_name_beta">Samsung Internet Beta</string>
    <string name="app_name_beta_internet">အင်တာနက် ဘီတာ</string>
    <string name="app_name_gallery">ပြခန်း</string>
    <string name="app_name_internet">အင်တာနက်</string>
    <string name="app_permission_camera_text">QR ကုဒ်များ စကန်ဖတ်ရန်နှင့် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများတွင် ဗီဒီယို ရိုက်ကူးနိုင်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ ပံ့ပိုးပေးရန် အသုံးပြုပါသည်</string>
    <string name="app_permission_contact_text">အဆက်အသွယ်များကို ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များတွင် အပ်လုတ်လုပ်ရန်အတွက် သင့်ကို ခွင့်ပြုရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="app_permission_location_text">သင်ရွေးချယ်ထားသည့် ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် သင့်တည်နေရာကို မျှဝေရန်အသုံးပြုထားသဖြင့် ၎င်းတို့သည် သင့်တည်နေရာနှင့် လိုက်ဖက်အောင်ပြုလုပ်ထားသည့် ပါဝင်သည့်အရာကို ပံ့ပိုးပေးနိုင်သည်</string>
    <string name="app_permission_microphone_text">ဝဘ်စာမျက်နှာများတွင် အသံဖမ်းယူနိုင်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို ပံ့ပိုးပေးရာတွင် အသုံးပြုပါသည်</string>
    <string name="app_permission_music_and_audio_text">အသံဖိုင်များကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="app_permission_nearby_device_text">ဘလူးတုသ်ကိရိယာများကို စကန်ဖတ် ရှာဖွေရန်၊ တွဲချိတ်ရန်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန်အတွက် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ခွင့်ပြုရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="app_permission_nearby_device_version_info">Android %d နှင့်အထက်</string>
    <string name="app_permission_notification_text">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေမှု အခြေအနေနှင့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များမှ သတိပေးချက်များကို ပြသရန် သုံးပါသည်</string>
    <string name="app_permission_phone_text">မူရင်းပါပုံစံ စာမှတ်များကို အချို့သော အန်းဒရွိုက် ဗားရှင်းများတွင် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန် အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="app_permission_photos_and_videos_text">ရုပ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="app_permission_storage_text">ဖိုင်များကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="app_permission_view_description_new">အက်ပ်၏ အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များကို ရွေးပိုင်ခွင့်ရှိ ခွင့်ပြုချက်များအား ခွင့်မပြုဘဲနှင့် သုံးနိုင်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="application_disabled_error">လုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ် မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="apply">အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="apply_default_dark_mode">ဝဘ်အကြောင်းအရာအတွက် အခမဲ့ အမှောင်မုဒ်</string>
    <string name="ar_core_check_infobar_install_text">AR အကြောင်းအရာကို ကြည့်ရန် AR Core ကို ထည့်သွင်းရမည်။</string>
    <string name="ar_core_check_infobar_update_text">AR အကြောင်းအရာကို ကြည့်ရန် AR Core ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရမည်။</string>
    <string name="assistant_newtab">တက်ဘ် အသစ်</string>
    <string name="auth_180_error_for_intelligent_scan">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်း ကိုအသုံးပြုရာတွင် အောက်ခြေတွင် ကင်မရာ မရှိစေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="auth_180_error_for_iris">မျက်ဝန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်းကို အသုံးပြုရန် အောက်ခြေတွင် အာရုံခံဆင်ဆာ မရှိနေစေရန် သင့်တက်ဘလက်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="auth_retry_button">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="auth_try_again_in_1_minute">၁ မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="auth_try_again_in_pd_minutes">%d မိနစ်အတွင်း ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="auth_verification_title">သင်၏အထောက်အထားကို စိစစ်အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="auto_block_sites">ဝက်ဘ်ဆိုက်များကို အလိုအလျောက် ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="auto_block_sites_summary">ဝက်ဘ်ဆိုက်များမှ အသိပေးချက်ပို့ရန် တောင်းဆိုမှုများကို သင် ဖယ်ရှားပါက (သို့) ၎င်းတို့၏ အသိပေးချက်ကို နှိပ်လေ့မရှိပါက ထိုဝက်ဘ်ဆိုက်များမှ သတိပေးချက်များကို ပိတ်ပင်ပေးသည်။</string>
    <string name="auto_sign_in_prompt">%s အဖြစ် ဆိုင်းအင်ဝင်နေဆဲ…</string>
    <string name="auto_sync_turned_off">အလိုလို ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်း ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="autocomplete_data_help">ရှာဖွေမှုအကွက်များ၊ စာသားအကွက်များနှင့် သိမ်းဆည်းထားပြီး နောင်တွင်သွားကြည့်ရန် အကြံပြုထားသည့် အခြားနေရာတိုင်းတွင် စာသား ထည့်သွင်းထားသည် (ဝဘ်ဆိုက်များကိုယ်တိုင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ဒေတာများ မပါဝင်ပါ)</string>
    <string name="autofill_actionbar_add">ထည့်ရန်</string>
    <string name="autofill_actionbar_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_discard">စွန့်ပစ်ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_save_or_discard_changes">အပြောင်းအလဲများ သိမ်းမည်လား (သို့) စွန့်ပစ်မည်လား?</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled">သင်၏ သိမ်းထားသော ကတ်များကို အသုံးပြုရန် သင့်လက်ဗွေရာများကို ပေါင်းထည့်ရန် လိုသည်။ သင့်လက်ဗွေရာများကို ပေါင်းထည့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled_biometrics">သင်၏ သိမ်းထားသော ကတ်များကို အသုံးပြုရန် သင့်ဇီဝ ရုပ်လက္ခဏာများကို ပေါင်းထည့်ရန် လိုသည်။ သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို ပေါင်းထည့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled_iris">သင်၏ သိမ်းထားသော ကတ်များကို အသုံးပြုရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို ပေါင်းထည့်ရန် လိုသည်။ သင့်မျက်ဝန်းများကို ပေါင်းထည့်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_add_billing_address">လိပ်စာထည့်ပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_billing_address_hint">ဘီလ်ပို့လိပ်စာ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_billing_address_label">ငွေတောင်းခံရန် လိပ်စာ (ချန်ထားခဲ့နိုင်ပါသည်)</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_card_expiration_hint">သက်တမ်းကုန်မည့်ရက်</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_card_number_hint">ကဒ်နံပါတ်</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_description">Samsung Internet က သင်၏ ခရက်တစ်ကတ်နှင့် ဒဲ့ဘစ်ကတ် အချက်အလက်များကို လုံခြုံ စိတ်ချစွာ သိမ်းထားပေးသည်။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_description_jp">အင်တာနက်အက်ပ်က သင်၏ ခရက်တစ်ကတ်နှင့် ဒဲ့ဘစ်ကတ် အချက်အလက်များကို လုံခြုံ စိတ်ချစွာ သိမ်းထားပေးသည်။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_edit_billing_address">လိပ်စာ တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_name_hint">ကဒ်ပေါ်ရှိ အမည်</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_name_label">ကတ်ပိုင်ရှင် အမည်</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_no_selection">ရွေးမထားပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_nick_name_label">ကတ်အမည် (ချန်ထားခဲ့နိုင်ပါသည်)</string>
    <string name="autofill_credit_card_required_fields">ကဒ်နံပါတ် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="autofill_credit_card_required_spinner">လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_add">ကတ် ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_already_exists">ရှိနေပြီး</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_card_number_length_exceeded">ဂဏန်း %d လုံးထက် ပိုပြီး ထည့်သွင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_month_limitation">အကျုံးဝင်သည့်လကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_year_limitation">မှန်ကန်သော သက်တမ်းကုန်မည့် ရက်စွဲကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_validation_check_message">အကျုံးဝင်သည့် ကတ်နံပါတ် ထည့်ပါ။</string>
    <string name="autofill_edit_button">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="autofill_form_summary">အွန်လိုင်းဖောင်များကို မြန်ဆန်စွာ အော်တိုဖြည့်ရန် သင့်ပရိုဖိုင်နှင့် ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်ကို သိမ်းပါ။</string>
    <string name="autofill_forms_summary">အွန်လိုင်းဖောင်များကို မြန်ဆန်စွာ အော်တိုဖြည့်ရန် သင်၏ စကားဝှက်များ၊ ပရိုဖိုင်နှင့် ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်ကို သိမ်းပါ။</string>
    <string name="autofill_help">ထည့်သွင်းမှုအကွက်များနှင့် ငွေပေးချေကတ်များတွင် ထည့်သွင်းထားသော စာသားများ၊ အသုံးပြုသူအမည်များနှင့် စကားဝှက်များနှင့် အော်တိုဖြည့်ဖောင်များတွင် သိမ်းထားသည့် ပရိုဖိုင်များ (Samsung Pass တွင် (သို့) ဝက်ဘ်ဆိုက်များကိုယ်၌က သိမ်းထားသည့် ဒေတာများ မပါဝင်ပါ)</string>
    <string name="autofill_hide_password">စကားဝှက်ကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="autofill_info_moved_to_pass_body">သင်၏ အော်တိုဖြည့် အသုံးပြုသူအမည်များ၊ စကားဝှက်များ၊ ပရိုဖိုင်များနှင့် ငွေပေးချေကတ်များသည် Samsung Internet တွင် အလုပ်လုပ်သေးသော်လည်း ယခု ၎င်းတို့ကို Samsung Pass ၏ လုံခြုံရေး လုပ်ဆောင်ချက်များက ကာကွယ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="autofill_info_moved_to_pass_header">အလိုအလျောက်ဖြည့် အချက်အလက်များကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ထားသည်</string>
    <string name="autofill_list_no_card">ခရက်တစ် (သို့) ဒဲ့ဘစ်ကတ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="autofill_list_no_profile">ပရိုဖိုင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="autofill_move_to_spass_desc">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကိုသုံးပြီး ဝက်ဘ်ဆိုက်များထဲ ဝင်ရောက်ရန် သင်၏ ဆိုင်းအင်ဝင်မှု အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ပါ။ သင့်အချက်အလက်ကို ရွှေ့ပြီးသည်နှင့်တစ်ပြိုင်နက် ၎င်းကို Samsung Internet မှ ဖျက်ပါမည်။</string>
    <string name="autofill_password_hint">စကားဝှက်</string>
    <string name="autofill_pref_title_profiles">ပရိုဖိုင်များ</string>
    <string name="autofill_pref_title_sync_to_samsung_pass">အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="autofill_pref_title_sync_to_samsung_pass_jp">အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_city">မြို့</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_district">ခရိုင်</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_postal_code">စာတိုက်ကုဒ်</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_state">ပြည်နယ်</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_address">လိပ်စာ</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_company">အဖွဲ့အစည်း</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_name">အမည်</string>
    <string name="autofill_profile_and_card_summary_with_galaxy_pass_sync_jp">Galaxy Pass တွင် သိမ်းဆည်းထားသည်</string>
    <string name="autofill_profile_and_card_summary_with_samsung_pass_sync">Samsung Pass တွင် သိမ်းဆည်းထားသည်</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_country">နိုင်ငံ/ဒေသ</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_name">အမည်</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_phone_number">ဖုန်း နံပါတ်</string>
    <string name="autofill_profile_spinner_country_name">နိုင်ငံ အမည်</string>
    <string name="autofill_profiles_summary">တစ်ချက်နှိပ်ရုံဖြင့် ဝက်ဘ်ဆိုက်များတွင် သင်၏ စကားဝှက်များ၊ အမည်၊ လိပ်စာ၊ ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်နှင့် အခြားအရာများကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_activate">ဆိုင်းအင်ဝင်ရန် သင်သိမ်းထားသည့် အချက်အလက်များကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_category">Samsung Pass</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_category_jp">Galaxy Pass</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_get_started">%s ဖြင့် စတင် အသုံးပြုလိုက်ပါ</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_summary_biometrics">သင့်အချက်အလက်ကို Samsung Pass ဖြင့် ဆင့်ခ်လုပ်ပါက သင်၏ ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံး၍ ပုံစံများတွင် ဖြည့်စွက်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_summary_biometrics_jp">သင့်အချက်အလက်ကို Galaxy Pass ဖြင့် ဆင့်ခ်လုပ်ပါက သင်၏ ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံး၍ ပုံစံများတွင် ဖြည့်စွက်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_button_title">အချက်အလက်အားလုံးကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_description">၎င်းကို ရွှေ့ပြီးနောက် Samsung Internet က သင့်ပရိုဖိုင် (သို့) ကတ်အချက်အလက်ကို သိမ်းထားတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_description_jp">၎င်းကို ရွှေ့ပြီးနောက် အင်တာနက် အက်ပ်က သင့်ပရိုဖိုင် (သို့) ကတ်အချက်အလက်ကို သိမ်းထားတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_title">သင့်အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့မလား?</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_title_jp">သင့်အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့မလား?</string>
    <string name="autofill_show_password">စကားဝှက် ပြပါ</string>
    <string name="autofill_storage_option">အော်တိုဖြည့် အချက်အလက်ကို ဖော်ပြပါတွင် သိမ်းပါ</string>
    <string name="autofill_storage_option_desc">သင့်စကားဝှက်၊ ပရိုဖိုင်နှင့် ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်အား သိမ်းမည့်နေရာကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_internet_desc">အော်တိုဖြည့် အချက်အလက်ကို သင့်ကိရိယာထဲတွင် သိမ်းဆည်းပေးသည်။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_internet_dialog_desc">ယခုမှစ၍ သိမ်းထားသော စကားဝှက်များ၊ ပရိုဖိုင်များနှင့် ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်ကို Samsung Internet တွင် သိမ်းပါမည်။ Samsung Pass တွင် လက်ရှိသိမ်းထားသော အချက်အလက်ကို မရွှေ့ပါ။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_pass_desc">စက်အသီးသီးတွင် အော်တိုဖြည့် အချက်အလက်ကို ဆင့်ခ်လုပ်ခွင့်ပြုပြီး ၎င်းကို ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများဖြင့် ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="autofill_username_hint">သုံးစွဲသူ အမည်</string>
    <string name="awesome_intelligence_button_text">အသိဉာဏ်ရှိစွာ လုပ်ဆောင်ပေးသည့် အင်္ဂါရပ်များ</string>
    <string name="awesome_intelligence_terms_and_conditions">အသိဉာဏ်ရှိစွာ လုပ်ဆောင်ပေးသည့် အင်္ဂါရပ်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="background_color">နောက်ခံအရောင်</string>
    <string name="background_color_text">နောက်ခံ အရောင်</string>
    <string name="background_transparency_number">%d%%</string>
    <string name="background_transparency_text">နောက်ခံ မြင်သာထင်သာရှိမှု</string>
    <string name="barcode_body_esim">မိုဘိုင်းကွန်ရက်အသစ်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ဤအစီအစဉ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_iot">ဤကိရိယာကို %s တွင် ထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="barcode_body_matter">ဤကိရိယာကို %s နှင့် အခြားအက်ပ်များသို့ ထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="barcode_body_pix">ငွေပေးချေမှု အက်ပ်ကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_samsung_account">ကိရိယာသည် သင့် %s သို့ ဝင်ရောက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="barcode_body_samsung_pass">စတင်ရန် %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_smarthings_link">%s တွင် ဤ QR ကုဒ်နံပါတ်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="barcode_body_spayment_link">ဤ QR ကုဒ်၏ ပိုင်ရှင်ကို ငွေပေးပါ သို့မဟုတ် ငွေပို့ပါ။</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_now">ယခု ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_plan_to_phone">ဖုန်းတွင် ပလန် ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_plan_to_watch">နာရီတွင် ပလန် ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_calendar">ပြက္ခဒိန်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_contact">အဆက်အသွယ်များတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_friends">မိတ်ဆွေများတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_call">ဖုန်းခေါ်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_connect_to_network">ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_continue">ဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="barcode_dialog_action_copy">ကူးပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_link_to_phone">ဖုန်းနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_app">အက်ပ် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_link">လင့်ခ် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_samsung_pay">Samsung Pay ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_search_web">ဝဘ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_send_email">အီးမေးလ်ပို့ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_send_message">မက်ဆေ့ချ် ပို့ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_sign_it_in_now">ယခု ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view">စာသားအပြည့်ကို ပြပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view_in_play_store">Play Store ထဲတွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view_on_map">မြေပုံတွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_body_calendar_event_param2">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="barcode_dialog_body_calendar_event_param3">%1$s၊ %2$s၊ %3$s</string>
    <string name="barcode_dialog_body_contact">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="barcode_dialog_body_contact2">%s</string>
    <string name="barcode_dialog_pay">Samsung Pay ကိုဖွင့်ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_title_calendar">ပြက္ခဒိန် အဖြစ်အပျက်များ</string>
    <string name="barcode_dialog_title_contact">အဆက်အသွယ် အချက်အလက်</string>
    <string name="barcode_dialog_title_email_address">အီးမေးလ်လိပ်စာ</string>
    <string name="barcode_dialog_title_sim">မိုဘိုင်း ပလန်</string>
    <string name="barcode_dialog_title_url">လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="barcode_samsung_connect">Samsung Connect</string>
    <string name="barcode_smartthings">SmartThings</string>
    <string name="barcode_title_esim">မိုဘိုင်း ပလန်</string>
    <string name="barcode_title_facebook">Facebook လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_instagram">Instagram လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="barcode_title_matter">စမတ် အိမ်သုံး ကိရိယာ</string>
    <string name="barcode_title_message_recipient">မက်ဆေ့ချ် လက်ခံမည့်သူ</string>
    <string name="barcode_title_note">မှတ်ချက်</string>
    <string name="barcode_title_phone_number">ဖုန်း နံပါတ်</string>
    <string name="barcode_title_pix">PIX QR ကုဒ်နံပါတ်</string>
    <string name="barcode_title_play_store_link">Play Store လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_samsung_account">အဝေးမှ ဝင်ရောက်ခြင်း</string>
    <string name="barcode_title_samsung_cmc">တက်ဘလက် အချက်အလက်</string>
    <string name="barcode_title_samsung_health">မိတ်ဆွေအသစ်</string>
    <string name="barcode_title_samsung_pass">%s လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_smarthings_device">%s ကိရိယာ</string>
    <string name="barcode_title_smarthings_link">%s လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_spayment_link">ငွေပေးချေမှု လင့်ခ်</string>
    <string name="barcode_title_wifi_network">Wi-Fi ကွန်ယက်</string>
    <string name="basic_actionbar_items_selected">%d ကို ရွေးထားပါသည်</string>
    <string name="basic_actionbar_select_items">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="bio_auth_try_again_attempts">သင့်ကိုယ်ဟန်ဒေတာ စစ်ဆေးအတည်ပြုရာတွင် %d ကြိမ် ကြိုးစားထားပြီးပြီ။</string>
    <string name="bio_auth_verify_your_identity_body">သင့်အထောက်အထားကို စိစစ်ရန် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="biometrics">လက်ဗွေဖတ်စက်</string>
    <string name="biometrics_switch_summary">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ဝင်ရောက်သုံးစွဲရန် သင်မှတ်ပုံတင်ထားသော ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="biometrics_switch_title">သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="block_ads">ကြော်ငြာများကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="block_backward_redirections_dialog_title">နောက်ပြန်ညွှန်းခြင်းကို ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="block_backward_redirections_setting_title">နောက်သို့ ပြန်လည်လမ်းညွှန်ခြင်းများကို ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="block_unwanted_webpages_dialog_messages">နောက်သို့ ခလုတ်ကို နှိပ်သည့်အခါ သင့်ကို ကြော်ငြာများ သို့မဟုတ် မရည်ရွယ်သည့် စာမျက်နှာများသို့ မရောက်ရှိသွားစေရန် အင်တာနက်သည် ဝဘ်ဆိုက်များကို အလိုအလျောက် ရပ်တန့်သည်။ ၎င်းကို သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="body_turn_off_process_data_only_on_device">ဤ Galaxy AI အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များတွင် စက်ပေါ်တွင်သာ ဒေတာစီမံဆောင်ရွက်ပါကို ပိတ်ရန်လိုသည်။</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_a_to_z">အမည် (A မှ Z)</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_custom">စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_newest_first">အရင် အသစ်ဆုံး</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_oldest_first">အရင် အဟောင်းဆုံး</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_z_to_a">အမည် (Z မှ A)</string>
    <string name="bookmark_add">မှတ်သားမှုများ</string>
    <string name="bookmark_added_to_folder_in_secret_mode_msg">လျှို့ဝှက် အနေအထား စာညှပ်များတွင် စာညှပ်ကို %s ထဲ ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="bookmark_added_to_folder_msg">%s သို့ စာညှပ် ထည့်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="bookmark_bar_folder_name">စာညှပ်ဘားတန်း</string>
    <string name="bookmark_bar_moved_to_end">%s ကို စာညှပ်ဘား၏ အဆုံးသို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="bookmark_bar_moved_to_folder">%1$s ကို %2$s သို့ ရွှေ့လိုက်သည်။</string>
    <string name="bookmark_can_not_add_url_with_spaces">URL များတွင် ကွက်လပ်များ မပါနိုင်ပါ။</string>
    <string name="bookmark_cancel">ပယ်ပါ</string>
    <string name="bookmark_deselect_item">မရွေးဘဲထားရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_folder_multiple_url_title">1 စာညှပ် ဖိုင်တွဲများနှင့် %d အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_folder_url_title">1 စာညှပ် ဖိုင်တွဲများနှင့် 1 အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_multiple_folder_url_title">%d စာညှပ် ဖိုင်တွဲများနှင့် 1 အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_multiple_folder_multiple_url_title">%1$d စာညှပ် ဖိုင်တွဲများနှင့် %2$d အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_folder_multiple_url_title">1 စာညှပ် ဖိုင်တွဲများ၊ ၎င်းတို့အထဲရှိ စာညှပ်များအားလုံးနှင့် %d အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_folder_url_title">1 စာညှပ် ဖိုင်တွဲများ၊ ၎င်းတို့အထဲရှိ စာညှပ်များအားလုံးနှင့် 1 အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_multiple_folder_multiple_url_title">%1$d စာညှပ် ဖိုင်တွဲများ၊ ၎င်းတို့အထဲရှိ စာညှပ်များအားလုံးနှင့် %2$d အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_multiple_folder_url_title">%d စာညှပ် ဖိုင်တွဲများ၊ ၎င်းတို့အထဲရှိ စာညှပ်များအားလုံးနှင့် 1 အခြားစာညှပ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="bookmark_disabled">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="bookmark_edit_save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="bookmark_no_item_secret">လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ပိတ်ထားသည့်အခါလျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သင် မှတ်သားထားသည့် စာမျက်နှာများကို ကြည့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="bookmark_root_name">မှတ်သားမှုများ</string>
    <string name="bookmark_secret_mode_root_folder">လျှို့ဝှက်အနေအထား စာညှပ်များ</string>
    <string name="bookmark_select_folder">ဖိုင်တွဲရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_already_exist">ရှိနေပြီး</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmark_move">%s သို့ စာညှပ် ၁ ခု ရွှေ့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmark_move_without_preset">စာမျက်နှာမှတ်သားမှု ၁ ခုကို %s သို့ ရွှေ့ထားသည်။ ကြိုတင်သတ်မှတ်ထားသည့် စာမျက်နှာမှတ်သားမှုများကို ရွှေ့၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmarks_move">%2$s သို့ ရွှေ့ထားသော %1$d စာညှပ်များ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmarks_move_without_preset">%2$s သို့ ရွှေ့ထားသော %1$d စာညှပ်များ။ ကြိုတင် ရှိနေသော စာညှပ်များကို ရွှေ့မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_button_title">ရွေးပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folder_move">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို %s သို့ ရွှေ့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folder_move_preset">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို %s သို့ ရွှေ့ပြီးပါပြီ။ ကြိုတင် သတ်မှတ်ထားသော မှတ်သားသည့်အရာများကို ရွှေ့မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folders_move">%1$d ဖိုင်တွဲများကို %2$s သို့ ရွှေ့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folders_move_preset">%1$d ဖိုင်တွဲများကို %2$s သို့ ရွှေ့ပြီးပါပြီ။ ကြိုတင် သတ်မှတ်ထားသော မှတ်သားသည့်အရာများကို ရွှေ့မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_items_move_without_preset">%1$d ပစ္စည်းများကို %2$s သို့ ရွှေ့ပြီးပါပြီ။ ကြိုတင် သတ်မှတ်ထားသော မှတ်သားသည့်အရာများကို ရွှေ့မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_menu_create">ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_name">အမည်</string>
    <string name="bookmark_select_folder_title">တည်နေရာ ရွေးချယ်ခြင်း</string>
    <string name="bookmark_select_folder_truncate_string">….</string>
    <string name="bookmark_select_item">ရွေးရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_message">သင်သည် စာညှပ်ဘား ဖိုင်တွဲကို ဖျက်လိုက်ပါက သင့်စာညှပ်ဘားတွင် ဘာမျှရှိတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_multiple_item_title">စာညှပ်ဘားထဲရှိ အရာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_title">စာညှပ်ဘားထဲရှိ အရာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="bookmarks">မှတ်သားမှုများ</string>
    <string name="bookmarks_additional_description_no_item_text">တစ်ခဏအတွင်း ထပ်မံ ရှာဖွေနိုင်စေရန် စာမျက်နှာများကို မှတ်သားပါ။</string>
    <string name="bookmarks_all_pages_synced_text">စာညှပ်အားလုံးကို ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="bookmarks_bar">စာညှပ်ဘား</string>
    <string name="bookmarks_folder_menu">မှတ်သားထားသောအရာများ မီနူး</string>
    <string name="bookmarks_folder_mobile">မိုဘိုင်း မှတ်သားထားသော အရာများ</string>
    <string name="bookmarks_folder_toolbar">မှတ်သားထားသောအရာများ တူးလ်ဘား</string>
    <string name="bookmarks_folder_unfiled">အမျိုးအစားမခွဲထားသော မှတ်သားထားသည့် အရာများ</string>
    <string name="bookmarks_required">*လိုအပ်သည်</string>
    <string name="bookmarks_select_all_checkbox_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="bookmarks_select_all_checkbox_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="bookmarks_suggest_sync_title_text">သင့်စာညှပ်များကို ကလောက်ထဲတွင် သိမ်းထားပါ</string>
    <string name="bookmarks_widget_darkmode_text">အမှောင်အနေအထားဖြင့် လိုက်ဖက်အောင်ညှိရန်</string>
    <string name="bookmarks_widget_label">မှတ်သားမှုများ</string>
    <string name="bookmarks_widget_title">မှတ်သားမှုများ</string>
    <string name="bottom_bar_all_tabs">တဘ်အားလုံး</string>
    <string name="bottombar_backward">နောက်</string>
    <string name="bottombar_forward">လက်ဆင့်ကမ်းပေးပို့ပါ</string>
    <string name="bottombar_home">ပင်မ</string>
    <string name="bottombar_tabs">တဘ်များ</string>
    <string name="browsing_assist">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူ</string>
    <string name="browsing_assist_description_1">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူသည် ဝဘ်စာမျက်နှာများပေါ်ရှိ အကြောင်းအရာများကို နားလည်ရ လွယ်ကူအောင် ပြုလုပ်ပေးသည်။</string>
    <string name="browsing_assist_features_category_title">အင်္ဂါရပ်များ</string>
    <string name="browsing_assist_intelligence_title">နောက်ထပ် Galaxy AI လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="browsing_assist_privacy_and_conditions">သင့်ဒေတာများကို ကျွန်ုပ်တို့ မည်သို့စီမံပုံအကြောင်း သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည်အကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$sကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="browsing_assist_privacy_and_conditions_for_ftu">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများအား မည်သို့စီမံပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$s ကို ကြည့်ပါ။ “အိုကေ” ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် သင်သည် သင်အကျဉ်းချုပ်နေသော ဝဘ်စာမျက်နှာများရှိ စာသားကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူ လုပ်ဆောင်ချက်များကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="browsing_assist_summary_one_ui_6">ဝဘ်စာမျက်နှာ စာသား၏ ရိုးရှင်းသော အနှစ်ချုပ်များကို အပြည့်အစုံဘာသာပြန်ဆိုမှုများနှင့်တကွ ရယူပါ။</string>
    <string name="browsing_assist_summary_one_ui_7">ဝဘ်စာမျက်နှာများ၏ ရိုးရှင်းသော အကျဉ်းချုပ်များကို ရယူပါ၊ စာသားနှင့် ပုံများကို ဘာသာပြန်ပါ၊ အကျဉ်းချုပ်ထားသော ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းပြီး ရွေးချယ်ထားသော ဆိုက်များရှိ ဆောင်းပါးများနှင့် ပို့စ်များမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ပါ။</string>
    <string name="browsing_history_help">လိပ်စာဘားတွင် ရှာဖွေမှုများ၊ ဝင်ကြည့်ခဲ့သော ဝက်ဘ်ဆိုက်များနှင့် ကြည့်ခဲ့သော ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="btn_text_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="btn_text_ok">အိုကေ</string>
    <string name="btn_text_reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="button_off_disabled">ပိတ်</string>
    <string name="button_on_enabled">ဖွင့်</string>
    <string name="button_tts">ခလုတ်</string>
    <string name="cache_help">ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို တစ်ကြိမ်ထက်ပို၍ ဝင်ကြည့်သည့်အခါ ၎င်းတို့အား ပိုမြန်စွာ ဖွင့်ရန် သုံးထားသည့် ဒေတာ</string>
    <string name="can_not_apply_mode_in_high_contrast_toast">အလင်းအမှောင်မြင့်သော အနေအထားကို အသုံးပြုနေစဉ် အင်တာနက်ဖြင့် ပြသချက် အနေအထားကို ပြောင်း၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_change_mode_in_high_contrast_toast">အလင်းအမှောင်မြင့်သော အနေအထားကို အသုံးပြုနေစဉ် ပြသချက် အနေအထားကို ပြောင်း၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_due_to_the_edp_in_mobile">ဤဖုန်းက ဒေတာ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ခြင်းကို မပံ့ပိုးသောကြောင့် ဆင့်ခ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_due_to_the_edp_in_tablet">ဤတက်ဘလက်က ဒေတာ ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ခြင်းကို မပံ့ပိုးသောကြောင့် ဆင့်ခ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_using_mobile_data">မိုဘိုင်းဒေတာသုံးပြီး ဆင့်ခ်လုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_while_viewing_digital_legacy">ဒစ်ဂျစ်တယ် အမွေအနှစ်ကို ကြည့်နေစဉ် ဆင့်ခ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_use_samsung_cloud_in_work_profile">အလုပ်ပရိုဖိုင်တွင် Samsung Cloud ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cannot_download_insecure_file">စိတ်ချရသော ချိတ်ဆက်မှု (HTTPS) ကို သုံး၍ ဤဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cannot_translate_with_unsupported_language">စာသားတွင် မပံ့ပိုးထားသော ဘာသာစကား ပါဝင်နေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို ဘာသာပြန်၍ မရပါ။</string>
    <string name="cannot_use_iris_in_landscape">မျက်ဝန်းများ စိစစ်နည်းကို ရှုခင်းမြင်ကွင်းထဲတွင် သုံး၍မရပါ။ ဒေါင်လိုက်မြင်ကွင်းတွင် ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="cannot_use_this_feature_in_multi_window">ဤအစီအစဉ်ကို Multi window မြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="capsule_extract_text">စာသား ထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="capsule_role_button">ခလုတ်</string>
    <string name="capsule_toggle_off">ပိတ်</string>
    <string name="capsule_toggle_on">ဖွင့်</string>
    <string name="capsule_unknown_error">Unable to launch application. Unknown error.</string>
    <string name="card_unmask_description">ပေးချေရန် အသေးစိတ်အချက်များကို အတည်ပြုရန်လိုသည်။</string>
    <string name="certificate_viewer_common_name">အများသုံးအမည် (CN)</string>
    <string name="chan_mkt">ဈေးကွက်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="chan_ntc">ကြေညာချက်</string>
    <string name="change_search_engine">ရှာဖွေစက် ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="clear_cache_images_title">ယာယီသိမ်းထားသော ရုပ်ပုံများနှင့် ဖိုင်များ</string>
    <string name="clear_cookies_and_site_data_title">ကွတ်ကီးများနှင့် ဆိုက်ဒေတာ</string>
    <string name="clear_data_all_time">အချိန်တိုင်း</string>
    <string name="clear_data_last_day">လွန်ခဲ့သော ၂၄ နာရီက</string>
    <string name="clear_data_last_hour">လွန်ခဲ့သောတစ်နာရီက</string>
    <string name="clear_data_last_month">လွန်ခဲ့သော ၄ ပတ်က</string>
    <string name="clear_data_last_week">လွန်ခဲ့သော ၇ ရက်</string>
    <string name="clear_history_title">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်း</string>
    <string name="clear_passwords_title">စကားဝှက်များ</string>
    <string name="clear_personal_data_deleted_toast">ကိုယ်ရေးဒေတာကို ဖျက်ပစ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="clear_search_history">အားလုံး ရှင်းမည်</string>
    <string name="clipboard_infobar_question">%s က သင့်ကလစ်ဘုတ်ကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် တောင်းဆိုနေသည်။</string>
    <string name="clipboard_infobar_title">သင့်ကလစ်ဘုတ်ကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="close_all">အကုန် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_cancel_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_close_all_tabs_checkbox">တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_close_button">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_dont_show_again">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="close_all_dialog_title">ဘရောက်ဇာကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_all_other_tabs_except_this">ဤတစ်ခုမှလွဲ၍ တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_including_tabs_in_groups">ဤတစ်ခုမှလွဲ၍ အုပ်စုများရှိ တဘ်များအပါအဝင် တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_q">အခြားတဘ်အားလုံးကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_all_other_tabs_this_tab_will_stay_open">ဤတဘ် ဆက်၍ပွင့်နေပါမည်။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_unlocked_tabs_except_this">ဤတစ်ခုမှလွဲ၍ သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_all_tabs">တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_all_tabs_description">အင်တာနက် ပိတ်ချိန်တွင် တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="close_all_tabs_including_group_message">အုပ်စုများရှိ တဘ်များအပါအဝင် တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_all_tabs_title">တဘ်အားလုံးကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_all_unlocked_tabs">အခြား သော့မခတ်ထားသော တဘ်အားလုံးကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_internet">အင်တာနက် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_locked_all_tab_message">သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်အားလုံးနှင့် သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်များသာ ပါဝင်သည့် တဘ်အုပ်စုများကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_locked_multi_tab_message">သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်အားလုံးနှင့် သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်များသာ ပါဝင်သည့် တဘ်အုပ်စုများကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_locked_tab_content">သော့ပိတ်ထားသော တဘ်ကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_locked_tab_group_message">ဤအုပ်စုရှိ သော့မခတ်ထားသည့် တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_multi_tab_including_group_title">တဘ်များ ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_multi_tab_message">ရွေးချယ်ထားသော အုပ်စုများရှိ တဘ်များအပါအဝင် ရွေးချယ်ထားသော တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="close_oldest_some_tabs_when_reached_maximum_tab">တစ်ချိန်တည်း၌ ဖွင့်ထားသော %1$d တဘ်များထက် ပိုပြီး ရှိ၍မရပါ။ အဟောင်းဆုံး %2$d တဘ်များကို ပိတ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="close_oldest_tab_when_reached_maximum_tab">အများဆုံးတဘ်အရေအတွက်သို့ ရောက်သွားပြီ (၉၉)။ အဟောင်းဆုံး တဘ်ကို ပိတ်လိုက်သည်။</string>
    <string name="close_single_tab_group_title">%s ကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="close_tab">တဘ် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="close_tab_group_message">ဤအုပ်စုရှိ တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="cloud_setting_summary">သင်၏ %1$s၊ %2$s နှင့် နောက်ထပ်အရာများကို ဆင့်ခ်လုပ်ရန် သင့် Samsung account သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="cloud_setting_summary_jp">%1$s၊ %2$s နှင့် နောက်ထပ်အရာများကို ဆင့်ခ်လုပ်ရန် သင့် Galaxy အကောင့်ထဲ အကောင့်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="cloud_setting_sync_now_tts">ယခု ဆင့်ခ်လုပ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="collapse_tts">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="collapsed_tts">ချုံ့ထားသည်</string>
    <string name="color_black_text">အမှောင်</string>
    <string name="color_white_text">အလင်း</string>
    <string name="comma">၊</string>
    <string name="common_count_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="common_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="common_n_selected_tts">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="common_nothing_selectd_tts">ဘာမှ ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="content_blocker_block_ads_toast">ကြော်ငြာပိတ်ဆို့ခြင်းကို %s တွင် ဆက်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="content_blocker_cannot_unblock_ads">ဤစာမျက်နှာတွင် ကြော်ငြာများကို ပိတ်ဆို့မှုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="content_blocker_description">အကြောင်းအရာ ပိတ်ဆို့ကိရိယာများကို အက်ပ်စတိုးတစ်ခုမှ ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်သည်။ တစ်ချိန်တည်းတွင် အကြောင်းအရာ ပိတ်ဆို့ကိရိယာများကို %d ခုအထိ သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_download_blocker_app_tts">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_go_to_store">စတိုးသို့ သွားပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_install">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_message_via_mobile">ဤအက်ပ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် မိုဘိုင်းဒေတာသုံးခြင်းသည် နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_installing">ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်…</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_network_error_message">ရရှိနိုင်သည့် ကွန်ရက်များ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_network_error_title">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_open_store_page_tts">Galaxy Store တွင် ဤအက်ပ်၏စာမျက်နှာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_queued">တန်း စီထားပါသည်</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_title_multiple">ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်အချို့က အလုပ်မလုပ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_title_single">%s က အလုပ်မလုပ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_updated_message_multiple">ပြဿနာကို သိရှိရန် အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်မှနေ၍ တစ်ခုချင်းကို ဖွင့်ပါ။ သင့်တွင် ပြဿနာများ ရှိနေသေးလျှင် အကူအညီရရန် တီထွင်သူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_updated_message_single">မည်သည့်အရာ မှားယွင်းသွားသည်ကို ကြည့်ရန် အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်မှနေ၍ ၎င်းကို ဖွင့်ပါ။ သင့်တွင် ပြဿနာများ ရှိနေသေးပါက ဖွံ့ဖြိုးတီထွင်သူထံသို့ ဆက်သွယ်ပြီး အကူအညီတောင်းပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_toast_message_multiple_new">%s က မှန်ကန်စွာ အလုပ်မလုပ်ပါ။ ပြဿနာကို ကြည့်ရန် အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်မှနေ၍ ၎င်းတို့ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_toast_message_single_new">%s က မှန်ကန်စွာ အလုပ်မလုပ်ပါ။ ပြဿနာကို ကြည့်ရန် အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်မှနေ၍ ၎င်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_cancel">ပယ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_message_multiple">သင်၏ ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်ကို ပံ့ပိုးမပေးတော့ဘဲ ၎င်းကို ပိတ်လိုက်ပါပြီ။ အခြားတစ်ခု ရွေးမလား?</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_message_only_one">သင်၏ ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်ကို ပံ့ပိုးမပေးတော့ဘဲ ၎င်းကို ပိတ်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_setting">ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များ</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_title_multiple">ခွင့်ပြုချက်မရှိသော ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်</string>
    <string name="content_blocker_installed_but_not_enabled">ကြော်ငြာတားမြစ်ရေးကို ဖွင့်ခြင်းဖြင့် ကြော်ငြာများကို ရှောင်ရှားပါ။</string>
    <string name="content_blocker_installed_title">ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="content_blocker_items_summary_not_working">အလုပ်မလုပ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_maximum_excess_toast">နောက်ထပ် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များကို မသုံးနိုင်တော့ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ad_blockers_enabled">ကြော်ငြာပိတ်ဆို့မှုအားလုံးကို ပိတ်ထားသည်။ ကြော်ငြာပိတ်ဆို့မှုများ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်၍ တစ်ခုကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ad_blockers_installed">ကြော်ငြာ တားမြစ်မှုများကို ထည့်သွင်းမထားပါ။ ကြော်ငြာပိတ်ဆို့မှုများ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်၍ တစ်ခုကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ads_this_week">သင့်ကို ကြော်ငြာများမှ ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="content_blocker_no_item_detail">ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များသည် ကြော်ငြာများ တရစပ်ပေါ်လာခြင်းမရှိဘဲ ဝဘ်ကို ကြည့်ရှုနိုင်စေသည်။</string>
    <string name="content_blocker_no_item_in_installed">အောက်ပါ ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်တစ်ခုကို သုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_notifications">တိုးတက်မှု သတိပေးချက်မရှိဘဲ စတင်ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="content_blocker_notification_app_installed">%s နေရာချပြီး</string>
    <string name="content_blocker_notification_failed_to_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_notification_failed_to_install">%s တပ်ဆင်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_notification_installing_package">%s ကို တပ်ဆင်နေဆဲ…</string>
    <string name="content_blocker_notification_unable_to_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_other_title">နောက်ထပ် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များ</string>
    <string name="content_blocker_promotion_body">ကြော်ငြာများ မရှိဘဲ ဝဘ်ကို ကြည့်ရှုရန် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_promotion_cancel_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_promotion_download_button">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="content_blocker_promotion_title">ဝဘ်တွင် ကြော်ငြာများ မြင်တွေ့နေရသည်ကို ငြီးငွေ့နေပါသလား?</string>
    <string name="content_blocker_smart_tip_message">သင် ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုသည့် ဝဘ်ဆိုက်များတွင် ကြော်ငြာများနှင့် အခြား မလိုလားသည့် အကြောင်းအရာကို မြင်နေရခြင်းမှ ရပ်ရန် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="content_blocker_suggested_title">အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="content_blocker_turned_off_summary">ကိုက်ညီနိုင်စွမ်း ပြဿနာများကြောင့် ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="content_blocker_unauthorised_toast">အကြောင်းအရာပိတ်ဆို့ကိရိယာကို လုပ်ပိုင်ခွင့်ပေးမထားပါ။ အခြားတစ်ခု ရွေးပါ။</string>
    <string name="content_blocker_unavailable_toast">အကြောင်းအရာပိတ်ဆို့ကိရိယာ ရှိမနေပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ (သို့) အသေးစိတ်အချက်များအတွက် တီထွင်ဖန်တီးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_unblock_ads_toast">%s တွင် ကြော်ငြာများကို ယာယီ ပြန်ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="contents_push_get_less_news_toast_message">သတင်းများကို အနည်းငယ်သာ မကြာခဏ ပေးပို့ပါမည်။</string>
    <string name="contents_push_notification_get_less_news_button_text">သတင်း အနည်းငယ်သာ ရယူပါ</string>
    <string name="contents_push_notification_news_settings_button_text">သတင်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="contents_push_pref_topic_description">သင့်ကို အကြောင်းကြားစေလိုသည့် ခေါင်းစဉ်များကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="contents_push_sync_topics_error_toast_message">ချိတ်ဆက်နေစဉ် တစ်ခုခု မှားယွင်းသွားသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="contents_push_turn_on_popup_legal_message">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ ရှေ့ဆက်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$sကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="contextmenu_add_esim">eSIM ထည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_add_new_tab_to_group">အုပ်စုသို့ တဘ်အသစ်ထည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_add_to_bookmark_bar">စာညှပ်ဘားတွင်ထည့်ရန်</string>
    <string name="contextmenu_add_to_note">မှတ်စုတိုတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_boarding_pass">Samsung Wallet တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_change_group_name_color">အုပ်စုအမည်/အရောင် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="contextmenu_clip_subject">အကြောင်းအရာကို ကူးရန်</string>
    <string name="contextmenu_clipboard">ကလစ်ဘုတ်</string>
    <string name="contextmenu_close_all_other_tabs">အခြားတဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_all_tabs">တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_all_tabs_in_group">အုပ်စုရှိ တဘ်အားလုံးကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_other_tabs_in_group">အုပ်စုရှိ အခြားတဘ်များကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_this_tab">ဤတဘ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_copy">ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_copy_image">ရုပ်ပုံကို ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_copylink">လင့်ခ် ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_cut">ဖြတ်တောက်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_dictionary">အဘိဓာန်</string>
    <string name="contextmenu_download_all_images">ဤစာမျက်နှာရှိ ရုပ်ပုံအားလုံးကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="contextmenu_download_image">ရုပ်ပုံကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_drawing_assist">ပုံဆွဲ အကူ</string>
    <string name="contextmenu_edit">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="contextmenu_edit_bookmark_bar">စာညှပ်ဘားကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="contextmenu_extract_text">စာသား ထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="contextmenu_find">ရှာပါ</string>
    <string name="contextmenu_move_to_other_group">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_new_tab_in_group">အုပ်စုအတွင်း တဘ်အသစ်တွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_new_window">ဝင်းဒိုးအသစ်ထဲမှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_other_window">အခြားဝင်းဒိုးတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_sbrowser">အင်တာနက်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab">တပ် အသစ် တစ်ခုထဲတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab_in_background">နောက်ခံ တဘ်တွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab_in_tab_group">တဘ်အုပ်စုအတွင်း ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_paste">ကူးထည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_refresh_tab">ပြန်လည် လန်ဆန်းစေခြင်း</string>
    <string name="contextmenu_rename_group">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="contextmenu_save_link">လင့်ခ်ကို သိမ်းပါ</string>
    <string name="contextmenu_save_video_as">ဗီဒီယိုကို ဤသို့ သိမ်းပါ</string>
    <string name="contextmenu_select_text">စာသား ရွေးပါ</string>
    <string name="contextmenu_selectall">အားလုံး ရွေးပါ</string>
    <string name="contextmenu_share_image">ပုံ မျှဝေရန်</string>
    <string name="contextmenu_share_link">ချိပ်ဆက်မှု ဝေမျှပါ</string>
    <string name="contextmenu_ungroup_group">အုပ်စုဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_view_image">ရုပ်ပုံကြည့်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_websearch">ဝဘ် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="continue_button_text">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="cookies_help">သင့်ကို ဝဘ်ဆိုက်များသို့ ဆက်လက် ဝင်ရောက်ထားစေရန်နှင့် ဈေးဝယ်လှည်းကဲ့သို့ ဆိုက်သတ်မှတ်ချက်များကို စီမံခန့်ခွဲရန် ဒေတာ</string>
    <string name="copy">ကူးပါ</string>
    <string name="copy_link_action_button_text">လင့်ခ် စာသား ကူးပါ</string>
    <string name="copy_web_address">ဝက်ဘ်လိပ်စာကို ကူးပါ</string>
    <string name="couldnt_verify_your_identity">သင့် အထောက်အထားကို စိစစ်၍မရပါ</string>
    <string name="crash_tab_message">ဤဝဘ်စာမျက်နှာ ပြသရာတွင် အမှားတစ်ခု ဖြစ်နေသည်။ ဆက်လုပ်ရန် ပြန် “ဖွင့်ပါ” ကိုနှိပ်ပါ (သို့) အခြားစာမျက်နှာသို့ သွားပါ။</string>
    <string name="crash_tab_reload_label">ပြန်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="crash_tab_title">တဘ် ထိခိုက်ထားသည်။</string>
    <string name="create_bookmark_duplicate_folder_msg">ဖိုင်တွဲအမည်ကို သုံးထားပြီးသား ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="create_bookmark_folder_empty_title_msg">ဖိုင်တွဲကို ဖန်တီးလို့ မရနိုင်ပါ။ မည်သည့် ဖိုင်တွဲအမည်ကိုမှ ထည့်သွင်းမထားပါ။</string>
    <string name="create_bookmark_folder_success_message">%1$s ဖိုင်တွဲကို %2$s တွင် ဖန်တီးခဲ့သည်။</string>
    <string name="create_bookmark_invalid_character_msg">အကျုံးမဝင်သော အက္ခရာများ ပါဝင်နေပါသည်။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="custom_logger_privacy_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="custom_tab_loading">ဝဘ်စာမျက်နှာ ရယူနေသည်</string>
    <string name="custom_tab_side_sheet_maximize">ချဲ့</string>
    <string name="custom_tab_side_sheet_minimize">ချုံ့</string>
    <string name="customize_primary_menu_full_message_toast">မီနူး၏ ထိပ်ဆုံးတွင် ၅ ခုထက်ပိုပြီး ထည့်၍ မရပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_address_bar_selected_position_tts">လိပ်စာဘား နေရာ %d ခု</string>
    <string name="customize_toolbar_available_menus">ရရှိနိုင်သော ခလုတ်များ</string>
    <string name="customize_toolbar_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="customize_toolbar_guide">ခလုတ်များကို ရွှေ့ရန် ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_hidden_indicator_tts">%2$d ၏ %1$d စာမျက်နှာ</string>
    <string name="customize_toolbar_hidden_selected_position_tts">ဝှက်ထားသော နေရာ အတန်း %1$d တန်း တိုင် %2$d တိုင်</string>
    <string name="customize_toolbar_keep_tools_message_toast">နောက်ထပ် ဖယ်ရှား၍ မရပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_address_bar_tts">လိပ်စာဘား နေရာ %d ခုသို့ အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_hidden_tts">ဝှက်ထားသော နေရာ အတန်း %1$d တန်း တိုင် %2$d တိုင်သို့ အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_toolbar_tts">တူးလ်ဘား နေရာ %d ခုသို့ အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_tools_tts">တူးလ်များ နေရာ အတန်း %1$d တန်း တိုင် %2$d တိုင်သို့ အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_reject_message_toast">တူးလ်ဘား ပြည့်နေပါပြီ။ အိုင်တမ်တစ်ခုကို ဦးစွာ ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_reset_button_selected_tts">မီနူး အပြင်အဆင်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="customize_toolbar_title">မီနူးများကို စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန်</string>
    <string name="customize_toolbar_toolbar">တန်ဆာပလာဘား</string>
    <string name="customize_toolbar_toolbar_selected_position_tts">တူးလ်ဘားနေရာ %d ခု</string>
    <string name="customize_toolbar_tools">မီနူး</string>
    <string name="customize_toolbar_tools_selected_position_tts">တူးလ်များ အတန်း %1$d တန်း၊ တိုင် %2$d တိုင်</string>
    <string name="customize_toolbar_top_of_menu_error_message">မီနူး၏ ထိပ်တွင် ခလုတ် ၅ ခု လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="customize_toolbar_unavailable_hidden_message_toast">ဤအိုင်တမ်ကို ဖယ်ရှား၍ မရပါ။</string>
    <string name="dark_mode_menu">အမှောင် အနေအထား</string>
    <string name="dark_mode_quick_panel_toast">အမှောင်အခင်းအကျင်းဖြင့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ကြည့်ရန် အမြန် ထိန်းညှိပန်နယ်တွင် (သို့) အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် အမှောင်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="dark_mode_setting_toast_phone">အမှောင်အခင်းအကျင်းဖြင့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ကြည့်ရန် အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် အမှောင်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ (သို့) ၎င်းကို ဖုန်းသတ်မှတ်ချက်နှင့် ကိုက်ညီအောင်လုပ်ရန်သို့ သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="dark_mode_setting_toast_tablet">အမှောင်အခင်းအကျင်းဖြင့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ကြည့်ရန် အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် အမှောင်စနစ်ကို ဖွင့်ပါ (သို့) ၎င်းကို တက်ဘလက်သတ်မှတ်ချက်နှင့် ကိုက်ညီအောင်လုပ်ရန်သို့ သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="dark_theme_sites">အရောင်မှောင် ဝက်ဘ်ဆိုက်များ</string>
    <string name="date_sorter_older">ပိုဟောင်းသော</string>
    <string name="delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_all">အားလုံးဖျက်ပါ</string>
    <string name="delete_all_confirm_dialouge">လေ့လာကြည့်ရှုသော ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="delete_bookmarkbar_confirm_dialog_message">စာညှပ်ဘား ဖိုင်တွဲကို ဖျက်လိုက်လျှင် စာညှပ်ဘားရှိ အရာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="delete_browsing_data_autofill_data">အော်တိုဖြည့်ဒေတာ</string>
    <string name="delete_data_button_text">ဒေတာ ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_selected_item_confirm_dialouge">အောက်ပါ လေ့လာကြည့်ရှုသော ဒေတာကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="delete_something">%s ဖျက်ပါ</string>
    <string name="deleted_tts">ဖျက်ထားသည်</string>
    <string name="desktop_bookmark_folder_title">%s စာညှပ်များ</string>
    <string name="detail_history_blocked_url_tts">ဝဘ်လိပ်စာကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="detail_history_sort_by_frequency">အကြိမ်ရေဖြင့် စီပါ</string>
    <string name="detail_history_sort_by_time">အချိန်ဖြင့် စီပါ</string>
    <string name="detail_page_description_backward_redirections">ဝဘ်ဆိုက်များတွင် နောက်သို့ ခလုတ်ကို နှိပ်သည့်အခါ သင်မဝင်ခဲ့သည့် ဝဘ်ဆိုက်တစ်ခုသို့ ရောက်ရှိသွားစေခြင်းကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_popups">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို တဘ်အသစ်များတွင် ပေါ့ပ်အပ်များ ပြသခြင်းမှ တားဆီးပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_safe_browsing">အန္တရာယ်ရှိသော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များ မဖွင့်မီ Samsung Internet မှ သတိပေးချက် ရယူပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_safe_browsing_jp">အန္တရာယ်ရှိသော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များ မဖွင့်မီ အင်တာနက် အက်ပ်မှ သတိပေးချက် ရယူပါ။</string>
    <string name="detail_page_sat_normal_mode">သင်နှင့်ပတ်သက်သည့် အချက်အလက်များကို စုဆောင်းသော ဝဘ်ခြေရာခံစနစ်များမှ ကာကွယ်ပေးမှုကို သင်မည်မျှလိုချင်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="detail_page_sat_secret_mode">လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် ဝဘ်ခြေရာခံစနစ်များမှ ကာကွယ်ပေးမှုကို သင်မည်မျှလိုချင်ကြောင်း ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="detail_page_summary_all_trackers">ခြေရာခံသူအားလုံး</string>
    <string name="detail_page_summary_no_safe_browsing_history">အန္တရာယ်ရှိသော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များသို့ သင် မသွားထားပါ</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ %1$d ဦးကို %2$d ကြိမ် တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_one_few">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးကို %d ကြိမ် တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_one_one">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးကို ၁ ကြိမ် တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို အသုံးမပြုသည့် ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ %1$d ဦးသည် သင့်ကို %2$d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode_one_few">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို အသုံးမပြုသည့် ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးသည် သင့်ကို %d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode_one_one">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို အသုံးမပြုသည့် ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးသည် သင့်ကို ၁ ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ %1$d ဦးသည် သင့်ကို %2$d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked_one_few">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးသည် သင့်ကို %d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked_one_one">ယခင်အပတ်က ခြေရာခံသူ ၁ ဦးသည် သင့်ကို ၁ ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="detail_page_summary_view_all">အားလုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="dex_live_not_supported">သင့်ကွန်ပျူတာရှိ ကာကွယ်ထားသော အကြောင်းအရာကို ပြသ၍မရပါ။</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="download">ဒေါင်းလုတ်</string>
    <string name="download_action_toast_open_downloads">ဒေါင်းလုတ်ဖိုင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="download_change">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_button_open">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_button_open_with">%s ဖြင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_title">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား (သို့) ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="download_dangerous_download_warning_text_phone">ဤဖိုင်အမျိုးအစားက ဖုန်းကို ထိခိုက်စေနိုင်သည်။ ဖိုင်အရင်းအမြစ်ကို ယုံကြည်မှသာလျှင် ၎င်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="download_dangerous_download_warning_text_tablet">ဤဖိုင်အမျိုးအစားက တက်ဘလက်ကို ထိခိုက်စေနိုင်သည်။ ဖိုင်အရင်းအမြစ်ကို ယုံကြည်မှသာလျှင် ၎င်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="download_disabled_tts">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="download_ext_change_warning_text">ဤအရာက ဖိုင်ကို အသုံးပြု၍ မရတော့အောင် ဖြစ်သွားစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="download_ext_change_warning_title">ဖိုင်အိတ်စတန်းရှင်းကို ပြောင်းမလား?</string>
    <string name="download_failed_infobar_message">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="download_fake_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="download_file_does_not_exist">ဖိုင်ကို အမည်ပြောင်း၍ မရနိုင်ပါ။ ဖိုင်ကို ရွှေ့လိုက်သည် (သို့) ဖျက်လိုက်သည်။</string>
    <string name="download_file_name_exist">ဖိုင်အမည်ကို လက်ရှိသုံးထားပြီး ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="download_file_name_invalid">ဖိုင်အမည်တွင် ခွင့်မပြုသော အက္ခရာများ ပါရှိသည်။</string>
    <string name="download_history_appbar_sub_text_default">သိမ်းထားသော ရုပ်ပုံများ၊ လင့်ခ်များနှင့် အခြားဖိုင်များ</string>
    <string name="download_history_bottombar_delete_all_files">ဖိုင် အားလုံး ဖျက်မည်</string>
    <string name="download_history_bottombar_delete_files">ဖိုင်များ ဖျက်ပါ</string>
    <string name="download_history_filter_all_downloads">အားလုံး</string>
    <string name="download_history_filter_audio">အော်ဒီယို ဖိုင်များ</string>
    <string name="download_history_filter_documents">စာရွက်စာတမ်းများ</string>
    <string name="download_history_filter_images">ရုပ်ပုံများ</string>
    <string name="download_history_filter_others">အခြား</string>
    <string name="download_history_filter_video">ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="download_history_move_dialog_msg">အမျိုးအစားများ လျှို့ဝှက် အနေအထားမှ ရွေ့နေသည်…</string>
    <string name="download_history_move_out">အရာဝတ္ထုများကို ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="download_history_remove_files">သမိုင်းမှ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="download_history_remove_text">ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="download_history_share_cant_share_more_files">တစ်ကြိမ်လျှင် ဖိုင် %d ဖိုင်ထက်ပိုပြီး မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="download_in_progress">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="download_intercept_service_summary">Samsung Internet ဖြင့် အက်ပ်များ ဒေါင်းလုတ်လုဒ်သည့်အခါ Galaxy Store မှ တရားဝင် APK များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="download_intercept_service_title">စိတ်ချရသော အက်ပ် ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="download_interrupted">ဒေါင်းလုတ် ရပ်သွားပါသည်</string>
    <string name="download_item_view_paused">ရပ်ထားသည်</string>
    <string name="download_move_dialog_msg">သင့်ဖုန်း၏ ဒေါင်းလုတ်များတွင် ဖိုင်များ ရနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="download_move_dialog_positive">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="download_no_space_device_warning_text">သင့်ဖုန်း၏ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းအတွင်း နေရာအချို့ကို ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_device_warning_text_snackbar">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းထဲ၌ နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="download_no_space_sd_warning_text">သင့် SD ကတ်ပေါ်ရှိ၏ နေရာအချို့ကို ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_sd_warning_text_snackbar">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ SD ကတ်ပေါ်၌ နေရာလွတ် အလုံအလောက် မရှိပါ။</string>
    <string name="download_no_space_tablet_warning_text">သင့်တက်ဘလက်၏ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်းအတွင်း နေရာအချို့ကို ရှင်းပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_warning_title">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="download_notification_cancel_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="download_notification_completed">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="download_notification_failed">ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="download_notification_pause_button">ရပ်တန့်ပါ</string>
    <string name="download_notification_paused">ဒေါင်းလုတ် ရပ်နားထားသည်</string>
    <string name="download_notification_pending">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="download_notification_resume_button">ပြန်စပါ</string>
    <string name="download_notification_secret_completed">ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="download_notification_secret_in_progress">ဖိုင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="download_open_file">ဖိုင်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="download_remove_from_history_multiple_files_phone_dialog_message">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်များသည် သင့်ဖုန်းတွင် ဆက်လက် ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="download_remove_from_history_multiple_files_tablet_dialog_message">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်များသည် သင့်တက်ဘလက်တွင် ဆက်လက် ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="download_remove_from_history_single_file_phone_dialog_message">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်သည် သင့်ဖုန်းတွင် ဆက်လက် ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="download_remove_from_history_single_file_tablet_dialog_message">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်သည် သင့်တက်ဘလက်တွင် ဆက်လက် ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="download_rename_title">ဖိုင်အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="download_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="download_save_all_images_download_button">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_save_all_images_notification_content_text">ရုပ်ပုံအားလုံးကို သိမ်းပါ</string>
    <string name="download_save_all_insecure_file_title">မလုံခြုံသော ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="download_save_as_download_text">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_save_as_global_dialog_title">ဖိုင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်မည်လား?</string>
    <string name="download_save_as_secret_download_warning_text">ဤဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပြီး လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="download_save_as_secret_mode_warning_text">ဤဖိုင်ကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးနောက် လျှို့ဝှက်အနေအထား၏ ပြင်ပတွင် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="download_save_as_size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="download_save_as_warning_text_atleast_one_character">ဖိုင်အမည်တွင် အနည်းဆုံး အက္ခရာ ၁ လုံး ပါရမည်။</string>
    <string name="download_save_insecure_file_title">မလုံခြုံသော ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="download_select">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="download_settings_folder_changed">ဒေါင်းလုဒ်များအတွက် ဖိုင်တွဲ ပြောင်းထားသည်။</string>
    <string name="download_source">မူရင်း</string>
    <string name="download_succeed_infobar_message_one">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="downloading_all_images_progress_title">ပုံအားလုံးကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="downloads">ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အနေအထား %d တွင်ရှိသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="dropdown_list">အောက်ချ စာရင်း</string>
    <string name="dsac_restriction">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ (DSAC ကန့်သတ်ချက် သုံးထားသည်)…</string>
    <string name="edit_bookmark_duplicate_bookmark_msg">စာမျက်နှာကို မှတ်သား၍ မရနိုင်ပါ။ သင့်တွင် ထိုအမည်နှင့် လိပ်စာဖြင့် မှတ်သားမှုတစ်ခု ရှိပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_edit_text_hint">ဖိုင်တွဲ အမည်ဖြည့်ပါ</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_empty_title_msg">ဖိုင်တွဲ အမည်ပြန်ပေး၍ မရနိုင်ပါ။ မည်သည့် ဖိုင်တွဲအမည်ကိုမှ ထည့်သွင်းမထားပါ။</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_rename_msg">ဖိုင်တွဲ အမည်ပြန်ပေး၍ မရနိုင်ပါ။ ဖိုင်တွဲမည်ကို သုံးထားပြီးသား ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="edit_bookmark_msg_saved">စာညှပ် သိမ်းပြီးပြီ။</string>
    <string name="edit_bookmark_popup_title">ဖိုင်တွဲ အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="enable_the_overlay_permission">သတ်မှတ်ချက်များ > အက်ပ် မန်နေဂျာသို့ သွား၍ ထိုအက်ပ်အတွက် ထပ်ဆင့်အသုံးပြုခွင့်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="enter_url_abb">ဝဘ်လိပ်စာ ထည့်ပါ</string>
    <string name="error_printing_failed">ပရင့်ထုတ်စဉ် အမှား ဖြစ်သွားသည်။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="events_terms_and_conditions_title">သတ်မှတ်ချက်များနှင့် အခြေအနေများ</string>
    <string name="exit_internet">ဘရောက်စ်ဇာနှင့် ၎င်း၏တဘ်အားလုံးကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="expand_tts">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="expanded_tts">ချဲ့ထားသည်</string>
    <string name="expiring_text">ယနေ့ ဖျက်မည်</string>
    <string name="expiring_text_tomorrow">မနက်ဖြန် ဖျက်မည်</string>
    <string name="extensions_content_blocker_not_installed_summary">ပိုကောင်းသော ကြည့်ရှုမှု အတွေ့အကြုံအတွက် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="extensions_content_blocker_summary">ကြော်ငြာများ မရှိဘဲ ဝဘ်ကို ကြည့်ရှုရန် ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="extensions_content_blocker_title">ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များ</string>
    <string name="extensions_description">အပို ပရိုဂရမ်များပါသော Samsung Internet တွင် နောက်ထပ် အင်္ဂါရပ်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="extensions_description_for_six">အက်ဒ်-အွန် တစ်ခုစီ၏ ခွင့်ပြုချက်များကို ကြည့်ရန် ၎င်းတို့အသီးသီးကို နှိပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="extensions_description_jpn">အပို ပရိုဂရမ်များပါသော အင်တာနက် အက်ပ်တွင် နောက်ထပ် အင်္ဂါရပ်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="extensions_preference_download_app_tts">%s ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="extensions_title">အပို ပရိုဂရမ်များ</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_negative_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_positive_button">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_warning_message">လျှို့ဝှက်မုဒ်ကို ပိတ်ထားမည်။</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_warning_title">လင့်ခ်ကို အခြားအက်ပ်ထဲမှာ ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="external_navigation_allow_to_open_another_app">အခြားအက်ပ်ကို ဖွင့်ရန် ဝက်ဘ်ဆိုက်ကို ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="external_navigation_allow_to_open_another_app_description">ဝက်ဘ်ဆိုက်က အခြားအက်ပ်ကို ဖွင့်ရန် ကြိုးစားနေသည်။ သင်သည် လင့်ခ်ဖွင့်မည့်အက်ပ်ကို ရွေးချယ်နိုင်မည်။</string>
    <string name="external_navigation_continue_to_open_description">ဤဝက်ဘ်ဆိုက်သည် %s အက်ပ်ကို ဖွင့်လိုသည်။</string>
    <string name="external_navigation_continue_to_open_title">%s သို့ ဆက်သွားမလား?</string>
    <string name="external_navigation_open_to_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="external_navigation_open_to_continue">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="external_navigation_open_with">ဖြင့် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="extraction_text_not_found">မည်သည့် စာသားမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="face_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက်ဘလက်၏ ဖန်သားပြင်တွင်သာ ဖွင့်ထားချိန်တွင် မျက်နှာ မှတ်ထားခြင်းကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="face_scan_description">မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို သုံးပါ။</string>
    <string name="face_scan_title">မျက်နှာ</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_intelligent">မျက်နှာဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းကို အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းဖြင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_iris">မျက်ဝန်းဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းကို မျက်နှာဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းနှင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။ မျက်နှာဖြင့် သော့ဖွင့်နည်းကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_iris_for_intelligent">မျက်ဝန်းဖြင့် သော့ဖွင့်ခြင်းကို အသုံးပြုသည့်အခါ မျက်နှာဖြင့် သော့ဖွင့်ခြင်းကို ပိတ်ပါမည်။ မျက်နှာနှင့် မျက်ဝန်း နှစ်ခုလုံးကို တစ်ပြိုင်နက်တည်း အသုံးပြုရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="face_turn_off_title">မျက်နှာဖြင့် သော့ဖွင့်နည်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="failed">မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="featured_wallpaper_title">အထူးအသားပေး</string>
    <string name="file_name">ဖိုင်အမည်</string>
    <string name="file_name_hint">ဖိုင်အမည်ဖြည့်ပါ။</string>
    <string name="filetype_tts">ဖိုင်ပုံစံ</string>
    <string name="find_next">နောက်</string>
    <string name="find_no_result">ရလဒ်များ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="find_on">%s တွင် ရှာပါ</string>
    <string name="find_on_page_count_description">ရှာဖွေရလဒ် %2$d ခုအနက် %1$d ခု</string>
    <string name="find_on_page_hint">ဤစာမျက်နှာပေါ်တွင် ရှာပါ</string>
    <string name="find_previous">ယခင်</string>
    <string name="fingerprint_timeout">အချိန်ကုန်လွန်ပါပြီ။ နောက်မှပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="fingerprints">လက်ဗွေရာများ</string>
    <string name="fix_tool_bar">အထက်အောက်ရွှေ့စဉ် မီနူးဘားများကို ပြပါ</string>
    <string name="folder_name">ဖိုင်တွဲ အမည်</string>
    <string name="folder_renamed">ဖိုင်တွဲကို အမည်ပြောင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="font_size_preview">အကြိုမြင်ကွင်း</string>
    <string name="font_size_preview_text_new">စာကိုယ်၏ စာသားသည် ဤကဲ့သို့ ဖြစ်မည်။</string>
    <string name="font_size_scaling">စာလုံးအရွယ်အစား</string>
    <string name="from_other_devices_text">အခြားကိရိယာများမှ</string>
    <string name="from_your_browsing_history">သင်၏ ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းမှ</string>
    <string name="full_screen_toast_text">ဖန်သားပြင်အပြည့် မြင်ကွင်းမှ ထွက်ရန် ဖန်သားပြင်၏ ထိပ်မှ အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပြီးနောက် နောက်သို့ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_done">ဆိုင်းအင်ဝင်သည့် အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့ထားပါသည်။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_body_biometrics">ဝဘ်ဆိုက်များထဲ ဝင်ရောက်ရာ၌ သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကိုသုံးရန် ဆိုင်းအင်ဝင်သော အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့ပါ။ သင်ရွှေ့လိုက်သည့် အချက်အလက်ကို အင်တာနက်မှ ဖယ်ရှားလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_body_fingerprints">ဝဘ်ဆိုက်များထဲ ဝင်ရောက်ရာ၌ သင့်လက်ဗွေများကိုသုံးရန် ဆိုင်းအင်ဝင်သော အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့ပါ။ သင်ရွှေ့လိုက်သည့် အချက်အလက်ကို အင်တာနက်မှ ဖယ်ရှားလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_title">Galaxy Pass သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="geolocation_infobar_question">သင်၏ တည်နေရာ အချက်အလက်ကို %s က တောင်းနေသည်။</string>
    <string name="geolocation_infobar_title">သင်၏ တည်နေရာကို ရယူသုံးစွဲခွင့် ပြုမလား?</string>
    <string name="go_forward">နောက်</string>
    <string name="go_prev">ယခင်</string>
    <string name="grid_item_move_to_position_tts">အတန်း %1$d ကော်လံ %2$d သို့ အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="grid_item_position_tts">တန်းလိုက် %1$d၊ ဒေါင်လိုက် %2$d</string>
    <string name="handoff_open_webpage_from">%s မှ ဝဘ်စာမျက်နှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="handoff_open_webpage_from_your_other_device">သင်၏အခြားကိရိယာမှ ဝဘ်စာမျက်နှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="header_tts">ခေါင်းစီ</string>
    <string name="header_turn_off_process_data_only_on_device">ကိရိယာရှိ ဒေတာကိုသာ စီမံဆောင်ရွက်ပါကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="heading_tts">ခေါင်းစီး</string>
    <string name="help_intro_body_footer">အက်ပ်၏ အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များကို ရွေးပိုင်ခွင့်ရှိ ခွင့်ပြုချက်များအား ခွင့်မပြုဘဲနှင့် သုံးနိုင်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="help_intro_body_header">ဆန္ဒအလျောက် ရွေးချယ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="help_intro_expand">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_agree_to_all">ကျွန်ုပ် အားလုံးကို သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_all">အားလုံး</string>
    <string name="help_intro_legal_anti_tracking">သင်၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ရန် ယခုအခါ အင်တာနက်သည် ဝဘ်ပေါ်တွင် သင်သွားသည့်နေရာကို ကုမ္ပဏီများက ခြေရာခံခြင်းအား ပိတ်ပင်ပေးသည်။ သီးသန့်ဖြစ်မှု သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် စမတ် ခြေရာခံမှုတားဆီးခြင်းကို ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_browse_faster">ပိုမိုမြန်ဆန်စွာ လေ့လာကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_browse_faster_detail">သင့်ဖုန်း (သို့) တက်ဘလက်တွင် မြန်ဆန် ရိုးရှင်းစွာ ရှာဖွေကြည့်ရှုလိုက်ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_checkbox_china_text1">ကျွန်ုပ်သည် အနည်းဆုံး အသက် ၁၄ နှစ်ရှိပါပြီ။</string>
    <string name="help_intro_legal_close_app">အက်ပ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_common_description">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %1$sစည်းကမ်း သတ်မှတ်ချက်များ%2$sနှင့် %3$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%4$sကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_common_pp">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု ကြေညာချက်%2$sကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_common_tos">ဆက်လက် လုပ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် သင်သည် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$sကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_gdpr_pp">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံသည်ကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_pp_minor_kor">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံသည်ကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_header_pp_minor_kor">Samsung Internet မူဝါဒအတွက် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_title_pp">%s ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်အတွက် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_title_tos">%s စည်းကမ်း သတ်မှတ်ချက်များအတွက် အပ်ဒိတ်များ</string>
    <string name="help_intro_legal_enhance_browsing">ရှာဖွေကြည့်ရှုရာတွင် ပိုမို အဆင်ပြေစေရန် ဆောင်ရွက်ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_enhance_browsing_detail">ဗီဒီယို အကူနှင့် ဘာသာပြန်ကဲ့သို့ အဆင်ပြေလွယ်ကူသော လုပ်ဆောင်ချက်များကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_gdpr_pp">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_gdpr_tos">ဆက်လုပ်ခြင်းဖြင့် %1$sစည်းကမ်းချက်များနှင့် အခြေအနေများ%2$s ကို သင် သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_description">ဆက်လုပ်ရန် အောက်ပါတို့ကို သဘောတူပါ :</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_pn">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု သတိပေးချက်</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_tnc">သတ်မှတ်ချက်များနှင့် အခြေအနေများ</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_data_transfer">ကျွန်ုပ်သည် နယ်စပ်ဖြတ်ကျော် ဒေတာလွှဲပြောင်းမှုကို သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_description">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများကို မည်သို့စီမံပုံနှင့် ကိုယ်ရေး ဒေတာ ကာကွယ်ရေး ဥပဒေကို မည်သို့ လိုက်နာပုံကို ကြည့်ရန် %1$sကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အသိပေးချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_tos">စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များကို ကျွန်ုပ် သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_details">အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_text">ချို့ယွင်းချက်များကို ဆမ်ဆောင်းထံ အစီရင်ခံ တင်ပြခြင်းဖြင့် Samsung Internet တိုးတက်လာအောင် ကူညီရန် ကျွန်ုပ် သဘောတူပါသည်။ (ဆန္ဒရှိမှ ရွေးပါ)</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_text_jpn">ချို့ယွင်းချက်များကို ဆမ်ဆောင်းထံ အစီရင်ခံ တင်ပြခြင်းဖြင့် အင်တာနက် အက်ပ် တိုးတက်လာအောင် ကူညီရန် ကျွန်ုပ် သဘောတူပါသည်။ (ဆန္ဒရှိမှ ရွေးပါ)</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_your_privacy">သင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_your_privacy_detail">ဝဘ်ပေါ်တွင် သင်သွားသည့်နေရာကို ကုမ္ပဏီများက ခြေရာခံခြင်းအား အလိုအလျောက် ပိတ်ပင်ပါမည်။ သီးသန့်ဖြစ်မှု သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် စမတ် ခြေရာခံမှုတားဆီးခြင်းကို ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_yourself">ဝက်ဘ်ပေါ်တွင် သင့်ကိုယ်သင် ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_yourself_detail">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှုကို လျှို့ဝှက်ထားရှိပြီး ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များ၊ ဇီဝရုပ်လက္ခဏာဖြင့် ဆိုင်းအင်ဝင်ရောက်မှုနှင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားတို့ဖြင့် လုံခြုံအောင် ထားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_sa_login">Samsung account တစ်ခုတည်းဖြင့် များစွာ လုပ်ဆောင်လိုက်ပါ</string>
    <string name="help_intro_permission_camera_description">QR ကုဒ်များ စကန်ဖတ်ရန်နှင့် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများတွင် ဗီဒီယို ရိုက်ကူးနိုင်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ ပံ့ပိုးပေးရန် အသုံးပြုပါသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_contacts_description">အဆက်အသွယ်များကို ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များတွင် အပ်လုတ်လုပ်ရန်အတွက် သင့်ကို ခွင့်ပြုရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_location_description">သင်ရွေးချယ်ထားသည့် ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် သင့်တည်နေရာကို မျှဝေရန်အသုံးပြုထားသဖြင့် ၎င်းတို့သည် သင့်တည်နေရာနှင့် လိုက်ဖက်အောင်ပြုလုပ်ထားသည့် ပါဝင်သည့်အရာကို ပံ့ပိုးပေးနိုင်သည်</string>
    <string name="help_intro_permission_microphone_description">ဝဘ်စာမျက်နှာများတွင် အသံဖမ်းယူနိုင်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို ပံ့ပိုးပေးရာတွင် အသုံးပြုပါသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_music_and_audio_description">အသံဖိုင်များကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_nearby_devices_appendix">Android %d နှင့်အထက်</string>
    <string name="help_intro_permission_nearby_devices_description">ဘလူးတုသ်ကိရိယာများကို စကန်ဖတ် ရှာဖွေရန်၊ တွဲချိတ်ရန်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန်အတွက် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ခွင့်ပြုရန် သုံးထားသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_phone_description">မူရင်းပါပုံစံ စာမှတ်များကို အချို့သော အန်းဒရွိုက် ဗားရှင်းများတွင် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ရန် အသုံးပြုသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_photos_and_videos_description">ရုပ်ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_storage_description">ဖိုင်များကို ဝက်ဘ်ဆိုက်များသို့ အပ်လုဒ်တင်ရာတွင် သုံးသည်</string>
    <string name="help_intro_permission_title">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို သုံးသည်</string>
    <string name="help_intro_quick_suggest">မြန်မြန် အကြံပြုချက်</string>
    <string name="help_intro_vi_title">စမတ်ကျစွာ လေ့လာကြည့်ရှုပါ၊ သီးသန့်လျှို့ဝှက်စွာနေပါ</string>
    <string name="hide_original">မူရင်းကို ဝှက်ပါ</string>
    <string name="hide_search_history">ဝှက်ပါ</string>
    <string name="hide_translation">ဘာသာပြန်ဆိုချက်ကို ဝှက်ပါ</string>
    <string name="high_contrast_mode">ခြားနားမှု မြင့်မားသော အနေအထား</string>
    <string name="highlight_bottom_desc">အသားပေးဖော်ပြမှုအတွက် ဝဘ်စာမျက်နှာမှ စာသားကို ကိရိယာပေါ်တွင် စီမံဆောင်ရွက်သည်။ အင်္ဂလိပ်ဘာသာမှလွဲ၍ အခြားဘာသာစကားများဖြင့် စာသားကို အသားပေးဖော်ပြရန်အတွက် မူရင်း ဘာသာစကား၏ ဘာသာစကားဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်လိုသည်။</string>
    <string name="highlight_message">အရောင်ခြယ်ပြထားသော စာသားကို ရွေးချယ်ရန် ၎င်းပေါ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="history">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="history_actionbar_select_item">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="history_date_all_time">အချိန်ပြည့်</string>
    <string name="history_date_last_hour">Last hour</string>
    <string name="history_date_last_month">ယခင်လ</string>
    <string name="history_date_today">ယနေ့</string>
    <string name="history_date_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="history_deleted_message">မှတ်တမ်းကို ဖျက်လိုက်သည်။</string>
    <string name="history_download_recent_no_item">လတ်တလော ရှာဖွေထားသည်များ မရှိပါ</string>
    <string name="history_download_recent_search_header_text">လတ်တလော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="history_menu_clear_history">နောက်ကြောင်းကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="history_no_history_title">ကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းဟောင်း မရှိပါ</string>
    <string name="history_no_history_title_description">သင်သွားရောက်ကြည့်ရှုသည့် ဝဘ်စာမျက်နှာများသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="history_video_view_title">ဗီဒီယို မှတ်တမ်းဟောင်း</string>
    <string name="home_screen">ပင်မဖန်သားပြင်</string>
    <string name="homepage_settings_edit_shortcuts">ရှော့ကတ်များကို တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="homepage_settings_title">ပင်မစာမျက်နှာ သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="http_post_warning_continue">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ime_action_done">ပြီး</string>
    <string name="ime_action_next">နောက်</string>
    <string name="ime_action_prev">နောက်</string>
    <string name="ime_action_previous">လွန်ခဲ့သော</string>
    <string name="include_data_save_galaxy_pass">Galaxy Pass တွင် သိမ်းထားသော ဒေတာ မပါဝင်ပါ</string>
    <string name="include_data_save_samsung_pass">Samsung Pass တွင် သိမ်းထားသော ဒေတာ မပါဝင်ပါ</string>
    <string name="infobar_learn_more">နောက်ထပ်လေ့လာရန်</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_file">ဤဖိုင်ကို လုံခြုံသော ချိတ်ဆက်မှု (HTTPS) ဖြင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရသောကြောင့် အကူးအပြောင်းလုပ်နေချိန်တွင် ဖိုင်ကို ကြားဖြတ်ယူခံရခြင်း (သို့) လက်ဆော့ခြင်းတို့ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_image">ဤပုံကို လုံခြုံသော ချိတ်ဆက်မှု (HTTPS) ဖြင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရသောကြောင့် အကူးအပြောင်းလုပ်နေချိန်တွင် ဖိုင်ကို ကြားဖြတ်ယူခံရခြင်း (သို့) လက်ဆော့ခြင်းတို့ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_save_all_images">ဤစာမျက်နှာရှိ ပုံတစ်ပုံနှင့်အထက်ကို လုံခြုံသော ချိတ်ဆက်မှု (HTTPS) ဖြင့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရသောကြောင့် အကူးအပြောင်းလုပ်နေချိန်တွင် ဖိုင်များကို ကြားဖြတ်ယူခံရခြင်း (သို့) လက်ဆော့ခြင်းတို့ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="infobar_permission_allow">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="infobar_permission_block">ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="infobar_permission_deny">ငြင်းဆိုပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_fingerprint_title">နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်လက်ဗွေရာများ အသုံးပြုပြီး ဆိုင်းအင် ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_never">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="infobar_save_password_not_now">ယခုမဟုတ်</string>
    <string name="infobar_save_password_question">ယင်းတွင် ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် သုံးစွဲသူအမည်နှင့် စကားဝှက် ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="infobar_save_password_remember">သတိရပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_title">အကောင့်ဝင်သော အချက်အလက်ကို သိမ်းဆည်းမလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_description">ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို ပြောင်းထားသည့်အတွက် Samsung Internet တွင် သိမ်းထားသည်နှင့် မကိုက်ညီတော့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_for_galaxy_pass">ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို ပြောင်းထားသည့်အတွက် Galaxy Pass တွင် သိမ်းထားသည်နှင့် မကိုက်ညီတော့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_for_samsung_pass">ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို ပြောင်းထားသည့်အတွက် Samsung Pass တွင် သိမ်းထားသည်နှင့် မကိုက်ညီတော့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_jpn">ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို ပြောင်းထားသည့်အတွက် အင်တာနက် အက်ပ်တွင် သိမ်းထားသည်နှင့် မကိုက်ညီတော့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_title">Samsung Internet တွင် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_for_galaxy_pass">Galaxy Pass တွင် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_for_samsung_pass">Samsung Pass တွင် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_jpn">အင်တာနက်တွင် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="infobar_update_password_update_success_toast">ဆိုင်းအင် အချက်အလက် အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်။</string>
    <string name="initial_info_description_bottom">သင့်အနေဖြင့် အလုံခြုံဆုံး အကာအကွယ်ရရှိနိုင်ရန်အတွက် လျှို့ဝှက်အနေအထားကို စကားဝှက် (သို့) ဇီဝရုပ်လက္ခဏာအချက်အလက်များဖြင့် သော့ခတ်ထားနိုင်သည်။ ၎င်းကို လျှို့ဝှက် အနေအထား သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် နောက်မှ ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_bottom_phone">သင့်အနေဖြင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို သိမ်းဆည်းနိုင်သေးသည်။ အဆိုပါ သိမ်းဆည်းထားသော စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင်သာ တွေ့မြင်ရနိုင်သည်။ ခွင့်ပြုချက်မရှိသည့် ဆော့ဖ်ဝဲတစ်ခုခု သွင်းထားသည်ကို သင့်ဖုန်းက ရှာဖွေတွေ့ရှိပါက သင်၏ သိမ်းဆည်းထားသော စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို Knox စိတ်ချသော ဖိုင်စနစ်တွင်သိမ်းဆည်းမည့်အစား သင့်ဖုန်း၏ ဖိုင်စနစ်တွင် သိမ်းဆည်းပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_bottom_tablet">သင့်အနေဖြင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို သိမ်းဆည်းနိုင်သေးသည်။ အဆိုပါ သိမ်းဆည်းထားသော စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင်သာ တွေ့မြင်ရနိုင်သည်။ ခွင့်ပြုချက်မရှိသည့် ဆော့ဖ်ဝဲတစ်ခုခု သွင်းထားသည်ကို သင့်တက်ဘလက်က ရှာဖွေတွေ့ရှိပါက သင်၏ သိမ်းဆည်းထားသော စာမျက်နှာများနှင့် စာညှပ်များကို Knox စိတ်ချသော ဖိုင်စနစ်တွင်သိမ်းဆည်းမည့်အစား သင့်တက်ဘလက်၏ ဖိုင်စနစ်တွင် သိမ်းဆည်းပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_top_phone">သင့်ဖုန်းတွင် ခွင့်ပြုမထားသော ဆော့ဖ်ဝဲ ထည့်သွင်းထားသည်။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_top_tablet">သင့်တက်ဘလက်တွင် ခွင့်ပြုမထားသော ဆော့ဖ်ဝဲ ထည့်သွင်းထားသည်။</string>
    <string name="initial_info_header">သင့်လေ့လာကြည့်ရှုမှုကို သီးသန့်၊ ဘေးကင်းလုံခြုံအောင် ထားပါ</string>
    <string name="instant_web_apps_title">ဝဘ် အက်ပ်များ</string>
    <string name="intelligent_scan_changed">သင်၏ အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းဆိုင်ရာသတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းလဲထားသည်။ သင်၏ လျှို့ဝှက်အနေအထားစကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_description">အထူးစကင်ဖတ်နည်းကို သင့်သက်သေခံအမှတ်အသား စိစစ်ရန်အတွက် သုံးပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက်ဘလက်၏ ဖန်သားပြင်တွင်သာ ဖွင့်ထားချိန်တွင် အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_title">Intelligent Scan</string>
    <string name="intelligent_scan_turn_on_secret_mode">အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို သုံးပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_body_with_face">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို မျက်နှာဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းနှင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_body_with_iris">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို မျက်ဝန်းဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းနှင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_title">အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="intent_blocker_background_caller_info">%s က ဤစာမျက်နှာကို ဖွင့်ထားသည်။ သင်သည် သတ်မှတ်ချက်များတွင် အက်ပ်များက ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ဖွင့်ခြင်းအား ပိတ်ပင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="intent_blocker_description">Samsung Internet ဖွင့်ခြင်းမှ ပိတ်ပင်မည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_description_oneui4">အောက်တွင် ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်များကို Samsung Internet အား ဖွင့်မရစေရန် ပိတ်ပင်ထားသည်။ သင်သည် ကြော်ငြာများပြသော (သို့) သင်မသွားလိုသော ဝဘ်ဆိုက်များသို့ ရောက်သွားသော အက်ပ်ကို ပိတ်ပင်ရန် ဆန္ဒရှိနိုင်သည်။</string>
    <string name="intent_blocker_description_oneui4_jp">အောက်တွင် ရွေးချယ်ထားသော အက်ပ်များကို အင်တာနက် အက်ပ်အား ဖွင့်မရစေရန် ပိတ်ပင်ထားသည်။ သင်သည် ကြော်ငြာများပြသော (သို့) သင်မသွားလိုသော ဝဘ်ဆိုက်များသို့ ရောက်သွားသော အက်ပ်ကို ပိတ်ပင်ရန် ဆန္ဒရှိနိုင်သည်။</string>
    <string name="intent_blocker_history_app_info">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="intent_blocker_history_open_dialog_msg">%s က ဤလင့်ခ်ကို ဖွင့်ရန် ကြိုးစားခဲ့သည်။ ၎င်းကို ယခု ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="intent_blocker_menu_sort_by_numbers">ဖွင့်ထားသည့် အချိန်များအလိုက် စီပါ</string>
    <string name="intent_blocker_menu_sort_by_timeline">ရက်စွဲ/အချိန်အလိုက် စီပါ</string>
    <string name="intent_blocker_no_item_title">ပိတ်ဆို့ထားသော အက်ပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_body">Samsung Internet ထဲတွင် %s ကို ဝဘ်စာမျက်နှာ ဖွင့်ခွင့် ပြုမထားပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_notification_body_jp">အင်တာနက်ထဲတွင် %s ကို ဝဘ်စာမျက်နှာ ဖွင့်ခွင့်ပြုမထားပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_notification_channel">အက်ပ်များကို အင်တာနက် ဖွင့်ခြင်းမှ ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="intent_blocker_notification_open_link_always">အမြဲတမ်း ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_open_link_once">တစ်ကြိမ် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_title">%s ကို ဝဘ်စာမျက်နှာ ဖွင့်ခြင်းမှ တားဆီးထားသည်</string>
    <string name="intent_blocker_title">အက်ပ်များကို အင်တာနက်မဖွင့်ရန် ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="invalid_character_entered_toast_msg">အကျုံးမဝင်သော အက္ခရာများ ပါဝင်နေပါသည်။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="invalid_url">တရားမဝင်သည့် URL။</string>
    <string name="invalid_web_address">စာမျက်နှာကို ဖွင့်၍ မရပါ။ မမှန်သော ဝက်ဘ်လိပ်စာ။</string>
    <string name="iris_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက်ဘလက်၏ ဖန်သားပြင်တွင်သာ ဖွင့်ထားချိန်တွင် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_face">မျက်နှာဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းကို မျက်ဝန်းဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းနှင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။ မျက်ဝန်းဖြင့် သော့ဖွင့်နည်းကို ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_face_for_intelligent">မျက်နှာဖြင့် သော့ဖွင့်ခြင်းကို အသုံးပြုသည့်အခါ မျက်ဝန်းဖြင့် သော့ဖွင့်ခြင်းကို ပိတ်ပါမည်။ မျက်နှာနှင့် မျက်ဝန်း နှစ်ခုလုံးကို တစ်ပြိုင်နက်တည်း အသုံးပြုရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် အထူး စကန်ဖတ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_intelligent">မျက်ဝန်းဖြင့်သော့ဖွင့်နည်းကို အထူးစကန်ဖတ်ခြင်းနှင့် တပြိုင်တည်း အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_title">မျက်ဝန်းဖြင့် သော့ဖွင့်နည်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="irises">အိုင်းရစ်စ်</string>
    <string name="item_moved_tts">အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="items_deleted_tts">%s ဖျက်ထားသည်</string>
    <string name="items_infotext">အရာဝတ္တု %d ခု</string>
    <string name="items_tts">အရာဝတ္ထုများ</string>
    <string name="jit_bookmark_pc_desktop_extension_sync_description">သင့်ကွန်ပျူတာရှိ Chrome တွင် သင့် Samsung Internet စာညှပ်များကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲပါ (သို့) ထည့်ပါ။ Samsung Internet နောက်ဆက်ကို Chrome Web Store မှတစ်ဆင့် ထည့်သွင်း၍ ဆိုင်းအင်ဝင်ကာ သင့်စာညှပ်များကို ဆင့်ခ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="jit_bookmark_pc_desktop_extension_sync_title">သင့်ကွန်ပျူတာတွင် သင့်စာညှပ်များကို သုံးပါ</string>
    <string name="lang_auto_detected">အော်တို</string>
    <string name="lang_select_add_languages">ဘာသာစကားများကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="lang_select_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="lang_select_close">ပိတ်ထားပါ</string>
    <string name="lang_select_source_language">မူရင်း ဘာသာစကား</string>
    <string name="lang_select_swap">ဘာသာစကားများကို ပြောင်းလိုက်သည်</string>
    <string name="lang_select_target_language">ပြန်ဆိုမည့် ဘာသာစကား</string>
    <string name="langpack_chinese_china">တရုတ် (တရုတ်)</string>
    <string name="langpack_chinese_china_mainland">တရုတ် (တရုတ်ပြည်မကြီး)</string>
    <string name="langpack_chinese_hongkong">တရုတ် (ဟောင်ကောင်)</string>
    <string name="langpack_chinese_hongkong_china">တရုတ် (ဟောင်ကောင်၊ တရုတ်)</string>
    <string name="langpack_chinese_taiwan">တရုတ် (ထိုင်ဝမ်)</string>
    <string name="langpack_chinese_taiwan_china">တရုတ် (ထိုင်ဝမ်၊ တရုတ်)</string>
    <string name="language_fragment_header_installed">ထည့်သွင်းထားသည်</string>
    <string name="language_fragment_primary">ဘာသာပြန်ဆိုမှုအတွက် ရရှိနိုင်သည်များ</string>
    <string name="language_fragment_secondary">ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ ရနိုင်ပါပြီ</string>
    <string name="language_fragment_title">ဘာသာစကား ပက်ကေ့ချ်များ</string>
    <string name="language_pack_download_description">ဘာသာပြန်အတွက် ဘာသာစကားဖိုင်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="language_picker_display_language_esmx">စပိန် (မက္ကဆီကို)</string>
    <string name="language_picker_display_language_ptbr">ပေါ်တူဂီ (BR)</string>
    <string name="language_translator">ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="last_synced">နောက်ဆုံး ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည်မှာ : %s</string>
    <string name="leave">ထွက်ခွာပါ</string>
    <string name="length_exceeding_tag">အက္ခရာ %d လုံးထက် ပိုပြီး ထည့်သွင်း၍မရပါ။</string>
    <string name="light_off">အလင်းရောင် ပိတ်ပါ</string>
    <string name="light_on">အလင်းရောင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="light_theme_sites">အရောင်လင်း ဝက်ဘ်ဆိုက်များ</string>
    <string name="link_tts">လင့်ခ်</string>
    <string name="list_item_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="list_item_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="live_wallpaper_abstract">စိတ်ကူး</string>
    <string name="live_wallpaper_cities">မြို့များ</string>
    <string name="live_wallpaper_flowers">ပန်းများ</string>
    <string name="live_wallpaper_landscapes">ရှုခင်းများ</string>
    <string name="live_wallpaper_marine_life">အဏ္ဏဝါ ရေသတ္တဝါ</string>
    <string name="live_wallpaper_minimalist">ရိုးရှင်း</string>
    <string name="live_wallpaper_pets">အိမ်မွေးတိရိစ္ဆာန်များ</string>
    <string name="live_wallpaper_space">အာကာသ</string>
    <string name="live_wallpaper_travel">ခရီး</string>
    <string name="live_wallpaper_wildlife">တောရိုင်းတိရစ္ဆာန်</string>
    <string name="load_image">ပုံ တင်ပါ</string>
    <string name="loading_shortcuts">ရှော့တ်ကတ်များကို ဖွင့်နေသည်…</string>
    <string name="locationbar_my_info_button_logged_in_description">သင့် Samsung account ကို စီမံပါ</string>
    <string name="locationbar_my_info_button_not_logged_in_description">သင့် Samsung account ထဲ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ</string>
    <string name="locationbar_offline_text">သိမ်းပြီးပြီ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_popup_title">ဝဘ်စာမျက်နှာကို ပြန်ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="locationbar_offline_text_refresh">ပြန်စ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_tts">သိမ်းထားသည့် စာမျက်နှာ</string>
    <string name="locationbar_reload_smart_tip_text">ဤစခရင်အတွက် ဆိုက်ကို အကောင်းဆုံးချိန်ညှိရန် ရီဖရက်ရှ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="locationbar_url_copied_tts">ကူးယူပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="locationbar_url_deleted_tts">ဖျက်ထားသည်</string>
    <string name="locationbar_zoom_tts">မှန်ဘီလူး</string>
    <string name="lockfingerprint_no_match">ကိုက်ညီမှု မရှိပါ။</string>
    <string name="lockfingerprint_verify_failed">လက်ဗွေရာကို အသိအမှတ်ပြုရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="lockpassword_cancel_label">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_biometric_change">သင်၏ ဇီဝရုပ် လက္ခဏာ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းလဲပြီးပါပြီ။ လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လျှို့ဝှက်အနေအထား စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_fp_change">သင်၏ လက်ဗွေရာ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းလဲပြီးပါပြီ။ လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လျှို့ဝှက်အနေအထား စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_iris_change">သင်၏မျက်ဝန်း သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းလဲပြီးပါပြီ။ လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ဖွင့်ရန် လျှို့ဝှက်အနေအထား စကားဝှက် ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_continue_label">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="lockpassword_illegal_character">စကားဝှက်တွင် တရားမဝင်သော စာလုံးပါဝင်နေပါသည်။</string>
    <string name="lockpassword_incorrect_password_try_again">မမှန်သော စကားဝှက်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="lockpassword_password_too_long">စကားဝှက်တွင်အက္ခရာ %d လုံးထက် ပိုမပါရပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts">%d စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="locktype_password_input_done">ပြီးသည့်အခါ ဆက်လုပ်ပါ ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="locktype_password_introduction">စကားဝှက်များတွင် အနည်းဆုံး စာလုံး ၁ လုံး အပါအဝင်၊ အနည်းဆုံး အက္ခရာ %d လုံး ပါရှိရမည်။</string>
    <string name="locktype_password_invalid_input">စကားဝှက်များမကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="locktype_password_need_to_confirm">၎င်းကိုအတည်ပြုရန် စကားဝှက် ထပ်မံထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="locktype_password_not_enough_letter">စကားဝှက်တွင် အနည်းဆုံး စာလုံး တစ်လုံး ပါဝင်ရပါမည်။</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_go_to_suggest_url">%s သို့ သွားပါ</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_ignore">လျစ်လျူရှုပြီး %s သို့ သွားပါ</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_primary_paragraph">သင်ဝင်ကြည့်ရန် ကြိုးစားခဲ့သော ဝဘ်ဆိုက် (%s) သည် အတုဖြစ်ပုံရသည်။ တိုက်ခိုက်သူများသည် ဝဘ်ဆိုက်လိပ်စာများတွင် သိရန်ခက်ခဲသော အပြောင်းအလဲများ လုပ်ခြင်းဖြင့် ဝဘ်ဆိုက်များကို အတုလုပ်ရန် ကြိုးစားလေ့ရှိသည်။</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_title">%s ကို ရှာနေသလား?</string>
    <string name="lookalike_infobar_message">ဝဘ်လိပ်စာသည် အခြားနာမည်ကြီး ဝဘ်ဆိုက်နှင့်ဆင်တူသည်။ တစ်ခါတရံ တိုက်ခိုက်သူများသည် အချက်အလက်များ ခိုးယူရန် နာမည်ကြီး ဝဘ်ဆိုက်များကို တုပရန်ကြိုးစားကြသည်။</string>
    <string name="make_dark_always">အမြဲတမ်း</string>
    <string name="make_dark_never">လုံးဝမလုပ်ပါ</string>
    <string name="manage_websites">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များ စီမံပါ</string>
    <string name="match_phone_setting">ဖုန်း သတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထားရန်</string>
    <string name="match_tablet_setting">တက်ဘလက် သတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထားရန်</string>
    <string name="max_char_reached">အများဆုံး အက္ခရာအရေအတွက်သို့ရောက်ပါပြီ။</string>
    <string name="media_assistant_controls">ထိန်းချုပ်စနစ်များ</string>
    <string name="media_assistant_description_part1">ဝဘ်ဆိုက်များရှိ ဗီဒီယိုများကို အပို ထိန်းချုပ်ခွင့် ရယူလိုက်ပါ။ ပံ့ပိုးထားသော ဗီဒီယိုများအနီးတွင် ခလုတ်များ ပေါ်လာမည်ဖြစ်ပြီး ရှုပ်နေလျှင် ၎င်းတို့ကို ပြောင်းရွှေ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="media_assistant_description_part2">ဗီဒီယိုပေါ်မူတည်၍ ထိန်းချုပ်စနစ် အချို့ကို ရရှိနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="media_assistant_dialog_enable_pip_from_settings">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံးရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် တစ်ခုပေါ်တစ်ခု ထပ်၍ဖွင့်ခြင်း ခွင့်ပြုချက်ကို ခွင့်ပြုပေးပါ။</string>
    <string name="media_assistant_extended_fullscreen">ဖန်သားပြင်အပြည့်တွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_popup">ပေါ့-အပ် ဖွင့်စက်တွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_rotate_screen">ဖန်သားပြင်ကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_smart_view">Smart View (ထုတ်လွှင့်ပြသမှု)</string>
    <string name="media_assistant_fab_video_assistant">ဗီဒီယို ထောက်ကူ</string>
    <string name="media_assistant_popup_app_pinned">ပေါ့ပ်အပ်ပလေယာကို သုံးရန် အင်တာနက်အက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="media_assistant_popup_smart_tip">ဤဝဘ်စာမျက်နှာသည် ပေါ့အပ် ပလေယာကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="media_assistant_remove">ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="media_background_play">နောက်ခံ ဖွင့်မှု</string>
    <string name="media_background_play_description">တဘ် (သို့) Samsung Internet မှ ထွက်ပြီးနောက် ဗီဒီယိုအသံကို ဆက်ဖွင့်သည်။</string>
    <string name="media_background_play_description_addition">ဝက်ဘ်ဆိုက်အချို့သည် နောက်ခံတွင်ဖွင့်ခြင်းကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="media_background_play_description_jpn">တဘ် (သို့) အင်တာနက်အက်ပ်မှ ထွက်ပြီးနောက် ဗီဒီယိုအသံကို ဆက်ဖွင့်သည်။</string>
    <string name="media_background_play_off">ပိတ်</string>
    <string name="media_background_play_on">ဖွင့်</string>
    <string name="media_background_play_speaker">နားကြပ်များ (သို့) ပြင်ပစပီကာများတွင်သာ</string>
    <string name="media_capture_audio_and_video_infobar_title">သင့် ကင်မရာနှင့် မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="media_capture_audio_and_video_permission_fragment">%s က သင့်ကင်မရာနှင့် မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် တောင်းဆိုနေသည်။</string>
    <string name="media_capture_audio_only">%s က သင့်မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် တောင်းဆိုနေသည်။</string>
    <string name="media_capture_audio_only_infobar_title">သင့် မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="media_capture_video_only">%s က သင့်ကင်မရာကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် တောင်းဆိုနေသည်။</string>
    <string name="media_capture_video_only_infobar_title">သင့် ကင်မရာကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="media_common_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="media_common_disable_media_during_active_call">ဖုန်းခေါ်မှုအတွင်း ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="media_common_fast_forward">ရှေ့သို့ အမြန်ရစ်ပါ</string>
    <string name="media_common_fullscreen_view">ဖန်သာပြင်အပြည့် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="media_common_pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="media_common_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="media_common_popup_player">ပေါ့-အပ် ဖွင့်သည့်အရာ</string>
    <string name="media_common_rewind">ပြန်ရစ်ပါ</string>
    <string name="media_common_stop">ရပ်ပါ</string>
    <string name="media_history_error_popup_message">ဤဗီဒီယိုကို ကြည့်ရန် သင်သည် ဤဝဘ်ဆိုက်သို့ သွားရန် လိုသည်။</string>
    <string name="media_history_error_popup_text_negative">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="media_history_error_popup_text_positive">သွား</string>
    <string name="media_history_error_popup_title">ဝဘ်စာမျက်နှာသို့ သွားမလား?</string>
    <string name="media_history_no_video_history">ကြည့်ရှုခဲ့သော ဗီဒီယိုများ မရှိပါ</string>
    <string name="media_history_option_clear_video_history">ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းဟောင်း ရှင်းလင်းပါ</string>
    <string name="media_history_video_can_only_be_played_on_its_webpage">ဤဗီဒီယိုကို ၎င်း၏ ဝဘ်စာမျက်နှာတွင်သာ ဖွင့်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="media_player_control_bar">ထိန်းချုပ် ဘား</string>
    <string name="media_player_disable_ambient_mode">ဝန်းကျင် အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="media_player_download_video">ဗီဒီယိုကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="media_player_enable_ambient_mode">ဝန်းကျင် အနေအထားကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="media_player_hide_subtitles">စာတမ်းထိုးများ ဝှက်ပါ (CC)</string>
    <string name="media_player_hide_subtitles_in_full_screen">ဖန်သားပြင် အပြည့်တွင် စာတန်းထိုးများကို ဝှက်ပါ</string>
    <string name="media_player_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="media_player_lock">သော့ချပါ</string>
    <string name="media_player_message_video_will_stop">ဗီဒီယို ရပ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="media_player_minutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="media_player_play_audio_only">အော်ဒီယိုသာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="media_player_rotate">လှည့်ပါ။</string>
    <string name="media_player_seconds">%d စက္ကန့်</string>
    <string name="media_player_share_video">ဗီဒီယို မျှဝေပါ</string>
    <string name="media_player_show_subtitles">စာတမ်းထိုးများ ပြသပါ (CC)</string>
    <string name="media_player_show_subtitles_in_full_screen">ဖန်သားပြင် အပြည့်တွင် စာတန်းထိုးများ ပြပါ</string>
    <string name="media_player_speed_controls_hide">ပြန်ဖွင့်သည့်နှုန်း ထိန်းချုပ်မှုများကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="media_player_speed_controls_show">ပြန်ဖွင့်သည့်နှုန်း ထိန်းချုပ်မှုများကို ပြပါ</string>
    <string name="media_player_speed_fix_text">ဖွင့်သည့်နှုန်း</string>
    <string name="media_player_subtitles">ခေါင်းစဉ်ငယ်များ (CC)</string>
    <string name="media_player_unlock">သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="media_player_video_extract_text">စာသား ထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_crop_to_fit">အံဝင်ခွင်ကျဖြစ်စေရန် ဖြတ်ပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_fit_to_screen">ဖန်သားပြင်နှင့် အံကိုက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_stretch">ဆွဲဆန့်ပါ</string>
    <string name="media_player_volume">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="media_secret_mode_notification">မီဒီယာ ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="media_secret_mode_notification_tab">လျှို့ဝှက်အနေအထား</string>
    <string name="menu_print">ပုံနှိပ်နေသည်…</string>
    <string name="more_bookmarks">နောက်ထပ် စာညှပ်များ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_account_transfer">ငွေပို့</string>
    <string name="more_dialog_content_description_date">ဖြစ်ရပ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_date_time">ဖြစ်ရပ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_email">အီးမေးလ်</string>
    <string name="more_dialog_content_description_phone">ဖုန်း နံပါတ်</string>
    <string name="more_dialog_content_description_unit">ပြောင်းပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_url">ဝက်ဘ်ဆိုက်</string>
    <string name="more_dialog_entity_title_unit">%s ကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="more_intelligence_features">အသိဉာဏ်ရှိစွာ လုပ်ဆောင်ပေးသည့် နောက်ထပ်အင်္ဂါရပ်များ</string>
    <string name="more_languages">ဘာသာစကားများကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="more_option_button">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="more_options_tts">နောက်ထပ် ရွေးချယ်ရန်များ</string>
    <string name="most_visited_pages">အများဆုံး ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုထားသည့် စာမျက်နှာများ</string>
    <string name="most_visited_view_title">အသွားရောက်ဆုံး</string>
    <string name="move_bookmark_duplicate_bookmark_msg">စာညှပ်ကို ရွှေ့၍ မရပါ။ သင် သွားသိမ်းမည့် ဖိုင်တွဲထဲတွင် ထိုနာမည်နှင့် လိပ်စာတူ စာညှပ်တစ်ခု ရှိပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="move_down_tts">အောက်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_item_tts">အိုင်တမ်ကို ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_left_tts">ဘယ်သို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_right_tts">ညာသို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_beginning_tts">အစသို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_to_end_tts">အဆုံးသို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="move_up_tts">အပေါ်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_card_view_text">အဆင့်ဆင့် စီရန်</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_grid_view_text">ဂရစ်ကွက်</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_list_view_text">စာရင်း</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_title_text">သင်ဖွင့်ထားသော တဘ်များအတွက် မြင်ကွင်းပုံစံကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="multi_biometrics_face_button_text">မျက်နှာ</string>
    <string name="multi_biometrics_fingerprint_button_text">လက်ဗွေရာ</string>
    <string name="multi_biometrics_intelligent_button_text">Intelligent Scan</string>
    <string name="multi_biometrics_iris_button_text">မျက်ဝန်း</string>
    <string name="multi_folders_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ဖိုင်တွဲ %d ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။ ကြိုသတ်မှတ်ထားသော စာညှပ်များကို ဖျက်ပစ်လို့ မရပါ။</string>
    <string name="multi_item_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ပစ္စည်း %d ခုကို ဖျက်ပြီးပါပြီ။ ကြိုသတ်မှတ်ထားသော မှတ်သားထားသည့်အရာများကို ဖျက်လို့ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="multi_window_not_supported">ဤအစီအစဉ်ကို Multi window မြင်ကွင်းတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="name_password_description">သင်၏ အကောင့်ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်ကို ဇီဝရုပ်စနစ်ဖြင့် ကာကွယ်ပြီး ၎င်းကို အက်ပ်နှင့် ဝဘ်ဆိုက် နှစ်ခုလုံးတွင် သုံးရန်၊ ၎င်းကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ပါ။</string>
    <string name="namepwd_addtional_description_galaxy_pass">Galaxy Pass ကို အသုံးပြုပါက ဆိုင်းအင်မဝင်မီ သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို လိုအပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="namepwd_addtional_description_samsung_pass">Samsung Pass ကို အသုံးပြုပါက ဆိုင်းအင်မဝင်မီ သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို လိုအပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="namepwd_auto_signin">အလိုလိုဆိုင်း-အင်</string>
    <string name="namepwd_biometrics_for_auto_login">ဆိုင်းအင်ဝင်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများ လိုသည်</string>
    <string name="namepwd_description">သိမ်းထားသော သုံးစွဲသူအမည်များနှင့် စကားဝှက်များကို သုံး၍ ဝဘ်ဆိုက်များသို့ အလိုအလျောက် ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="namepwd_description_biometric">သိမ်းဆည်းထားသော အသုံးပြုသူအမည်များနှင့် စကားဝှက်များကို ဝဘ်ဆိုက်များရှိ ဝင်ရောက်သည့်စာမျက်နှာများတွင် အလိုအလျောက်ဖြည့်ပေးသည်။ လုံခြုံမှုရှိစေရန်အလို့ငှာ၊ ဝင်ရောက်သည့်အချက်အလက်ကို အလိုအလျောက်ဖြည့်ရာတွင် သင်၏ ဇီဝရုပ်လက္ခဏာကိုလည်း သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass">Galaxy Pass</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_migration_popup_message">သင့်အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ရွှေ့ပြောင်းပြီးနောက် ၎င်းကို အင်တာနက်မှ ဖျက်ပစ်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_migration_popup_title">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ပြောင်းရွှေ့မလား?</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_move_sign_in_info">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Galaxy Pass သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_sign_in_info">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Galaxy Pass တွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass">Samsung Pass</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_migration_popup_message">သင့်အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ပြောင်းပြီးနောက် ၎င်းကို Samsung Internet မှ ဖျက်ပစ်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_migration_popup_title">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ပြောင်းရွှေ့မလား?</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_move_sign_in_info">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_sign_in_info">ဆိုင်းအင် အချက်အလက်ကို Samsung Pass တွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="namepwd_save_signin_information">ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="need_to_agree">ဒေတာကို ဆင့်ခ်လုပ်ရန် သင်သည် သင့်ကိုယ်ရေး အချက်အလက်များအား စုစည်းမှုနှင့် သုံးစွဲမှုကို သဘောတူရန် လိုသည်။</string>
    <string name="need_to_install_package">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အသုံးပြုရန် %s ကို ဒေါင်းလုဒ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="need_to_network_agree">ဒေတာဆင့်ခ်လုပ်ရန် ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှုများကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="need_to_privacy_notice_agree">ဒေတာဆင့်ခ်လုပ်ရန် သီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်အသစ်ကို သဘောတူရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="net_error_heading_unreachable">ဤဝက်ဘ်ဆိုက်သို့ မရောက်ရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="net_error_suggestion_list_header">ကြိုးစားကြည့်ပါ :</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_airplane">%1$sလေယာဉ်ပျံအနေအထား%2$s ကို ပိတ်နေသည်</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_check_connection">သင်၏ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးနေသည်</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_private_dns">သင်၏ သီးသန့် DNS သတ်မှတ်ချက်ကို စစ်ဆေးနေသည်</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_private_dns_with_deep_link">သင်၏ %1$sသီးသန့် DNS%2$s သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးနေသည်</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_wireless">%1$sမိုဘိုင်းဒေတာ%2$s (သို့) %3$sWi-Fi%4$s ကို ဖွင့်နေသည်</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_wireless_vst">Connect to a Wi-Fi network.</string>
    <string name="net_error_suggestion_title">သင် ကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်မထားပုံ ရသည်။ သင်၏ သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ကြည့်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="net_error_summary_unreachable">%s သို့ မရောက်ရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="network_error">ကွန်ရက် အမှား</string>
    <string name="new_tab_page_title">တဘ်စာမျက်နှာအသစ်</string>
    <string name="newtab">တဘ်အသစ်</string>
    <string name="no_blocked_popup_history">မည်သည့်ပေါ့အပ်ကိုမှ မပိတ်ပင်ရသေးပါ</string>
    <string name="no_blocked_redirections_history">မည်သည့် တည်နေရာပြန်လွှဲခြင်းကိုမှ မပိတ်ပင်ရသေးပါ</string>
    <string name="no_download_history">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_item_selected_tts">%s ကို ရွေးချယ်မထားပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ယက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="no_network_notification_description">Samsung Internet ဖွင့်ရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="no_network_notification_title">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု ပြန်လည်ရရှိသွားသည်</string>
    <string name="no_object_found">ကလစ်တွဲရန် မည်သည်ကိုမျှ ရှာမတွေ့ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="no_permission_website_settings">ပိတ်ပင်ထားသော (သို့) ခွင့်ပြုထားသော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_recent_searches">လတ်တလော ရှာဖွေထားသည်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_push">ဝဘ်ဆိုက်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_settings">ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာ မရှိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_settings_subtext_description">သင်က မည်သည့် ဝဘ်ဆိုက်များကိုမျှ သင့်ဖုန်းတွင် ကွတ်ကီးများ သို့မဟုတ် အခြား ဒေတာများကို သိမ်းဆည်းခွင့် မပြုထားပါ။</string>
    <string name="no_saved_website_settings_subtext_description_tablet">သင်က မည်သည့် ဝဘ်ဆိုက်များကိုမျှ သင့်တက်ဘလက်တွင် ကွတ်ကီးများ သို့မဟုတ် အခြား ဒေတာများကို သိမ်းဆည်းခွင့် မပြုထားပါ။</string>
    <string name="no_shortcuts_on_other_devices">အခြား ကိရိယာများတွင် ရှော့(တ်)ကတ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_synced_tabs">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော တဘ် မရှိပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_refresh">ပြန်စ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_turn_on_sync">ဆင့်ခ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_details">သွားရင်းလာရင်း ကြည့်ရှုနိုင်ရန် အခြား စက်များတွင် သင် ဖွင့်ထားသည့် တဘ်များကို ဆင့်ခ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display">အခြားကိရိယာတွင် ဖွင့်ထားသည့် ဤကိရိယာမှ ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ဝင်ရောက်နိုင်ရန် ၎င်းကိရိယာတွင် သင်၏ Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_in_progress">"တဘ်များ ဆင့်ခ်လုပ်နေဆဲ…
ဆင့်ခ်လုပ်ပြီးလျှင် တဘ်များက ဒီမှာ ပေါ်လာပါမည်။ အကယ်၍ ၎င်းတို့ ပေါ်မလာလျှင်၊ သင့် Samsung account အကောင့်အတွက် ဆင့်ခ်လုပ်ခွင့်ကို အခြားကိရိယာပေါ်၌ ပိတ်ထားနိုင်သည်။"</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_in_progress_jpn">"တဘ်များ ဆင့်ခ်လုပ်နေသည်…

ဆင့်ခ်လုပ်ပြီးလျှင် တဘ်များက ဒီမှာ ပေါ်လာပါမည်။ ၎င်းတို့ ပေါ်မလာပါက သင့် Galaxy account အတွက် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်း ရွေးချယ်စရာများကို သင်၏အခြားကိရိယာတွင် ပိတ်ထားနိုင်သည်။"</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_jpn">ဖွင့်ထားသော ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို အခြားကိရိယာတွင် ရယူသုံးစွဲရန် ထိုကိရိယာရှိ သင့် Galaxy အကောင့်သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_master_sync_off">အခြားကိရိယာများတွင် သင် ဖွင့်ထားသော တဘ်များကို ကြည့်ရန် အမြန်အသိပေးချက်ဘောင်ထဲရှိ ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_sync_off">အခြားစက်များတွင် ဖွင့်ထားသော တဘ်များကို ကြည့်ရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲရှိ Samsung Cloud နှင့် ဆင့်ခ်လုပ်ရန်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_sync_off_jpn">အင်တာနက်အတွက် ဆင့်ခ်လုပ်ရန် ရွေးချယ်စရာကို သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ပိတ်ထားသည်။ ဆင့်ခ်ရွေးချယ်စရာကို ဖွင့်ပြီးနောက် ထပ်ကြိုးစားကြည့်ပါ။</string>
    <string name="no_temp_cookies_data_allowed">မည်သည့် ယာယီကွတ်ကီး သို့မဟုတ် ဒေတာကိုမှ ခွင့်မပြုထားပါ</string>
    <string name="no_text_found">မည်သည့် စာသားမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="not_installed">မည်သည်ကိုမျှ မထည့်သွင်းထားပါ</string>
    <string name="not_selected_tts">ရွေးမထားပါ</string>
    <string name="notification_actionbar_select_item">ဝဘ်ဆိုက်များကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="notification_backup_restore_channel_name">သိမ်းဆည်းခြင်းနှင့် ပြန်လည်ရယူခြင်း</string>
    <string name="notification_body_for_backup">%s ဒေတာကို မိတ္တူပွားနေသည်…</string>
    <string name="notification_body_for_restore">%s ဒေတာကို အပ်ဒိတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="notification_category_websites">ဝဘ်ဆိုဒ်များ</string>
    <string name="notification_date_last_month">ယခင်လ</string>
    <string name="notification_date_today">ယနေ့</string>
    <string name="notification_date_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="notification_group_sites">ဝဘ်ဆိုက်များ</string>
    <string name="notification_infobar_title">ဤဝဘ်ဆိုက်မှ သတိပေးချက်များကို ခွင်ပြုမလား?</string>
    <string name="notification_manager_unread_notifications_tts">မဖတ်ရသေးသော သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="notification_media_channel_name">မီဒီယာ</string>
    <string name="notification_menu_allow_or_block_sites">ဝဘ်ဆိုက်များကို ခွင့်ပြုပါ (သို့) ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="notification_menu_system_notification_settings">အသိပေးချက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="notification_news_channel_name">သတင်းများ</string>
    <string name="notification_no_notifications_title">အသိပေးချက်များ မရှိပါ</string>
    <string name="notification_other_channel_name">အခြား အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="notification_permission_blocked_toast">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်မှ သတိပေးချက်များကို ပိတ်ပင်ထားသည်။</string>
    <string name="notification_permission_request_title">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံးရန် သင်သည် သတ်မှတ်ချက်များတွင် သတိပေးချက်များခွင့်ပြုချက်ကို ပေးရန် လိုသည်။</string>
    <string name="notification_permission_settings_text">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို သုံးရန် သင်သည် သတ်မှတ်ချက်များတွင် သတိပေးချက်များခွင့်ပြုချက်ကို ပေးရန် လိုသည်။</string>
    <string name="notification_pref_allowed_group_header">ခွင့်ပြုထားသည်</string>
    <string name="notification_pref_blocked_group_header">ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="notification_pref_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="notification_samsung_account_channel_name">Samsung account ဝင်ရောက်ရန် အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="notify_reconnect_suggestion">ချိတ်ဆက်မှု ပြန်လည်ရရှိသည့်အခါ ကျွန်ုပ်ကို သတိပေးပါ</string>
    <string name="object_capture_could_not_save_sticker">စတစ်ကာကို သိမ်း၍မရပါ။</string>
    <string name="object_capture_image_saved">ပုံကို သိမ်းဆည်းပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="object_capture_open_saved_image">ဖွင့်</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_Save_as_sticker">စတစ်ကာအဖြစ် သိမ်းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_edit">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_save_as_gif">GIF အဖြစ် သိမ်းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_save_as_image">ပုံအဖြစ် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_select_all">အားလုံးကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="object_capture_save_as_sticker_menu">စတစ်ကာအဖြစ် သိမ်းပါ</string>
    <string name="object_capture_sticker_saved">စတစ်ကာကို သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="object_capture_toast_could_not_save_sticker">စတစ်ကာကို သိမ်း၍မရပါ။</string>
    <string name="object_capture_toast_sticker_saved">စတစ်ကာကို သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="oma_button_cancel_label">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="oma_description">ဖေါ်ပြချက်</string>
    <string name="oma_dialog_title">ဤဖိုင်ကို ဒေါင်းလုပ် လုပ်မည်လား?</string>
    <string name="oma_name">ဖိုင်အမည်</string>
    <string name="oma_size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="oma_type">အမျိုးအစား</string>
    <string name="oma_vendor">ပံ့ပိုးသူ</string>
    <string name="oma_version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="on_device_mode_prf_summary">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု ပိုရှိစေရန်အတွက် ဝဘ်စာမျက်နှာမှ စာသားကို သင့်ဖုန်းပေါ်တွင်သာ ဘာသာပြန်ပါ။ ကိရိယာပေါ်တွင် ဘာသာပြန်ဆိုမှုက မတိကျနိုင်ပါ၊ ဘာသာစကားဖိုင်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုပြီး အချို့ဘာသာစကားများကို မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="on_device_mode_prf_title">စက်ထဲရှိ အနေအထား</string>
    <string name="one_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">စာညှပ် ၁ ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။ ကြိုတင်သတ်မှတ်ထားသော စာညှပ်များကို ဖျက်၍မရပါ။</string>
    <string name="one_folder_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။ ကြိုသတ်မှတ်ထားသော စာညှပ်များကို ဖျက်ပစ်လို့ မရပါ။</string>
    <string name="open_links_from_other_apps_in_secret_mode">လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် အခြားအက်ပ်များမှ လင့်ခ်များကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="open_source_licenses">အခမဲ့သုံး လိုင်စင်များ</string>
    <string name="open_tabs">တဘ်များကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="operator_e_manual_bookmark_name">အသုံးပြုသူ လမ်းညွှန်</string>
    <string name="options_menu_add_bookmark">စာညှပ်များသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="options_menu_add_to_home_screen">ပင်မဖန်သားပြင်သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="options_menu_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="options_menu_disable_secret_mode">လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="options_menu_enable_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="options_menu_exit">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="options_menu_find_on_page">စာမျက်နှာတွင်ရှာပါ</string>
    <string name="options_menu_install_as_webapp">ဝဘ် အက်ပ်အဖြစ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="options_menu_install_webapp">Install web app</string>
    <string name="options_menu_open_in_internet">အင်တာနက်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="options_menu_open_in_samsung_internet">Samsung Internet တွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="options_menu_print">ပရင့်/PDF</string>
    <string name="options_menu_privacy">သီးသန့်ဖြစ်မှု</string>
    <string name="options_menu_private_mode">လျှို့ဝှက်အနေအထား</string>
    <string name="options_menu_request_mobile_version">မိုဘိုင်း ဝဘ်ဆိုက်</string>
    <string name="options_menu_request_pc_version">ဒတ်(ခ်)စတော့ နေရာ</string>
    <string name="options_menu_zoom_in_out">မှန်ဘီလူး</string>
    <string name="page_info">Page info</string>
    <string name="page_info_connection_not_private">ဤဝဘ်ဆိုက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုက သီးသန့်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="page_info_connection_private">ဤဝဘ်ဆိုက်နှင့် ချိတ်ဆက်မှုက သီးသန့်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="page_info_dialog_status_secure_connection">လုံခြုံသော ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="page_info_dialog_status_unsecure_connection">မလုံခြုံသော ချိတ်ဆက်မှု</string>
    <string name="page_zoom_popup_checkbox">ဤတဘ်တွင်သာ အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="page_zoom_popup_header">ဝက်ဘ်စာမျက်နှာ ဇူးမ်</string>
    <string name="parental_control_ask_in_message">မက်ဆေ့ချ်ဖြင့် မေးမည်</string>
    <string name="parental_control_block_secret_mode">သင့်မိသားစု စီစဉ်သူသည် သင့်ကို လျှို့ဝှက် အနေအထားသုံးခြင်းမှ ပိတ်ပင်ထားသည်။</string>
    <string name="parental_control_dialog_pn_description">သင့်အား Samsung Internet သုံးခွင့်ပေးရန် သင်၏မိသားစုစီစဉ်သူသည် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$s ကို သဘောတူရန်လိုသည်။</string>
    <string name="parental_control_dialog_pn_tnc_description">သင့်အား Samsung Internet သုံးခွင့်ပေးရန် သင်၏မိသားစုစီစဉ်သူသည် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s နှင့် %3$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%4$s ကို သဘောတူရန်လိုသည်။</string>
    <string name="parental_control_dialog_tnc_description">သင့်အား Samsung Internet သုံးခွင့်ပေးရန် သင်၏မိသားစုစီစဉ်သူသည် ကျွန်ုပ်တို့၏ အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို သဘောတူရန်လိုသည်။</string>
    <string name="parental_control_duplicate_app_use_request">သင်က ဤအက်ပ်ကို အသုံးပြုရန် တောင်းဆိုထားပြီးပါပြီ။ ထပ်မံမတောင်းဆိုမီ သင့်မိဘများ အဖြေပေးမည့်အချိန်အထိ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="parental_control_enter_password">စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="parental_control_enter_password_description_phone">ဤသတ်မှတ်ချက်ကို ပြောင်းရန် သင်၏ မိသားစု စီစဉ်သူသည် ဤဖုန်းတွင် ၎င်း၏စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="parental_control_enter_password_description_tablet">ဤသတ်မှတ်ချက်ကို ပြောင်းရန် သင်၏ မိသားစု စီစဉ်သူသည် ဤတက်ဘလက်တွင် ၎င်း၏စကားဝှက်ကို ရိုက်ထည့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="parental_control_go_back">ပြန်သွားပါ</string>
    <string name="parental_control_lms_fail_message">သင့်မိဘ (သို့) အုပ်ထိန်းသူသည် ၎င်း၏စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပြီး ထပ်မံအတည်ပြုရန် လိုအပ်ပါမည်။</string>
    <string name="parental_control_lms_fail_title">အတည်ပြုချက် စာသားမက်ဆေ့ချ်ကို ပို့၍မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="parental_control_lms_retry_button">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="parental_control_managed_by_your_family_organizer">သင်၏ မိသားစု စီစဉ်သူက စီမံခန့်ခွဲထားသည်။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed">ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_after_request">သင့်မိသားစု စီစဉ်သူက သင့်တောင်းဆိုချက်ကို ခွင့်ပြုသည့်အခါ (သို့) ငြင်းပယ်သည့်အခါ ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ကို အသိပေးပါမည်။ တောင်းဆိုချက်ကို ခွင့်ပြုလိုက်သည်နှင့် သင်သည် %s ကို ဝင်သုံးနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_description_phone">%s ကို ဝင်သုံးရန် သင်၏ မိသားစု စီစဉ်သူထံမှ ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်။ ခွင့်ပြုချက်တောင်းဆိုမှုကို ၎င်းတို့ထံ ပို့နိုင်သည် (သို့) ၎င်းတို့၏ စကားဝှက်ကို ဤဖုန်းတွင် ရိုက်ထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_description_tablet">%s ကို ဝင်သုံးရန် သင်၏ မိသားစု စီစဉ်သူထံမှ ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်သည်။ ခွင့်ပြုချက်တောင်းဆိုမှုကို ၎င်းတို့ထံ ပို့နိုင်သည် (သို့) ၎င်းတို့၏ စကားဝှက်ကို ဤတက်ဘလက်တွင် ရိုက်ထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="parental_control_request_duplicate">ဤဝဘ်စာမျက်နှာအား ကြည့်ရှုရန် သင်တောင်းဆိုထားပြီးဖြစ်သည်။ ထပ်မံမတောင်းဆိုမီ သင့်မိဘများ ပြန်လည်ဖြေကြားမည့်အချိန်အထိ စောင့်ပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_error">တစ်စုံတစ်ခုမှားယွင်းခဲ့သည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_fail">တောင်းဆိုချက်ကို ပို့၍မရပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_sent">တောင်းခံချက် ပို့လိုက်ပြီ</string>
    <string name="parental_control_send_request">တောင်းဆိုချက်ပို့ပါ</string>
    <string name="parental_control_toast_request_sent">တောင်းဆိုမှုကို ပို့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="parental_control_view_minor_description">ဤဝဘ်ဆိုက်တွင် မသင့်တော်သော ပါဝင်သည့်အရာများ ပါဝင်နေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို ပိတ်ပင်ထားသည်။ ဤပါဝင်သည့်အရာ ကန့်သတ်ထားမှုများကို သတ်မှတ်ချက်များတွင် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="parental_control_web_content_restriction">ဝဘ်အကြောင်းအရာ ကန့်သတ်ချက်များ</string>
    <string name="parental_control_website_blocked">ဝဘ်ဆိုက်ကို ပိတ်ဆို့ထားသည်</string>
    <string name="password_help_data_save_galaxy_pass">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များသို့ ဝင်ရောက်ရန် သုံးထားသည့် အသုံးပြုသူအမည်များနှင့် စကားဝှက်များ (Galaxy Pass တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ဒေတာ မပါဝင်ပါ)</string>
    <string name="password_help_data_save_samsung_pass">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များသို့ ဝင်ရောက်ရန် သုံးထားသည့် အသုံးပြုသူအမည်များနှင့် စကားဝှက်များ (Samsung Pass တွင် သိမ်းဆည်းထားသည့် ဒေတာ မပါဝင်ပါ)</string>
    <string name="payments_accepted_cards_label">ရရှိနိုင်သောကတ်များ</string>
    <string name="payments_authentication_biometrics_to_verify_identity">သင့်သက်သေခံအချက်အလက်ကို စိစစ်ရန်အတွက် မျက်ဝန်းများ (သို့) လက်ဗွေရာများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="payments_authentication_fingerprints_to_verify_identity">သင့်သက်သေခံအချက်အလက်ကို စိစစ်ရန် သင့်လက်ဗွေရာများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="payments_billing_address_required">သင်၏ ငွေဖြည့်သွင်းသည့် လိပ်စာကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="payments_biometrics_required">ဇီဝရုပ်လက္ခဏာဒေတာ မှတ်ပုံတင်ရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="payments_button_add">ထည့်ရန်</string>
    <string name="payments_card_number_invalid">မှန်ကန်သည့် ကတ်နံပါတ်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="payments_email_required">သင့် အီးမေးလ် လိပ်စာ ထည့်ပါ။</string>
    <string name="payments_fingerprints_required">လက်ဗွေရာ မှတ်ပုံတင်ခြင်း လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="payments_invalid_address">အကျုံးဝင်သည့် အီးမေးလ်လိပ်စာတစ်ခု ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="payments_irises_required">မျက်ဝန်းမှတ်ပုံတင်ခြင်း လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="payments_jump_to_autofill_setting">%1$sကတ်များနှင့် လိပ်စာများကို တည်းဖြတ်ပါ%2$s</string>
    <string name="payments_method_description_biometrics_required">သိမ်းထားသည့်ကတ်ဖြင့် ငွေပေးချေရန် အထောက်အထား စိစစ်အတည်ပြုခြင်းအတွက် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာဒေတာများကို မှတ်ပုံတင်ထားရန် လိုအပ်သည်။ ၎င်းတို့ကို အခုထည့်ရန် ကတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_fingerprints_required">သိမ်းထားသည့်ကတ်ဖြင့် ငွေပေးချေရန် အထောက်အထား စိစစ်အတည်ပြုခြင်းအတွက် သင်၏ လက်ဗွေရာများကို မှတ်ပုံတင်ထားရန် လိုအပ်သည်။ ၎င်းတို့ကို အခုထည့်ရန် ကတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_irises_required">သိမ်းထားသည့်ကတ်ဖြင့် ငွေပေးချေရန် အထောက်အထား စိစစ်အတည်ပြုခြင်းအတွက် သင်၏ မျက်ဝန်းများကို မှတ်ပုံတင်ထားရန် လိုအပ်သည်။ ၎င်းတို့ကို အခုထည့်ရန် ကတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_secure_screen_lock_required">သိမ်းထားသော ကတ်ဖြင့် ပေးချေရန် သင်သည် လုံခြုံသော ဖန်သားပြင်သော့တစ်ခုကို သတ်မှတ်ရန်လိုအပ်သည်။ ယခု သတ်မှတ်ရန် ကတ်တစ်ကတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="payments_more_information_required">နောက်ထပ်အချက်အလက် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="payments_name_required">သင့် အမည်ဖြည့်ပါ။</string>
    <string name="payments_payment_method">ပေးချေမှု နည်းလမ်း</string>
    <string name="payments_phone_number_required">သင့် ဖုန်းနံပါတ် ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="payments_recipient_required">လက်ခံသူတစ်ဦး ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="payments_save_card_in_internet_checkbox">ကတ်ကို Samsung Internet တွင် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="payments_save_card_in_internet_checkbox_without_brand">ကတ်ကို အင်တာနက်တွင် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="payments_secure_screen_lock_required">လုံခြုံစိတ်ချရသည့် ဖန်သားပြင် သော့ကို လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="payments_shipping_address">ပစ္စည်းပို့လိပ်စာ</string>
    <string name="payments_updated_label">အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="pc_bookmark_folder_name">PC စာညှပ်များ</string>
    <string name="pc_bookmarks_folder_name">ဒက်စ်တော့ မှတ်သားထားသော အရာများ</string>
    <string name="permission_allow">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="permission_deny">ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="permission_dialog_allow_button_text">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="permission_dialog_block_button_text">ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="permission_none">ဘာမျှမရှိပါ</string>
    <string name="pi_permission_temporarily_blocked">ယာယီပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="place_address_bar_at_bottom">အောက်ခြေတွင် လိပ်စာဘားကို ပြပါ</string>
    <string name="place_tab_bar_next_to_address_bar">လိပ်စာဘားဘေးတွင် တဘ်ဘားကို ပြသရန်</string>
    <string name="place_toolbar_at_bottom">အောက်ခြေတွင် တူးလ်ဘားကို ပြသရန်</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_button_show_always">အမြဲတမ်း ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_button_show_once">တစ်ကြိမ် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_title">ပေါ့-အပ်ကို တားမြစ်ထားပါသည်။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_block_summary">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်အချို့က မှန်ကန်စွာ အလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_confirm_popup_message">အချို့သော ဝက်ဘ်ဆိုက်များသည် ကွတ်ကီးများမပါဘဲ ကောင်းစွာ အလုပ် လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_confirm_popup_positive_button">ကွတ်ကီးများကို ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_common_phone">ကွတ်ကီးများသည် သင့်ဖုန်းတွင် သိုလှောင်ထားသည့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်မှ ဒေတာအပိုင်းအစလေးများ ဖြစ်သည်။ သင့်ဈေးဝယ်လှည်းထဲရှိ ပစ္စည်းများကဲ့သို့ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်တွင် သင်တုံ့ပြန်လုပ်ဆောင်သည်များကို မှတ်မိရန် ကွတ်ကီးများကို သုံးလေ့ရှိသည်။ သို့သော် သင့်ကို ခြေရာခံရန်လည်း ၎င်းကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_common_tablet">ကွတ်ကီးများသည် သင့်တက်ဘလက်တွင် သိုလှောင်ထားသည့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်မှ ဒေတာအပိုင်းအစလေးများ ဖြစ်သည်။ သင့်ဈေးဝယ်လှည်းထဲရှိ ပစ္စည်းများကဲ့သို့ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်တွင် သင်တုံ့ပြန်လုပ်ဆောင်သည်များကို မှတ်မိရန် ကွတ်ကီးများကို သုံးလေ့ရှိသည်။ သို့သော် သင့်ကို ခြေရာခံရန်လည်း ၎င်းကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_third_party">ပြင်ပ အဖွဲ့အစည်း ကွတ်ကီးများသည် သင်ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုခဲ့သော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်နှင့် မတူသည့် ဆာဗာမှ လာခြင်းဖြစ်ပါသည်။ ၎င်းတို့ကို သင်လေ့လာခဲ့သော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ခြေရာခံရန်နှင့် ကြော်ငြာခြင်းကို ပံ့ပိုးရန် သုံးလေ့ရှိသည်။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_warning">ကွတ်ကီးများကို ပိတ်ပင်ခြင်းသည် သင့်သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ရာတွင် ကူညီပေးနိုင်သော်လည်း အချို့ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များ မှန်မှန်ကန်ကန် အလုပ်လုပ်ခြင်းကို ရပ်တန့်စေနိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_add_bookmark_widget_home_screen">ပင်မ ဖန်သားပြင်တွင် စာညှပ် ဝဒ်ဂျက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="pref_add_search_engine_title">ရှာဖွေ အင်ဂျင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="pref_add_search_widget_home_screen">ပင်မ ဖန်သားပြင်တွင် ရှာဖွေရေး ဝဒ်ဂျက်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="pref_allow_site_and_data">ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာကို ယာယီခွင့်ပြုထားသည်</string>
    <string name="pref_ambient_mode">ဝန်းကျင် အနေအထား</string>
    <string name="pref_anti_tracking_off">ပိတ်</string>
    <string name="pref_anti_tracking_on">ဖွင့်</string>
    <string name="pref_anti_tracking_secret_only">လျှို့ဝှက် အနေအထားသာ</string>
    <string name="pref_anti_tracking_title">ခြေရာခံမှုကို အထူး ပယ်ဖျက်ခြင်း</string>
    <string name="pref_auto_play_video">ဗီဒီယိုများကို အော်တိုဖွင့်ခွင့်ပြုသည်</string>
    <string name="pref_autofill_credit_card_summary">အရေးကြီး အချက်အလက်များကို ကာကွယ်ရန် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="pref_autofill_credit_card_title">ခရက်ဒစ်နှင့် ဒဲ့ဘစ်ကတ်များ</string>
    <string name="pref_autofill_form_summary">တစ်ချက်နှိပ်ရုံဖြင့် ဝဘ်ဆိုက်များတွင် သင့်အမည်၊ လိပ်စာ၊ ခရက်ဒစ်ကတ် အချက်အလက်နှင့် အခြားအရာများကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="pref_autofill_forms_title_new">ဖောင်များကို အလိုအလျောက်ဖြည့်ပါ</string>
    <string name="pref_block_auto_download_phone_summary">၎င်းက သင့်ဖုန်းတွင် ပြဿနာများ ဖြစ်စေနိုင်သော အန္တရာယ်ရှိသည့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်မှုများကို ကူညီ တားဆီးပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="pref_block_auto_download_tablet_summary">၎င်းက သင့်တက်ဘလက်တွင် ပြဿနာများ ဖြစ်စေနိုင်သော အန္တရာယ်ရှိသည့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်မှုများကို ကူညီ တားဆီးပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="pref_block_auto_download_title">အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုတ်များကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="pref_block_opening_external_apps">ပြင်ပအက်ပ်များဖွင့်ခြင်းကို ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="pref_block_opening_external_apps_summary">ပြင်ပအက်ပ်များကို မဖွင့်စေရန် လင့်ခ်များကို တားဆီးပါ။ ၎င်းအစား လင့်ခ်များကို Samsung Internet တွင် ဖွင့်ပါမည်။</string>
    <string name="pref_block_popup_title">ပေါ့-အပ်များကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="pref_button_go_to_downloads">ဒေါင်းလုတ်ဖိုင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="pref_category_downloads">ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="pref_category_personal_data">ကိုယ်ရေးသီးသန့် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှုဒေတာ</string>
    <string name="pref_category_privacy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု</string>
    <string name="pref_category_search_bar">လိပ်စာဘား</string>
    <string name="pref_category_sites">ဝဘ်ဆိုက်များ</string>
    <string name="pref_clear_browsing_data_title_new">ရှာဖွေကြည့်ရှုထားသည့် ဒေတာကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="pref_clear_data_when_closed_summary">“အင်တာနက် ပိတ်” ခလုတ်ကို နှိပ်သောအခါ အလိုအလျောက် ရှင်းလင်းမည့် ဒေတာကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="pref_clear_data_when_closed_title">ပိတ်ထားသည့်အခါ ဒေတာများကို ရှင်းပစ်ပါ</string>
    <string name="pref_cookies_title">ကွတ်ကီးများ</string>
    <string name="pref_default_storage">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသည့် ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန် နေရာ</string>
    <string name="pref_display_title">ဝဘ်စာမျက်နှာ ကြည့်ရှုခြင်းနှင့် ရွှေ့ခြင်း</string>
    <string name="pref_font_size_title">ဝဘ်မျက်နှာ စာသားအရွယ်အစား</string>
    <string name="pref_force_zoom_title">ချုံ့ချဲ့ရန် လက်ညှိုးနှင့်လက်မကို ပူးလိုက်ခွာလိုက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="pref_go_to_bottom">အောက်ခြေခလုတ်သို့ သွားရန်</string>
    <string name="pref_go_to_top">ထိပ်ဆုံးခလုတ်သို့ သွားရန်</string>
    <string name="pref_hide_status_bar_title">အခြေအနေပြ ဘား ဝှက်ထားပါ</string>
    <string name="pref_high_contrast_mode_summary">စာလုံး အရောင်များ၊ နောက်ခံပုံများနှင့် အခြား အစိတ်အပိုင်းများကို နောက်ခံတွင် ပိုမိုပေါ်လွင်စေရန် ၎င်းတို့ကို ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="pref_homepage_title">ပင်မစာမျက်နှာ</string>
    <string name="pref_javascript_confirm_popup_message">အချို့သော ဝက်ဘ်ဆိုက်များသည် JavaScript မပါဘဲ ကောင်းစွာ အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="pref_javascript_confirm_popup_positive_button">JavaScript ကို ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="pref_javascript_title">JavaScript ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="pref_keep_a_previous_version">စတိုင်အဟောင်းအတိုင်း ဆက်ထားပါ</string>
    <string name="pref_labs_common_description">အတွေ့အကြုံဆိုင်ရာ လုပ်ဆောင်ချက်များကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_applemint">ပန်းသီးပူရှိမ်း</string>
    <string name="pref_labs_system_font_choco">Choco Cooky</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_change">ဝဘ်စာမျက်နှာများအတွက် ဖောင့်ပြောင်းရန်၊ Samsung Internet ကို ပြန်လည်စတင်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_change_jp">ဝဘ်စာမျက်နှာများအတွက် ဖောင့်ပြောင်းရန်၊ အင်တာနက်အက်ပ်ကို ပြန်လည်စတင်ဖို့လိုသည်။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_use">ဝဘ်စာမျက်နှာများအတွက် သင့်စနစ်ဖောင့်ကို သုံးရန် Samsung Internet ကို ပြန်လည် စတင်ရန်လိုသည်။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_use_jp">ဝဘ်စာမျက်နှာများအတွက် သင့်စနစ်ဖောင့်ကို သုံးရန် အင်တာနက် အက်ပ်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_title">အက်ပ်ကို ပြန်စတင်မလား?</string>
    <string name="pref_labs_system_font_cool">Cool Jazz</string>
    <string name="pref_labs_system_font_current_theme_font">လက်ရှိ အကြောင်းအရာသည် မူရင်းပါပုံစံ ဖြစ်သည်</string>
    <string name="pref_labs_system_font_default">မူလသတ်မှတ်ထားသော</string>
    <string name="pref_labs_system_font_girl">ShaoNV</string>
    <string name="pref_labs_system_font_gothicbold">Gothic Bold</string>
    <string name="pref_labs_system_font_kaiti">Kaiti</string>
    <string name="pref_labs_system_font_maruberi">UDRGothic</string>
    <string name="pref_labs_system_font_miao">MiaoWu</string>
    <string name="pref_labs_system_font_mincho">UDMincho</string>
    <string name="pref_labs_system_font_pop">ပေါ့ပ်</string>
    <string name="pref_labs_system_font_rose">Rosemary</string>
    <string name="pref_labs_system_font_summary">လက်ရှိစနစ်ဖောင့် : %s</string>
    <string name="pref_labs_system_font_tinkerbell">တင်ကာဘဲလ်</string>
    <string name="pref_labs_system_font_title">ဝက်ဘ် စာမျက်နှာများအတွက် စနစ်ဖောင့်ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="pref_labs_title">ဓာတ်ခွဲခန်းများ</string>
    <string name="pref_labs_title_in_screen">ဓာတ်ခွဲခန်း %s ခု</string>
    <string name="pref_labs_updated_samsung_internet_description">နောက်ဆုံးစတိုင်ကို မီနူး၊ တဘ်မန်နေဂျာနှင့် အမြန်သုံးစာမျက်နှာတွင် သုံးပါ။</string>
    <string name="pref_labs_updated_samsung_internet_title">နောက်ဆုံးထွက် ရုပ်ပုံစတိုင်ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="pref_layout_item_basic">ထိပ်ဆုံး</string>
    <string name="pref_layout_title">အပြင်အဆင်များနှင့် မီနူးများ</string>
    <string name="pref_manage_dark_mode_description_phone">သင့်ဖုန်း၏ အမှောင်အနေအထားကို ပိတ်ထားချိန်တွင်ပင် အင်တာနက်အက်ပ်နှင့် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို မှောင်စေရန် ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_manage_dark_mode_description_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ အမှောင်အနေအထားကို ပိတ်ထားချိန်တွင်ပင် အင်တာနက်အက်ပ်နှင့် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို မှောင်စေရန် ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_marketing_information_title">သတင်း အသိပေးချက်များ ရယူပါ</string>
    <string name="pref_menu_desc_switch">ခလုတ်</string>
    <string name="pref_no_bio_registered_summary">ဝဘ်ဆိုက်များထဲ အကောင့်ဝင်ရန် သင့်လက်ဗွေများ (သို့) မျက်ဝန်းများကို ထည့်ပါ။ ၎င်းတို့ကို ထည့်သောအခါ၊ သင်သည် သော့ဖွင့်ပုံစံ၊ PIN၊ (သို့) စကားဝှက်တစ်ခုကိုလည်း သတ်မှတ်ပေးရမည်။</string>
    <string name="pref_permission_allowed_text">သင့် %s ကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့်ပြုမည့် ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="pref_permission_allowed_text_popup">အောက်ပါ ရွေးချယ်ထားသော ဝက်ဘ်ဆိုဒ်တွင် ပေါ့အပ်များကို တားဆီးပါမည်။</string>
    <string name="pref_permissions_entry">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="pref_privacy_notice">သီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="pref_privacy_report_title">သီးသန့်ဖြစ်မှု အစီရင်ခံစာ</string>
    <string name="pref_privacy_title_new">သီးသန့်ဖြစ်မှု ဒက်ရှ်ဘုတ်</string>
    <string name="pref_private_access_token_switch_description">သင့်ကိုခြေရာခံရန် အတည်ပြုမှုလုပ်နေစဉ်အတွင်း စုဆောင်းထားသည့် ဒေတာများကို ၎င်းတို့အသုံးမပြုနိုင်ရန်အတွက် ပံ့ပိုးထားသည့် ဝဘ်ဆိုက်များတွင် CAPTCHA များကို ကျော်သွားပါ။</string>
    <string name="pref_private_access_token_switch_title">အလိုအလျောက် အတည်ပြုမှု</string>
    <string name="pref_pull_to_refresh">ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ပြန်လန်းဆန်းရန် အောက်သို့ ဆွဲချပါ</string>
    <string name="pref_remember_passwords_title_new">သုံးစွဲသူ အမည်များနှင့် စကားဝှက်များ</string>
    <string name="pref_safe_browsing_title">အဖျက်ဝဘ်ဆိုက်များအကြောင်း သတိပေးပါ</string>
    <string name="pref_search_add_engine">ရှာဖွေရေး အင်ဂျင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="pref_search_engine_title">ရှာဖွေ အင်ဂျင်</string>
    <string name="pref_select_search_engine_title">ရှာဖွေမှု အင်ဂျင်များကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="pref_settings_about">အင်တာနက်အကြောင်း</string>
    <string name="pref_settings_about_new">Samsung Internet အကြောင်း</string>
    <string name="pref_show_bookmark_bar_in_dex_title">Samsung DeX တွင် စာညှပ်ဘားကို ပြပါ</string>
    <string name="pref_show_bookmark_bar_title">စာညှပ်ဘားကို ပြရန်</string>
    <string name="pref_show_download_rename_popup">ဒေါင်းလုတ်စမလုပ်မီ မေးပါ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_auto">ကြီးမားသော ဖန်သားပြင်များတွင်သာ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_off">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_on">အမြဲတမ်း</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_title">တဘ်ဘားကို ပြပါ</string>
    <string name="pref_site_permissions_title">ဝက်ဘ်ဆိုဒ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="pref_sitescontents_title">ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="pref_support_reader_mode">ဖတ်စက် အနေအထား ခလုတ် ပြပါ</string>
    <string name="pref_support_reader_mode_summary">ရှည်လျားသောစာများပါသည့် ရိုးရှင်းသည့် ဝဘ်စာမျက်နှာ ဗားရှင်းကို ပြသရန် လိပ်စာဘားတွင် ဖတ်စက် အနေအထား ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="pref_use_a_new_version">စတိုင်အသစ်ကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="pref_use_dark_mode">အမှောင် အနေအထားကို သုံးပါ</string>
    <string name="pref_use_updated_samsung_internet_dialog_description">ကျွန်ုပ်တို့သည် မီနူး၊ တဘ်မန်နေဂျာနှင့် အမြန်သုံးစာမျက်နှာတို့ကို ပျော်ရွှင်ဆန်းသစ်ပြီး သုံးရလွယ်ကူစေရန် အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်။ အသစ်အဆန်းကို မနှစ်သက်ပါက သတ်မှတ်ချက်များတွင် စတိုင်အဟောင်းသို့ အချိန်မရွေး ပြန်ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="pref_use_updated_samsung_internet_dialog_title">Samsung Internet ၏ စတိုင်အသစ်ကို စမ်းသုံးကြည့်မလား?</string>
    <string name="pref_useful_features_title">အသုံးဝင်သည့် အင်္ဂါရပ်များ</string>
    <string name="pref_web_dark_mode_brightness">အမှောင် အနေအထားရှိ ဝက်ဘ်စာမျက်နှာ တောက်ပမှု</string>
    <string name="pref_web_dark_mode_brightness_summary">ဝက်ဘ်စာမျက်နှာ စာသားသည် ဤကဲ့သို့ ဖြစ်မည်။</string>
    <string name="pref_web_signin_summary">ဝဘ်ဆိုဒ်များသို့ ဝင်ရောက်ရန် သင့် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="pref_website_data_actionbar_deselected_text">ဝဘ်ဆိုက် အချက်အလက်များ ရွေးပါ</string>
    <string name="pref_website_settings_title">ဝဘ်ဆိုက် အချက်အလက်များ စီမံပါ</string>
    <string name="pref_website_version_to_show_match_screen">ဖန်သားပြင် အရွယ်အစားအတွက် အကောင်းဆုံးချိန်ညှိပါ</string>
    <string name="pref_widget_header">ဝစ်ဂျစ်များ</string>
    <string name="press_f11_to_exit_full_screen">ဖန်သားပြင်အပြည့်မှ ထွက်ရန် F11 ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="privacy_current_status_light">ပေါ့ပါး</string>
    <string name="privacy_current_status_maximum">အမြင့်ဆုံး</string>
    <string name="privacy_current_status_moderate">အသင့်အတင့်</string>
    <string name="privacy_dashboard_information">အချက်အလက်</string>
    <string name="privacy_graph_basic_mode_immediate_off">သင့်သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ပို၍ပင် ကာကွယ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="privacy_graph_basic_mode_sub_immediate_off">သင်၏ ရှာဖွေကြည့်ရှုမှုကို ချောင်းကြည့်ရန် ကြိုးစားနေသည့် နောက်ထပ် ခြေရာခံစနစ်များကို ပိတ်ပင်ရန် ပုံမှန် (သို့) တင်းကျပ်သော ခြေရာခံမှု တားဆီးရေးသို့ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="privacy_info_category_permission">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="privacy_info_cookie_usage_none">အသုံးပြုနေသည့် ကွတ်ကီးများ မရှိပါ</string>
    <string name="privacy_info_delete_cookie">ဤဝဘ်ဆိုက်အတွက် သင်၏သတ်မှတ်ချက်များနှင့် ယာယီဒေတာကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါမည်။ သင်သည် ဤဝဘ်ဆိုက်နှင့် အခြားဝဘ်ဆိုက်များမှလည်း ထွက်ပြီးဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_info_delete_cookie_dialog_title">ဤဝဘ်ဆိုက်၏ ကွတ်ကီးကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="privacy_info_dialog_msg_secret_mode">သင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ပိတ်လိုက်သည်နှင့် သင့် လေ့လာကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းနှင့် ကွတ်ကီးများကို ဖျက်ပစ်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="privacy_info_dialog_title">သီးသန့်ဖြစ်မှု အချက်အလက်များ</string>
    <string name="privacy_info_sat_secret_mode">ခြေရာခံမှတ်သားခြင်းများရန်မှ ကာကွယ်ထားသည်</string>
    <string name="privacy_info_sat_usage_none">လိုက်လံစောင့်ကြည့်သူများကို မတွေ့ပါ</string>
    <string name="privacy_info_secure_connection_msg_http">ဤဝဘ်ဆိုက်တွင် စကားဝှက်နှင့် ခရက်ဒစ်ကတ်များကဲ့သို့ အရေးကြီးသော အချက်အလက်များကို မထည့်ပါနှင့်။ အခိုးခံရနိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_info_secure_connection_msg_https">Samsung Internet သည် ချိတ်ဆက်မှုကို လုံခြုံအောင်ပြုလုပ်ပေးသဖြင့် ဖွင့်သည့်အချိန်များ အနည်းငယ်ပိုကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="privacy_mode_download_confirm_text_message">လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="privacy_mode_download_confirm_text_new">လျှို့ဝှက်မုဒ်၏ ပြင်ပမှ ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="privacy_tips_current_status_recommended">အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="privacy_tips_current_status_tts">လက်ရှိ အခြေအနေမှာ %s ဖြစ်သည်။ လုံခြုံရေးကို သုံးရန် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_basic">ရှာဖွေကြည့်ရှုရာတွင် ပိုမိုစိတ်ချရစေရန် %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_secure">လုံခြုံမှု ပိုရှိစေရန် %s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_strict">အချို့ဝက်ဘ်ဆိုဒ်များသည် ကန့်သတ် အနေအထားတွင် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="promotion_button_text">အစမ်းသုံးတွင် ပါဝင်ပါ</string>
    <string name="promotion_debug_settings_title">အရောင်းမြှင့်တင်မှုများ</string>
    <string name="promotion_description">"Go beyond mobile browsing.
Join the first beta today."</string>
    <string name="promotion_description_for_setting">Samsung Internet ကို ယခု PC အတွက် ရနိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="promotion_get_it_now">အခု ရယူပါ</string>
    <string name="promotion_news_body">Samsung Internet ကို စတင်သည့်အချိန်တိုင်း နောက်ဆုံးရ သတင်းကို ရယူရန် သင့်ပင်မဖန်သားပြင်အဖြစ် အမြန်ဝင်သုံးစွဲမှုကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="promotion_news_button_negative">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="promotion_news_button_neutral">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="promotion_news_button_positive">အိုကေ</string>
    <string name="promotion_news_title">သင့်ပင်မဖန်သားပြင်တွင် နောက်ဆုံးရ သတင်းများကို ရယူပါ</string>
    <string name="promotion_title">"Samsung Internet
%1$sfor Windows%2$s"</string>
    <string name="qr_code_result">ရှာဖွေ ရလဒ်</string>
    <string name="quick_access_sync_turned_off">ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="quickaccess_add_button">အမြန် ဝင်ရောက်မှုသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_add_web_shortcuts_added_msg">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အမြန်ဝင်သုံးခွင့်တွင် ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_button_content_description_text">%1$s ခလုတ်</string>
    <string name="quickaccess_deselect_tts">မရွေးပါနှင့်</string>
    <string name="quickaccess_dialog_add_shortcut_title">အမြန်ဝင်သုံးကြားဖြတ်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_dialog_rename_shortcut_title">အမြန်ဝင်သုံးကြားဖြတ်ကို အမည်ပေးရန်</string>
    <string name="quickaccess_double_tap_to_deselect_tts">မရွေးဘဲထားရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_double_tap_to_select_tts">ရွေးရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_edit">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="quickaccess_full_cant_add_shortcuts">ရှော့(တ်)ကတ် ထည့်၍ မရပါ။ အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ပြည့်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="quickaccess_item_already_exist">ရှိနေပြီး</string>
    <string name="quickaccess_limit_add">နောက်ထပ် အမြန်ဝင်ရောက်ခွင့် ရှော့တ်ကတ်များကို ထည့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_no_items">အမြန်သုံးနိုင်သည့် ဖြတ်လမ်းနည်းများမရှိပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_all_functions_are_on_no_value_at_all">သင့်ကို ကြော်ငြာများ၊ လိုက်လံစောင့်ကြည့်သူများ၊ ပေါ့-အပ်များနှင့် အခြားအရာများမှ ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_all_functions_are_on_without_ad_no_value_at_all">သင့်ကို လိုက်လံစောင့်ကြည့်သူများ၊ ပေါ့-အပ်များနှင့် အခြားအရာများမှ ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_block_backward_redirections_turned_on_to_safe">နောက်ကြောင်းပြန်ညွှန်ခြင်း ပိတ်ပင်မှုကို ဖွင့်ထားသည်။ သင်၏ နောက်သို့ခလုတ် ပြန်လည်ဘေးကင်းပါပြီ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_block_popups_turned_on_no_more_popups">ပေါ့-အပ်များကို ပိတ်ပင်မှု ဖွင့်ထားသည်။ သင် ရှာဖွေကြည့်ရှုနေချိန်တွင် စိတ်ရှုပ်စရာ ပေါ့-အပ်များ မရှိတော့ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_sat_turned_on_now_no_one_can_track_you">စမတ် လိုက်လံစောင့်ကြည့်မှု တားမြစ်ခြင်းကို ဖွင့်ထားသည်။ ယခု သင့်ကို မည်သူမျှ လိုက်လံစောင့်ကြည့်၍ မရတော့ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_popups_from_interrupting_you">သင့်ကြည့်ရှုလေ့လာခြင်းကို အနှောင့်အယှက်ဖြစ်သည့် ပေါ့-အပ်များကို ရပ်တန့်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_sited_from_redirecting_you">သင့်ကို ကြော်ငြာများနှင့် အခြားမလိုလားအပ်သော အကြောင်းအရာများသို့ ပြန်ညွှန်သည့် ဝဘ်ဆိုက်များကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_sites_from_tracking_you">သင့်ကို လိုက်လံစောင့်ကြည့်ပြီး သင့်ဒေတာများကို စုဆောင်းသည့် ဝဘ်ဆိုက်များကို တားမြစ်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_block_backward_redirections">နောက်သို့ ပြန်လည်လမ်းညွှန်ခြင်းများကို ပိတ်ပင်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_block_popup">ပေါ့-အပ်များကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_default">သီးသန့်ဖြစ်မှု</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_sat">ခြေရာခံမှုကို အထူး ပယ်ဖျက်ခြင်း</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_turn_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_secret_mode_add">လျှို့ဝှက်အနေအထားဖွင့်ထားစဉ် အမြန်သုံးခွင့်ရမှုသို့ အမြန်သုံးသင်္ကေတများ ထည့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_secret_mode_edit">လျှို့ဝှက်အနေအထားဖွင့်ထားစဉ် အမြန်သုံးခွင့်ရမှုကိုတည်းဖြတ်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_select_all_checkbox_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="quickaccess_select_all_checkbox_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_all_tts">ပစ္စည်းအားလုံး ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_items">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_tts">ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_settings_change_wallpapers">နောက်ခံပုံရိပ်များ ပြောင်းပါ</string>
    <string name="quickaccess_settings_contents_header">ပြသရန် အခြား အကြောင်းအရာများ</string>
    <string name="quickaccess_settings_edit_shortcuts">ကြားဖြတ်များ</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_name">ဖြတ်လမ်း အမည်</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_saved_msg">အမြန်သုံးစွဲမှု သင်္ကေတကို သိမ်းဆည်းထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_single_deleted_msg">ရှော့ကတ် ဖျက်ပစ်ထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_sync_add_account_subtitle_text">သင်၏ အခြား Galaxy စက်များမှ အမြန်ဝင်ရောက်မှု ဖြတ်လမ်းများကို ကြည့်ရန် သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_sync_menu_remove_devices">ကိရိယာများ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="quickaccess_sync_no_device_name_other_devices">အခြား ကိရိယာများ</string>
    <string name="quickaccess_sync_refresh">ပြန်စ</string>
    <string name="quickaccess_sync_remove_devices_dialog_message">ဤကိရိယာများမှနေ၍ အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့ကတ်များကို ထည့်သွင်းနိုင်တော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_sync_replace">အစားထိုးပါ</string>
    <string name="quickaccess_sync_turn_on_sync">ဆင့်ခ်ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="quickaccess_tap_to_add">ထည့်ရန်</string>
    <string name="quickaccess_tap_to_add_tts_enabled">%1$s %2$s</string>
    <string name="quickaccess_text_combination_2">%1$s %2$s</string>
    <string name="quickaccess_text_combination_3">%1$s၊ %2$s၊ %3$s</string>
    <string name="quickaccess_tick_box">အမှတ်ခြစ်ရန်အတွက်</string>
    <string name="quickaccess_tick_box_not_selected">ရွေးမထားပါ</string>
    <string name="quickaccess_tick_box_selected">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="quickaccess_title">အမြန်ဝင်နိုင်သော ဆိုဒ်များ</string>
    <string name="quickaccess_unable_to_edit_in_multi_instance_message">အမြန်ဝင်သုံးခွင့် စာရင်းကို အခြားဝင်းဒိုးတွင် တည်းဖြတ်ထားသည်။</string>
    <string name="quickaccess_unable_to_edit_in_multi_instance_title">အမြန်ဝင်သုံးကြားဖြတ်ကို တည်းဖြတ်၍မရပါ</string>
    <string name="radio_button_tts">ရေဒီယို ခလုတ်</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_bottom">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_bottom_korea_delta">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန်အတွက် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_top">ဝဘ်စာမျက်နှာ အကျဉ်းချုပ်များကို နားထောင်ရန် (သို့) သတင်းဆိုက်တစ်ခုရှိ လူကြည့်အများဆုံး သတင်းများမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ရန်အတွက် Galaxy AI ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="read_aloud_download_language_pack_dialog_desc">စာမျက်နှာ %1$s မျက်နှာကို အသံထွက်ဖတ်ရန် သတ်မှတ်ချက်များတွင် %2$s ဘာသာစကား ပက်ကေ့ချ်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်လိုသည်။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_bottom">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_bottom_korea_delta">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန်အတွက် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များအား အသံထွက်ဖတ်ပြပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_top">ဝဘ်စာမျက်နှာ အကျဉ်းချုပ်များကို နားထောင်ရန် (သို့) သတင်းဆိုက်တစ်ခုရှိ လူကြည့်အများဆုံး သတင်းများမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ရန်အတွက် Galaxy AI ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_terms_and_conditions">ကျွန်ုပ်တို့က သင့်ဒေတာများအား မည်သို့စီမံပုံကို ကြည့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$s ကို ကြည့်ပါ။ “အိုကေ” ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် သင်သည် သင်အကျဉ်းချုပ်နေသော (သို့) အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းသော ဝဘ်စာမျက်နှာများရှိ စာသားကို စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား သဘောတူရာရောက်ပါသည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အသံထွက်ဖတ်ပြပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_terms_and_conditions_korea_delta">သင့်ဒေတာများကို ကျွန်ုပ်တို့ မည်သို့စီမံပုံအကြောင်း သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည်အကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$sကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_install_voice_data">အသံ အချက်အလက်များ နေရာချပါ</string>
    <string name="read_aloud_language_pack_preference_desc">ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများနှင့် ကောက်နုတ်ပြသချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ရှုရန် ဘာသာစကား ပက်ကေ့ချ်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_language_pack_preference_title">အသံထွက်ဖတ်ရန် ဘာသာစကား ပက်ကေ့ချ်များ</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_style_desc">ဤနေရာတွင် အသံစတိုင်များကို ကြည့်ရန် ဘာသာစကား ဖိုင်တစ်ခု ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_style_lang_pack_button">ဘာသာစကား ပက်ကေ့ချ်များ</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_styles_title">အသံစတိုင်မရှိပါ</string>
    <string name="read_aloud_preference_desc">ဝဘ်စာမျက်နှာများနှင့် ဆောင်းပါးများကို အသံထွက်ဖတ်ပြသည်ကို နားထောင်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_terms_and_conditions">သင့်ဒေတာများကို ကျွန်ုပ်တို့ မည်သို့စီမံပုံအကြောင်း သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$sကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည်အကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$sကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_voice_style_desc_title">အသံပုံစံများ</string>
    <string name="read_aloud_voice_type_desc_title">စာသားကို အသံထွက်ဖတ်ပြရာတွင် သုံးမည့်အသံကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_ai_brief_category">သတင်းများ</string>
    <string name="read_articles_aloud_body_turn_off_process_data_only_on_device">ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်စေရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် ကိရိယာပေါ်တွင်သာ ဒေတာစီမံဆောင်ရွက်ပါကို ပိတ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_cannot_summarize_page_for_read_aloud">အသံထွက်ဖတ်ပြရန် စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_desc_title_top">ဝဘ်ဆိုက်ရှိ ဆောင်းပါးများနှင့် ပို့စ်များအားလုံး၏ အကျဉ်းချုပ်အတိုများကို နားထောင်ပြီး ၎င်းကို ဖွင့်ရန်စာရင်းအဖြစ် သပ်သပ်ရပ်ရပ် စီစဉ်ကာ သင်အဆင်ပြေအောင် လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_inappropriate_content">ဤဝဘ်စာမျက်နှာတွင် မသင့်တော်သော အကြောင်းအရာ ပါဝင်နေသောကြောင့် ၎င်းကို အသံထွက်ဖတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_something_went_wrong">ဤစာမျက်နှာကို ဖတ်ရန် ကြိုးစားနေစဉ်တွင် တစ်စုံတစ်ခု မှားယွင်းသွားခဲ့သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_this_page_cannot_be_read_aloud">ဤစာမျက်နှာကို အသံထွက်ဖတ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_header_turn_off_process_data_only_on_device">ကိရိယာရှိ ဒေတာကိုသာ စီမံဆောင်ရွက်ပါကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="read_articles_aloud_language_pack_preference_title">ဟိုက်လိုက်များကို အသံထွက်ဖတ်ရန်အတွက် ဘာသာစကား ဖိုင်များ</string>
    <string name="read_articles_aloud_prevent_online_processing_turn_off">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device">ကိရိယာရှိ ဒေတာကိုသာ စီမံဆောင်ရွက်ပါ</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device_desc">ပိုမိုသီးသန့်ဖြစ်စေရန် Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအတွက် သင့်ဒေတာကို စုစည်းရယူပြီး စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအား တားမြစ်နိုင်ပါသည်။ အွန်လိုင်းတွင် စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းသည် အကောင်းဆုံးရလဒ်များ ပေးစွမ်းပြီး အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်အချို့အတွက် ၎င်းကို လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device_disabled_desc">Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံးအတွက် ကိရိယာပေါ်တွင်သာ ဒေတာစီမံဆောင်ရွက်ပါကို ဖွင့်ထားသည်။ ၎င်းကို Galaxy AI သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_summarize_progress_text">အဓိက အသားပေးဖော်ပြမှုများကို ရှာဖွေနေသည်…</string>
    <string name="reader">ဖတ်သူ</string>
    <string name="reader_javascript_disabled_text">ဆက်တင်များထဲမှာ JavaScript အလုပ်လုပ်စေပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="reader_mode">ဖတ်သူ အနေအထား</string>
    <string name="reader_mode_not_support_snackbar_message">ဤဝဘ်စာမျက်နှာသည် စာဖတ်သူ အနေအထားကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="reader_option_popup_black">အနက်</string>
    <string name="reader_option_popup_enlarge">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="reader_option_popup_sepia">နီညိုရောင်</string>
    <string name="reader_option_popup_shrink">လျှော့ချပါ</string>
    <string name="reader_option_popup_title">စာမျက်နှာ သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="reader_option_popup_white">အဖြူ</string>
    <string name="recent_search">လတ်တလော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="register_your_face_on_your_phone">သင့်မျက်နှာကို သင့်ဖုန်းတွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_face_on_your_tablet">သင့်မျက်နှာကို သင့်တက်ဘလက်တွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_fingerprint_on_your_phone">သင့်လက်ဗွေကို သင့်ဖုန်းတွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_fingerprint_on_your_tablet">သင့်လက်ဗွေကို သင့်တက်ဘလက်တွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_iris_on_your_phone">သင့်မျက်ဝန်းများကို သင့်ဖုန်းတွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_iris_on_your_tablet">သင့်မျက်ဝန်းများကို သင့်တက်ဘလက်တွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_irises_face_on_your_phone">သင့်မျက်ဝန်းများနှင့် မျက်နှာကို သင့်ဖုန်းတွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="register_your_irises_face_on_your_tablet">သင့်မျက်ဝန်းများနှင့် မျက်နှာကို သင့်တက်ဘလက်တွင် မှတ်ပုံတင်ပါ။</string>
    <string name="reload">ပြန်တင်ပါ</string>
    <string name="remote_consent_header">အကူအညီတောင်းမည်</string>
    <string name="remove">ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="remove_from_bookmarks">စာညှပ်များမှ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="remove_this_suggestion">ဤအကြံပေးချက်ကို ဖယ်ရှားမလား?</string>
    <string name="removed">ဖယ်ရှားပြီးပါပြီ</string>
    <string name="removed_and_replace_quickaccess_shortcuts_phone">ဤဖုန်းရှိ အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်အားလုံးကို ဖယ်ရှားမည်ဖြစ်ပြီး ၎င်းတို့ကို သင်ရွေးချယ်ထားသော ရှော့(တ်)ကတ်အသစ်များနှင့် အစားထိုးပါမည်။</string>
    <string name="removed_and_replace_quickaccess_shortcuts_tablet">ဤတက်ဘလက်ရှိ အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်အားလုံးကို ဖယ်ရှားမည်ဖြစ်ပြီး ၎င်းတို့ကို သင်ရွေးချယ်ထားသော ရှော့(တ်)ကတ်အသစ်များနှင့် အစားထိုးပါမည်။</string>
    <string name="rename">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="reorder_bookmarks_text_tts">ပြန်စဉ်သည်</string>
    <string name="replace_quick_access_shortcuts">အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်များကို အစားထိုးမလား?</string>
    <string name="reset_secret_mode_on_verifying_popup_body">သင်၏ စကားဝှက်ကို မေ့သွားလျှင် လျှိ့ဝှက်အနေအထားသို့ ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်ပါမည်။ ယင်းက သင်၏ လျှို့ဝှက်အနေအထား ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပစ်မည် ဖြစ်ပြီး လျှို့ဝှက်အနေအထားကို မူရင်း သတ်မှတ်ချက်များအတိုင်း ပြန်လည်ထားရှိပါမည်။</string>
    <string name="reset_secret_mode_popup_body">ယင်းက သင်၏ လျှို့ဝှက်အနေအထား ဒေတာများကို ဖျက်ပစ်မည် ဖြစ်ပြီး လျှို့ဝှက်အနေအထားကို မူရင်း သတ်မှတ်ချက်များအတိုင်း ပြန်လည်ထားရှိပါမည်။</string>
    <string name="reset_secret_mode_popup_title">လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ပြန်သတ်မှတ်မလား?</string>
    <string name="reset_secret_mode_text">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="reset_secret_mode_text_abb">လျှို့ဝှက်အနေအထား ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="retry_download_confirm_text_message">ဒေါင်းလုတ်ပြန်လုပ်ကြည့်မလား?</string>
    <string name="roaming_network_error_text">ဒေတာ ကွန်ယက် မအောင်မြင်ပါ။ ထပ်ကြိုးစားမလား?</string>
    <string name="runtime_perm_to_go_to_setting">%s အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ အက်ပ် အင်ဖို > ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_advisory_link">Google မှ ပံ့ပိုးထားသည့် အကြံဉာဏ်</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_button_text">ပြန်သွားပါ</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_final_paragraph">လုံခြုံရေးအန္တရာယ်များကို သဘောပေါက်ပြီး မည်သို့ဖြစ်စေ ဆက်လက်ဆောင်ရွက်လိုလျှင် %1$sဝဘ်ဆိုက်%2$sထဲသို့ ဝင်ရောက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_learn_more">ပိုမိုလေ့လာပါ</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_malware_title">ဤဝဘ်ဆိုက်တွင် မဲလ်ဝဲလ်များ ပါနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_phishing_title">ရှေ့တွင် လှည့်စားတတ်သော ဝဘ်ဆိုက်ရှိသည်</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_harmful">တိုက်ခိုက်သူများသည် ရှာဖွေရာတွင် ကြန့်ကြာစေနိုင်သည့် ပရိုဂရမ်များ ထည့်သွင်းစေရန် သင့်ကို လှည့်ဖျားနိုင်ပါသည် (ဥပမာ၊ သင်၏ မူလစာမျက်နှာကို ပြောင်းလဲခြင်း သို့မဟုတ် သင်သွားရောက်ကြည့်ရှုသည့် ဝဘ်ဆိုက်များတွင် အပို ကြော်ငြာများ ပြသခြင်း)။&lt;br/>&lt;br/>&lt;a href=https://www.google.com/about/unwanted-software-policy.html >မလိုချင်သော ဆော့ဖ်ဝဲလ် ဥပဒေ&lt;/a> တွင် မလိုအပ်သော ဆော့ဖ်ဝဲလ်များအကြောင်း ပိုမိုလေ့လာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_malware">တိုက်ခိုက်သူများသည် အန္တရာယ်ရှိသော အက်ပ်များကို သင်၏ ကိရိယာသို့ ထည့်သွင်းရန် ကြိုးစားပြီး သင်၏ အချက်အလက်များဖြစ်သည့် (ဥပမာ၊ ဓာတ်ပုံများ၊ စကားဝှက်များ၊ မက်ဆေ့ခ်ျများနှင့် ခရက်ဒစ်ကဒ်များ)ကို ခိုးယူခြင်း သို့မဟုတ် ဖျက်ဆီးခြင်း လုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_phishing">%1$s သော တိုက်ခိုက်သူများသည် အန္တရာယ်ရှိသော ဆော့ဖ်ဝဲလ်များ ထည့်သွင်းခြင်း သို့မဟုတ် သင်၏ ကိုယ်ရေး အချက်အလက်များ ရယူခြင်း (ဥပမာ၊ စကားဝှက်များ၊ ဖုန်းနံပါတ်များနှင့် ခရက်ဒစ်ကဒ်များ)ကဲ့သို့ တစ်စုံတစ်ခုလုပ်ဆောင်ရန် သင့်အား လှည့်ဖျားနိုင်ပါသည်။&lt;br/>&lt;br/>&lt;a href=https://support.google.com/webmasters/answer/6350487 >လူမှု အင်ဂျင်နီယာ (အရေးကြီး အချက်အလက်များ ရယူခြင်းနှင့် လှည့်ဖျားသော ဝဘ်ဆိုက်များ)&lt;/a> သို့မဟုတ် &lt;a href=https://www.antiphishing.org/ > www.antiphishing.org.&lt;/a> တွင် လူမှု အင်ဂျင်နီယာ (အရေးကြီး အချက်အလက်များ ရယူခြင်း) အကြောင်း ပိုမို ရှာဖွေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_unwanted_title">ဤဝဘ်ဆိုက်၏ ရှေ့တွင် ပရိုဂရမ်များ အန္တရာယ်ဖြစ်စေနိုင်သည့်အရာများ ပါနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_user_protection">Google မှ စိတ်မချရသော ဝက်ဘ်အရင်းအမြစ်များအကြောင်း အတိကျဆုံးနှင့် အပ်ဒိတ် သတင်းအချက်အလက်များ ပေးနိုင်ရန် လုပ်ဆောင်နေပါသည်။ သို့သော်လည်း Google သည် ယင်းအချက်အလက်များ၏ ပြည့်စုံမှုနှင့် အပြစ်အနာဆာ ကင်းလွတ်မှုတို့နှင့်ပတ်သက်၍ အာမ မခံပေးနိုင်ပါ- အချို့သော အန္တရာယ်များသည့် ဝဘ်ဆိုက်များကို မဖော်ပြနိုင်ခြင်းနှင့် အချို့သော အန္တရာယ်ကင်းသည့် ဝဘ်ဆိုက်များကို ပြဿနာရှိသည်ဟု ဖော်ပြခြင်းများ ရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="samsung_account_already_added">Samsung account ကို ထည့်ထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="samsung_account_already_added_jp">Galaxy အကောင့် ကို ထည့်ပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="samsung_account_dialog_title">Samsung account ထဲ အကောင့်ဝင်မလား?</string>
    <string name="samsung_account_dialog_title_jp">Sign in to Galaxy account</string>
    <string name="samsung_account_jpn">Galaxy account</string>
    <string name="samsung_account_session_expired">Samsung account ဆောင်ရွက်ချိန် ကုန်နေပါပြီ။ Samsung account ထဲ အကောင့်ပြန်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="samsung_account_session_expired_jp">Galaxy account session expired. Sign in to Galaxy account again.</string>
    <string name="samsung_cloud">Samsung Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_jp">Galaxy Cloud</string>
    <string name="samsung_pass_account_verification_message">သင့် Samsung account အတွက် စကားဝှက်ကို ပြောင်းထားသည်။ Samsung Pass ကို သက်ဝင်အောင်လုပ်ရန် သင့် Samsung account သို့ ထပ်မံဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_account_verification_message_jpn">သင့် Galaxy အကောင့်အတွက် စကားဝှက်ကို ပြောင်းထားသည်။ Galaxy Pass ကို သက်ဝင်အောင်လုပ်ရန် သင့် Galaxy အကောင့်သို့ ထပ်မံဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_fmm_verification_message">Samsung Pass ကို Samsung Find မှတစ်ဆင့် သော့ခတ်ထားသည်။ ၎င်းကို သော့ဖွင့်ရန် သင့် Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ပြီး Samsung Internet နှင့် အခြားအက်ပ်များတွင် ဝင်ရောက်မှု အချက်အလက်များကို ဖြည့်ရန် Samsung Pass ကို ဆက်လက်အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_fmm_verification_message_jpn">Galaxy Pass ကို Find My Mobile သုံးပြီး သော့ခတ်ထားသည်။ ဆက်လုပ်ရန် သင့် Galaxy account သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_done">လက်မှတ်ထိုးဝင်ခြင်းနှင့်ဆိုင်သည့် အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ထားပါသည်။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_body_biometrics">လုပ်ဆောင်ပြီးနောက် သင့်လက်ဗွေများ သို့မဟုတ် မျက်ဝန်းများကိုသုံးပြီး ဝဘ်ဆိုက်များထဲ ဆိုင်းအင်ဝင်နိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_body_fingerprints">ဝဘ်ဆိုက်ထဲသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ရောက်ရာတွင် သင့်လက်ဗွေများကို သုံးရန် သင့်ဆိုင်းအင်ဝင်သည့် အချက်အလက်များကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_title">အကောင့်ဝင်သော အချက်အလက်ကို Samsung Pass သို့ ရွှေ့မလား?</string>
    <string name="save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="save_card_infobar_message">နောက်တစ်ကြိမ်အတွက် သင့်ကတ်အချက်အလက်ကို သိမ်းမလား?</string>
    <string name="save_page_additional_description_no_item_text">နောက်မှ သင်အော့ဖ်လိုင်းဖြစ်နေချိန်တွင် ကြည့်နိုင်ရန် စာမျက်နှာများကို သိမ်းပါ။</string>
    <string name="save_page_failed">သိမ်းခြင်း မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="save_page_list_no_text">သိမ်းထားသည့် စာမျက်နှာများမရှိပါ</string>
    <string name="save_page_page_saved_several_times_before">စာမျက်နှာကို သိမ်းလိုက်ပြီ။ ယခင်က ၎င်းကို အကြိမ်များစွာ သိမ်းဖူးသည်။</string>
    <string name="save_page_please_wait">ကျေးဇူးပြု၍စောင့်ပါ….</string>
    <string name="save_page_save_web_page">ဝက်ဘ်စာမျက်နှာကို သိမ်းပါ</string>
    <string name="save_page_secret_mode_no_item_description_text">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သိမ်းထားသော စာမျက်နှာများကို သင်၏အခြားသိမ်းထားသော စာမျက်နှာများမှ သီးခြားထားရှိသည်။</string>
    <string name="save_page_secret_mode_no_item_text">နောက်မှ သင်အော့ဖ်လိုင်းဖြစ်နေချိန်တွင် ကြည့်နိုင်ရန် စာမျက်နှာများကို သင် ကြည့်ရှုနေစဉ် သိမ်းပါ။</string>
    <string name="save_page_select_saved_pages">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="save_page_share_too_many_urls">ဝဘ်စာမျက်နှာများစွာကို ရွေးချယ်ထားသည်။ အချို့ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ရွေးချယ်မှုဖြုတ်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="save_page_webpage_added_to_saved_page">စာမျက်နှာ သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="save_passwords_desc_switch">ခလုတ်</string>
    <string name="save_passwords_move_to_samsung_pass">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="save_passwords_no_items">ဆိုင်းအင်ဝင်သည့် အချက်အလက်ကို သိမ်းမထားပါ</string>
    <string name="save_passwords_progress_moving">ရွှေ့ နေပါသည်…..</string>
    <string name="save_passwords_section">သိမ်းဆည်းခဲ့ပြီးပြီ</string>
    <string name="save_passwords_section_biometrics">ကိုယ်ဟန်ဒေတာဖြင့် သိမ်းဆည်းထားသည်</string>
    <string name="save_passwords_section_exceptions">ဘယ်တော့မှ</string>
    <string name="save_passwords_section_fingerprints">လက်ဗွေများဖြင့် သိမ်းဆည်းထားသည်</string>
    <string name="saved">သိမ်းဆည်းပြီးပြီ</string>
    <string name="saved_page_all_pages_synced_text">သိမ်းထားသော စာမျက်နှာအားလုံးကို ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="saved_page_appbar_subtitle_default_text">ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အော့ဖ်လိုင်း အသုံးပြုနိုင်သည်</string>
    <string name="saved_page_cant_sync_lager_than">%s MB ထက်ကြီးသော သိမ်းထားသည့်စာမျက်နှာများကို ဆင့်ခ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="saved_page_unsynced_item_are_markded_with">ဆင့်ခ်မလုပ်ထားသော အိုင်တမ်များကို %s ဖြင့် မှတ်သားထားပါမည်။</string>
    <string name="saved_pages">သိမ်းထားသည့် စာမျက်နှာများ</string>
    <string name="saved_pages_by_sign_in_to_subtitle_text">သင့် %s သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="saved_pages_suggest_sync_title_text">စာမျက်နှာများကို အခြား ကိရိယာများတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sbrowser_locationbar_hint">URL ရှာပါ (သို့) ထည့်ပါ</string>
    <string name="scan_qr_code">QR ကုဒ် စကန်ဖတ်ပါ</string>
    <string name="scroll_down">အောက်သို့ ဆွဲချပါ</string>
    <string name="scroll_up">အထက်သို့ ဆွဲတင်ပါ</string>
    <string name="search_engine_spinner_list_default_item">%s (ပုံသေ သတ်မှတ်ချက်)</string>
    <string name="search_hint">သိမ်းဆည်းထားသည့် စာမျက်နှာများ ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_on_google">Google တွင် ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_suggestions">ရှာဖွေမှု အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="search_widget_background">နောက်ခံ</string>
    <string name="search_widget_go_to_internet">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_widget_label">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_widget_new_secret_tab">လျှို့ဝှက် တဘ်အသစ်</string>
    <string name="search_widget_new_tab">တဘ်အသစ်</string>
    <string name="search_widget_open_internet">အင်တာနက် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="search_widget_save_recent_searches">လတ်တလော ရှာဖွေမှုများကို သိမ်းပါ</string>
    <string name="search_widget_transparency_text">ဖောက်ထွင်းမြင်နိုင်မှု</string>
    <string name="search_widget_view_bookmarks">စာညှပ်များကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="search_window_dialog_title_tts">အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="sec_panel_description_secret_mode">သင့် ရှာဖွေမှုမှတ်တမ်းကို သိမ်းမထားသောကြောင့် လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် လုံခြုံရေး အစီရင်ခံစာများကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="sec_panel_no_history_secret_mode">ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်းကို လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သိမ်းမထားပေးပါ</string>
    <string name="sec_panel_no_tracking_history_secret_mode">ခြေရာခံ မှတ်တမ်းကို လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သိမ်းမထားပေးပါ</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_cookies_sub">ကွတ်ကီးများသည် သင်၏ဈေးဝယ်တွန်းလှည်းထဲရှိ ပစ္စည်းများကဲ့သို့ ဝက်ဘ်ဆိုက်တစ်ခုနှင့် သင်၏ အပြန်အလှန်တုံ့ပြန်မှုများကို မှတ်မိရန် အသုံးပြုသော သေးငယ်သည့် ဒေတာအပိုင်းများ ဖြစ်သည်။ သို့သော် သင့်ကို ခြေရာခံရန်လည်း ၎င်းတို့ကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_cookies_title">ကွတ်ကီးများ</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_sat_sub">သင်ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုထားသည့် ဝက်ဘ်ဆိုက်များကို ခြေရာခံသူများ လေ့လာမှတ်သားခြင်းမပြုနိုင်အောင် ကာကွယ်ရန် ကွတ်ကီးများကို အလိုအလျောက် ဖျက်ပစ်သည်။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_trackers_sub">ခြေရာခံစနစ်များဆိုသည်မှာ များသောအားဖြင့် ပစ်မှတ်ထားသော ကြော်ငြာများကို ပြသရန် သင်၏ ရှာဖွေကြည့်ရှုမှုမှတ်တမ်းကို စုစည်းရယူသည့် ဝက်ဘ်ဆိုက်များ ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_trackers_title">ခြေရာခံသူများ</string>
    <string name="sec_panel_summary_clean_all_secret_mode">အနှောင့်အယှက်မရှိဘဲ ရှာဖွေလိုက်ပါ</string>
    <string name="sec_panel_summary_privacy_all_on_secret_mode">သင်၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ပေးရန် ခြေရာခံသူများကို တားမြစ်ထားသည်</string>
    <string name="secret_bookmark_no_item_description">လျှို့ဝှက်အနေအထား စာညှပ်များကို သင်၏ အခြားစာညှပ်များမှ သီးခြားထားရှိသည်။</string>
    <string name="secret_download_zip_file_popup_body">ဤဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားလျှင် ၎င်းကို လျှို့ဝှက် အနေအထား၏ ပြင်ပတွင် မြင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="secret_download_zip_file_popup_header">လျှို့ဝှက်အနေအထား၏ ပြင်ပမှ ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="secret_mode_biometrics_default_header">ကိုယ်ဟန်စနစ်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="secret_mode_bookmarks">လျှို့ဝှက်အနေအထား စာညှပ်များ</string>
    <string name="secret_mode_category_title">လက်ဗွေဖတ်စက်</string>
    <string name="secret_mode_change_password">စကားဝှက် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="secret_mode_create_password">စကားဝှက် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို အသုံးပြုနေသည့်အခါ သင့်လှုပ်ရှားမှုနှင့် ဒေတာများကို အောက်ပါတို့က မြင်တွေ့နိုင်ဆဲဖြစ်သည် :</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_first">သင်ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုသည့် ဝက်ဘ်ဆိုက်များနှင့် သင့်အင်တာနက် ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_second">ကီးဘုတ် ခန့်မှန်းချက် ကိရိယာများနှင့် သုံးခွင့်ရမှု အကူအညီများ အပါအဝင် ရှာဖွေကြည့်ရှုနေစဉ် သင်အသုံးပြုသည့် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_third">ချို့ယွင်းချက်ရှာဖွေရေး ဒေတာများ ပေးပို့ရန် သင်သဘောတူထားပါက သင့်ဖုန်းထုတ်လုပ်သူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_third_for_tablet">ချို့ယွင်းချက်ရှာဖွေရေး ဒေတာများ ပေးပို့ရန် သင်သဘောတူထားပါက သင့်တက်ဘလက်ထုတ်လုပ်သူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_top">လျှို့ဝှက်အနေအထားသည် Samsung Internet တွင် ပုံမှန်အတိုင်း တူညီသည့် ရှာဖွေမှုအတွေ့အကြုံကို ပေးစွမ်းသော်လည်း ထပ်‌ဆောင်း ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု အကာအကွယ်ကို ပေးပါသည်။ သင်၏ လျှို့ဝှက် အနေအထား တက်ဘ်အားလုံးကို ပိတ်လိုက်လျှင် လျှို့ဝှက် အနေအထားဖြင့် သင်ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုထားသည့် ဝက်ဘ်ဆိုက်မှန်သမျှအတွက် ကွတ်ကီးများနှင့် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းကို ချက်ချင်းဖျက်ပစ်မည်ဖြစ်ပြီး လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သင်စာညှပ်ဖြင့် မှတ်ထားသည့် (သို့) သိမ်းဆည်းထားသည့် ဝဘ်စာမျက်နှာများကို လျှို့ဝှက် အနေအထားဖြင့်သာ ကြည့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_top_jp">လျှို့ဝှက် အနေအထားသည် Samsung Internet တွင် သင် ပုံမှန်ရရှိနေသည့်အတိုင်း ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အတွေ့အကြုံကို ပေးစွမ်းသော်လည်း ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုကို ထပ်ဆောင်း ကာကွယ်ပေးသည်။ သင်၏ လျှို့ဝှက် အနေအထားတဘ်များ အားလုံးကို ပိတ်လိုက်သည်နှင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သင်သွားရောက်ကြည့်ရှုခဲ့သည့် မည်သည့်ဝဘ်ဆိုက်မဆိုအတွက် ကွတ်ကီးများနှင့် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းများကို သင့်ဖုန်းမှ ဖျက်ပစ်မည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="secret_mode_enter_password_instead">ယင်းအစား စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="secret_mode_finger_print_checkbox">လက်ဗွေရာများ</string>
    <string name="secret_mode_importing_data">ဘရောက်ဇာ ဒေတာကို လျှို့ဝှက် အနေအထားသို့ ထည့်သွင်းနေဆဲ…</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_description_non_sdp_for_erased">လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် သိမ်းထားသော ဒေတာကို သင့်လုံခြုံရေးအတွက် ဖျက်ပစ်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_header">လျှို့ဝှက်အနေအထား</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_lock_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို သော့ခတ်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_start_button">စတင်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_no_match_try_again_body">ကိုက်ညီမှု မရှိပါ။</string>
    <string name="secret_mode_iris_no_match_try_again_title">အထောက်အထား စစ်ဆေးအတည်ပြုရန် မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_try_again_retry_button">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_try_again_title">ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="secret_mode_irises_title">မျက်ဝန်းများ</string>
    <string name="secret_mode_item_open_disclaimer_message">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ထားသော ရုပ်ပုံများ၊ ဗီဒီယိုများ၊ အော်ဒီယိုဖိုင်များ၊ ဝက်ဘ်ဆိုက်များ၊ XML ဖိုင်များနှင့် စာသားဖိုင်များကို လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင်သာ ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="secret_mode_item_open_disclaimer_title">သင်သိရှိစေရန်အတွက်သာ</string>
    <string name="secret_mode_none_popup_title">သင့် လျှို့ဝှက်အနေအထား ဒေတာကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_none_popup_txt">စကားဝှက်ဖန်တီးခြင်းဖြင့် သင့်လျှို့ဝှက်မုဒ်၏ ဒေတာကို ကာကွယ်ပါ။ အခြားသူများက သင်၏ ဘရောင်ဇာနှင့် ရှာဖွေထားမှုမှတ်တမ်း၊ စာညှပ်များနှင့် သိမ်းဆည်းထားသော စာမျက်နှာများအား ကြည့်ရှုခြင်းကို စကားဝှက်က ကာကွယ်ပေးသည်။</string>
    <string name="secret_mode_ok_text">အိုကေ</string>
    <string name="secret_mode_open_flip_phone">မျက်ဝန်းမှတ်သားနည်း သုံးရန် ခေါက်ဖုန်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_saved_pages">လျှို့ဝှက်အနေအထားတွင် စာမျက်နှာများ သိမ်းလိုက်ပြီ</string>
    <string name="secret_mode_security_confirm_use_password">စကားဝှက်အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="secret_mode_security_enter_use_password">သင်၏လျှို့ဝှက်အနေအထား စကားဝှက်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="secret_mode_security_header">လျှို့ဝှက် အနေအထား သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_biometrics">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို သီးသန့်ထားရန် စကားဝှက်တစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။ ဇီဝလက္ခဏာများကို သုံးရန် အရင်ဆုံး စကားဝှက်တစ်ခုကို သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_face">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို သီးသန့်ထားရန် စကားဝှက်တစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။ မျက်နှာ အသိအမှတ်ပြုခြင်းကို သုံးရန် အရင်ဆုံး စကားဝှက်တစ်ခုကို သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_fingerprint">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို သီးသန့်ထားရန် စကားဝှက်တစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။ သင့်လက်ဗွေရာများကို သုံးရန် အရင်ဆုံး စကားဝှက်တစ်ခုကို သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_irises">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို သီးသန့်ထားရန် စကားဝှက်တစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။ သင့်မျက်ဝန်းများကို သုံးရန် သုံးရန် အရင်ဆုံး စကားဝှက်တစ်ခုကို သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="secret_mode_turn_off_resume_button">လျှို့ဝှက်အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_msg_phone">သင့်လုံခြုံရေးအတွက်၊ %s ကို ရုထ်ဖောက်ထားသော ဖုန်းများတွင် သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_msg_tablet">သင့်လုံခြုံရေးအတွက် ရုတ်ဖောက်ထားသည့် တက်ဘလက်များတွင် %s ကို အသုံးပြု၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_title">Rooting detected.</string>
    <string name="secret_mode_use_biometrics_checkbox">နောက်တစ်ကြိမ်တွင် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို သုံးပါ</string>
    <string name="secret_mode_use_fingerprint_default">သင့်လက်ဗွေရာကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="secret_mode_use_password">စကားဝှက် အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="secret_security_settings_pref_description">သင်၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ပေးရန် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့် ဖိုင်များကို ပုံမှန်အတိုင်း ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည့် ဖိုင်များနှင့် သီးခြားခွဲထားပါ။</string>
    <string name="secret_security_settings_pref_title">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="security_panel_btn_block">ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_immediate_off">သင်သည် ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများ ခံရနိုင်သည်</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_immediate_on">သင့်ကို ကြားဖြတ်နှောင့်ယှက်မှုများမှ ကာကွယ်ထားသည်</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_sub_all">အောက်ပါ ရွေးစရာများကို ဖွင့်ပြီး ရှာဖွေနေစဉ် နှောင့်ယှက်မှုများကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_no">ရှာဖွေနေစဉ် နှောင့်ယှက်မှုများကို ရှောင်ရန် အောက်ပါ ရွေးစရာများကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_one">နောက်ထပ် အကာအကွယ်ရရှိရန် အောက်ပါ ရွေးစရာများကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_two">လုံခြုံမှု ပိုရှိစေရန် %s ကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="security_panel_history_open_confirm">Samsung Internet က ဤဝက်ဘ်ဆိုဒ်အား ပိတ်ပင်ရန် အကြံပြုထားသည်။ ၎င်းကို ဖွင့်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား?</string>
    <string name="security_panel_history_open_confirm_jp">အင်တာနက်အက်ပ်သည် ဤဝက်ဘ်ဆိုဒ်ကို တားမြစ်ရန် အကြံပြုထားသည်။ ၎င်းကို ဖွင့်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား?</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_immediate_off">သင့်ကိုယ်ရေး အချက်အလက်များ ပေါက်ကြားမည့် အန္တရာယ် ရှိနေသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_immediate_on">သင်၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working">ယနေ့ ခြေရာခံသူ %1$d ဦးက သင့်ကို %2$d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working_one_few">ယနေ့ ခြေရာခံသူ ၁ ဦးက သင့်ကို %d ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working_one_one">ယနေ့ ခြေရာခံသူ ၁ ဦးက သင့်ကို ၁ ကြိမ် ခြေရာခံထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_enable">ခြေရာခံသူများကို ပိတ်ပင်ရန် “အထူး ခြေရာခံ တိုက်ဖျက်ရေး” ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_immediate_off">သင်၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ရန် အထူး ခြေရာခံ တိုက်ဖျက်ရေး ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_upgrade_level">နောက်ထပ် ခြေရာခံစနစ်များကို ပိတ်ပင်ရန် ပုံမှန် (သို့) တင်းကျပ်သော ခြေရာခံမှု တားဆီးရေးသို့ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working">ယနေ့ ခြေရာခံသူ %1$d ဦးကို %2$d ကြိမ် ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working_one_few">ယနေ့ ခြေရာခံသူ ၁ ဦးကို %d ကြိမ် ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working_one_one">ယနေ့ ခြေရာခံသူ ၁ ဦးကို ၁ ကြိမ် ပိတ်ပင်ထားသည်</string>
    <string name="security_panel_reset_settings">သီးသန့်ဖြစ်မှု သတ်မှတ်ချက်များကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="security_panel_reset_settings_body">သီးသန့်ဖြစ်မှု သတ်မှတ်ချက်အားလုံးသည် မူရင်းပါပုံစံ ပြန်ဖြစ်သွားပါမည်။ ကွတ်ကီးများနှင့် ကြည့်ရှုမှုမှတ်တမ်းကို ဖျက်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="security_panel_reset_settings_title">သီးသန့်ဖြစ်မှု သတ်မှတ်ချက်များကို ပြန်လည်သတ်မှတ်မလား?</string>
    <string name="security_panel_weekday_0">တ</string>
    <string name="security_panel_weekday_1">တ</string>
    <string name="security_panel_weekday_2">အ</string>
    <string name="security_panel_weekday_3">ဗ</string>
    <string name="security_panel_weekday_4">က</string>
    <string name="security_panel_weekday_5">သ</string>
    <string name="security_panel_weekday_6">စ</string>
    <string name="security_restricts_browser">Security policy prevents use of Internet browser.</string>
    <string name="selectAll">အားလုံးကို ရွေးပါ</string>
    <string name="select_bookmarks_create_folder">ဖိုင်တွဲအခွဲ ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="select_devices_text">ကိရိယာများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_folder">ဖိုင်တွဲရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_tabs">တဘ်များကို ရွေးချယ်ရန်</string>
    <string name="selected_tts">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="selection_not_allowed_message">ဝဘ်ဆိုက်က ဤလင့်ခ်ကို ရွေးချယ်ခွင့် မပြုပါ။</string>
    <string name="server_error_occurred">ဆာဗာအမှား ဖြစ်ပွားထားသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အကြံပြုချက်ကို ဖြုတ်ပယ်မည်</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_bottom_view">အပေါ်နှင့်အောက် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_floating_view">ပေါ့ပ်အပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_side_view">ဘေးချင်းကပ် မြင်ကွင်း</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="set_as_default">မူရင်းပုံစံပါအဖြစ် သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="set_as_default_cancel_button">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="set_as_default_popup_summary_phone">သင် အွန်လိုင်း သုံးချိန်တိုင်း သင့်ဖုန်းအတွက် အထူး ဒီဇိုင်းပြုလုပ်ထားသော မြန်ဆန်ပြီး လုံခြုံစိတ်ချရသည့် ဘရောက်ဇာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="set_as_default_popup_summary_tablet">သင် အွန်လိုင်း သုံးချိန်တိုင်း သင့်တက်ဘလက်အတွက် အထူး ဒီဇိုင်းပြုလုပ်ထားသော မြန်ဆန်ပြီး လုံခြုံစိတ်ချရသည့် ဘရောက်ဇာကို ရယူပါ။</string>
    <string name="set_as_default_popup_title">Samsung Internet ကို သင်၏ ပုံသေ ဘရောက်ဇာ လုပ်မလား?</string>
    <string name="set_as_default_popup_title_jpn">အင်တာနက်ကို သင်၏ ပုံသေ ဘရောက်ဇာ လုပ်မလား?</string>
    <string name="set_as_default_tip_card_summary">ဘေးကင်းပြီး အလွန် မြန်ဆန်စွာ ရှာဖွေ ကြည့်ရှုနိုင်ရန်အတွက် Samsung Internet ကို သင်၏ ပုံသေ ဘရောက်ဇာအဖြစ် သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="set_as_default_tip_card_summary_jpn">ဘေးကင်းပြီး အလွန် မြန်ဆန်စွာ ရှာဖွေ ကြည့်ရှုနိုင်ရန်အတွက် အင်တာနက်ကို သင်၏ မူရင်းပါပုံစံ ဘရောက်ဇာအဖြစ် သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_message_phone">ဇီဝအချက်အလက်ဖြင့် ဝင်ရောက်မှုကို သတ်မှတ်လုပ်ဆောင်ရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် သင့်ဖုန်းအတွက် PIN၊ စကားဝှက် (သို့) ပက်တန်ကို အရင်သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_message_tablet">ဇီဝအချက်အလက်ဖြင့် ဝင်ရောက်မှုကို သတ်မှတ်လုပ်ဆောင်ရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် သင့်တက်ဘလက်အတွက် PIN၊ စကားဝှက် (သို့) ပက်တန်ကို အရင်သတ်မှတ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_positive">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_title">စိတ်ချရသည့် ဖန်သားပြင်သော့ကို ဦးစွာ သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="settings_about_appinfo">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="settings_about_network_error">အပ်ဒိတ်များ ရှိ၊မရှိ စစ်ကြည့်၍မရပါ။</string>
    <string name="settings_about_retry">ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="settings_about_update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="settings_about_update_available">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု အရန်သင့် ရနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_about_update_not_available">နောက်ဆုံးထွက်ဗားရှင်းကို တပ်ဆင်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="settings_about_version">ဗားရှင်း</string>
    <string name="settings_all_synced">သင့်ဒေတာ အားလုံးကို ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="settings_all_synced_subtitle">စာညှပ်များ၊ သိမ်းထားသော စာမျက်နှာများ၊ တဘ်များနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs">အသုံးမပြုသော တဘ်များကို အလိုအလျောက်ပိတ်သည်</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_AFTER_30_days">၃၀ ရက် ပြီးနောက်</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_AFTER_7_days">၇ ရက် ပြီးနောက်</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_never">ဘယ်တော့မှမလုပ်</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_with_smart_tab_management_summary">သင်က တဘ်များကို မသုံးဟု သိရှိသည်နှင့် ၎င်းတို့ကို ပိတ်သည်။</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_with_smart_tab_management_title">စမတ်တဘ် စီမံခန့်ခွဲမှုဖြင့်</string>
    <string name="settings_button">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_data_ready_to_sync">သင့်ဒေတာကို ဆင့်ခ်လုပ်ရန် အဆင်သင့်ဖြစ်ပါပြီ</string>
    <string name="settings_discontinue_use">အသုံးပြုခြင်းရပ်မည်</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body">သင့် Samsung Internet ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ရန် အောက်ရှိ အသုံးပြုခြင်းကိုရပ်မည် ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။ Samsung Pass (သို့) Samsung Cloud နှင့် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော ဒေတာများသည် ထိုဝန်ဆောင်မှုများထဲတွင် ဆက်ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jpn">သင့်အင်တာနက်အက်ပ် ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ရန် အောက်ရှိ အသုံးပြုခြင်းကိုရပ်မည် ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။ Galaxy Pass (သို့) Galaxy Cloud နှင့် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော ဒေတာများသည် ထိုဝန်ဆောင်မှုများထဲတွင် ဆက်ရှိနေပါမည်။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jump">Samsung Internet ကို ဆက်သုံးစဉ် သင်၏ ကိုယ်ရေးသီးသန့် ဒေတာကိုသာ ဖျက်လိုပါက အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် %s သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jump_jpn">သင်က အင်တာနက် အက်ပ်သုံးရန် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်နေစဉ် သင့်ကိုယ်ရေးသီးသန့် ဒေတာကိုသာ ဖျက်လိုပါက အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များ ရှိ %s သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body">Samsung Internet ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။ Samsung Internet ကို ထပ်မံအသုံးပြုရန် စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များနှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို သင်သဘောတူရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body_gdpr">Samsung Internet ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်ပါမည်။ Samsung Internet ကို ထပ်မံအသုံးပြုရန် စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များကို သဘောတူရန်နှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို ထပ်မံ အသိအမှတ်ပြုရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body_jpn">သင့်အင်တာနက် အက်ပ်ဒေတာအားလုံးကို ဖျက်လိုက်ပါမည်။ အင်တာနက်အက်ပ်ကို ထပ်မံအသုံးပြုရန် စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များနှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒကို သင်သဘောတူရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_header">Samsung Internet အသုံးပြုခြင်း ရပ်မည်လား?</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_header_jpn">အင်တာနက် အက်ပ် အသုံးပြုခြင်း ရပ်မည်လား?</string>
    <string name="settings_discontinue_use_discontinue">ရပ်နားရန်</string>
    <string name="settings_discontinue_use_menu_name">Samsung Internet အသုံးပြုမှုကို ရပ်စဲပါ</string>
    <string name="settings_discontinue_use_menu_name_jpn">အင်တာနက် အက်ပ် အသုံးပြုခြင်းကို ရပ်တန့်မည်</string>
    <string name="settings_discontinue_use_no_network">ကွန်ရက်မရှိပါ။ ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်ပြီး တစ်ဖန် ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="settings_discontinue_use_try_later">သင့်ဒေတာကို ဖျက်ပစ်၍မရပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="settings_new_feature_added">သတ်မှတ်ချက်များတွင် လုပ်ဆောင်ချက်အသစ်ကို ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="settings_new_menu_security_panel">ဝဘ်တွင် သင့်သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ပါ</string>
    <string name="settings_other_homepage_none">ဘာမျှမရှိပါ</string>
    <string name="settings_quickaccess_homepage">Samsung Internet က ပံ့ပိုးပေးထားသော ဝဘ်လင့်ခ်များ</string>
    <string name="settings_quickaccess_homepage_jpn">အင်တာနက်က ပံ့ပိုးပေးထားသော ဝဘ်လင့်ခ်များ</string>
    <string name="settings_select_all_items_tts">ပစ္စည်းအားလုံး ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="settings_snackbar">ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသုံးပြုရန် သတ်မှတ်ချက်များတွင် ခွင့်ပြုချက်တစ်ခုကို ပေးရန် လိုသည်။</string>
    <string name="settings_subtitle_go_to">%s သို့ သွားပါ</string>
    <string name="settings_suggest_sync">သင့်ဒေတာကို ကလောက်ထဲတွင် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="settings_summarize_description_korea_delta">ဝဘ်စာမျက်နှာတစ်ခုကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်၍ အကျဉ်းချုပ်ကို ထုတ်ပေးရန်အတွက် ၎င်းတို့ကို ဆာဗာများသို့ ပေးပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="settings_title">အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_update_card_summary">အင်တာနက်ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရှိနေသည်။</string>
    <string name="settings_update_card_summary_new">Samsung Internet ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရှိနေသည်။</string>
    <string name="settings_update_card_title">အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="share_link_chooser_title">မျှဝေပါ</string>
    <string name="shortcut_go_to_next_tab">နောက်ထပ် တဘ်</string>
    <string name="shortcut_go_to_previous_tab">ယခင် တဘ်</string>
    <string name="shortcut_helper_add_to_bookmarks">စာညှပ်များသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_apply_default_zoom">မူရင်းပါပုံစံ ချုံ့ချဲ့ဇူးမ်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_close_the_current_tab">လက်ရှိ တဘ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_find_next_item">အိုင်တမ်နောက်တစ်ခုပေါ်တွင် အာရုံစိုက်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_find_prev_item">ယခင်အိုင်တမ်ပေါ်တွင် အာရုံစိုက်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_address_bar">လိပ်စာဘားသို့ သွားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_previous_next_page">ယခင်/ရှေ့စာမျက်နှာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_previous_page">ယခင်စာမျက်နှာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_new_tab">တဘ်အသစ်</string>
    <string name="shortcut_helper_open_bookmarks">စာညှပ်များကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_open_home_page">ပင်မစာမျက်နှာသို့ သွားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_print">ပုံနှိပ်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_refresh">စာမျက်နှာကို ပြန်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_tab_switching">တဘ် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_zoom_in_out">ပုံကြီးချဲ့နှင့် ချုံ့</string>
    <string name="shortcut_menu_new_secret_tab_label">လျှို့ဝှက် တဘ်အသစ်</string>
    <string name="shortcut_menu_new_tab_label">တဘ်အသစ်</string>
    <string name="shortcut_menu_search_web_label">ဝဘ်ကို ရှာပါ</string>
    <string name="shortcut_menu_view_bookmarks_label">စာညှပ်များကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="shortcuts_other_devices_appear_here">အခြား Galaxy ကိရိယာများ၌ သင့်တွင်ရှိသော အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်များသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="shortcuts_will_appear_here">သင့် Samsung account ထဲသို့ ဝင်ရောက်ထားသော Galaxy ကိရိယာများမှ အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်များသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="shortcuts_with_matching_web_addresses_dimmed">ဝဘ်လိပ်စာများ ကိုက်ညီသည့် ရှော့(တ်)ကတ်များကို အရောင်မှိန်ထားသည်။</string>
    <string name="shortcuts_with_the_same_web_address_dimmed">ဝဘ်လိပ်စာ တူညီသည့် ရှော့(တ်)ကတ်များကို အရောင်မှိန်ထားသည်။</string>
    <string name="show_bookmarks_action_bar_edit">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="show_bookmarks_action_bar_sort">စဉ်ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_bookmark_deleted">စာညှပ် ဖျက်လိုက်သည်။</string>
    <string name="show_bookmarks_bookmarks_deleted_from_folder">စာညှပ်ကို %s မှ ဖျက်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_cannot_delete_msg">ကြိုတင်သတ်မှတ်ထားသော စာညှပ်များကို ဖျက်လို့ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="show_bookmarks_create_command">ဖိုင်တွဲဖန်တီးပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_edit_command">စာညှပ်ကိုတည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_move_action_failed">Remove failed.</string>
    <string name="show_bookmarks_move_command">ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_move_max_limit_msg">ဤဖိုင်တွဲသို့ စာညှပ်များ ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ။ တစ်ကြိမ်တွင် ရွှေ့နိုင်သည့် စာညှပ်များ အများဆုံးအရေအတွက် (%d) ခု ကျော်ထားသည်။</string>
    <string name="show_bookmarks_move_to_its_subfolder_msg">သွားရောက်သိမ်းဆည်းမည့် ဖိုင်တွဲသည် အရင်းအမြစ်ဖိုင်တွဲ၏ ဖိုင်ခွဲတစ်ခုဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="show_bookmarks_move_to_same_folder">စာညှပ်ကို ရွှေ့၍ မရပါ။ သင် သွားသိမ်းမည့် ဖိုင်တွဲထဲတွင် ထိုနာမည်နှင့် လိပ်စာတူ စာညှပ်တစ်ခု ရှိပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_bookmark_deleted">စာညှပ် %d ခု ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_folders_deleted">ဖိုင်တွဲ %d ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_item_deleted">%d အရာပစ္စည်းများကို ဖယ်ထုတ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="show_bookmarks_no_bookmarks_title">စာညှပ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_one_folder_deleted">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_please_wait">ကျေးဇူးပြု၍စောင့်ပါ….</string>
    <string name="show_bookmarks_rename_command">အမည်ပြန်ပေး</string>
    <string name="show_bookmarks_reorder_assitance_text">နှစ်ချက်နှိပ်ကိုင်ထားပါ၊ ၄င်းနောက် ပြန်လည်စီစဉ်ရန် ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="show_bookmarks_select_items">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_share_too_many_urls_msg">အင်တာနက်လိပ်စာ မှတ်သားမှုအများအပြားကို ရွေးချယ်ထားသည်။ အချို့စာမျက်နှာမှတ်သားချက်များကို ရွေးချယ်မှုဖြုတ်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="show_both_original">နှစ်ခုလုံးကို ပြပါ</string>
    <string name="show_both_translation">နှစ်ခုလုံးကို ပြပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites">ဒက်(ခ်)စတော့ ဆိုက်များကို ပြပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites_for_dex">ဒက်(ခ်)စတော့ ဆိုက်များကို Samsung DeX တွင် ပြပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites_for_multi_fold">ဦးစားပေး ဝက်ဘ်ဆိုက်ဗားရှင်း</string>
    <string name="show_on_map">မြေပုံပေါ်တွင် ပြပါ</string>
    <string name="show_original">မူရင်းကို ပြပါ</string>
    <string name="show_suggested_searches_and_wetsites">အကြံပြုထားသော ရှာဖွေမှုများနှင့် ဝက်ဘ်ဆိုက်များကို ပြပါ</string>
    <string name="sign_in_to_see_your_shortcuts">သင့်ရှော့(တ်)ကတ်များကို ကြည့်ရန် ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_biometrics">နောက်တစ်ကြိမ်တွင် ဇီဝရုပ်လက္ခဏာ တိုင်းတာမှုသုံးပြီး ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_galaxy_pass">Galaxy Pass ဖြင့် ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_iris_not_available_on_dex">ကာဗာ တွဲသုံးနေစဉ် မျက်ဝန်းမှတ်သားနည်းကို မသုံးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="sign_in_using_iris_not_available_on_dex_standalone">ချိတ်ဆက်ထားသည့် ပြသမှုမျက်နှာပြင် မရှိဘဲ Samsung DeX တွင် မျက်ဝန်းများကို အသုံးပြု၍ မရပါ။</string>
    <string name="sign_in_using_samsung_pass">Samsung Pass ဖြင့် အကောင့်ဝင်ပါ</string>
    <string name="signin_text_to_display_either_one">အခြားကိရိယာများမှ သင့်အက်ပ်ကို ကြည့်ရန်၊ Samsung (သို့) Firefox အကောင့်ထဲ အကောင့်ဝင်ရမည်။</string>
    <string name="signin_text_to_display_either_one_jpn">To access webpages on this device that are open on another device, sign in to your Galaxy or Firefox account on this device.</string>
    <string name="signin_text_to_display_for_open_pages">အခြားကိရိယာတွင် ဖွင့်ထားသည့် ဤကိရိယာမှ ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ဝင်ရောက်နိုင်ရန်၊ ဤကိရိယာတွင် သင်၏ Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ပါ။</string>
    <string name="signin_text_to_display_for_open_pages_jpn">To access webpages on this device that are open on another device, sign in to your Galaxy account on this device.</string>
    <string name="similar_results_shown">အတိအကျ တူညီသည်များ မရှိပါ။ အလားတူ ရလဒ်များကို အစားထိုး ပြသထားသည်။</string>
    <string name="site_notifications_pref_title">ဝက်ဘ်ဆိုက် သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="sites_all">အားလုံး</string>
    <string name="sites_search_options">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sites_select_all_items_tts">ပစ္စည်းအားလုံး ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="six_add_on_settings">အပိုဆောင်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ခွင့်ပြုမည်</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_desc">ဤနည်းအားဖြင့် ဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်အား သင်၏ လျှို့ဝှက်အနေအထား ရှာဖွေကြည့်ရှုမှုမှတ်တမ်းကို မြင်နိုင်စေမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_none_msg">ဤဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို ဖန်တီးသူက ၎င်းကို လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် သုံးခွင့်မပြုပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_off_msg">ဤဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို သုံးရန် လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ပိတ်ပါ၊ ထို့နောက် ဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်နှင့် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ခွင့်ပြုမည်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_on_msg">လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ဤဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို သုံးရန် လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် ခွင့်ပြုမည်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_show_info_msg">ဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ် အသေးစိတ်အချက်များကို လျှို့ဝှက် အနေအထားတွင် မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_turn_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="six_blocked_dialog_message">"ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်သည် Samsung Internet ၏ ဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ် မူဝါဒများကို ချိုးဖောက်ခဲ့သောကြောင့် ၎င်းကို ပိတ်ထားသည်။

သင့်ဖုန်း ဘေးကင်းလုံခြုံစေရန် ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို ဖျက်ရန် အကြံပြုပါသည်။"</string>
    <string name="six_blocked_dialog_message_jp">"ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်သည် အင်တာနက် အက်ပ်၏ ဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ် မူဝါဒများကို ချိုးဖောက်ခဲ့သောကြောင့် ၎င်းကို ပိတ်ထားသည်။

သင့်ဖုန်း ဘေးကင်းလုံခြုံစေရန် ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို ဖျက်ရန် အကြံပြုပါသည်။"</string>
    <string name="six_blocked_message">"ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်သည် Samsung Internet ၏ ဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ် မူဝါဒများကို ချိုးဖောက်ခဲ့သောကြောင့် ၎င်းကို ပိတ်ဆို့ထားသည်။

သင့်ဖုန်း ဘေးကင်းလုံခြုံစေရန် ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို ဖျက်ရန် အကြံပြုပါသည်။"</string>
    <string name="six_blocked_message_jp">"ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်သည် အင်တာနက် အက်ပ်၏ ဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ် မူဝါဒများကို ချိုးဖောက်ခဲ့သောကြောင့် ၎င်းကို ပိတ်ဆို့ထားသည်။

သင့်ဖုန်း ဘေးကင်းလုံခြုံစေရန် ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို ဖျက်ရန် အကြံပြုပါသည်။"</string>
    <string name="six_blocked_title">%s ကို ဖြုတ်မလား?</string>
    <string name="six_confirm_dialog_body_title">%s က ထပ်ဆောင်း ခွင့်ပြုချက်များကို တောင်းခံခဲ့သည်။ အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များကို ဝင်ရောက် သုံးစွဲရန် ၎င်းကို ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="six_dl_error">တစ်စုံတစ်ခုမှားယွင်းခဲ့သည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="six_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="six_file_size">အရွယ်အစား : %d MB</string>
    <string name="six_get_more_addons">နောက်ထပ် အပိုပရိုဂရမ်များကို ရယူပါ</string>
    <string name="six_install_failed_message">ဤဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို ထည့်သွင်းနေစဉ် တစ်ခုခုမှားယွင်းသွားသည်။ ၎င်းကို ပြင်ဆင်ရန် ဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို သွင်းထားခြင်းမှ ဖြုတ်ပြီးနောက် ၎င်းကို Galaxy Store မှ ပြန်လည်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="six_installed_preference_uninstalling">ဖယ်ထုတ်ပစ်နေပါသည်</string>
    <string name="six_needs_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် လိုသည်</string>
    <string name="six_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="six_plgn_trans_eos_msg">ဘာသာပြန် အပိုဆော့ဖ်ဝဲကို ယခု Samsung Internet တွင် ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ ၎င်းကို သတ်မှတ်ချက်များ > ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူတွင် တွေ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="six_settings_opened_in_new_win">%s သတ်မှတ်ချက်များကို ဝင်းဒိုးအသစ်တွင် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body">%1$s ကို လက်ရှိ Samsung Internet ဗားရှင်းတွင် ပံ့ပိုးမထားပါ။ ၎င်းကိုသုံးရန်အတွက် သင်သည် Samsung Internet ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး %2$s ကို အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များအား ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် ပြုရမည် :</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_jp">%1$s ကို လက်ရှိ အင်တာနက် အက်ပ် ဗားရှင်းတွင် ပံ့ပိုးမထားပါ။ ၎င်းကိုသုံးရန်အတွက် သင်သည် အင်တာနက် အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး %2$s ကို အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်များအား ဝင်ရောက် သုံးစွဲခွင့် ပြုရမည် :</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_no_perms">%s ကို သုံးရန် Samsung Internet ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_no_perms_jp">%s ကို သုံးရန် အင်တာနက် အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_title">Samsung Internet အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး ခွင့်ပြုချက်များ ပေးမလား?</string>
    <string name="six_si_update_dialog_title_jp">အင်တာနက် အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး ခွင့်ပြုချက်များ ပေးမလား?</string>
    <string name="six_tr_dl_desc">သင့် သီးသန့်ဖြစ်မှုကို ကာကွယ်ရင်း ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ဘာသာပြန်ပါ။ သင် ဘာသာပြန်သည့် ဝဘ်စာမျက်နှာများ၏ ပါဝင်သည့်အရာကို ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆာဗာများထံ လုံးဝမပို့ပါ။ စတင် ဘာသာပြန်ရန် အောက်ပါတို့ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန်လိုသည် :</string>
    <string name="six_tr_dl_desc2">နောက်ထပ် ဘာသာစကား အစုများကို နောက်မှ ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="six_tr_dl_desc3">မိုဘိုင်း ကွန်ယက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းက အပိုငွေ ကျခံရရနိုင်သည်။</string>
    <string name="six_tr_dl_langpack">%1$s - %2$s ဘာသာစကား အစု</string>
    <string name="six_tr_dl_main_title">ဘာသာပြန်သူကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="six_tr_dl_permissions_title">ဘာသာပြန်သူသည် အောက်ပါ ခွင့်ပြုချက်ကို သုံးသည် :</string>
    <string name="six_tr_error_msg">ဤဝဘ်စာမျက်နှာပါ အကြောင်းအရာကို ဘာသာပြန်၍မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg2">စာသားတွင် မပံ့ပိုးထားသော ဘာသာစကား ပါဝင်နေနိုင်သောကြောင့် ၎င်းကို ဘာသာပြန်၍ မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg3">ပြန်ဆိုမည့် ဘာသာစကားကို မပံ့ပိုးသောကြောင့် စာသားကို ဘာသာပြန်၍မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg4">မူရင်းနှင့် ပြန်ဆိုမည့် ဘာသာစကားများ တူညီနေသောကြောင့် ဘာသာပြန်ဆိုမှု ရွေးစရာများကို ဖျောက်ထားသည်။</string>
    <string name="six_translator">ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="six_turn_off_secret_mode_to_change_settings">%s သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းရန် လျှို့ဝှက် အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="six_uninstall">ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="six_uninstall_guide_go_to_store">Galaxy Store သို့ သွားပါ</string>
    <string name="six_uninstall_guide_msg">"သင်၏ Samsung account သို့ ဝင်ရောက်ခဲ့ပြီး ဘာသာပြန်ဆိုမှုအတွက် ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူကို သုံးနေစဉ်တွင် ဤအပိုပရိုဂရမ်ကို သုံး၍မရပါ။

ဤအပိုပရိုဂရမ်ကို Galaxy Store တွင် သွင်းထားခြင်းမှဖြုတ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="six_unsupported_message_phone">ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို သင့်ကိရိယာအဟောင်းမှ ကူးယူလိုက်ပြီ ဖြစ်သော်လည်း ၎င်းသည် ဤဖုန်းနှင့် ကိုက်ညီမှု မရှိပါ။ ဖြုတ်ရန် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="six_unsupported_message_tablet">ဤဖြည့်စွက် ပရိုဂရမ်ကို သင့်ကိရိယာအဟောင်းမှ ကူးယူလိုက်ပြီ ဖြစ်သော်လည်း ၎င်းသည် ဤတက်ဘလက်နှင့် ကိုက်ညီမှု မရှိပါ။ ဖြုတ်ရန် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="six_update_failed_message">ဤဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် တစ်ခုခုမှားယွင်းသွားသည်။ ၎င်းကို ပြင်ဆင်ရန် ဖြည့်စွက်ပရိုဂရမ်ငယ်ကို သွင်းထားခြင်းမှ ဖြုတ်ပြီးနောက် ၎င်းကို Galaxy Store မှ ပြန်လည်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="six_view_in_galaxy_store">Galaxy Store ထဲတွင် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="smart_browsing">စမတ် လေ့လာကြည့်ရှုခြင်း</string>
    <string name="smart_protect_push_popup_message">ဤဝက်ဘ်ဆိုက်သည် မလိုချင်သည့် သတိပေးချက်များကို ပေးပို့နိုင်သည်။ ဤဝဘ်ဆိုက်မှ သတိပေးချက်များကို အမှန်တကယ် ရယူလိုသည်မှာ သေချာပါစေ။</string>
    <string name="smart_protect_push_popup_title">ဤဝဘ်ဆိုက်မှ သတိပေးချက်များကို ခွင်ပြုမလား?</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_message">ဤဝဘ်ဆိုက်သည် အန္တရာယ်ရှိသော ဆော့ဖ်ဝဲကို ထည့်သွင်းနိုင်သည် (သို့) သင့်ကိုယ်ရေး အချက်အလက်ကို စုစည်းရယူနိုင်သည်။ ဤဝဘ်ဆိုက်သို့ ဝင်ရောက်ခြင်းကို အကြံမပြုထားပါ။</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_negative_button">မည်သို့ဆိုစေ ဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_positive_button">ပြန်သွားပါ</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_title">ဤဝဘ်ဆိုက်သည် အန္တရာယ်ရှိနိုင်သည်</string>
    <string name="some_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">စာညှပ် %d ခုကို ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ။ ကြိုတင်သတ်မှတ်ထားသော စာညှပ်များကို ဖျက်၍မရပါ။</string>
    <string name="source_language">မူရင်း ဘာသာစကား</string>
    <string name="sss_suggestion_from">%s မှ အကြံပြုချက်</string>
    <string name="starting_download">ဒေါင်းလုတ် စတင်နေသည်…</string>
    <string name="starting_download_without_notification">တိုးတက်မှု သတိပေးချက်မရှိဘဲ စတင်ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="status_bubble_redirecting">%s သို့ လမ်းကြောင်းပြန်ပေးနေသည်…</string>
    <string name="status_bubble_waiting">%s စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="stop">ရပ်</string>
    <string name="storage_access_dialog_message_text">%1$s သည် %2$s ပေါ်ရှိ ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာကို ရက် ၃၀ ကြာ သုံးနိုင်ပါမည်။ ၎င်းသည် ဤဝဘ်ဆိုက်ပေါ်ရှိ သင့်လှုပ်ရှားမှုကို ခြေရာခံရန် %3$s ကို ခွင့်ပြုပါမည်။</string>
    <string name="storage_access_dialog_message_text_cn">%2$s သို့ သွားခြင်းဖြင့် သင်၏လေ့လာကြည့်ရှုမှု မှတ်တမ်းကို ခြေရာခံခြင်းမှ %1$s ကို ရပ်တန့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_site_permissions">ဝက်ဘ်ဆိုဒ် ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_sites_contents">ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_temporarily_site_cookie_data">ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာကို ယာယီခွင့်ပြုထားသည်</string>
    <string name="storage_access_dialog_title_text">ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာကို ယာယီခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="storage_full_dialog_description">နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ။ အိုင်တမ်အချို့ကို ဖျက်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="storage_full_dialog_ok">အိုကေ</string>
    <string name="storage_full_dialog_title">နေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="string_background_shape">ပုံစံ</string>
    <string name="stub_popup_button_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_close_app">အက်ပ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_not_now">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_remind_me_later">နောက်မှ အသိပေးပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_update">အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="stubupdatecheck_title">Samsung Internet ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_forced">ဆက်လုပ်ရန် Samsung Internet ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_forced_jpn">ဆက်လုပ်ရန် အင်တာနက် အက်ပ်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_jpn">အင်တာနက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="stubupdatecheck_update_available_msg">Samsung Internet ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရှိနေသည်။</string>
    <string name="stubupdatecheck_update_available_msg_jpn">အင်တာနက်ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရှိနေသည်။</string>
    <string name="summarize_bottom_desc">အကျဉ်းချုပ်စာသား၏ ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို စက်ပေါ်တွင် လုပ်ဆောင်ပြီး မူရင်း ဘာသာစကား၏ ဘာသာစကား ဖိုင်ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="summarize_desc_title_bottom">ဝဘ်စာမျက်နှာကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည် ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="summarize_desc_title_top">အကျဉ်းချုပ်ရန်သည် ဝဘ်စာမျက်နှာမှ စာသား၏ ရိုးရှင်းသော အကျဉ်းချုပ်များကို ဖန်တီးရန် AI ကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="summarize_privacy_and_conditions_for_ftu">သင့်ဒေတာများအား ကျွန်ုပ်တို့ မည်သို့စီမံပုံကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ %1$sသီးသန့်ဖြစ်မှု ကြေညာချက်%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်း ပိုမိုသိရှိရန် %3$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%4$s ကို ကြည့်ပါ။ အိုကေကို နှိပ်လိုက်လျှင် သင်သည် သင်အကျဉ်းချုပ်နေသော ဝဘ်စာမျက်နှာများရှိ စာသားကို စီမံဆောင်ရွက်ရန် သဘောတူရာရောက်သည်။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အကျဉ်းချုပ်ရန်ကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="summarize_turn_on_description_korea_delta">ဝဘ်စာမျက်နှာတစ်ခုကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ၎င်း၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်၍ အကျဉ်းချုပ်ကို ထုတ်ပေးရန်အတွက် ၎င်းတို့ကို ဆာဗာများသို့ ပေးပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းမည် မဟုတ်ပါ။ အကျဉ်းချုပ်ရန်ကို Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="summary">အကျဉ်းချုပ်</string>
    <string name="summary_translating_text">ဘာသာပြန်ဆိုနေသည်…</string>
    <string name="suppress_js_modal_dialogs_message">ဤစာမျက်နှာက နောက်ထပ် ဒိုင်ယာလော့များဖန်တီးနေခြင်းကို တားဆီးပါ</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_fingerprint">လျှို့ဝှက်အနေအထားထဲ ဝင်ရောက်ရာတွင် သင့်လက်ဗွေကို အသုံးပြုနိုင်စေရန် စခရင်အပြည့်သို့ ပြောင်းနေဆဲ…</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_intelligent">လျှို့ဝှက်အနေအထားထဲ ဝင်ရောက်ရာတွင် အသိဥဏ်ပညာစကင်ကို အသုံးပြုနိုင်စေရန် စခရင်အပြည့်သို့ ပြောင်းနေဆဲ…</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_iris">လျှို့ဝှက်အနေအထားထဲ ဝင်ရောက်ရာတွင် သင့်မျက်ဝန်းကို အသုံးပြုနိုင်စေရန် စခရင်အပြည့်သို့ ပြောင်းနေဆဲ…</string>
    <string name="sync_failed">Sync failed.</string>
    <string name="sync_now">အခု ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sync_turned_off">ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="sync_using">ဆင့်ခ်အသုံးပြုနေသည်</string>
    <string name="sync_via_wlan_only">WLAN ဖြင့်သာ ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_account">Samsung account ဖြင့် ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_cloud">Samsung Cloud ဖြင့်ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_cloud_jp">Galaxy Cloud ဖြင့် ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="synced_tab_more_button_text">နောက်ထပ်</string>
    <string name="synced_tabs">ဆင့်ခ်လုပ်ပြီး တဘ်များ</string>
    <string name="syncing">ဆင့်ခ်လုပ်နေပါသည်……</string>
    <string name="syncing_tabs">တဘ်များကို ဆင့်ခ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="tab_bar_left_scroll_button_description">တဘ်စာရင်းကို ဘယ်သို့ ဆွဲယူပါ</string>
    <string name="tab_bar_right_scroll_button_description">တဘ်စာရင်းကို ညာသို့ ဆွဲယူပါ</string>
    <string name="tab_delete_suggestion_tip_card_button_text">တစ်ချက်ကြည့်ပါ</string>
    <string name="tab_group_color_blue">အပြာ</string>
    <string name="tab_group_color_crimson">ကြက်သွေးရောင်</string>
    <string name="tab_group_color_dark_cyan">စိမ်းပြာရောင်</string>
    <string name="tab_group_color_dark_orange">လိမ္မော်ရင့်</string>
    <string name="tab_group_color_hot_pink">ပန်းရောင်ရင့်</string>
    <string name="tab_group_color_medium_purple">မနုမရင့် ခရမ်းရောင်</string>
    <string name="tab_group_color_rosy_brown">ရိုစီ ဘရောင်း</string>
    <string name="tab_group_color_sea_green">ပင်လယ်စိမ်း</string>
    <string name="tab_manager_add_existing_tab">ရှိပြီးသား တဘ်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_add_to">%s သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_settings">အော်တို ပိတ်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_settings_button">အော်တို ပိတ်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_1">မသုံးသော တဘ်များကို အလိုအလျောက် ပိတ်ခြင်းဖြင့် သင့်ဘရောက်စ်ဇာကို မြန်နှုန်းမြှင့်ပါ။</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_2">မသုံးသောတဘ်များကို အလိုအလျောက်ပိတ်စေရန် သတ်မှတ်ခြင်းဖြင့် ဘရောက်စ်ဇာကို သပ်သပ်ရပ်ရပ်ထားပါ။</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_3">တဘ်များလွန်းနေလား? မသုံးသောတဘ်များကို အလိုအလျောက်ပိတ်ခြင်းဖြင့် ရှုပ်ပွနေသည်များကို ဘရောက်စ်ဇာအား ရှင်းခိုင်းပါ။</string>
    <string name="tab_manager_close_tab">%s တဘ်ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_create_group_default_group_name">တဘ်အုပ်စု %d</string>
    <string name="tab_manager_create_group_hint_text">အဖွဲ့အမည်</string>
    <string name="tab_manager_create_group_tab">တဘ်အုပ်စု ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="tab_manager_create_new_tab_group">တဘ်အုပ်စုအသစ် ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="tab_manager_create_tab_group">တဘ်အုပ်စု ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="tab_manager_duplicate_groupname_msg">တဘ်အုပ်စုအမည်ကို သုံးထားနှင့်ပြီးသား ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="tab_manager_edit_tab_group">အုပ်စုကို တည်းဖြတ်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_edit_tab_group_options_menu">အုပ်စုအမည်နှင့် အရောင် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="tab_manager_group">အုပ်စု</string>
    <string name="tab_manager_move_tab">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="tab_manager_move_to_tab_group">တဘ်အုပ်စုသို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="tab_manager_name_color">အမည်/အရောင်</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs">တဘ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs_description">သီးသန့်ရှာဖွေကြည့်ရှုခြင်း စတင်ရန် မျက်နှာပြင်၏ အောက်ခြေရှိ တဘ်အသစ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs_subtitle">လျှို့ဝှက်မုဒ်ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="tab_manager_rename_tab_group">တဘ်အုပ်စုကို အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="tab_manager_reopen_closed_tab">ပိတ်ထားသော တဘ်ကို ပြန်ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_reorder_tab">%s ကို ပြန်စီရန်</string>
    <string name="tab_manager_snackbar_action_reopen">ပြန်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="tab_manager_tab_closed">တဘ်ကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="tab_manager_tab_group_color">အုပ်စု အရောင်</string>
    <string name="tab_manager_tab_moved_to">တဘ်ကို %s သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="tab_manager_tab_name">%s တဘ်ပြား</string>
    <string name="tab_manager_tab_restored">တဘ်ကို နဂိုအတိုင်း ပြန်ထားလိုက်သည်။</string>
    <string name="tab_manager_tab_restored_in_group">တဘ်ကို %s အုပ်စုတွင် နဂိုအတိုင်း ပြန်ထားလိုက်သည်။</string>
    <string name="tab_manager_tabs_moved_to">တဘ်များကို %s သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="tab_manager_text_tabs">တဘ်များ</string>
    <string name="tab_manager_ungroup">အုပ်စုဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="tab_manager_view_as">အဖြစ် ကြည့်ရန်</string>
    <string name="tab_opened_in_background_toast">ဝဘ်စာမျက်နှာကို နောက်ခံတွင် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="tab_sync_actionbar_selectall">အားလုံး</string>
    <string name="tab_sync_add_account_button">အကောင့် ထည့်ပါ</string>
    <string name="tab_sync_add_account_description">သင့်အခြားကိရိယာများတွင် ဖွင့်ထားသည့် တဘ်များအား ကြည့်ရန် Samsung account ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="tab_sync_add_account_description_jpn">သင့်အခြားကိရိယာများတွင် ဖွင့်ထားသည့် တဘ်များအား ကြည့်ရန် Galaxy account ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="tab_sync_options_menu_select">ကိရိယာများ ရွေးပါ</string>
    <string name="target_language">ပြန်ဆိုမည့် ဘာသာစကား</string>
    <string name="task_edge_open_new_tab">တက်ဘ် အသစ်</string>
    <string name="temporary_allow_permission">သင်သည် သတ်မှတ်ဝဘ်ဆိုက်များပေါ်တွင် ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုက်ဒေတာကို ရက်ပေါင်း ၃၀ ကြာ သုံးရန် အောက်ရှိ ဝဘ်ဆိုက်များကို ခွင့်ပြုထားသည်။</string>
    <string name="text_off">ပိတ်</string>
    <string name="text_on">ဖွင့်</string>
    <string name="tin_select_action_popup_add_to_note">မှတ်စုတိုတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_extract_text">စာသား ထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_find">ရှာပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_manage_apps">အက်ပ်များကို စီမံပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_sss_translate">ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_websearch">ဝဘ် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="toolbar_option_menu_add_on">အပို ပရိုဂရမ်များ</string>
    <string name="toolbar_option_menu_add_to">ထည့်ရန်</string>
    <string name="toolbar_option_menu_badge_TTS">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="toolbar_option_menu_badge_text">N</string>
    <string name="toolbar_option_menu_content_blockers">ကြော်ငြာ ပိတ်ဆို့စနစ်များ</string>
    <string name="toolbar_option_menu_showing_items">%3$d ၏ %1$d အရာဝတ္ထုမှ %2$d အထိ ပြနေသည်</string>
    <string name="toolbar_option_menu_tools">တန်ဆာပလာများ</string>
    <string name="tooltip_selectAll">အားလုံးကိုရွေးပါ</string>
    <string name="trans_bar_change_source_language">မူရင်း ဘာသာစကားကို ပြောင်းပါ (%s)</string>
    <string name="trans_bar_minimize">ဖျောက်ရန်</string>
    <string name="trans_bar_never_translate_language">%s ဘာသာစကားကို ဘယ်သောအခါမှ ဘာသာမပြန်ပါနှင့်</string>
    <string name="trans_bar_never_translate_this_site">ဤဆိုက်ကို ဘယ်တော့မှ ဘာသာမပြန်ပါနှင့်</string>
    <string name="trans_bar_talkback_announcement_bottom">လိပ်စာဘားအထက်တွင် ပြထားသော ဘာသာပြန်ဆိုမှု ရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="trans_bar_talkback_announcement_top">လိပ်စာဘားအောက်တွင် ပြထားသော ဘာသာပြန်ဆိုမှု ရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="trans_bar_talkback_original">မူရင်း စာသားကို ပြသထားသည်</string>
    <string name="trans_bar_talkback_translated">ဘာသာပြန်ထားသည်</string>
    <string name="trans_language_pref_desc">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိဘဲ ဝဘ်စာမျက်နှာများကို ဘာသာပြန်ရန်၊ အရေးကြီးသော အချက်အလက်များကို အသားပေးဖော်ပြရန်နှင့် စာသားကို သင့်အား အသံထွက်ဖတ်ပြစေရန် ဘာသာစကား ပါဝင်အချက်အလက်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="trans_split_scroll_sync_summary">မူရင်းနှင့် ဘာသာပြန်ထားသော အကွက်များကို ဘေးချင်းယှဉ်လျက် ကြည့်သည့်အခါ ၎င်းတို့ကို အတူတကွ ဆွဲရွှေ့အောင် လုပ်ပါ။</string>
    <string name="trans_split_scroll_sync_title">အခွဲဖန်သားပြင် ဘာသာပြန်ဆိုမှုတွင် ဆွဲရွှေ့မှုကို ဆင့်ခ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="translate">ဘာသာပြန်ပါ</string>
    <string name="translate_terms_and_conditions">Galaxy AI ၏ အဆင့်မြင့်ဉာဏ်ရည် လုပ်ဆောင်ချက်များအကြောင်းကို ပိုမိုသိရှိရန် %1$sစည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ%2$s ကို စစ်ဆေးကြည့်ရှုပါ။</string>
    <string name="translator_description_bottom">ဘာသာပြန်ဆိုမှုများကို သင့်ဖုန်းတွင် စီမံဆောင်ရွက်ပြီး သင်သည် ဘာသာစကားဖိုင်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="translator_description_top">ဝဘ်စာမျက်နှာများကို သင်နှစ်သက်ရာဘာသာစကားသို့ ဘာသာပြန်ဆိုပါ။</string>
    <string name="try_again_in_30_seconds">သင့်လက်ဗွေများကို စိစစ်အတည်ပြုရန် %1$d ကြိမ် ကြိုးစားထားသည်။ %2$d စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="tts_collapse">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="tts_double_tab_to_select_all">အားလုံး ရွေးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect">မရွေးဘဲထားရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံး ရွေးချယ်မှုဖြုတ်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_open">ဖွင့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_open_folder">ဖိုင်တွဲ ဖွင့်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_expand">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="tts_folder">ဖိုင်တွဲ</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမှ ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="turn_off_secret_mode">"လျှို့ဝှက် အနေအထား
ကို ပိတ်ပါ"</string>
    <string name="turn_on_appear_on_top_secret_mode">လျှို့ဝှက် အနေအထားကို အသုံးပြုရန် Samsung Internet အတွက် ထိပ်ဆုံးတွင်ပေါ်လာပါကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_dialog_body">သင့်အက်ပ်များကို အလိုအလျောက် ဆင့်ခ်လုပ်ပါမည်။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_dialog_title">အော်တိုဆင့်ခ်ကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_title">အော်တိုဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="turn_on_quick_access_option_sync_to_see_quick_access_shortcuts">သင်၏ အခြားကိရိယာများတွင် ရှော့(တ်)ကတ်များကို ကြည့်ရန် အမြန်သုံးခွင့် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_secret_mode">"လျှို့ဝှက် အနေအထား
ကို ဖွင့်ပါ"</string>
    <string name="turn_on_sync_internet_settings_to_see_the_quickaccess_shortcuts">သင်၏ အခြား Galaxy ကိရိယာများတွင် အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်များကို ကြည့်ရန် အင်တာနက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_sync_quick_panel_to_see_the_quickaccess_shortcuts">သင်၏ အခြား Galaxy ကိရိယာများတွင် အမြန်ဝင်သုံးခွင့် ရှော့(တ်)ကတ်များကို ကြည့်ရန် အမြန် ထိန်းညှိပန်နယ်တွင် ဆင့်ခ်လုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="turn_on_text">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="unable_to_enable_secret_mode_multi_instance">လျှို့ဝှက်အနေအထားကို အခြားအင်တာနက်ဝင်ဒိုးတွင် သုံးထားနှင့်ပြီး ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="unable_to_open_download_file_in_emergency_mode">အရေးပေါ် အနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ် ဤဖိုင်ကိုဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_open_download_file_in_max_power_saving_mode">ဖိုင်ဖွင့်၍ မရပါ။ ဆက်စပ်အက်ပ်ကို အများဆုံး ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထားသို့ ထည့်ပြီးနောက် ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="unblock_ads_temporarily">ကြော်ငြာများကို ပိတ်ဆို့မှု ယာယီ ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="unified_home_page_quick_news_feed">သတင်းအသစ်</string>
    <string name="unlock_tab">လော့ခ်ဖြေ တက်ဘ်</string>
    <string name="use_auto_https_upgrade">စိတ်ချရသော ချိတ်ဆက်မှု (HTTPS) သို့ ပြောင်းပါ</string>
    <string name="use_auto_https_upgrade_summary">သင်သည် ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားခြင်းမရှိသော ဝဘ်ဆိုက်သို့ ဝင်ရောက်ပါက ဝဘ်ဆိုက်က ကုဒ်ပြောင်းဝှက်ထားသော (HTTPS) ဗားရှင်းကို ပံ့ပိုးပေးလျှင် သင့်ကို ၎င်းသို့ အလိုအလျောက် ပြန်လည်လမ်းညွှန်ပေးပါမည်။</string>
    <string name="use_password_3p">စကားဝှက်ကို အစားထိုး အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="use_pattern_3p">ယင်းအစား ပတ်တန်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_pin_3p">ယင်းအစား PIN ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_website_dark_theme">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်၏ အမှောင် စီစဉ်ခင်းကျင်းချက်ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_website_dark_theme_summary">ဝက်ဘ်ဆိုဒ်တွင် အမှောင် စီစဉ်ခင်းကျင်းချက် မရှိလျှင်၊ ဆိုဒ်က မှောင်လာမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="use_your_irises_default_header">သင့်မျက်ဝန်းများကို စကန်ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_face">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်ဖုန်းရှိ မျက်နှာမှတ်သားခြင်းကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_fingerprint">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_iris">သင်၏အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုရန် သင့်မျက်ဝန်းများကို သုံးပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_iris_or_fingerprint">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်ဇီဝရုပ်လက္ခဏာများကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="use_your_tablet_to_use_fingerprint">သင်၏ အထောက်အထားကို စစ်ဆေးအတည်ပြုနိုင်ရန် သင့်တက်ဘလက်ရှိ သင့်လက်ဗွေကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="verify_identity_3p">သင်၏အထောက်အထားကို စိစစ်အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="view_synced_tabs">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည့် တဘ်များကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="virtual_card_cant_autofill">အလိုအလျောက်ဖြည့်သွင်းမှု မလုပ်နိုင်ပါ</string>
    <string name="virtual_card_fetch_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="virtual_card_no_response_server_info_no_retry">ကတ်ထုတ်ပေးသူနှင့် ယခု ဆက်သွယ်၍ မရပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="virtual_card_no_response_server_info_retry">ကတ်ထုတ်ပေးသူထံမှ အချက်အလက်ကို ပြန်ထုတ်ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="virtual_card_pay_button">ဤကတ်ဖြင့် ပေးချေပါ</string>
    <string name="virtual_card_preview_title">ဗာကျူရယ် ကတ်</string>
    <string name="virtual_card_preview_tool_tips">ကတ် အချက်အလက်ကို သုံးသပ်မလား?</string>
    <string name="virtual_card_unsupported_merchant">ဤဝဘ်ဆိုက်သည် ဗာကျူရယ် ကတ်များကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="virtual_card_use_limit_exceeded">သင်၏ ကတ်ထုတ်ပေးသူသည် ငွေပေးချေမှုမလုပ်ဘဲ ကတ်အချက်အလက်ကို သင် အော်တိုဖြည့်နိုင်သည့် အကြိမ်အရေအတွက်ကို ကန့်သတ်သည်။ ၂၄ နာရီအကြာမှာ ထပ်မံကြိုစားပါ။</string>
    <string name="wait_for_webpage_to_load_fully">ဝဘ်စာမျက်နှာ အပြည့်ပြသည်အထိ စောင့်ပြီးနောက် ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="wallpaper_error_view_button_text">ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="wallpaper_error_view_message_text">နောက်ခံပုံရိပ်များကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wallpaper_options_colors">အရောင်များ</string>
    <string name="wallpaper_options_gallery">ပြခန်း</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_camera">Camera</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_clipped_images">ဖြတ်ညှပ်ကပ်ထားသည့် ရုပ်ပုံများ</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_favorite">အကြိုက်ဆုံးများ</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_recent">လတ်တလော</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_restricted_permission">သင်သည် %1$s အား သင့်ဓာတ်ပုံနှင့် ဗီဒီယိုအချို့ကို ဝင်သုံးခွင့်ပြုထားသည်။ %2$sပြောင်းရန်%3$s</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_screenshot">စခရင်ရှော့(တ်)များ</string>
    <string name="wallpapers_options_no_pictures">ရုပ်ပုံများ မရှိပါ</string>
    <string name="wallpapers_title">နောက်ခံပုံများ</string>
    <string name="web_address_already_in_quickaccess">မည်သည့်ရှော့(တ်)ကတ်မျှ မထည့်ထားပါ။ ထိုဝဘ်လိပ်စာအားလုံးသည် အမြန်ဝင်သုံးခွင့်တွင် ရှိထားပြီးသားဖြစ်သည်။</string>
    <string name="web_assist_description_1">ဝဘ် အကူသည် ဝဘ်စာမျက်နှာများပေါ်ရှိ အကြောင်းအရာများကို နားလည်ရ လွယ်ကူအောင် ပြုလုပ်ပေးသည်။</string>
    <string name="web_assist_description_2">သင်အွန်လိုင်းတွင် ဖတ်ထားသည့် အကြောင်းအရာ၏ ရိုးရှင်းသော အကျဉ်းချုပ်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="web_assist_description_3">အရေးကြီးအချက်အလက်များကို အသားပေးဖော်ပြပါ။</string>
    <string name="web_assist_description_5">စာသားကို အကျဉ်းချုပ်သည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာတွင် ပါဝင်သည့်အရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန်အတွက် Google သို့ ပို့ပါမည်။ Google သည် စီမံဆောင်ရွက်မှု ပြီးစီးသည်နှင့် ဤဒေတာကို သိမ်းမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="web_assist_language_pack_preference_title">ဘာသာပြန်ဆိုမှုအတွက် ရရှိနိုင်သည့် ဘာသာစကားဖိုင်များ</string>
    <string name="web_dark_mode_brightness_info_bar">ဤဝက်ဘ်စာမျက်နှာ၏ တောက်ပမှုကို ချိန်ညှိရန် လိုပါသလား?</string>
    <string name="web_payment_add_card">ကတ် ထည့်ပါ</string>
    <string name="web_payment_add_contact_info">အဆက်အသွယ် အချက်အလက်များ ထည့်ပါ</string>
    <string name="web_payment_edit_card">ကဒ် တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="web_search">ဝဘ် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="webapk_app_banner_install">တပ်ဆင်ပါ</string>
    <string name="webapk_infobar_popup_message">အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်တွင် %s ကို ထည့်သွင်းမလား?</string>
    <string name="webapk_install_infobar_message">ဤဝဘ်ဆိုက်ကို အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်တွင်ထည့်မလား?</string>
    <string name="webapk_install_popup_message">ဤဝဘ်ဆိုက်ကို အက်ပ်များ ဖန်သားပြင်တွင်ထည့်မလား?</string>
    <string name="webapk_notification_app_installed">%s နေရာချပြီး</string>
    <string name="webapk_notification_app_updated">%s အပ်ဒိတ် လုပ်ပြီး</string>
    <string name="webapk_notification_cancel_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="webapk_notification_channel_name">အထွေထွေ</string>
    <string name="webapk_notification_dismiss">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="webapk_notification_download_preference_installing">ထည့်သွင်းနေသည်…</string>
    <string name="webapk_notification_failed_to_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="webapk_notification_failed_to_install">ဝဘ်အက်ပ်ကို ထည့်သွင်း၍ မရပါ</string>
    <string name="webapk_notification_other_channel_name">အခြား အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="webapk_notification_unable_to_download">မှတ်ညဏ်လုံလောက်အောင် မရှိပါ</string>
    <string name="webapk_snackbar_starting_download_without_notification">တိုးတက်မှု သတိပေးချက်မရှိဘဲ စတင်ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်…</string>
    <string name="webapk_toast_app_installed">%s ကို အက်ပ်များတွင် ထည့်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmark_in_secret_mode_msg">စာမျက်နှာကို လျှို့ဝှက်အနေအထား ဝဘ်လိပ်စာ မှတ်တမ်းများသို့ ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks">စာညှပ်များ > %s သို့ ပေါင်းထည့်ခဲ့သော ဝက်ဘ်စာမျက်နှာ။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks_msg">စာမျက်နှာကို မှတ်သားထားသည်။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks_snackbar_msg">စာညှပ် ထည့်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="webpage_removed_from_bookmark_in_secret_mode_msg">လျှို့ဝှက်အနေအထားမှ ဝဘ်လိပ်စာကို ဖျက်လိုက်ပြီ။</string>
    <string name="webpayment_processing_payment">ငွေပေးချေမှုအတွက် လုပ်ငန်းစဉ်ဆောင်ရွက်နေဆဲ…</string>
    <string name="webpayment_unmask_confirm">အတည်ပြု</string>
    <string name="website_description">ဝက်ဘ်ဆိုက်ဒေတာတွင် ဖိုင်များ၊ ပုံများ၊ ကွတ်ကီးများနှင့် သင့်ဖုန်းတွင် ဝက်ဘ်ဆိုက်က သိမ်းဆည်းထားသည့် အခြားအချက်အလက်များ ပါဝင်သည်။ ဤဒေတာသည် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို ပိုမိုမြန်ဆန်စွာ ပွင့်နိုင်စေပြီး သင့်ကို ဆိုက်များထဲတွင် ဆိုင်းအင်ဝင်ထားနိုင်စေသည်။</string>
    <string name="website_description_tablet">ဝက်ဘ်ဆိုက်ဒေတာတွင် ဖိုင်များ၊ ပုံများ၊ ကွတ်ကီးများနှင့် သင့်တက်ဘလက်တွင် ဝက်ဘ်ဆိုက်က သိမ်းဆည်းထားသည့် အခြားအချက်အလက်များ ပါဝင်သည်။ ဤဒေတာသည် ဝက်ဘ်စာမျက်နှာများကို ပိုမိုမြန်ဆန်စွာ ပွင့်နိုင်စေပြီး သင့်ကို ဆိုက်များထဲတွင် ဆိုင်းအင်ဝင်ထားနိုင်စေသည်။</string>
    <string name="website_fake_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="website_recent_search_header_text">လတ်တလော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="website_search_options">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="website_settings_storage_bytes">ဘိုက်များ</string>
    <string name="website_settings_storage_gbytes">GB</string>
    <string name="website_settings_storage_kbytes">KB</string>
    <string name="website_settings_storage_mbytes">MB</string>
    <string name="website_settings_storage_tbytes">TB</string>
    <string name="when_phone_dark_mode_is_on">ဖုန်း အမှောင် အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ</string>
    <string name="when_tablet_dark_mode_is_on">တက်ဘလက် အမှောင် အနေအထားကို ဖွင့်ထားသည့်အခါ</string>
    <string name="widget_settings_text">ဝဒ်ဂျက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="wifi_of_mobile_data">Wi-Fi (သို့) မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သီးသန့်</string>
    <string name="window_manager_text_tabs">တဘ်များ</string>
    <string name="zoom_info_bar_zoom_in">ချဲ့ပါ</string>
    <string name="zoom_info_bar_zoom_out">ချုံ့ပါ</string>
</resources>
