<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Add_bookmarks_leave_editing_screen_popup_msg">အေျပာင္းအလဲမ်ား သိမ္းမည္လား (သို႔) စြန္႔ပစ္မည္လား?</string>
    <string name="ContentsPush_suggestion_continue_button_text">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="DREAM_EDIT_BOX_TBOPT">တည္းျဖတ္ကြက္</string>
    <string name="about_blank">အေၾကာင္း : ကြက္လပ္</string>
    <string name="about_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား အေၾကာင္း</string>
    <string name="accessibility_button_clear">ရွင္းပါ</string>
    <string name="accessibility_button_refresh">ျပန္လည္ လန္ဆန္းေစျခင္း</string>
    <string name="accessibility_button_voice">အသံ ထည့္သြင္းမႈ</string>
    <string name="accessibility_js_modal_dialog_prompt">ခ်က္ခ်င္း</string>
    <string name="account_chooser_dialog_button_sign_in">လက္မွတ္ထိုးဝင္ရန္</string>
    <string name="account_chooser_dialog_description">သိမ္းထားေသာ သုံးစြဲသူအမည္ႏွင့္ စကားဝွက္ျဖင့္ ဆိုင္းအင္ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="account_chooser_dialog_provider">ပံ့ပုိးသူ : %s</string>
    <string name="account_chooser_dialog_title">သင့္အေကာင့္ကို အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="action_apply">သက္ေရာက္ေစပါ</string>
    <string name="action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="action_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="action_delete_from_download_history">ဖုိင္မ်ား ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="action_lock">ေသာ့ခ်ပါ</string>
    <string name="action_rename">အမည္ျပန္ေပး</string>
    <string name="action_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="action_share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="action_share_wechat">Share via WeChat</string>
    <string name="action_share_wechat_moments">Share via WeChat Moments</string>
    <string name="action_unlock">ေသာ့ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="activate_action">အသက္သြင္းပါ</string>
    <string name="activity_not_found_maximum_power_saving_mode">အမ်ားဆုံး ပါဝါေခၽြတာေရးအေနအထားကို ဖြင့္ထားစဥ္ ဤအပလီေကးရွင္းကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="activity_not_found_ultra_power_saving_mode">ပို၍ ပါဝါေခၽြတာျခင္း အေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ အပလီေကးရွင္း ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_activity">စာညွပ္ကုိတည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="add_bookmark_discard_title">စြန္႔ပစ္ပါ</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_name_msg">စာညႇပ္ေခါင္းစဥ္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_title_url_msg">စာညႇပ္ေခါင္းစဥ္ႏွင့္ ဝဘ္လိပ္စာတို႔ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_enter_bookmark_url_msg">ဝဘ္လိပ္စာ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="add_bookmark_location_header">တည္ေနရာ</string>
    <string name="add_bookmark_page_hint_title">ေခါင္းစဥ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_current_webpage_to">လက္ရွိ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကုိ ထည့္ရန္ေနရာ</string>
    <string name="add_shortcut">ေရွာ့ကတ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_add_from_other_devices">အျခားကိရိယာမွ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_recent_history">လတ္တေလာ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_add_button_text">ထည့္ရန္</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_cancel_button_text">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_error_text">အကၡရာ %d လုံးထက္ ပိုၿပီး ထည့္သြင္း၍မရပါ။</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_text_name">အမည္</string>
    <string name="add_shortcut_rename_dialog_title_text">ပင္မဖန္သားျပင္သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_with_web_address">ဝဘ္လိပ္စာျဖင့္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcuts_from_other_devices">အျခား ကိရိယာမ်ားမွ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ား ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to">%s သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to_bookmark_bar">စာညႇပ္</string>
    <string name="add_to_calendar">ျပကၡဒိန္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to_copy_all">အားလုံး ကူးပါ</string>
    <string name="add_to_notes">မွတ္စုတိုသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to_samsung_wallet_snackbar_message">ဤယာဥ္ေပၚတက္ခြင့္လက္မွတ္ကို Samsung Wallet ထဲသို႔ ထည့္မည္လား?</string>
    <string name="add_webpage_to_title">သို႕ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ထည့္ပါ</string>
    <string name="addbookmark_page_url">ဝဘ္ လိပ္စာ</string>
    <string name="addbookmark_page_url_hint">ဝဘ္လိပ္စာ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="address_bar_menu_layout_description_bottom">တူးလ္ဘားကို ေဒါင္လိုက္ျပကြက္ျမင္ကြင္းအတြင္း ဖန္သားျပင္၏ ေအာက္ေျခတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="address_bar_search">လိပ္စာဘား ရွာေဖြမႈ</string>
    <string name="ai_already_read_page_aloud">စာမ်က္ႏွာကို အသံထြက္ဖတ္ျပေနၿပီျဖစ္သည္။</string>
    <string name="ai_already_reading_highlights_aloud">ေကာက္ႏုတ္ခ်က္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ေနၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="ai_highlight_not_supported">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာပါ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို ေကာက္ႏုတ္ေဖာ္ျပ၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_info_detail_message">"AI ကို သုံး၍ ဤစာသားကို ထုတ္ေပးခဲ့သည္။

Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္းကို ပိုမိုသိရွိရန္ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။"</string>
    <string name="ai_read_aloud">အသံထြက္ဖတ္ျပရန္</string>
    <string name="ai_read_aloud_summary">ေဆာင္းပါးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို သင့္ကိုယ္ပိုင္ ကိုယ္ေရးသီးသန႔္ ေပါ့ကတ္စ္မ်ားလို နားဆင္ပါ။</string>
    <string name="ai_read_aloud_turn_on_dialog_title">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များအား အသံထွက်ဖတ်ပြခြင်းကို နားထောင်ပါ</string>
    <string name="ai_read_aloud_unsupported_language">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာတြင္ ပံ့ပိုးမထားေသာ ဘာသာစကား ပါဝင္ေနေသာေၾကာင့္ ၎ကို အသံထြက္ဖတ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="ai_read_aloud_voice_preview">စာသားကို အသံထြက္ဖတ္သည့္အခါ ဤကဲ့သို႔ အသံထြက္မည္။</string>
    <string name="ai_read_articles_aloud">ဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ရန္</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_cannot_summarize_with_paywalls">အခေပးအေၾကာင္းအရာမ်ားပါရွိသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ ဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္၍မရပါ။</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_insight_message_description">%3$s%4$s%5$s မွ ေနာက္ဆုံးရ သတင္းေကာက္ႏုတ္ေဖာ္ျပခ်က္မ်ားကို နားေထာင္ၿပီး %1$sမ်က္ျခည္မျပတ္ သိရွိေနပါေစ%2$s။</string>
    <string name="ai_read_highlights_aloud_insight_message_description_catch_up">အျမန္ သတင္းဟိုက္လိုက္မ်ားျဖင့္ %1$s%2$sအတြက္ ထိပ္တန္းစတိုရီမ်ား%3$sကို အမီၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="ai_read_not_supported">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာပါ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ျပ၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_read_with_translation_not_supported">ျပန္ဆိုမည့္ ဘာသာစကားကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ စာသားကို ဘာသာျပန္၍မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_cannot_summarize_with_paywalls">အခေၾကးေငြျဖင့္ ဝင္သုံးခြင့္ကန႔္သတ္ထားေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားမွ အေၾကာင္းအရာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_error_view_button_text">နားလည္ပါသည္</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_1">ရှာဖွေကြည့်ရှုမှု အကူသည် AI သုံး၍ ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အကျဉ်းချုပ်ခြင်း၊ ဘာသာပြန်ခြင်း၊ အကျဉ်းချုပ်ထားသော ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အသံထွက်ဖတ်ပြခြင်းနှင့် သင့်အား နောက်ဆုံးထွက် သတင်းကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို ပြောပြခြင်းတို့ လုပ်ဆောင်သည်။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_1_for_not_supported_read_highlights">ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူသည္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ၿပီး ဘာသာျပန္ရန္ AI ကို သုံးသည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေသာအခါ (သို႔) ဝဘ္စာမ်က္ႏွာဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ခိုင္းသည့္အခါ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ၏ (သို႔) သတင္းဝက္ဘ္ဆိုက္၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းထားမည္မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေသာအခါ (သို႔) ဝဘ္စာမ်က္ႏွာဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ခိုင္းသည့္အခါ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ၏ (သို႔) သတင္းဝက္ဘ္ဆိုက္၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ရန္ ဆာဗာမ်ားသို႔ ပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းထားမည္မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_no_read_aloud">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတစ္ခုကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္၍ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ကို ထုတ္ေပးရန္အတြက္ ၎တို႔ကို ဆာဗာမ်ားသို႔ ေပးပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမည္ မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္ကို Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_no_read_aloud_tablet">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတစ္ခုကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္၍ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ကို ထုတ္ေပးရန္အတြက္ ၎တို႔ကို ဆာဗာမ်ားသို႔ ေပးပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမည္ မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္ေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္ထားသည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ပါကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_korea_delta_tablet">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေသာအခါ (သို႔) ဝဘ္စာမ်က္ႏွာဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ခိုင္းသည့္အခါ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ၏ (သို႔) သတင္းဝက္ဘ္ဆိုက္၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ရန္ ဆာဗာမ်ားသို႔ ပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းထားမည္မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_no_read_aloud">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတစ္ခုကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ ပါဝင္သည့္အရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိုေလွာင္ထားမည္မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_no_read_aloud_tablet">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္မည္ ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမထားပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္ေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္ထားသည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_2_tablet">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေသာအခါ (သို႔) ဝဘ္စာမ်က္ႏွာဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ခိုင္းသည့္အခါ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ၏ (သို႔) သတင္းဝက္ဘ္ဆိုက္၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းထားမည္မဟုတ္ပါ။ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_text_3">Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္ကို ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_ftu_dialog_title">ယခင္ႏွင့္မတူသည့္ပုံစံျဖင့္ အင္တာနက္မွာ ရွာေဖြၾကည့္ရႈလိုက္ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_inappropriate_content_error_message">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာတြင္ မသင့္ေတာ္ေသာ အေၾကာင္းအရာ ပါဝင္ေနႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_not_supported">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာမွ အေၾကာင္းအရာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_not_supported_network_not_available">ကြန္ယက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီးမွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_other_cases_error_message">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနစဥ္ တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားခဲ့သည္။</string>
    <string name="ai_summarize_recitation_checker_error_message">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာမွ အေၾကာင္းအရာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_restricted_user_error_message">သင္သည္ ဤဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ သင္၏ ကိုယ္ေရး ေဒတာမ်ားကို စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား ကန္႔သတ္ေပးရန္ ေတာင္းဆိုထားပါသည္။ သင္ေတာင္းဆိုမႈ ျပဳလုပ္ခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္သို႔ သြားၿပီး ကန္႔သတ္ခ်က္ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_restricted_user_error_title">ကုိယ္ေရး အခ်က္အလက္ကုိ စီမံေဆာင္ရြက္ျခင္းအား တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="ai_summarize_search_suggestion_text">ဆက္စပ္ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="ai_summarize_turn_on_dialog_title">ဝဘ္ရွိ အေၾကာင္းအရာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="ai_summarize_turn_on_summarize">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္ကို ဖြင့္မည္လား?</string>
    <string name="ai_summarize_unsupported_language_error_message">စာသားသည္ မပံ့ပိုးထားေသာ ဘာသာစကားျဖင့္ ျဖစ္ေနႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="ai_summarize_web_assist_description">သင္အြန္လိုင္းတြင္ ဖတ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာ၏ ႐ိုးရွင္းေသာ အက်ဥ္းခ်ဳပ္မ်ားကို ရယူရန္အတြက္ ဝဘ္ အကူကို အသုံးျပဳပါ။ ၎သည္ စာသားကို ဘာသာျပန္ေပးသည္၊ အသံထြက္ဖတ္ျပေပးသည္၊ သင္ၾကည့္ရႈသင့္သည့္ အေရးႀကီးေသာ အခ်က္အလက္မ်ားကိုလည္း ထင္ရွားေအာင္ လုပ္ေပးပါသည္။</string>
    <string name="ai_summarizing">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနသည္…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_1">စာသားကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနသည္…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_2">အေၾကာင္းအရာကို ခ်ဳံ႕ေနသည္…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_3">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကို ခြဲထုတ္ေနသည္…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_4">အျမန္ဖတ္ရႈမႈကို ဖန္တီးေနသည္…</string>
    <string name="ai_summarizing_text_5">အမွားမ်ားကို စစ္ခ်ေနသည္…</string>
    <string name="ai_summary_disclaimer">မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္</string>
    <string name="ai_summary_style">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ပုံစံ</string>
    <string name="ai_summary_style_detailed">အေသးစိတ္ေဖာ္ျပထားသည္</string>
    <string name="ai_summary_style_standard">စံသတ္မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="ai_summary_translator_download_language_dialog_title">%s ဘာသာစကား ပါဝင္အခ်က္အလက္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါမည္လား?</string>
    <string name="ai_translate">ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="ai_translate_desc_title_bottom">ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။</string>
    <string name="ai_translate_desc_title_bottom_kr">ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ဘာသာျပန္ပါကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_translate_terms_and_conditions">Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို ၾကည့္ပါ။ “အိုေက” ကို ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ သင္ ဘာသာျပန္ေနေသာ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားရွိ စာသားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ျခင္းအား သေဘာတူရာေရာက္ပါသည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ဘာသာျပန္ပါကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="ai_translate_terms_and_conditions_kr">Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="ai_translate_turn_on_dialog_title">ဝဘ္ေပၚရွိ အေၾကာင္းအရာကို ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="ai_translator_description_top">႐ုပ္ပုံမ်ားအပါအဝင္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို Galaxy AI ျဖင့္ သင့္ဘာသာစကားသို႔ ဘာသာျပန္ပါ။</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="all_tabs">တဘ္အားလုံး</string>
    <string name="allow_biometrics_to_unlock_secret_mode">ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားအား ေသာ့ဖြင့္ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="allow_screenshots_in_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ စခရင္ေရွာ့တ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="anti_tracking_basic_explanation">ဝဘ္စံႏႈန္းမ်ားႏွင့္ကိုက္ညီေသာ ေျခရာခံစနစ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳေသာ္လည္း မကိုက္ညီသည္မ်ားကို ပိတ္ပင္ေပးသည္။</string>
    <string name="anti_tracking_off">ပိတ္</string>
    <string name="anti_tracking_standard">စံသတ္မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="anti_tracking_standard_explanation">ဆိုက္မ်ားအလုပ္လုပ္ရန္အတြက္ လိုအပ္သည္မ်ားမွလြဲ၍ ေျခရာခံစနစ္အားလုံးကို ပိတ္ပင္ေပးသည္။ ဆိုက္မ်ားသည္ ေမွ်ာ္လင့္ထားသည့္အတိုင္း အလုပ္လုပ္မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ေၾကာ္ျငာမ်ားသည္ တစ္ဦးခ်င္းကိုက္ညီေအာင္ျပင္ဆင္မႈ နည္းပါးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="anti_tracking_strict">ကန္႔သတ္</string>
    <string name="anti_tracking_strict_explanation">ေျခရာခံစနစ္အားလုံးကို ပိတ္ပင္ေပးသည္။ ေၾကာ္ျငာမ်ားတြင္ တစ္ဦးခ်င္းကိုက္ညီေအာင္ျပင္ဆင္မႈ နည္းပါးမည္ျဖစ္ၿပီး အခ်ိဳ႕ေသာဆိုက္မ်ားသည္ အလုပ္မလုပ္ျခင္းျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="app_banner_add_button_text">ထည့္ရန္</string>
    <string name="app_banner_dissmiss_button_text">ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="app_banner_infobar_message">ပင္မ ဖန္သားျပင္ေပၚရွိ ဤဝဘ္ဆိုက္သို႔ ေရွာ့ကတ္တစ္ခု ထည့္မည္လား?</string>
    <string name="app_name">Samsung Internet</string>
    <string name="app_name_beta">Samsung Internet Beta</string>
    <string name="app_name_beta_internet">အင္တာနက္ ဘီတာ</string>
    <string name="app_name_gallery">ျပခန္း</string>
    <string name="app_name_internet">အင္တာနက္</string>
    <string name="app_permission_camera_text">QR ကုဒ္မ်ား စကန္ဖတ္ရန္ႏွင့္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားတြင္ ဗီဒီယို ႐ိုက္ကူးႏိုင္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ပံ့ပိုးေပးရန္ အသံုးျပဳပါသည္</string>
    <string name="app_permission_contact_text">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားတြင္ အပ္လုတ္လုပ္ရန္အတြက္ သင့္ကို ခြင့္ျပဳရန္ သံုးထားသည္</string>
    <string name="app_permission_location_text">သင္ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ သင့္တည္ေနရာကို မွ်ေဝရန္အသုံးျပဳထားသျဖင့္ ၎တို႔သည္ သင့္တည္ေနရာႏွင့္ လိုက္ဖက္ေအာင္ျပဳလုပ္ထားသည့္ ပါဝင္သည့္အရာကို ပံ့ပိုးေပးႏိုင္သည္</string>
    <string name="app_permission_microphone_text">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားတြင္ အသံဖမ္းယူႏုိင္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ ပံ့ပိုးေပးရာတြင္ အသံုးျပဳပါသည္</string>
    <string name="app_permission_music_and_audio_text">အသံဖိုင္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="app_permission_nearby_device_text">ဘလူးတုသ္ကိရိယာမ်ားကို စကန္ဖတ္ ရွာေဖြရန္၊ တြဲခ်ိတ္ရန္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္အတြက္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရန္ သံုးထားသည္</string>
    <string name="app_permission_nearby_device_version_info">Android %d ႏွင့္အထက္</string>
    <string name="app_permission_notification_text">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနမႈ အေျခအေနႏွင့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ျပသရန္ သံုးပါသည္</string>
    <string name="app_permission_phone_text">မူရင္းပါပုံစံ စာမွတ္မ်ားကို အခ်ိဳ႕ေသာ အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္းမ်ားတြင္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="app_permission_photos_and_videos_text">႐ုပ္ပံုမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="app_permission_storage_text">ဖိုင္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="app_permission_view_description_new">အက္ပ္၏ အေျခခံလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ေ႐ြးပိုင္ခြင့္ရွိ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား ခြင့္မျပဳဘဲႏွင့္ သုံးႏိုင္ဆဲျဖစ္သည္။</string>
    <string name="application_disabled_error">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="apply">အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="apply_default_dark_mode">ဝဘ္အေၾကာင္းအရာအတြက္ အခမဲ့ အေမွာင္မုဒ္</string>
    <string name="ar_core_check_infobar_install_text">AR အေၾကာင္းအရာကို ၾကည့္ရန္ AR Core ကို ထည့္သြင္းရမည္။</string>
    <string name="ar_core_check_infobar_update_text">AR အေၾကာင္းအရာကို ၾကည့္ရန္ AR Core ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရမည္။</string>
    <string name="assistant_newtab">တက္ဘ္ အသစ္</string>
    <string name="auth_180_error_for_intelligent_scan">အထူး စကန္ဖတ္ျခင္း ကိုအသံုးျပဳရာတြင္ ေအာက္ေျခတြင္ ကင္မရာ မရွိေစရန္ သင့္တက္ဘလက္ကို လွည့္ပါ</string>
    <string name="auth_180_error_for_iris">မ်က္ဝန္းမွတ္ပံုတင္ျခင္းကို အသံုးျပဳရန္ ေအာက္ေျခတြင္ အာ႐ုံခံဆင္ဆာ မရွိေနေစရန္ သင့္တက္ဘလက္ကုိ လွည့္ပါ</string>
    <string name="auth_retry_button">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="auth_try_again_in_1_minute">၁ မိနစ္အတြင္း ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="auth_try_again_in_pd_minutes">%d မိနစ္အတြင္း ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="auth_verification_title">သင္၏အေထာက္အထားကို စိစစ္အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="auto_block_sites">ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="auto_block_sites_summary">ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားမွ အသိေပးခ်က္ပို႔ရန္ ေတာင္းဆိုမႈမ်ားကို သင္ ဖယ္ရွားပါက (သို႔) ၎တို႔၏ အသိေပးခ်က္ကို ႏွိပ္ေလ့မရွိပါက ထိုဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားမွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ပိတ္ပင္ေပးသည္။</string>
    <string name="auto_sign_in_prompt">%s အျဖစ္ ဆိုင္းအင္ဝင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="auto_sync_turned_off">အလိုလို ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="autocomplete_data_help">ရွာေဖြမႈအကြက္မ်ား၊ စာသားအကြက္မ်ားႏွင့္ သိမ္းဆည္းထားၿပီး ေနာင္တြင္သြားၾကည့္ရန္ အႀကံျပဳထားသည့္ အျခားေနရာတိုင္းတြင္ စာသား ထည့္သြင္းထားသည္ (ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကိုယ္တိုင္ သိမ္းဆည္းထားသည့္ ေဒတာမ်ား မပါဝင္ပါ)</string>
    <string name="autofill_actionbar_add">ထည့္ရန္</string>
    <string name="autofill_actionbar_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_discard">စြန္႔ပစ္ပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="autofill_backpressed_alert_save_or_discard_changes">အေျပာင္းအလဲမ်ား သိမ္းမည္လား (သို႔) စြန္႔ပစ္မည္လား?</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled">သင္၏ သိမ္းထားေသာ ကတ္မ်ားကို အသံုးျပဳရန္ သင့္လက္ေဗြရာမ်ားကို ေပါင္းထည့္ရန္ လိုသည္။ သင့္လက္ေဗြရာမ်ားကုိ ေပါင္းထည့္ရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled_biometrics">သင္၏ သိမ္းထားေသာ ကတ္မ်ားကို အသံုးျပဳရန္ သင့္ဇီဝ ရုပ္လကၡဏာမ်ားကို ေပါင္းထည့္ရန္ လိုသည္။ သင့္ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ားကုိ ေပါင္းထည့္ရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_disabled_iris">သင္၏ သိမ္းထားေသာ ကတ္မ်ားကို အသံုးျပဳရန္ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို ေပါင္းထည့္ရန္ လိုသည္။ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို ေပါင္းထည့္ရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_add_billing_address">လိပ္စာထည့္ပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_billing_address_hint">ဘီလ္ပို႔လိပ္စာ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_billing_address_label">ေငြေတာင္းခံရန္ လိပ္စာ (ခ်န္ထားခဲ့ႏိုင္ပါသည္)</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_card_expiration_hint">သက္တမ္းကုန္မည့္ရက္</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_card_number_hint">ကဒ္နံပါတ္</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_description">Samsung Internet က သင္၏ ခရက္တစ္ကတ္ႏွင့္ ဒဲ့ဘစ္ကတ္ အခ်က္အလက္မ်ားကို လံုျခံဳ စိတ္ခ်စြာ သိမ္းထားေပးသည္။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_description_jp">အင္တာနက္အက္ပ္က သင္၏ ခရက္တစ္ကတ္ႏွင့္ ဒဲ့ဘစ္ကတ္ အခ်က္အလက္မ်ားကို လံုျခံဳ စိတ္ခ်စြာ သိမ္းထားေပးသည္။</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_edit_billing_address">လိပ္စာ တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_name_hint">ကဒ္ေပၚရွိ အမည္</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_name_label">ကတ္ပုိင္ရွင္ အမည္</string>
    <string name="autofill_credit_card_editor_no_selection">ေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="autofill_credit_card_nick_name_label">ကတ္အမည္ (ခ်န္ထားခဲ့ႏိုင္ပါသည္)</string>
    <string name="autofill_credit_card_required_fields">ကဒ္နံပါတ္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="autofill_credit_card_required_spinner">လိုအပ္ပါသည္</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_add">ကတ္ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_already_exists">ရွိေနၿပီး</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_card_number_length_exceeded">ဂဏန္း %d လုံးထက္ ပိုၿပီး ထည့္သြင္း၍မရပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_month_limitation">အက်ံဳးဝင္သည့္လကုိ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_toast_year_limitation">မွန္ကန္ေသာ သက္တမ္းကုန္မည့္ ရက္စြဲကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="autofill_credit_card_validation_check_message">အက်ံဳးဝင္သည့္ ကတ္နံပါတ္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="autofill_edit_button">တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="autofill_form_summary">အြန္လိုင္းေဖာင္မ်ားကို ျမန္ဆန္စြာ ေအာ္တိုျဖည့္ရန္ သင့္ပ႐ိုဖိုင္ႏွင့္ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္ကို သိမ္းပါ။</string>
    <string name="autofill_forms_summary">အြန္လိုင္းေဖာင္မ်ားကို ျမန္ဆန္စြာ ေအာ္တိုျဖည့္ရန္ သင္၏ စကားဝွက္မ်ား၊ ပ႐ိုဖိုင္ႏွင့္ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္ကို သိမ္းပါ။</string>
    <string name="autofill_help">ထည့္သြင္းမႈအကြက္မ်ားႏွင့္ ေငြေပးေခ်ကတ္မ်ားတြင္ ထည့္သြင္းထားေသာ စာသားမ်ား၊ အသုံးျပဳသူအမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ားႏွင့္ ေအာ္တိုျဖည့္ေဖာင္မ်ားတြင္ သိမ္းထားသည့္ ပ႐ိုဖိုင္မ်ား (Samsung Pass တြင္ (သို႔) ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားကိုယ္၌က သိမ္းထားသည့္ ေဒတာမ်ား မပါဝင္ပါ)</string>
    <string name="autofill_hide_password">စကားဝွက္ကို ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="autofill_info_moved_to_pass_body">သင္၏ ေအာ္တိုျဖည့္ အသုံးျပဳသူအမည္မ်ား၊ စကားဝွက္မ်ား၊ ပ႐ိုဖိုင္မ်ားႏွင့္ ေငြေပးေခ်ကတ္မ်ားသည္ Samsung Internet တြင္ အလုပ္လုပ္ေသးေသာ္လည္း ယခု ၎တို႔ကို Samsung Pass ၏ လုံၿခဳံေရး လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားက ကာကြယ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="autofill_info_moved_to_pass_header">အလိုအေလ်ာက္ျဖည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို Samsung Pass သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္</string>
    <string name="autofill_list_no_card">ခရက္တစ္ (သုိ႔) ဒဲ့ဘစ္ကတ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="autofill_list_no_profile">ပရိုဖိုင္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="autofill_move_to_spass_desc">ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကိုသုံးၿပီး ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားထဲ ဝင္ေရာက္ရန္ သင္၏ ဆိုင္းအင္ဝင္မႈ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေ႐ႊ႕ပါ။ သင့္အခ်က္အလက္ကို ေ႐ႊ႕ၿပီးသည္ႏွင့္တစ္ၿပိဳင္နက္ ၎ကို Samsung Internet မွ ဖ်က္ပါမည္။</string>
    <string name="autofill_password_hint">စကားဝွက္</string>
    <string name="autofill_pref_title_profiles">ပရုိဖုိင္မ်ား</string>
    <string name="autofill_pref_title_sync_to_samsung_pass">အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေ႐ႊ႕ရန္</string>
    <string name="autofill_pref_title_sync_to_samsung_pass_jp">အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေ႐ႊ႕ရန္</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_city">ၿမိဳ႕</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_district">ခရိုင္</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_postal_code">စာတုိက္ကုဒ္</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_state">ျပည္နယ္</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_address">လိပ္စာ</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_company">အဖြဲ႕အစည္း</string>
    <string name="autofill_profile_address_field_label_for_street_name">အမည္</string>
    <string name="autofill_profile_and_card_summary_with_galaxy_pass_sync_jp">Galaxy Pass တြင္ သိမ္းဆည္းထားသည္</string>
    <string name="autofill_profile_and_card_summary_with_samsung_pass_sync">Samsung Pass တြင္ သိမ္းဆည္းထားသည္</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_country">ႏိုင္ငံ/ေဒသ</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_email">အီးေမးလ္</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_name">အမည္</string>
    <string name="autofill_profile_editor_text_phone_number">ဖုန္း နံပါတ္</string>
    <string name="autofill_profile_spinner_country_name">ႏိုင္ငံ အမည္</string>
    <string name="autofill_profiles_summary">တစ္ခ်က္ႏွိပ္႐ုံျဖင့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ သင္၏ စကားဝွက္မ်ား၊ အမည္၊ လိပ္စာ၊ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္ႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_activate">ဆုိင္းအင္ဝင္ရန္ သင္သိမ္းထားသည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကုိ အသံုးျပဳႏုိင္သည္။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_category">Samsung Pass</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_category_jp">Galaxy Pass</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_get_started">%s ျဖင့္ စတင္ အသံုးျပဳလုိက္ပါ</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_summary_biometrics">သင့္အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါက သင္၏ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို သုံး၍ ပုံစံမ်ားတြင္ ျဖည့္စြက္ႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_summary_biometrics_jp">သင့္အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါက သင္၏ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို သုံး၍ ပုံစံမ်ားတြင္ ျဖည့္စြက္ႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_button_title">အခ်က္အလက္အားလုံးကို Samsung Pass သို႔ ေ႐ႊ႕ပါ</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_description">၎ကို ေရႊ႕ၿပီးေနာက္ Samsung Internet က သင့္ပ႐ိုဖိုင္ (သို႔) ကတ္အခ်က္အလက္ကို သိမ္းထားေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_description_jp">၎ကို ေရႊ႕ၿပီးေနာက္ အင္တာနက္ အက္ပ္က သင့္ပ႐ိုဖိုင္ (သို႔) ကတ္အခ်က္အလက္ကို သိမ္းထားေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_title">သင့္အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေရႊ႕မလား?</string>
    <string name="autofill_samsung_pass_sync_turn_on_dialog_title_jp">သင့္အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေရႊ႕မလား?</string>
    <string name="autofill_show_password">စကားဝွက္ ျပပါ</string>
    <string name="autofill_storage_option">ေအာ္တိုျဖည့္ အခ်က္အလက္ကို ေဖာ္ျပပါတြင္ သိမ္းပါ</string>
    <string name="autofill_storage_option_desc">သင့္စကားဝွက္၊ ပ႐ိုဖိုင္ႏွင့္ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္အား သိမ္းမည့္ေနရာကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_internet_desc">ေအာ္တိုျဖည့္ အခ်က္အလက္ကို သင့္ကိရိယာထဲတြင္ သိမ္းဆည္းေပးသည္။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_internet_dialog_desc">ယခုမွစ၍ သိမ္းထားေသာ စကားဝွက္မ်ား၊ ပ႐ိုဖိုင္မ်ားႏွင့္ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္ကို Samsung Internet တြင္ သိမ္းပါမည္။ Samsung Pass တြင္ လက္ရွိသိမ္းထားေသာ အခ်က္အလက္ကို မေ႐ႊ႕ပါ။</string>
    <string name="autofill_storage_samsung_pass_desc">စက္အသီးသီးတြင္ ေအာ္တိုျဖည့္ အခ်က္အလက္ကို ဆင့္ခ္လုပ္ခြင့္ျပဳၿပီး ၎ကို ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားျဖင့္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ခြင့္ျပဳသည္။</string>
    <string name="autofill_username_hint">သုံးစြဲသူ အမည္</string>
    <string name="awesome_intelligence_button_text">အသိဉာဏ္ရွိစြာ လုပ္ေဆာင္ေပးသည့္ အဂၤါရပ္မ်ား</string>
    <string name="awesome_intelligence_terms_and_conditions">အသိဉာဏ္ရွိစြာ လုပ္ေဆာင္ေပးသည့္ အဂၤါရပ္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="background_color">ေနာက္ခံအေရာင္</string>
    <string name="background_color_text">ေနာက္ခံ အေရာင္</string>
    <string name="background_transparency_number">%d%%</string>
    <string name="background_transparency_text">ေနာက္ခံ ျမင္သာထင္သာရွိမႈ</string>
    <string name="barcode_body_esim">မိုဘိုင္းကြန္ရက္အသစ္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ဤအစီအစဥ္ကို ထည့္ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_iot">ဤကိရိယာကို %s တြင္ ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="barcode_body_matter">ဤကိရိယာကို %s ႏွင့္ အျခားအက္ပ္မ်ားသို႔ ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="barcode_body_pix">ေငြေပးေခ်မႈ အက္ပ္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_samsung_account">ကိရိယာသည္ သင့္ %s သို႔ ဝင္ေရာက္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="barcode_body_samsung_pass">စတင္ရန္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="barcode_body_smarthings_link">%s တြင္ ဤ QR ကုဒ္နံပါတ္ကို သံုးပါ။</string>
    <string name="barcode_body_spayment_link">ဤ QR ကုဒ္၏ ပိုင္ရွင္ကို ေငြေပးပါ သို႔မဟုတ္ ေငြပို႔ပါ။</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_now">ယခု ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_plan_to_phone">ဖုန္းတြင္ ပလန္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_plan_to_watch">နာရီတြင္ ပလန္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_calendar">ျပကၡဒိန္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_contact">အဆက္အသြယ္မ်ားတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_add_to_friends">မိတ္ေဆြမ်ားတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_call">ဖုန္းေခၚပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_connect_to_network">ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_continue">ဆက္လုပ္မည္</string>
    <string name="barcode_dialog_action_copy">ကူးပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_link_to_phone">ဖုန္းႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_app">အက္ပ္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_link">လင့္ခ္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_open_samsung_pay">Samsung Pay ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_search_web">ဝဘ္ကုိ ရွာပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_send_email">အီးေမးလ္ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_send_message">မက္ေဆ့ခ်္ ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_sign_it_in_now">ယခု ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view">စာသားအျပည့္ကို ျပပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view_in_play_store">Play Store ထဲတြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_action_view_on_map">ေျမပံုတြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_body_calendar_event_param2">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="barcode_dialog_body_calendar_event_param3">%1$s၊ %2$s၊ %3$s</string>
    <string name="barcode_dialog_body_contact">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="barcode_dialog_body_contact2">%s</string>
    <string name="barcode_dialog_pay">Samsung Pay ကုိဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barcode_dialog_title_calendar">ျပကၡဒိန္ အျဖစ္အပ်က္မ်ား</string>
    <string name="barcode_dialog_title_contact">အဆက္အသြယ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="barcode_dialog_title_email_address">အီးေမးလ္လိပ္စာ</string>
    <string name="barcode_dialog_title_sim">မိုဘိုင္း ပလန္</string>
    <string name="barcode_dialog_title_url">လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="barcode_samsung_connect">Samsung Connect</string>
    <string name="barcode_smartthings">SmartThings</string>
    <string name="barcode_title_esim">မိုဘိုင္း ပလန္</string>
    <string name="barcode_title_facebook">Facebook လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_instagram">Instagram လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="barcode_title_matter">စမတ္ အိမ္သုံး ကိရိယာ</string>
    <string name="barcode_title_message_recipient">မက္ေဆ့ခ်္ လက္ခံမည့္သူ</string>
    <string name="barcode_title_note">မွတ္ခ်က္</string>
    <string name="barcode_title_phone_number">ဖုန္း နံပါတ္</string>
    <string name="barcode_title_pix">PIX QR ကုဒ္နံပါတ္</string>
    <string name="barcode_title_play_store_link">Play Store လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_samsung_account">အေဝးမွ ဝင္ေရာက္ျခင္း</string>
    <string name="barcode_title_samsung_cmc">တက္ဘလက္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="barcode_title_samsung_health">မိတ္ေဆြအသစ္</string>
    <string name="barcode_title_samsung_pass">%s လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_smarthings_device">%s ကိရိယာ</string>
    <string name="barcode_title_smarthings_link">%s လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_spayment_link">ေငြေပးေခ်မႈ လင့္ခ္</string>
    <string name="barcode_title_wifi_network">Wi-Fi ကြန္ယက္</string>
    <string name="basic_actionbar_items_selected">%d ကို ေရြးထားပါသည္</string>
    <string name="basic_actionbar_select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="bio_auth_try_again_attempts">သင့္ကိုယ္ဟန္ေဒတာ စစ္ေဆးအတည္ျပဳရာတြင္ %d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="bio_auth_verify_your_identity_body">သင့္အေထာက္အထားကို စိစစ္ရန္ သင့္ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ားကို သံုးပါ။</string>
    <string name="biometrics">လက္ေဗြဖတ္စက္</string>
    <string name="biometrics_switch_summary">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို ဝင္ေရာက္သုံးစြဲရန္ သင္မွတ္ပုံတင္ထားေသာ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="biometrics_switch_title">သင့္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="block_ads">ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ပိတ္ဆို႔ပါ</string>
    <string name="block_backward_redirections_dialog_title">ေနာက္ျပန္ၫႊန္းျခင္းကို ပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="block_backward_redirections_setting_title">ေနာက္သို႔ ျပန္လည္လမ္းၫႊန္ျခင္းမ်ားကို ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="block_unwanted_webpages_dialog_messages">ေနာက္သို႔ ခလုတ္ကို ႏွိပ္သည့္အခါ သင့္ကို ေၾကာ္ျငာမ်ား သို႔မဟုတ္ မရည္ရြယ္သည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ားသို႔ မေရာက္ရွိသြားေစရန္ အင္တာနက္သည္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ရပ္တန္႔သည္။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="body_turn_off_process_data_only_on_device">ဤ Galaxy AI အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သုံးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ စက္ေပၚတြင္သာ ေဒတာစီမံေဆာင္႐ြက္ပါကို ပိတ္ရန္လိုသည္။</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_a_to_z">အမည္ (A မွ Z)</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_custom">စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_newest_first">အရင္ အသစ္ဆံုး</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_oldest_first">အရင္ အေဟာင္းဆံုး</string>
    <string name="bookamrk_sort_type_z_to_a">အမည္ (Z မွ A)</string>
    <string name="bookmark_add">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmark_added_to_folder_in_secret_mode_msg">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား စာညႇပ္မ်ားတြင္ စာညႇပ္ကို %s ထဲ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="bookmark_added_to_folder_msg">%s သို႔ စာညႇပ္ ထည့္လိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="bookmark_bar_folder_name">စာညႇပ္ဘားတန္း</string>
    <string name="bookmark_bar_moved_to_end">%s ကို စာညႇပ္ဘား၏ အဆုံးသို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="bookmark_bar_moved_to_folder">%1$s ကို %2$s သို႔ ေရႊ႕လိုက္သည္။</string>
    <string name="bookmark_can_not_add_url_with_spaces">URL မ်ားတြင္ ကြက္လပ္မ်ား မပါႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="bookmark_cancel">ပယ္ပါ</string>
    <string name="bookmark_deselect_item">မေရြးဘဲထားရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_folder_multiple_url_title">1 စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ားႏွင့္ %d အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_folder_url_title">1 စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ားႏွင့္ 1 အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_empty_multiple_folder_url_title">%d စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ားႏွင့္ 1 အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_multiple_folder_multiple_url_title">%1$d စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ားႏွင့္ %2$d အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_folder_multiple_url_title">1 စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ား၊ ၎တို႔အထဲရွိ စာညွပ္မ်ားအားလုံးႏွင့္ %d အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_folder_url_title">1 စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ား၊ ၎တို႔အထဲရွိ စာညွပ္မ်ားအားလုံးႏွင့္ 1 အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_multiple_folder_multiple_url_title">%1$d စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ား၊ ၎တို႔အထဲရွိ စာညွပ္မ်ားအားလုံးႏွင့္ %2$d အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_dialog_non_empty_multiple_folder_url_title">%d စာညွပ္ ဖိုင္တြဲမ်ား၊ ၎တို႔အထဲရွိ စာညွပ္မ်ားအားလုံးႏွင့္ 1 အျခားစာညွပ္မ်ားကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="bookmark_disabled">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="bookmark_edit_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="bookmark_no_item_secret">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ပိတ္ထားသည့္အခါလွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သင္ မွတ္သားထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ၾကည့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="bookmark_root_name">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmark_secret_mode_root_folder">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား စာညႇပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmark_select_folder">ဖုိင္တြဲေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_already_exist">ရွိေနၿပီး</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmark_move">%s သို႔ စာညႇပ္ ၁ ခု ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmark_move_without_preset">စာမ်က္ႏွာမွတ္သားမႈ ၁ ခုကို %s သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။ ႀကိဳတင္သတ္မွတ္ထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမွတ္သားမႈမ်ားကို ေရႊ႕၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmarks_move">%2$s သို႔ ေရႊ႕ထားေသာ %1$d စာညႇပ္မ်ား။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_bookmarks_move_without_preset">%2$s သို႔ ေရႊ႕ထားေသာ %1$d စာညႇပ္မ်ား။ ႀကိဳတင္ ရွိေနေသာ စာညွပ္မ်ားကို ေရႊ႕မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_button_title">ေရြးပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folder_move">ဖုိင္တြဲ ၁ ခုကုိ %s သုိ႔ ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folder_move_preset">ဖုိင္တြဲ ၁ ခုကုိ %s သုိ႔ ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳတင္ သတ္မွတ္ထားေသာ မွတ္သားသည့္အရာမ်ားကို ေရႊ႕မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folders_move">%1$d ဖုိင္တြဲမ်ားကုိ %2$s သို႔ ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_folders_move_preset">%1$d ဖုိင္တြဲမ်ားကုိ %2$s သို႔ ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳတင္ သတ္မွတ္ထားေသာ မွတ္သားသည့္အရာမ်ားကို ေရႊ႕မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_items_move_without_preset">%1$d ပစၥည္းမ်ားကုိ %2$s သို႔ ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳတင္ သတ္မွတ္ထားေသာ မွတ္သားသည့္အရာမ်ားကို ေရႊ႕မရပါ။</string>
    <string name="bookmark_select_folder_menu_create">ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="bookmark_select_folder_name">အမည္</string>
    <string name="bookmark_select_folder_title">တည္ေနရာ ေ႐ြးခ်ယ္ျခင္း</string>
    <string name="bookmark_select_folder_truncate_string">….</string>
    <string name="bookmark_select_item">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_message">သင္သည္ စာညႇပ္ဘား ဖိုင္တြဲကို ဖ်က္လိုက္ပါက သင့္စာညႇပ္ဘားတြင္ ဘာမွ်ရွိေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_multiple_item_title">စာညႇပ္ဘားထဲရွိ အရာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="bookmarkbar_confirm_dialog_title">စာညႇပ္ဘားထဲရွိ အရာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="bookmarks">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmarks_additional_description_no_item_text">တစ္ခဏအတြင္း ထပ္မံ ရွာေဖြႏိုင္ေစရန္ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို မွတ္သားပါ။</string>
    <string name="bookmarks_all_pages_synced_text">စာညႇပ္အားလုံးကို ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="bookmarks_bar">စာညႇပ္ဘား</string>
    <string name="bookmarks_folder_menu">မွတ္သားထားေသာအရာမ်ား မီႏူး</string>
    <string name="bookmarks_folder_mobile">မုိဘုိင္း မွတ္သားထားေသာ အရာမ်ား</string>
    <string name="bookmarks_folder_toolbar">မွတ္သားထားေသာအရာမ်ား တူးလ္ဘား</string>
    <string name="bookmarks_folder_unfiled">အမ်ိဳးအစားမခြဲထားေသာ မွတ္သားထားသည့္ အရာမ်ား</string>
    <string name="bookmarks_required">*လိုအပ္သည္</string>
    <string name="bookmarks_select_all_checkbox_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="bookmarks_select_all_checkbox_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="bookmarks_suggest_sync_title_text">သင့္စာညႇပ္မ်ားကုိ ကေလာက္ထဲတြင္ သိမ္းထားပါ</string>
    <string name="bookmarks_widget_darkmode_text">အေမွာင္အေနအထားျဖင့္ လိုက္ဖက္ေအာင္ညႇိရန္</string>
    <string name="bookmarks_widget_label">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="bookmarks_widget_title">စာညွပ္မ်ား</string>
    <string name="bottom_bar_all_tabs">တဘ္အားလုံး</string>
    <string name="bottombar_backward">ေနာက္</string>
    <string name="bottombar_forward">လက္ဆင့္ကမ္းေပးပုိ႔ပါ</string>
    <string name="bottombar_home">ပင္မ</string>
    <string name="bottombar_tabs">တဘ္မ်ား</string>
    <string name="browsing_assist">ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူ</string>
    <string name="browsing_assist_description_1">ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူသည္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားေပၚရွိ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို နားလည္ရ လြယ္ကူေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးသည္။</string>
    <string name="browsing_assist_features_category_title">အဂၤါရပ္မ်ား</string>
    <string name="browsing_assist_intelligence_title">ေနာက္ထပ္ Galaxy AI လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="browsing_assist_privacy_and_conditions">သင့္ေဒတာမ်ားကို ကြၽႏ္ုပ္တို႔ မည္သို႔စီမံပုံအေၾကာင္း သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္အေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$sကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="browsing_assist_privacy_and_conditions_for_ftu">ကြၽႏ္ုပ္တို႔က သင့္ေဒတာမ်ားအား မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$s ကို ၾကည့္ပါ။ “အိုေက” ကို ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ သင္အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနေသာ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားရွိ စာသားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ျခင္းအား သေဘာတူရာေရာက္ပါသည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="browsing_assist_summary_one_ui_6">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ စာသား၏ ႐ိုးရွင္းေသာ အႏွစ္ခ်ဳပ္မ်ားကို အျပည့္အစုံဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားႏွင့္တကြ ရယူပါ။</string>
    <string name="browsing_assist_summary_one_ui_7">ဝဘ်စာမျက်နှာများ၏ ရိုးရှင်းသော အကျဉ်းချုပ်များကို ရယူပါ၊ စာသားနှင့် ပုံများကို ဘာသာပြန်ပါ၊ အကျဉ်းချုပ်ထားသော ဝဘ်စာမျက်နှာများကို အသံထွက်ဖတ်ခိုင်းပြီး ရွေးချယ်ထားသော ဆိုက်များရှိ ဆောင်းပါးများနှင့် ပို့စ်များမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ပါ။</string>
    <string name="browsing_history_help">လိပ္စာဘားတြင္ ရွာေဖြမႈမ်ား၊ ဝင္ၾကည့္ခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ ၾကည့္ခဲ့ေသာ ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="btn_text_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="btn_text_ok">အိုေက</string>
    <string name="btn_text_reset">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="button_off_disabled">ပိတ္</string>
    <string name="button_on_enabled">ဖြင့္</string>
    <string name="button_tts">ခလုတ္</string>
    <string name="cache_help">ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို တစ္ႀကိမ္ထက္ပို၍ ဝင္ၾကည့္သည့္အခါ ၎တို႔အား ပိုျမန္စြာ ဖြင့္ရန္ သုံးထားသည့္ ေဒတာ</string>
    <string name="can_not_apply_mode_in_high_contrast_toast">အလင္းအေမွာင္ျမင့္ေသာ အေနအထားကို အသုံးျပဳေနစဥ္ အင္တာနက္ျဖင့္ ျပသခ်က္ အေနအထားကို ေျပာင္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_change_mode_in_high_contrast_toast">အလင္းအေမွာင္ျမင့္ေသာ အေနအထားကို အသုံးျပဳေနစဥ္ ျပသခ်က္ အေနအထားကို ေျပာင္း၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_due_to_the_edp_in_mobile">ဤဖုန္းက ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_due_to_the_edp_in_tablet">ဤတက္ဘလက္က ေဒတာ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ျခင္းကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_using_mobile_data">မုိဘုိင္းေဒတာသံုးၿပီး ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="can_not_sync_while_viewing_digital_legacy">ဒစ္ဂ်စ္တယ္ အေမြအႏွစ္ကို ၾကည့္ေနစဥ္ ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="can_not_use_samsung_cloud_in_work_profile">အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္တြင္ Samsung Cloud ကို သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cannot_download_insecure_file">စိတ္ခ်ရေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ (HTTPS) ကို သုံး၍ ဤဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="cannot_translate_with_unsupported_language">စာသားတြင္ မပံ့ပိုးထားေသာ ဘာသာစကား ပါဝင္ေနႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ဘာသာျပန္၍ မရပါ။</string>
    <string name="cannot_use_iris_in_landscape">မ်က္ဝန္းမ်ား စိစစ္နည္းကို ႐ႈခင္းျမင္ကြင္းထဲတြင္ သုံး၍မရပါ။ ေဒါင္လိုက္ျမင္ကြင္းတြင္ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="cannot_use_this_feature_in_multi_window">ဤအစီအစဥ္ကို Multi window ျမင္ကြင္းတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="capsule_extract_text">စာသား ထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="capsule_role_button">ခလုတ္</string>
    <string name="capsule_toggle_off">ပိတ္</string>
    <string name="capsule_toggle_on">ဖြင့္</string>
    <string name="capsule_unknown_error">Unable to launch application. Unknown error.</string>
    <string name="card_unmask_description">ေပးေခ်ရန္ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကို အတည္ျပဳရန္လိုသည္။</string>
    <string name="certificate_viewer_common_name">အမ်ားသံုးအမည္ (CN)</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="change_search_engine">ရွာေဖြစက္ ေျပာင္းလဲပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="clear_cache_images_title">ယာယီသိမ္းထားေသာ ႐ုပ္ပုံမ်ားႏွင့္ ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="clear_cookies_and_site_data_title">ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဆိုက္ေဒတာ</string>
    <string name="clear_data_all_time">အခ်ိန္တိုင္း</string>
    <string name="clear_data_last_day">လြန္ခဲ့ေသာ ၂၄ နာရီက</string>
    <string name="clear_data_last_hour">လြန္ခဲ့ေသာတစ္နာရီက</string>
    <string name="clear_data_last_month">လြန္ခဲ့ေသာ ၄ ပတ္က</string>
    <string name="clear_data_last_week">လြန္ခဲ့ေသာ ၇ ရက္</string>
    <string name="clear_history_title">႐ွာေဖြၾကည့္႐ႈမႈ မွတ္တမ္း</string>
    <string name="clear_passwords_title">စကားဝွက္မ်ား</string>
    <string name="clear_personal_data_deleted_toast">ကိုယ္ေရးေဒတာကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="clear_search_history">အားလံုး ရွင္းမည္</string>
    <string name="clipboard_infobar_question">%s က သင့္ကလစ္ဘုတ္ကို ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲခြင့္ ေတာင္းဆိုေနသည္။</string>
    <string name="clipboard_infobar_title">သင့္ကလစ္ဘုတ္ကို ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="close_all">အကုန္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_cancel_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_close_all_tabs_checkbox">တဘ္အားလံုးကုိ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_close_button">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_all_dialog_dont_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="close_all_dialog_title">ဘေရာက္ဇာကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_all_other_tabs_except_this">ဤတစ္ခုမွလြဲ၍ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_including_tabs_in_groups">ဤတစ္ခုမွလြဲ၍ အုပ္စုမ်ားရွိ တဘ္မ်ားအပါအဝင္ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_q">အျခားတဘ္အားလုံးကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_all_other_tabs_this_tab_will_stay_open">ဤတဘ္ ဆက္၍ပြင့္ေနပါမည္။</string>
    <string name="close_all_other_tabs_unlocked_tabs_except_this">ဤတစ္ခုမွလြဲ၍ ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_all_tabs">တဘ္အားလံုးကုိ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_all_tabs_description">အင္တာနက္ ပိတ္ခ်ိန္တြင္ တဘ္အားလံုးကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="close_all_tabs_including_group_message">အုပ္စုမ်ားရွိ တဘ္မ်ားအပါအဝင္ တဘ္အားလံုးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_all_tabs_title">တဘ္အားလံုးကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_all_unlocked_tabs">အျခား ေသာ့မခတ္ထားေသာ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_internet">အင္တာနက္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_locked_all_tab_message">ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္အားလုံးႏွင့္ ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္မ်ားသာ ပါဝင္သည့္ တဘ္အုပ္စုမ်ားကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_locked_multi_tab_message">ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္အားလုံးႏွင့္ ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္မ်ားသာ ပါဝင္သည့္ တဘ္အုပ္စုမ်ားကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_locked_tab_content">ေသာ့ပိတ္ထားေသာ တဘ္ကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_locked_tab_group_message">ဤအုပ္စုရွိ ေသာ့မခတ္ထားသည့္ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_multi_tab_including_group_title">တဘ္မ်ား ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_multi_tab_message">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အုပ္စုမ်ားရွိ တဘ္မ်ားအပါအဝင္ ေရြးခ်ယ္ထားေသာ တဘ္အားလံုးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="close_oldest_some_tabs_when_reached_maximum_tab">တစ္ခ်ိန္တည္း၌ ဖြင့္ထားေသာ %1$d တဘ္မ်ားထက္ ပိုၿပီး ရွိ၍မရပါ။ အေဟာင္းဆုံး %2$d တဘ္မ်ားကို ပိတ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="close_oldest_tab_when_reached_maximum_tab">အမ်ားဆုံးတဘ္အေရအတြက္သို႔ ေရာက္သြားၿပီ (၉၉)။ အေဟာင္းဆုံး တဘ္ကို ပိတ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="close_single_tab_group_title">%s ကုိ ပိတ္မလား?</string>
    <string name="close_tab">တဘ္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="close_tab_group_message">ဤအုပ္စုရွိ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="cloud_setting_summary">သင္၏ %1$s၊ %2$s ႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သင့္ Samsung account သုိ႔ ဆုိင္းအင္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="cloud_setting_summary_jp">%1$s၊ %2$s ႏွင့္ ေနာက္ထပ္အရာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သင့္ Galaxy အေကာင့္ထဲ အေကာင့္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="cloud_setting_sync_now_tts">ယခု ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="collapse_tts">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="collapsed_tts">ခ်ံဳ႕ထားသည္</string>
    <string name="color_black_text">အေမွာင္</string>
    <string name="color_white_text">အလင္း</string>
    <string name="comma">၊</string>
    <string name="common_count_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="common_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="common_n_selected_tts">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="common_nothing_selectd_tts">ဘာမွ ေရြးခ်ယ္မထားပါ။</string>
    <string name="content_blocker_block_ads_toast">ေၾကာ္ျငာပိတ္ဆို႔ျခင္းကို %s တြင္ ဆက္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="content_blocker_cannot_unblock_ads">ဤစာမ်က္ႏွာတြင္ ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ပိတ္ဆို႔မႈဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="content_blocker_description">အေၾကာင္းအရာ ပိတ္ဆုိ႔ကိရိယာမ်ားကုိ အက္ပ္စတုိးတစ္ခုမွ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏုိင္သည္။ တစ္ခ်ိန္တည္းတြင္ အေၾကာင္းအရာ ပိတ္ဆုိ႔ကိရိယာမ်ားကုိ %d ခုအထိ သံုးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_download_blocker_app_tts">%s ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_go_to_store">စတိုးသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_install">တပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_install_dialog_message_via_mobile">ဤအက္ပ္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ မိုဘိုင္းေဒတာသုံးျခင္းသည္ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_installing">ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_network_error_message">ရရွိႏုိင္သည့္ ကြန္ရက္မ်ား ရွာမေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_network_error_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_open_store_page_tts">Galaxy Store တြင္ ဤအက္ပ္၏စာမ်က္ႏွာသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="content_blocker_download_preference_queued">တန္း စီထားပါသည္</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_title_multiple">ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္အခ်ိဳ႕က အလုပ္မလုပ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_title_single">%s က အလုပ္မလုပ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_updated_message_multiple">ျပႆနာကုိ သိရွိရန္ အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္မွေန၍ တစ္ခုခ်င္းကုိ ဖြင့္ပါ။ သင့္တြင္ ျပႆနာမ်ား ရွိေနေသးလွ်င္ အကူအညီရရန္ တီထြင္သူကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_popup_updated_message_single">မည္သည့္အရာ မွားယြင္းသြားသည္ကို ၾကည့္ရန္ အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္မွေန၍ ၎ကုိ ဖြင့္ပါ။ သင့္တြင္ ျပႆနာမ်ား ရွိေနေသးပါက ဖြံ႔ၿဖိဳးတီထြင္သူထံသို႔ ဆက္သြယ္ၿပီး အကူအညီေတာင္းပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_toast_message_multiple_new">%s က မွန္ကန္စြာ အလုပ္မလုပ္ပါ။ ျပႆနာကုိ ၾကည့္ရန္ အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္မွေန၍ ၎တုိ႔ကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_apps_toast_message_single_new">%s က မွန္ကန္စြာ အလုပ္မလုပ္ပါ။ ျပႆနာကုိ ၾကည့္ရန္ အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္မွေန၍ ၎ကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_cancel">ပယ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_message_multiple">သင္၏ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္ကုိ ပံ့ပုိးမေပးေတာ့ဘဲ ၎ကုိ ပိတ္လုိက္ပါၿပီ။ အျခားတစ္ခု ေ႐ြးမလား?</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_message_only_one">သင္၏ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္ကုိ ပံ့ပုိးမေပးေတာ့ဘဲ ၎ကုိ ပိတ္လုိက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_setting">ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ား</string>
    <string name="content_blocker_error_popup_title_multiple">ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိေသာ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္</string>
    <string name="content_blocker_installed_but_not_enabled">ေၾကာ္ျငာတားျမစ္ေရးကို ဖြင့္ျခင္းျဖင့္ ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ေရွာင္ရွားပါ။</string>
    <string name="content_blocker_installed_title">ထည့္သြင္းထားသည္</string>
    <string name="content_blocker_items_summary_not_working">အလုပ္မလုပ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_maximum_excess_toast">ေနာက္ထပ္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ားကို မသံုးႏိုင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ad_blockers_enabled">ေၾကာ္ျငာပိတ္ဆို႔မႈအားလံုးကို ပိတ္ထားသည္။ ေၾကာ္ျငာပိတ္ဆို႔မႈမ်ား အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္၍ တစ္ခုကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ad_blockers_installed">ေၾကာ္ျငာ တားျမစ္မႈမ်ားကို ထည့္သြင္းမထားပါ။ ေၾကာ္ျငာပိတ္ဆို႔မႈမ်ား အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္၍ တစ္ခုကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_ads_this_week">သင့္ကို ေၾကာ္ျငာမ်ားမွ ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="content_blocker_no_item_detail">ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ားသည္ ေၾကာ္ျငာမ်ား တရစပ္ေပၚလာျခင္းမရွိဘဲ ဝဘ္ကို ၾကည့္ရႈႏိုင္ေစသည္။</string>
    <string name="content_blocker_no_item_in_installed">ေအာက္ပါ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္တစ္ခုကုိ သံုးၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_no_notifications">တိုးတက္မႈ သတိေပးခ်က္မရွိဘဲ စတင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="content_blocker_notification_app_installed">%s ေနရာခ်ၿပီး</string>
    <string name="content_blocker_notification_failed_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_notification_failed_to_install">%s တပ္ဆင္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_notification_installing_package">%s ကို တပ္ဆင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="content_blocker_notification_unable_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ သုိေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_other_title">ေနာက္ထပ္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ား</string>
    <string name="content_blocker_promotion_body">ေၾကာ္ျငာမ်ား မရွိဘဲ ဝဘ္ကုိ ၾကည့္ရႈရန္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္မ်ားကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_promotion_cancel_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_promotion_download_button">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="content_blocker_promotion_title">ဝဘ္တြင္ ေၾကာ္ျငာမ်ား ျမင္ေတြ႔ေနရသည္ကုိ ၿငီးေငြ႔ေနပါသလား?</string>
    <string name="content_blocker_smart_tip_message">သင္ ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ အျခား မလိုလားသည့္ အေၾကာင္းအရာကို ျမင္ေနရျခင္းမွ ရပ္ရန္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="content_blocker_suggested_title">အႀကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="content_blocker_turned_off_summary">ကိုက်ညီနိုင်စွမ်း ပြဿနာများကြောင့် ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="content_blocker_unauthorised_toast">အေၾကာင္းအရာပိတ္ဆို႔ကိရိယာကို လုပ္ပိုုင္ခြင့္ေပးမထားပါ။ အျခားတစ္ခု ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="content_blocker_unavailable_toast">အေၾကာင္းအရာပိတ္ဆို႔ကိရိယာ ရွိမေနပါ။ ထပ္လုုပ္ၾကည့္ပါ (သို႔) အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားအတြက္ တီထြင္ဖန္တီးသူကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="content_blocker_unblock_ads_toast">%s တြင္ ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ယာယီ ျပန္ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="contents_push_get_less_news_toast_message">သတင္းမ်ားကို အနည္းငယ္သာ မၾကာခဏ ေပးပို႔ပါမည္။</string>
    <string name="contents_push_notification_get_less_news_button_text">သတင္း အနည္းငယ္သာ ရယူပါ</string>
    <string name="contents_push_notification_news_settings_button_text">သတင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="contents_push_pref_topic_description">သင့္ကို အေၾကာင္းၾကားေစလိုသည့္ ေခါင္းစဥ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="contents_push_sync_topics_error_toast_message">ခ်ိတ္ဆက္ေနစဥ္ တစ္ခုခု မွားယြင္းသြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="contents_push_turn_on_popup_legal_message">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ ေရွ႕ဆက္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား%4$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="contextmenu_add_esim">eSIM ထည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_add_new_tab_to_group">အုပ္စုသို႔ တဘ္အသစ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_add_to_bookmark_bar">စာညႇပ္ဘားတြင္ထည့္ရန္</string>
    <string name="contextmenu_add_to_note">မွတ္စုတိုတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_boarding_pass">Samsung Wallet တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_change_group_name_color">အုပ္စုအမည္/အေရာင္ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="contextmenu_clip_subject">အေၾကာင္းအရာကို ကူးရန္</string>
    <string name="contextmenu_clipboard">ကလစ္ဘုတ္</string>
    <string name="contextmenu_close_all_other_tabs">အျခားတဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_all_tabs">တဘ္အားလံုးကုိ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_all_tabs_in_group">အုပ္စုရွိ တဘ္အားလုံးကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_other_tabs_in_group">အုပ္စုရွိ အျခားတဘ္မ်ားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_close_this_tab">ဤတဘ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_copy">ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_copy_image">ရုပ္ပံုကို ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_copylink">လင့္ခ္ ကူးပါ</string>
    <string name="contextmenu_cut">ျဖတ္ေတာက္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_dictionary">အဘိဓာန္</string>
    <string name="contextmenu_download_all_images">ဤစာမ်က္ႏွာရွိ ႐ုပ္ပုံအားလုံးကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္</string>
    <string name="contextmenu_download_image">႐ုပ္ပုံကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_drawing_assist">ပုံဆြဲ အကူ</string>
    <string name="contextmenu_edit">တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="contextmenu_edit_bookmark_bar">စာညႇပ္ဘားကို တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="contextmenu_extract_text">စာသား ထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="contextmenu_find">ရွာပါ</string>
    <string name="contextmenu_move_to_other_group">ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_new_tab_in_group">အုပ္စုအတြင္း တဘ္အသစ္တြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_new_window">ဝင္းဒိုးအသစ္ထဲမွာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_other_window">အျခားဝင္းဒိုးတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_open_in_sbrowser">အင္တာနက္မွာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab">တပ္ အသစ္ တစ္ခုထဲတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab_in_background">ေနာက္ခံ တဘ္တြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_newtab_in_tab_group">တဘ္အုပ္စုအတြင္း ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_openlink_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_paste">ကူးထည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_refresh_tab">ျပန္လည္ လန္ဆန္းေစျခင္း</string>
    <string name="contextmenu_rename_group">အမည္ျပန္ေပး</string>
    <string name="contextmenu_save_link">လင့္ခ္ကို သိမ္းပါ</string>
    <string name="contextmenu_save_video_as">ဗီဒီယိုကို ဤသို႔ သိမ္းပါ</string>
    <string name="contextmenu_select_text">စာသား ေရြးပါ</string>
    <string name="contextmenu_selectall">အားလံုး ေရြးပါ</string>
    <string name="contextmenu_share_image">ပုံ မွ်ေဝရန္</string>
    <string name="contextmenu_share_link">ခ်ိပ္ဆက္မႈ ေဝမွ်ပါ</string>
    <string name="contextmenu_ungroup_group">အုပ္စုျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_view_image">ရုပ္ပံုၾကည့္ပါ</string>
    <string name="contextmenu_websearch">ဝဘ္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="continue_button_text">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="cookies_help">သင့္ကို ဝဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ ဆက္လက္ ဝင္ေရာက္ထားေစရန္ႏွင့္ ေဈးဝယ္လွည္းကဲ့သို႔ ဆိုက္သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို စီမံခန႔္ခြဲရန္ ေဒတာ</string>
    <string name="copy">ကူးပါ</string>
    <string name="copy_link_action_button_text">လင့္ခ္ စာသား ကူးပါ</string>
    <string name="copy_web_address">ဝက္ဘ္လိပ္စာကို ကူးပါ</string>
    <string name="couldnt_verify_your_identity">သင့္ အေထာက္အထားကို စိစစ္၍မရပါ</string>
    <string name="crash_tab_message">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ျပသရာတြင္ အမွားတစ္ခု ျဖစ္ေနသည္။ ဆက္လုပ္ရန္ ျပန္ “ဖြင့္ပါ” ကိုႏွိပ္ပါ (သို႔) အျခားစာမ်က္ႏွာသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="crash_tab_reload_label">ျပန္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="crash_tab_title">တဘ္ ထိခိုက္ထားသည္။</string>
    <string name="create_bookmark_duplicate_folder_msg">ဖုိင္တြဲအမည္ကို သုံးထားၿပီးသား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="create_bookmark_folder_empty_title_msg">ဖိုင္တြဲကို ဖန္တီးလို႔ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္ ဖိုင္တြဲအမည္ကိုမွ ထည့္သြင္းမထားပါ။</string>
    <string name="create_bookmark_folder_success_message">%1$s ဖိုင္တြဲကို %2$s တြင္ ဖန္တီးခဲ့သည္။</string>
    <string name="create_bookmark_invalid_character_msg">အက်ဳံးမဝင္ေသာ အကၡရာမ်ား ၀င္ေနခဲ့ၿပီ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="custom_logger_privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="custom_tab_loading">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ရယူေနသည္</string>
    <string name="custom_tab_side_sheet_maximize">ခ်ဲ႕</string>
    <string name="custom_tab_side_sheet_minimize">ခ်ဳံ႕</string>
    <string name="customize_primary_menu_full_message_toast">မီႏူး၏ ထိပ္ဆုံးတြင္ ၅ ခုထက္ပိုၿပီး ထည့္၍ မရပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_address_bar_selected_position_tts">လိပ္စာဘား ေနရာ %d ခု</string>
    <string name="customize_toolbar_available_menus">ရရွိႏိုင္ေသာ ခလုတ္မ်ား</string>
    <string name="customize_toolbar_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="customize_toolbar_guide">ခလုတ္မ်ားကို ေ႐ႊ႕ရန္ ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_hidden_indicator_tts">%2$d ၏ %1$d စာမ်က္ႏွာ</string>
    <string name="customize_toolbar_hidden_selected_position_tts">ဝွက္ထားေသာ ေနရာ အတန္း %1$d တန္း တိုင္ %2$d တိုင္</string>
    <string name="customize_toolbar_keep_tools_message_toast">ေနာက္ထပ္ ဖယ္ရွား၍ မရပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_address_bar_tts">လိပ္စာဘား ေနရာ %d ခုသို႔ အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_hidden_tts">ဝွက္ထားေသာ ေနရာ အတန္း %1$d တန္း တိုင္ %2$d တိုင္သို႔ အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_toolbar_tts">တူးလ္ဘား ေနရာ %d ခုသို႔ အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_move_item_to_tools_tts">တူးလ္မ်ား ေနရာ အတန္း %1$d တန္း တိုင္ %2$d တိုင္သို႔ အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_reject_message_toast">တူးလ္ဘား ျပည့္ေနပါၿပီ။ အိုင္တမ္တစ္ခုကို ဦးစြာ ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="customize_toolbar_reset">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="customize_toolbar_reset_button_selected_tts">မီႏူး အျပင္အဆင္ကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="customize_toolbar_title">မီႏူးမ်ားကို စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရန္</string>
    <string name="customize_toolbar_toolbar">တန္ဆာပလာဘား</string>
    <string name="customize_toolbar_toolbar_selected_position_tts">တူးလ္ဘားေနရာ %d ခု</string>
    <string name="customize_toolbar_tools">မီႏူး</string>
    <string name="customize_toolbar_tools_selected_position_tts">တူးလ္မ်ား အတန္း %1$d တန္း၊ တိုင္ %2$d တိုင္</string>
    <string name="customize_toolbar_top_of_menu_error_message">မီႏူး၏ ထိပ္တြင္ ခလုတ္ ၅ ခု လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="customize_toolbar_unavailable_hidden_message_toast">ဤအိုင္တမ္ကို ဖယ္ရွား၍ မရပါ။</string>
    <string name="dark_mode_menu">အေမွာင္ အေနအထား</string>
    <string name="dark_mode_quick_panel_toast">အေမွာင္အခင္းအက်င္းျဖင့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အျမန္ ထိန္းညႇိပန္နယ္တြင္ (သို႔) အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ အေမွာင္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="dark_mode_setting_toast_phone">အေမွာင္အခင္းအက်င္းျဖင့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အေမွာင္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ (သို႔) ၎ကို ဖုန္းသတ္မွတ္ခ်က္ႏွင့္ ကိုက္ညီေအာင္လုပ္ရန္သို႔ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="dark_mode_setting_toast_tablet">အေမွာင္အခင္းအက်င္းျဖင့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အေမွာင္စနစ္ကို ဖြင့္ပါ (သို႔) ၎ကို တက္ဘလက္သတ္မွတ္ခ်က္ႏွင့္ ကိုက္ညီေအာင္လုပ္ရန္သို႔ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="dark_theme_sites">အေရာင္ေမွာင္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ား</string>
    <string name="date_sorter_older">ပုိေဟာင္းေသာ</string>
    <string name="delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="delete_all">အားလုံးဖ်က္ပါ</string>
    <string name="delete_all_confirm_dialouge">ေလ့လာၾကည့္ရႈေသာ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="delete_bookmarkbar_confirm_dialog_message">စာညႇပ္ဘား ဖိုင္တြဲကို ဖ်က္လိုက္လွ်င္ စာညႇပ္ဘားရွိ အရာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="delete_browsing_data_autofill_data">ေအာ္တိုျဖည့္ေဒတာ</string>
    <string name="delete_data_button_text">ေဒတာ ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="delete_selected_item_confirm_dialouge">ေအာက္ပါ ေလ့လာၾကည့္ရႈေသာ ေဒတာကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="delete_something">%s ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="deleted_tts">ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="desktop_bookmark_folder_title">%s စာညႇပ္မ်ား</string>
    <string name="detail_history_blocked_url_tts">ဝဘ္လိပ္စာကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="detail_history_sort_by_frequency">အႀကိမ္ေရျဖင့္ စီပါ</string>
    <string name="detail_history_sort_by_time">အခ်ိန္ျဖင့္ စီပါ</string>
    <string name="detail_page_description_backward_redirections">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ ေနာက္သို႔ ခလုတ္ကို ႏွိပ္သည့္အခါ သင္မဝင္ခဲ့သည့္ ဝဘ္ဆိုက္တစ္ခုသို႔ ေရာက္ရွိသြားေစျခင္းကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_popups">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို တဘ္အသစ္မ်ားတြင္ ေပါ့ပ္အပ္မ်ား ျပသျခင္းမွ တားဆီးပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_safe_browsing">အႏၲရာယ္ရွိေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ား မဖြင့္မီ Samsung Internet မွ သတိေပးခ်က္ ရယူပါ။</string>
    <string name="detail_page_description_safe_browsing_jp">အႏၲရာယ္ရွိေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ား မဖြင့္မီ အင္တာနက္ အက္ပ္မွ သတိေပးခ်က္ ရယူပါ။</string>
    <string name="detail_page_sat_normal_mode">သင္ႏွင့္ပတ္သက္သည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို စုေဆာင္းေသာ ဝဘ္ေျခရာခံစနစ္မ်ားမွ ကာကြယ္ေပးမႈကို သင္မည္မွ်လိုခ်င္ေၾကာင္း ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="detail_page_sat_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ ဝဘ္ေျခရာခံစနစ္မ်ားမွ ကာကြယ္ေပးမႈကို သင္မည္မွ်လိုခ်င္ေၾကာင္း ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="detail_page_summary_all_trackers">ေျခရာခံသူအားလံုး</string>
    <string name="detail_page_summary_no_safe_browsing_history">အႏၲရာယ္ရွိေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားသို႔ သင္ မသြားထားပါ</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ %1$d ဦးကို %2$d ႀကိမ္ တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_one_few">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးကို %d ႀကိမ္ တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_one_one">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးကို ၁ ႀကိမ္ တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို အသံုးမျပဳသည့္ ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ %1$d ဦးသည္ သင့္ကို %2$d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode_one_few">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို အသံုးမျပဳသည့္ ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးသည္ သင့္ကို %d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_blocked_secretmode_one_one">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို အသံုးမျပဳသည့္ ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးသည္ သင့္ကို ၁ ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ %1$d ဦးသည္ သင့္ကို %2$d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked_one_few">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးသည္ သင့္ကို %d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_sat_not_blocked_one_one">ယခင္အပတ္က ေျခရာခံသူ ၁ ဦးသည္ သင့္ကို ၁ ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="detail_page_summary_view_all">အားလုံးၾကည့္ပါ</string>
    <string name="dex_live_not_supported">သင့္ကြန္ပ်ဴတာရွိ ကာကြယ္ထားေသာ အေၾကာင္းအရာကို ျပသ၍မရပါ။</string>
    <string name="done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္</string>
    <string name="download_action_toast_open_downloads">ေဒါင္းလုတ္ဖိုင္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="download_change">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_button_open">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_button_open_with">%s ျဖင့္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="download_chooser_dialog_title">ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္မလား (သို႔) ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="download_dangerous_download_warning_text_phone">ဤဖိုင္အမ်ိဳးအစားက ဖုန္းကို ထိခိုက္ေစႏိုင္သည္။ ဖိုင္အရင္းအျမစ္ကို ယုံၾကည္မွသာလွ်င္ ၎ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="download_dangerous_download_warning_text_tablet">ဤဖိုင္အမ်ိဳးအစားက တက္ဘလက္ကို ထိခိုက္ေစႏိုင္သည္။ ဖိုင္အရင္းအျမစ္ကို ယုံၾကည္မွသာလွ်င္ ၎ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="download_disabled_tts">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="download_ext_change_warning_text">ဤအရာက ဖုိင္ကုိ အသံုးျပဳ၍ မရေတာ့ေအာင္ ျဖစ္သြားေစႏုိင္သည္။</string>
    <string name="download_ext_change_warning_title">ဖုိင္အိတ္စတန္းရွင္းကုိ ေျပာင္းမလား?</string>
    <string name="download_failed_infobar_message">%s ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="download_fake_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="download_file_does_not_exist">ဖိုင္ကို အမည္ေျပာင္း၍ မရႏိုင္ပါ။ ဖိုင္ကို ေ႐ႊ႕လိုက္သည္ (သို႔) ဖ်က္လိုက္သည္။</string>
    <string name="download_file_name_exist">ဖုိိင္အမည္ကုိ လက္ရွိသုံးထားၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="download_file_name_invalid">ဖိုင္အမည္တြင္ ခြင့္မျပဳေသာ အကၡရာမ်ား ပါရွိသည္။</string>
    <string name="download_history_appbar_sub_text_default">သိမ္းထားေသာ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ လင့္ခ္မ်ားႏွင့္ အျခားဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="download_history_bottombar_delete_all_files">ဖိုင္ အားလံုး ဖ်က္မည္</string>
    <string name="download_history_bottombar_delete_files">ဖုိင္မ်ား ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="download_history_filter_all_downloads">အားလုံး</string>
    <string name="download_history_filter_audio">ေအာ္ဒီယို ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="download_history_filter_documents">စာရြက္စာတမ္းမ်ား</string>
    <string name="download_history_filter_images">႐ုပ္ပုံမ်ား</string>
    <string name="download_history_filter_others">အျခား</string>
    <string name="download_history_filter_video">ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="download_history_move_dialog_msg">အမ်ိဳးအစားမ်ား လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားမွ ေရြ႕ေနသည္…</string>
    <string name="download_history_move_out">အရာဝတၳဳမ်ားကို ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="download_history_remove_files">သမိုင္းမွ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="download_history_remove_text">ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="download_history_share_cant_share_more_files">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ဖုိင္ %d ဖုိင္ထက္ပုိၿပီး မွ်ေဝ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="download_in_progress">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္</string>
    <string name="download_intercept_service_summary">Samsung Internet ျဖင့္ အက္ပ္မ်ား ေဒါင္းလုတ္လုဒ္သည့္အခါ Galaxy Store မွ တရားဝင္ APK မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="download_intercept_service_title">စိတ္ခ်ရေသာ အက္ပ္ ေဒါင္းလုဒ္</string>
    <string name="download_interrupted">ေဒါင္းလုတ္ ရပ္သြားပါသည္</string>
    <string name="download_item_view_paused">ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="download_move_dialog_msg">သင့္ဖုန္း၏ ေဒါင္းလုတ္မ်ားတြင္ ဖိုင္မ်ား ရႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="download_move_dialog_positive">ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="download_no_space_device_warning_text">သင့္ဖုန္း၏ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းအတြင္း ေနရာအခ်ိဳ႕ကို ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_device_warning_text_snackbar">ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းထဲ၌ ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။</string>
    <string name="download_no_space_sd_warning_text">သင့္ SD ကတ္ေပၚရွိ၏ ေနရာအခ်ိဳ႕ကို ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_sd_warning_text_snackbar">ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ SD ကတ္ေပၚ၌ ေနရာလြတ္ အလုံအေလာက္ မရွိပါ။</string>
    <string name="download_no_space_tablet_warning_text">သင့္တက္ဘလက္၏ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္းအတြင္း ေနရာအခ်ိဳ႕ကို ရွင္းၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="download_no_space_warning_title">ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="download_notification_cancel_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="download_notification_completed">ဖုိင္ကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="download_notification_failed">ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍ မရပါ</string>
    <string name="download_notification_pause_button">ရပ္တန္႔ပါ</string>
    <string name="download_notification_paused">ေဒါင္းလုတ္ ရပ္နားထားသည္</string>
    <string name="download_notification_pending">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္</string>
    <string name="download_notification_resume_button">ျပန္စပါ</string>
    <string name="download_notification_secret_completed">ဖုိင္ကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="download_notification_secret_in_progress">ဖိုင္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="download_open_file">ဖုိင္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="download_remove_from_history_multiple_files_phone_dialog_message">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ဖိုင္မ်ားသည္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဆက္လက္ ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="download_remove_from_history_multiple_files_tablet_dialog_message">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ဖိုင္မ်ားသည္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဆက္လက္ ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="download_remove_from_history_single_file_phone_dialog_message">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ဖိုင္သည္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဆက္လက္ ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="download_remove_from_history_single_file_tablet_dialog_message">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ဖိုင္သည္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဆက္လက္ ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="download_rename_title">ဖိုင္အမည္ျပန္ေပး</string>
    <string name="download_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="download_save_all_images_download_button">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_save_all_images_notification_content_text">႐ုပ္ပံုအားလံုးကို သိမ္းပါ</string>
    <string name="download_save_all_insecure_file_title">မလုံၿခဳံေသာ ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="download_save_as_download_text">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_save_as_global_dialog_title">ဖိုင္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မည္လား?</string>
    <string name="download_save_as_secret_download_warning_text">ဤဖုိင္ကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ၿပီး လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="download_save_as_secret_mode_warning_text">ဤဖုိင္ကုိ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီးေနာက္ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား၏ ျပင္ပတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="download_save_as_size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="download_save_as_warning_text_atleast_one_character">ဖုိင္အမည္တြင္ အနည္းဆံုး အကၡရာ ၁ လံုး ပါရမည္။</string>
    <string name="download_save_insecure_file_title">မလုံၿခဳံေသာ ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="download_select">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="download_settings_folder_changed">ေဒါင္းလုဒ္မ်ားအတြက္ ဖိုင္တြဲ ေျပာင္းထားသည္။</string>
    <string name="download_source">မူရင္း</string>
    <string name="download_succeed_infobar_message_one">%s ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="downloading_all_images_progress_title">ပုံအားလုံးကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="downloads">ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="dropdown_list">ေအာက္ခ် စာရင္း</string>
    <string name="dsac_restriction">ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ (DSAC ကန္႔သတ္ခ်က္ သံုးထားသည္)…</string>
    <string name="edit_bookmark_duplicate_bookmark_msg">စာမ်က္ႏွာကို မွတ္သား၍ မရႏိုင္ပါ။ သင့္တြင္ ထိုအမည္ႏွင့္ လိပ္စာျဖင့္ မွတ္သားမႈတစ္ခု ရွိၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_edit_text_hint">ဖုိင္တြဲ အမည္ျဖည့္ပါ</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_empty_title_msg">ဖိုင္တြဲ အမည္ျပန္ေပး၍ မရႏိုင္ပါ။ မည္သည့္ ဖိုင္တြဲအမည္ကိုမွ ထည့္သြင္းမထားပါ။</string>
    <string name="edit_bookmark_folder_rename_msg">ဖိုင္တြဲ အမည္ျပန္ေပး၍ မရႏိုင္ပါ။ ဖိုင္တြဲမည္ကို သုံးထားၿပီးသား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="edit_bookmark_msg_saved">စာညႇပ္ သိမ္းၿပီးျပီ။</string>
    <string name="edit_bookmark_popup_title">ဖုိင္တြဲ အမည္ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="enable_the_overlay_permission">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > အက္ပ္ မန္ေနဂ်ာသို႔ သြား၍ ထိုအက္ပ္အတြက္ ထပ္ဆင့္အသုံးျပဳခြင့္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="enter_url_abb">ဝဘ္လိပ္စာ ထည့္ပါ</string>
    <string name="error_printing_failed">ပရင့္ထုတ္စဥ္ အမွား ျဖစ္သြားသည္။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="events_terms_and_conditions_title">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="exit_internet">ဘေရာက္စ္ဇာႏွင့္ ၎၏တဘ္အားလံုးကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="expand_tts">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="expanded_tts">ခ်ဲ႕ထားသည္</string>
    <string name="expiring_text">ယေန႔ ဖ်က္မည္</string>
    <string name="expiring_text_tomorrow">မနက္ျဖန္ ဖ်က္မည္</string>
    <string name="extensions_content_blocker_not_installed_summary">ပိုေကာင္းေသာ ၾကည့္ရႈမႈ အေတြ႕အၾကံဳအတြက္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="extensions_content_blocker_summary">ေၾကာ္ျငာမ်ား မရွိဘဲ ဝဘ္ကုိ ၾကည့္ရႈရန္ ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆုိ႔စနစ္မ်ားကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="extensions_content_blocker_title">ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ား</string>
    <string name="extensions_description">အပို ပ႐ိုဂရမ္မ်ားပါေသာ Samsung Internet တြင္ ေနာက္ထပ္ အဂၤါရပ္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="extensions_description_for_six">အက္ဒ္-အြန္ တစ္ခုစီ၏ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ ၎တို႔အသီးသီးကို ႏွိပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="extensions_description_jpn">အပို ပ႐ိုဂရမ္မ်ားပါေသာ အင္တာနက္ အက္ပ္တြင္ ေနာက္ထပ္ အဂၤါရပ္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="extensions_preference_download_app_tts">%s ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="extensions_title">အပို ပ႐ိုဂရမ္မ်ား</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_negative_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_positive_button">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_warning_message">လွ်ိဳ႕ဝွက္မုဒ္ကို ပိတ္ထားမည္။</string>
    <string name="external_app_leave_incognito_warning_title">လင့္ခ္ကို အျခားအက္ပ္ထဲမွာ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="external_navigation_allow_to_open_another_app">အျခားအက္ပ္ကို ဖြင့္ရန္ ဝက္ဘ္ဆိုက္ကို ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="external_navigation_allow_to_open_another_app_description">ဝက္ဘ္ဆိုက္က အျခားအက္ပ္ကို ဖြင့္ရန္ ႀကိဳးစားေနသည္။ သင္သည္ လင့္ခ္ဖြင့္မည့္အက္ပ္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ႏိုင္မည္။</string>
    <string name="external_navigation_continue_to_open_description">ဤဝက္ဘ္ဆိုက္သည္ %s အက္ပ္ကို ဖြင့္လိုသည္။</string>
    <string name="external_navigation_continue_to_open_title">%s သို႔ ဆက္သြားမလား?</string>
    <string name="external_navigation_open_to_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="external_navigation_open_to_continue">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="external_navigation_open_with">ျဖင့္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="extraction_text_not_found">မည္သည့္ စာသားမွ မေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="face_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက္ဘလက္၏ ဖန္သားျပင္တြင္သာ ဖြင့္ထားခ်ိန္တြင္ မ်က္ႏွာ မွတ္ထားျခင္းကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="face_scan_description">မ်က္ႏွာမွတ္သားျခင္းကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="face_scan_title">မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_intelligent">မ်က္ႏွာျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းကုိ Intelligent Scan ျဖင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_iris">မ်က္ဝန္းျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းကုိ မ်က္ႏွာျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းႏွင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။ မ်က္ႏွာျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္နည္းကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="face_turn_off_body_with_iris_for_intelligent">မ်က္ဝန္းျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္ျခင္းကုိ အသံုးျပဳသည့္အခါ မ်က္ႏွာျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္ျခင္းကုိ ပိတ္ပါမည္။ မ်က္ႏွာႏွင့္ မ်က္ဝန္း ႏွစ္ခုလံုးကုိ တစ္ၿပိဳင္နက္တည္း အသံုးျပဳရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ အထူး စကန္ဖတ္ျခင္းကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="face_turn_off_title">မ်က္ႏွာျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္နည္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="failed">မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="featured_wallpaper_title">အထူးအသားေပး</string>
    <string name="file_name">ဖုိင္အမည္</string>
    <string name="file_name_hint">ဖုိင္အမည္ျဖည့္ပါ။</string>
    <string name="filetype_tts">ဖုိင္ပုံစံ</string>
    <string name="find_next">ေနာက္</string>
    <string name="find_no_result">ရလဒ္မ်ား မေတြ႔ပါ</string>
    <string name="find_on">%s တြင္ ရွာပါ</string>
    <string name="find_on_page_count_description">ရွာေဖြရလဒ္ %2$d ခုအနက္ %1$d ခု</string>
    <string name="find_on_page_hint">ဤစာမ်က္ႏွာေပၚတြင္ ရွာပါ</string>
    <string name="find_previous">ယခင္</string>
    <string name="fingerprint_timeout">အခ်ိန္ကုန္လြန္ပါၿပီ။ ေနာက္မွျပန္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="fingerprints">လက္ေဗြရာမ်ား</string>
    <string name="fix_tool_bar">အထက္ေအာက္ေ႐ႊ႕စဥ္ မီႏူးဘားမ်ားကို ျပပါ</string>
    <string name="folder_name">ဖုိင္တြဲ အမည္</string>
    <string name="folder_renamed">ဖိုင္တြဲကို အမည္ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="font_size_preview">အႀကိဳျမင္ကြင္း</string>
    <string name="font_size_preview_text_new">စာကိုယ္၏ စာသားသည္ ဤကဲ့သို႔ ျဖစ္မည္။</string>
    <string name="font_size_scaling">စာလံုးအရြယ္အစား</string>
    <string name="from_other_devices_text">အျခားကိရိယာမ်ားမွ</string>
    <string name="from_your_browsing_history">သင္၏ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္းမွ</string>
    <string name="full_screen_toast_text">ဖန္သားျပင္အျပည့္ ျမင္ကြင္းမွ ထြက္ရန္ ဖန္သားျပင္၏ ထိပ္မွ ေအာက္သို႔ ပြတ္ဆြဲၿပီးေနာက္ ေနာက္သို႔ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_done">ဆုိင္းအင္ဝင္သည့္ အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေရႊ႕ထားပါသည္။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_body_biometrics">ဝဘ္ဆုိက္မ်ားထဲ ဝင္ေရာက္ရာ၌ သင့္ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကုိသံုးရန္ ဆုိင္းအင္ဝင္ေသာ အခ်က္အလက္ကုိ Galaxy Pass သို႔ ေရႊ႕ပါ။ သင္ေရႊ႕လုိက္သည့္ အခ်က္အလက္ကုိ အင္တာနက္မွ ဖယ္ရွားလုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_body_fingerprints">ဝဘ္ဆုိက္မ်ားထဲ ဝင္ေရာက္ရာ၌ သင့္လက္ေဗြမ်ားကုိသံုးရန္ ဆုိင္းအင္ဝင္ေသာ အခ်က္အလက္ကုိ Galaxy Pass သို႔ ေရႊ႕ပါ။ သင္ေရႊ႕လုိက္သည့္ အခ်က္အလက္ကုိ အင္တာနက္မွ ဖယ္ရွားလုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="galaxy_pass_migration_popup_title">Galaxy Pass သို႔ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="geolocation_infobar_question">သင္၏ တည္ေနရာ အခ်က္အလက္ကို %s က ေတာင္းေနသည္။</string>
    <string name="geolocation_infobar_title">သင္၏ တည္ေနရာကုိ ရယူသံုးစြဲခြင့္ ျပဳမလား?</string>
    <string name="go_forward">ေနာက္</string>
    <string name="go_prev">ယခင္</string>
    <string name="grid_item_move_to_position_tts">အတန္း %1$d ေကာ္လံ %2$d သို႔ အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="grid_item_position_tts">တန္းလိုက္ %1$d၊ ေဒါင္လိုက္ %2$d</string>
    <string name="handoff_open_webpage_from">%s မွ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="handoff_open_webpage_from_your_other_device">သင္၏အျခားကိရိယာမွ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="header_tts">ေခါင္းစီ</string>
    <string name="header_turn_off_process_data_only_on_device">ကိရိယာရွိ ေဒတာကိုသာ စီမံေဆာင္႐ြက္ပါကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="heading_tts">ေခါင္းစီး</string>
    <string name="help_intro_body_footer">အက္ပ္၏ အေျခခံလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ေ႐ြးပိုင္ခြင့္ရွိ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား ခြင့္မျပဳဘဲႏွင့္ သုံးႏိုင္ဆဲျဖစ္သည္။</string>
    <string name="help_intro_body_header">ဆႏၵအေလ်ာက္ ေရြးခ်ယ္ႏုိင္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="help_intro_expand">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_agree_to_all">ကြ်ႏု္ပ္ အားလံုးကို သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_all">အားလုံး</string>
    <string name="help_intro_legal_anti_tracking">သင္၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ရန္ ယခုအခါ အင္တာနက္သည္ ဝဘ္ေပၚတြင္ သင္သြားသည့္ေနရာကို ကုမၸဏီမ်ားက ေျခရာခံျခင္းအား ပိတ္ပင္ေပးသည္။ သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ စမတ္ ေျခရာခံမႈတားဆီးျခင္းကို ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_browse_faster">ပိုမိုျမန္ဆန္စြာ ေလ့လာၾကည့္ရႈပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_browse_faster_detail">သင့္ဖုန္း (သို႔) တက္ဘလက္တြင္ ျမန္ဆန္ ႐ိုးရွင္းစြာ ရွာေဖြၾကည့္ရႈလိုက္ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_checkbox_china_text1">ကြၽႏ္ုပ္သည္ အနည္းဆုံး အသက္ ၁၄ ႏွစ္ရွိပါၿပီ။</string>
    <string name="help_intro_legal_close_app">အက္ပ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_common_description">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %1$sစည္းကမ္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား%2$sႏွင့္ %3$sကုိယ္ေရးလံုၿခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%4$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_common_pp">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sကိုယ္ေရးလုံျခံဳမႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_common_tos">ဆက္လက္ လုပ္ေဆာင္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား%2$sကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_gdpr_pp">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံသည္ကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္႐ႈပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_body_pp_minor_kor">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံသည္ကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sကိုယ္ေရးလုံၿခဳံမႈ မူဝါဒ%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္႐ႈပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_header_pp_minor_kor">Samsung Internet မူဝါဒအတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_title_pp">%s ကိုယ္ေရးလုံၿခံဳမႈ အသိေပးခ်က္အတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="help_intro_legal_dialog_title_tos">%s စည္းကမ္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအတြက္ အပ္ဒိတ္မ်ား</string>
    <string name="help_intro_legal_enhance_browsing">ရွာေဖြၾကည့္ရႈရာတြင္ ပိုမို အဆင္ေျပေစရန္ ေဆာင္ရြက္ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_enhance_browsing_detail">ဗီဒီယို အကူႏွင့္ ဘာသာျပန္ကဲ့သို႔ အဆင္ေျပလြယ္ကူေသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို စမ္းသံုးၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_gdpr_pp">ကြၽႏ္ုပ္တု႔ိက သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sကိုယ္ေရးလုံျခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_gdpr_tos">ဆက္လုပ္ျခင္းျဖင့္ %1$sစည္းကမ္းခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား%2$s ကို သင္ သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_description">ဆက္လုပ္ရန္ ေအာက္ပါတို႔ကို သေဘာတူပါ :</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_pn">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="help_intro_legal_kr_tnc">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ အေျခအေနမ်ား</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_data_transfer">ကၽြႏ္ုပ္သည္ နယ္စပ္ျဖတ္ေက်ာ္ ေဒတာလႊဲေျပာင္းမႈကို သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_description">ကၽြႏ္ုပ္တို႔က သင့္ေဒတာမ်ားကို မည္သို႔စီမံပံုႏွင့္ ကိုယ္ေရး ေဒတာ ကာကြယ္ေရး ဥပေဒကို မည္သို႔ လိုက္နာပံုကို ၾကည့္ရန္ %1$sကိုယ္ေရးလုံျခံဳမႈ အသိေပးခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_kvkk_tos">စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ကၽြႏု္ပ္ သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_details">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_text">ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္မ်ားကို ဆမ္ေဆာင္းထံ အစီရင္ခံ တင္ျပျခင္းျဖင့္ Samsung Internet တိုးတက္လာေအာင္ ကူညီရန္ ကြၽႏ္ုပ္ သေဘာတူပါသည္။ (ဆႏၵရွိမွ ေရြးပါ)</string>
    <string name="help_intro_legal_optional_checkbox_text_jpn">ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္မ်ားကို ဆမ္ေဆာင္းထံ အစီရင္ခံ တင္ျပျခင္းျဖင့္ အင္တာနက္ အက္ပ္ တိုးတက္လာေအာင္ ကူညီရန္ ကြၽႏ္ုပ္ သေဘာတူပါသည္။ (ဆႏၵရွိမွ ေရြးပါ)</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_your_privacy">သင့္ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_your_privacy_detail">ဝဘ္ေပၚတြင္ သင္သြားသည့္ေနရာကို ကုမၸဏီမ်ားက ေျခရာခံျခင္းအား အလိုအေလ်ာက္ ပိတ္ပင္ပါမည္။ သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ စမတ္ ေျခရာခံမႈတားဆီးျခင္းကို ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_yourself">ဝက္ဘ္ေပၚတြင္ သင့္ကိုယ္သင္ ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="help_intro_legal_protect_yourself_detail">ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ထားရွိၿပီး ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ား၊ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာျဖင့္ ဆိုင္းအင္ဝင္ေရာက္မႈႏွင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတို႔ျဖင့္ လံုျခံဳေအာင္ ထားလိုက္ပါ။</string>
    <string name="help_intro_legal_sa_login">Samsung account တစ္ခုတည္းျဖင့္ မ်ားစြာ လုပ္ေဆာင္လိုက္ပါ</string>
    <string name="help_intro_permission_camera_description">QR ကုဒ္မ်ား စကန္ဖတ္ရန္ႏွင့္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားတြင္ ဗီဒီယို ႐ိုက္ကူးႏိုင္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ပံ့ပိုးေပးရန္ အသံုးျပဳပါသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_contacts_description">အဆက္အသြယ္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားတြင္ အပ္လုတ္လုပ္ရန္အတြက္ သင့္ကို ခြင့္ျပဳရန္ သံုးထားသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_location_description">သင္ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ သင့္တည္ေနရာကို မွ်ေဝရန္အသုံးျပဳထားသျဖင့္ ၎တို႔သည္ သင့္တည္ေနရာႏွင့္ လိုက္ဖက္ေအာင္ျပဳလုပ္ထားသည့္ ပါဝင္သည့္အရာကို ပံ့ပိုးေပးႏိုင္သည္</string>
    <string name="help_intro_permission_microphone_description">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားတြင္ အသံဖမ္းယူႏုိင္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကုိ ပံ့ပိုးေပးရာတြင္ အသံုးျပဳပါသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_music_and_audio_description">အသံဖိုင္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_nearby_devices_appendix">Android %d ႏွင့္အထက္</string>
    <string name="help_intro_permission_nearby_devices_description">ဘလူးတုသ္ကိရိယာမ်ားကို စကန္ဖတ္ ရွာေဖြရန္၊ တြဲခ်ိတ္ရန္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္အတြက္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရန္ သံုးထားသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_phone_description">မူရင္းပါပုံစံ စာမွတ္မ်ားကို အခ်ိဳ႕ေသာ အန္းဒ႐ြိဳက္ ဗားရွင္းမ်ားတြင္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ရန္ အသုံးျပဳသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_photos_and_videos_description">႐ုပ္ပံုမ်ားႏွင့္ ဗီဒီယိုမ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_storage_description">ဖိုင္မ်ားကို ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အပ္လုဒ္တင္ရာတြင္ သံုးသည္</string>
    <string name="help_intro_permission_title">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သံုးသည္</string>
    <string name="help_intro_quick_suggest">ျမန္ျမန္ အႀကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="help_intro_vi_title">စမတ္က်စြာ ေလ့လာၾကည့္ရႈပါ၊ သီးသန႔္လွ်ိဳ႕ဝွက္စြာေနပါ</string>
    <string name="hide_original">မူရင္းကို ဝွက္ပါ</string>
    <string name="hide_search_history">ဝွက္ပါ</string>
    <string name="hide_translation">ဘာသာျပန္ဆိုခ်က္ကို ဝွက္ပါ</string>
    <string name="high_contrast_mode">ျခားနားမႈ ျမင့္မားေသာ အေနအထား</string>
    <string name="highlight_bottom_desc">အသားေပးေဖာ္ျပမႈအတြက္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမွ စာသားကို ကိရိယာေပၚတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္သည္။ အဂၤလိပ္ဘာသာမွလြဲ၍ အျခားဘာသာစကားမ်ားျဖင့္ စာသားကို အသားေပးေဖာ္ျပရန္အတြက္ မူရင္း ဘာသာစကား၏ ဘာသာစကားဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္လိုသည္။</string>
    <string name="highlight_message">အေရာင္ျခယ္ျပထားေသာ စာသားကို ေရြးခ်ယ္ရန္ ၎ေပၚကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="history">မွတ္တမ္း</string>
    <string name="history_actionbar_select_item">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="history_date_all_time">အခ်ိန္ျပည့္</string>
    <string name="history_date_last_hour">ေနာက္ဆုံး အခ်ိန္</string>
    <string name="history_date_last_month">ယခင္လ</string>
    <string name="history_date_today">ယေန႔</string>
    <string name="history_date_yesterday">မေန႔က</string>
    <string name="history_deleted_message">မွတ္တမ္းကို ဖ်က္လိုက္သည္။</string>
    <string name="history_download_recent_no_item">လတ္တေလာ ရွာေဖြထားသည္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="history_download_recent_search_header_text">လတ္တေလာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="history_menu_clear_history">ေနာက္ေၾကာင္းကုိ ရွင္းပါ</string>
    <string name="history_no_history_title">ၾကည့္႐ႈမႈ မွတ္တမ္းေဟာင္း မရွိပါ</string>
    <string name="history_no_history_title_description">သင္သြားေရာက္ၾကည့္႐ွုသည့္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="history_video_view_title">ဗီဒီယို မွတ္တမ္းေဟာင္း</string>
    <string name="home_screen">ပင္မဖန္သားျပင္</string>
    <string name="homepage_settings_edit_shortcuts">ေရွာ့ကတ္မ်ားကို တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="homepage_settings_title">ပင္မစာမ်က္ႏွာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="http_post_warning_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="ime_action_done">ၿပီး</string>
    <string name="ime_action_next">ေနာက္</string>
    <string name="ime_action_prev">ေနာက္</string>
    <string name="ime_action_previous">လြန္ခဲ့ေသာ</string>
    <string name="include_data_save_galaxy_pass">Galaxy Pass တြင္ သိမ္းထားေသာ ေဒတာ မပါဝင္ပါ</string>
    <string name="include_data_save_samsung_pass">Samsung Pass တြင္ သိမ္းထားေသာ ေဒတာ မပါဝင္ပါ</string>
    <string name="infobar_learn_more">ေနာက္ထပ္ေလ့လာရန္</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_file">ဤဖိုင္ကို လုံၿခဳံေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ (HTTPS) ျဖင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရေသာေၾကာင့္ အကူးအေျပာင္းလုပ္ေနခ်ိန္တြင္ ဖိုင္ကို ၾကားျဖတ္ယူခံရျခင္း (သို႔) လက္ေဆာ့ျခင္းတို႔ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_image">ဤပုံကို လုံၿခဳံေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ (HTTPS) ျဖင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရေသာေၾကာင့္ အကူးအေျပာင္းလုပ္ေနခ်ိန္တြင္ ဖိုင္ကို ၾကားျဖတ္ယူခံရျခင္း (သို႔) လက္ေဆာ့ျခင္းတို႔ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="infobar_message_cannot_download_insecure_save_all_images">ဤစာမ်က္ႏွာရွိ ပုံတစ္ပုံႏွင့္အထက္ကို လုံၿခဳံေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ (HTTPS) ျဖင့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရေသာေၾကာင့္ အကူးအေျပာင္းလုပ္ေနခ်ိန္တြင္ ဖိုင္မ်ားကို ၾကားျဖတ္ယူခံရျခင္း (သို႔) လက္ေဆာ့ျခင္းတို႔ျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="infobar_permission_allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="infobar_permission_block">ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="infobar_permission_deny">ျငင္းဆိုပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_fingerprint_title">ေနာက္တစ္ႀကိမ္တြင္ သင့္လက္ေဗြရာမ်ား အသုံးျပဳၿပီး ဆိုင္းအင္ ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_never">ဘယ္ေတာ့မွ</string>
    <string name="infobar_save_password_not_now">ယခုမဟုတ္</string>
    <string name="infobar_save_password_question">ယင္းတြင္ ဤဝဘ္ဆုိက္အတြက္ သံုးစြဲသူအမည္ႏွင့္ စကားဝွက္ ပါဝင္သည္။</string>
    <string name="infobar_save_password_remember">သတိရပါ</string>
    <string name="infobar_save_password_title">အေကာင့္ဝင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို သိမ္းဆည္းမလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_description">ဤဝဘ္ဆိုက္အတြက္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို ေျပာင္းထားသည့္အတြက္ Samsung Internet တြင္ သိမ္းထားသည္ႏွင့္ မကိုက္ညီေတာ့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_for_galaxy_pass">ဤဝဘ္ဆိုက္အတြက္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို ေျပာင္းထားသည့္အတြက္ Galaxy Pass တြင္ သိမ္းထားသည္ႏွင့္ မကိုက္ညီေတာ့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_for_samsung_pass">ဤဝဘ္ဆိုက္အတြက္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို ေျပာင္းထားသည့္အတြက္ Samsung Pass တြင္ သိမ္းထားသည္ႏွင့္ မကိုက္ညီေတာ့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_description_jpn">ဤဝဘ္ဆိုက္အတြက္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို ေျပာင္းထားသည့္အတြက္ အင္တာနက္ အက္ပ္တြင္ သိမ္းထားသည္ႏွင့္ မကိုက္ညီေတာ့ပါ။</string>
    <string name="infobar_update_password_title">Samsung Internet တြင္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_for_galaxy_pass">Galaxy Pass တြင္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_for_samsung_pass">Samsung Pass တြင္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_title_jpn">အင္တာနက္တြင္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="infobar_update_password_update">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="infobar_update_password_update_success_toast">ဆုိင္းအင္ အခ်က္အလက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="initial_info_description_bottom">သင့္အေနျဖင့္ အလုံၿခဳံဆုံး အကာအကြယ္ရရွိႏိုင္ရန္အတြက္ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို စကားဝွက္ (သို႔) ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာအခ်က္အလက္မ်ားျဖင့္ ေသာ့ခတ္ထားႏိုင္သည္။ ၎ကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေနာက္မွ ေျပာင္းလဲႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_bottom_phone">သင့္အေနျဖင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို သိမ္းဆည္းႏိုင္ေသးသည္။ အဆိုပါ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္သာ ေတြ႕ျမင္ရႏိုင္သည္။ ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိသည့္ ေဆာ့ဖ္ဝဲတစ္ခုခု သြင္းထားသည္ကို သင့္ဖုန္းက ရွာေဖြေတြ႕ရွိပါက သင္၏ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို Knox စိတ္ခ်ေသာ ဖိုင္စနစ္တြင္သိမ္းဆည္းမည့္အစား သင့္ဖုန္း၏ ဖိုင္စနစ္တြင္ သိမ္းဆည္းပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_bottom_tablet">သင့္အေနျဖင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို သိမ္းဆည္းႏိုင္ေသးသည္။ အဆိုပါ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္သာ ေတြ႕ျမင္ရႏိုင္သည္။ ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိသည့္ ေဆာ့ဖ္ဝဲတစ္ခုခု သြင္းထားသည္ကို သင့္တက္ဘလက္က ရွာေဖြေတြ႕ရွိပါက သင္၏ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ စာညႇပ္မ်ားကို Knox စိတ္ခ်ေသာ ဖိုင္စနစ္တြင္သိမ္းဆည္းမည့္အစား သင့္တက္ဘလက္၏ ဖိုင္စနစ္တြင္ သိမ္းဆည္းပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_top_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ ခြင့္ျပဳမထားေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲ ထည့္သြင္းထားသည္။</string>
    <string name="initial_info_description_for_rooted_top_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ ခြင့္ျပဳမထားေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲ ထည့္သြင္းထားသည္။</string>
    <string name="initial_info_header">သင့္ေလ့လာၾကည့္ရႈမႈကို သီးသန္႔၊ ေဘးကင္းလုံျခံဳေအာင္ ထားပါ</string>
    <string name="instant_web_apps_title">ဝဘ္ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="intelligent_scan_changed">သင္၏ Intelligent Scan သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းလဲထားသည္။ သင္၏ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားစကားဝွက္ကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_description">Intelligent Scan ကို သင့္သက္ေသခံအမွတ္အသား စိစစ္ရန္အတြက္ သုံးပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက္ဘလက္၏ ဖန္သားျပင္တြင္သာ ဖြင့္ထားခ်ိန္တြင္ အထူးစကန္ဖတ္ျခင္းကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="intelligent_scan_title">Intelligent Scan</string>
    <string name="intelligent_scan_turn_on_secret_mode">အထူး စကန္ဖတ္ျခင္းကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_body_with_face">Intelligent Scan ကို မ်က္ႏွာျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းႏွင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_body_with_iris">Intelligent Scan ကို မ်က္ဝန္းျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းႏွင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="intelligent_turn_off_title">Intelligent Scan ကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="intent_blocker_background_caller_info">%s က ဤစာမ်က္ႏွာကို ဖြင့္ထားသည္။ သင္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက္ပ္မ်ားက ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဖြင့္ျခင္းအား ပိတ္ပင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="intent_blocker_description">Samsung Internet ဖြင့္ျခင္းမွ ပိတ္ပင္မည့္ အက္ပ္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_description_oneui4">ေအာက္တြင္ ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အက္ပ္မ်ားကို Samsung Internet အား ဖြင့္မရေစရန္ ပိတ္ပင္ထားသည္။ သင္သည္ ေၾကာ္ျငာမ်ားျပေသာ (သို႔) သင္မသြားလိုေသာ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ ေရာက္သြားေသာ အက္ပ္ကို ပိတ္ပင္ရန္ ဆႏၵရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="intent_blocker_description_oneui4_jp">ေအာက္တြင္ ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အက္ပ္မ်ားကို အင္တာနက္ အက္ပ္အား ဖြင့္မရေစရန္ ပိတ္ပင္ထားသည္။ သင္သည္ ေၾကာ္ျငာမ်ားျပေသာ (သို႔) သင္မသြားလိုေသာ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ ေရာက္သြားေသာ အက္ပ္ကို ပိတ္ပင္ရန္ ဆႏၵရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="intent_blocker_history_app_info">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="intent_blocker_history_open_dialog_msg">%s က ဤလင့္ခ္ကို ဖြင့္ရန္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ ၎ကို ယခု ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="intent_blocker_menu_sort_by_numbers">ဖြင့္ထားသည့္ အခ်ိန္မ်ားအလိုက္ စီပါ</string>
    <string name="intent_blocker_menu_sort_by_timeline">ရက္စြဲ/အခ်ိန္အလိုက္ စီပါ</string>
    <string name="intent_blocker_no_item_title">ပိတ္ဆို႔ထားေသာ အက္ပ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_body">Samsung Internet ထဲတြင္ %s ကို ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဖြင့္ခြင့္ ျပဳမထားပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_notification_body_jp">အင္တာနက္ထဲတြင္ %s ကို ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဖြင့္ခြင့္ျပဳမထားပါ။</string>
    <string name="intent_blocker_notification_channel">အက္ပ္မ်ားကို အင္တာနက္ ဖြင့္ျခင္းမွ ပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="intent_blocker_notification_open_link_always">အၿမဲတမ္း ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_open_link_once">တစ္ႀကိမ္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="intent_blocker_notification_title">%s ကို ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဖြင့္ျခင္းမွ တားဆီးထားသည္</string>
    <string name="intent_blocker_title">အက္ပ္မ်ားကို အင္တာနက္မဖြင့္ရန္ ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="invalid_character_entered_toast_msg">အက်ဳံးမဝင္ေသာ အကၡရာမ်ား ၀င္ေနခဲ့ၿပီ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="invalid_url">တရားမ၀င္သည့္ ႕URL။</string>
    <string name="invalid_web_address">စာမ်က္ႏွာကုိ ဖြင့္၍ မရပါ။ မမွန္ေသာ ဝက္ဘ္လိပ္စာ။</string>
    <string name="iris_not_available_on_dex_standalone">Samsung DeX ကို တက္ဘလက္၏ ဖန္သားျပင္တြင္သာ ဖြင့္ထားခ်ိန္တြင္ မ်က္ဝန္းမ်ားကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_face">မ်က္ႏွာျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းကုိ မ်က္ဝန္းျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းႏွင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။ မ်က္ဝန္းျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္နည္းကို ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_face_for_intelligent">မ်က္ႏွာျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္ျခင္းကုိ အသံုးျပဳသည့္အခါ မ်က္ဝန္းျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္ျခင္းကုိ ပိတ္ပါမည္။ မ်က္ႏွာႏွင့္ မ်က္ဝန္း ႏွစ္ခုလံုးကုိ တစ္ၿပိဳင္နက္တည္း အသံုးျပဳရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ အထူး စကန္ဖတ္ျခင္းကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_body_with_intelligent">မ်က္ဝန္းျဖင့္ေသာ့ဖြင့္နည္းကုိ Intelligent Scan ႏွင့္ တၿပိဳင္တည္း အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="iris_turn_off_title">မ်က္ဝန္းျဖင့္ ေသာ့ဖြင့္နည္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="irises">အိုင္းရစ္စ္</string>
    <string name="item_moved_tts">အုိင္တမ္ကို ေရႊ႕ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="items_deleted_tts">%s ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="items_infotext">အရာ၀တၱဳ %d ခု</string>
    <string name="items_tts">အရာဝတၳဳမ်ား</string>
    <string name="jit_bookmark_pc_desktop_extension_sync_description">သင့္ကြန္ပ်ဴတာရွိ Chrome တြင္ သင့္ Samsung Internet စာညႇပ္မ်ားကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲပါ (သို႔) ထည့္ပါ။ Samsung Internet ေနာက္ဆက္ကို Chrome Web Store မွတစ္ဆင့္ ထည့္သြင္း၍ ဆိုင္းအင္ဝင္ကာ သင့္စာညႇပ္မ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="jit_bookmark_pc_desktop_extension_sync_title">သင့္ကြန္ပ်ဴတာတြင္ သင့္စာညႇပ္မ်ားကို သံုးပါ</string>
    <string name="lang_auto_detected">ေအာ္တုိ</string>
    <string name="lang_select_add_languages">ဘာသာစကားမ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="lang_select_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="lang_select_close">ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="lang_select_source_language">မူရင္း ဘာသာစကား</string>
    <string name="lang_select_swap">ဘာသာစကားမ်ားကို ေျပာင္းလိုက္သည္</string>
    <string name="lang_select_target_language">ျပန္ဆိုမည့္ ဘာသာစကား</string>
    <string name="langpack_chinese_china">တ႐ုတ္ (တ႐ုတ္)</string>
    <string name="langpack_chinese_china_mainland">တ႐ုတ္ (တ႐ုတ္ျပည္မႀကီး)</string>
    <string name="langpack_chinese_hongkong">တ႐ုတ္ (ေဟာင္ေကာင္)</string>
    <string name="langpack_chinese_hongkong_china">တ႐ုတ္ (ေဟာင္ေကာင္၊ တ႐ုတ္)</string>
    <string name="langpack_chinese_taiwan">တ႐ုတ္ (ထိုင္ဝမ္)</string>
    <string name="langpack_chinese_taiwan_china">တ႐ုတ္ (ထိုင္ဝမ္၊ တ႐ုတ္)</string>
    <string name="language_fragment_header_installed">ထည့္သြင္းထားသည္</string>
    <string name="language_fragment_primary">ဘာသာျပန္ဆိုမႈအတြက္ ရရွိႏိုင္သည္မ်ား</string>
    <string name="language_fragment_secondary">ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ ရႏိုင္ပါၿပီ</string>
    <string name="language_fragment_title">ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="language_pack_download_description">ဘာသာျပန္အတြက္ ဘာသာစကားဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="language_picker_display_language_esmx">စပိန္ (မကၠဆီကို)</string>
    <string name="language_picker_display_language_ptbr">ေပၚတူဂီ (BR)</string>
    <string name="language_translator">ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="last_synced">ေနာက္ဆုံး ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္မွာ : %s</string>
    <string name="leave">ထြက္ခြာပါ</string>
    <string name="length_exceeding_tag">အကၡရာ %d လုံးထက္ ပိုၿပီး ထည့္သြင္း၍မရပါ။</string>
    <string name="light_off">အလင္းေရာင္ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="light_on">အလင္းေရာင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="light_theme_sites">အေရာင္လင္း ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ား</string>
    <string name="link_tts">လင့္ခ္</string>
    <string name="list_item_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="list_item_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="live_wallpaper_abstract">စိတ္ကူး</string>
    <string name="live_wallpaper_cities">ၿမိဳ႕မ်ား</string>
    <string name="live_wallpaper_flowers">ပန္းမ်ား</string>
    <string name="live_wallpaper_landscapes">ရႈခင္းမ်ား</string>
    <string name="live_wallpaper_marine_life">အဏၰဝါ ေရသတၱဝါ</string>
    <string name="live_wallpaper_minimalist">႐ိုးရွင္း</string>
    <string name="live_wallpaper_pets">အိမ္ေမြးတိရိစၧာန္မ်ား</string>
    <string name="live_wallpaper_space">အာကာသ</string>
    <string name="live_wallpaper_travel">ခရီး</string>
    <string name="live_wallpaper_wildlife">ေတာ႐ိုင္းတိရစာၦန္</string>
    <string name="load_image">ပံု တင္ပါ</string>
    <string name="loading_shortcuts">ေရွာ့တ္ကတ္မ်ားကို ဖြင့္ေနသည္…</string>
    <string name="locationbar_my_info_button_logged_in_description">သင့္ Samsung account ကို စီမံပါ</string>
    <string name="locationbar_my_info_button_not_logged_in_description">သင့္ Samsung account ထဲ ဆုိင္းအင္ဝင္ပါ</string>
    <string name="locationbar_offline_text">သိမ္းၿပီးၿပီ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_popup_title">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကုိ ျပန္ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="locationbar_offline_text_refresh">ျပန္စ</string>
    <string name="locationbar_offline_text_tts">သိမ္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာ</string>
    <string name="locationbar_reload_smart_tip_text">ဤစခရင္အတြက္ ဆိုက္ကို အေကာင္းဆုံးခ်ိန္ညႇိရန္ ရီဖရက္ရွ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="locationbar_url_copied_tts">ကူးယူၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="locationbar_url_deleted_tts">ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="locationbar_zoom_tts">မွန္ဘီလူး</string>
    <string name="lockfingerprint_no_match">ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="lockfingerprint_verify_failed">လက္ေဗြရာကို အသိအမွတ္ျပဳရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="lockpassword_cancel_label">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_biometric_change">သင္၏ ဇီဝရုပ္ လကၡဏာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းလဲၿပီးပါၿပီ။ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား စကားဝွက္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_fp_change">သင္၏ လက္ေဗြရာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းလဲၿပီးပါၿပီ။ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား စကားဝွက္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_confirm_password_iris_change">သင္၏မ်က္ဝန္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းလဲၿပီးပါၿပီ။ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ဖြင့္ရန္ လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား စကားဝွက္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="lockpassword_continue_label">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="lockpassword_illegal_character">စကားဝွက္တြင္ တရားမဝင္ေသာ စာလံုးပါဝင္ေနပါသည္။</string>
    <string name="lockpassword_incorrect_password_try_again">မမွန္ေသာ စကားဝွက္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="lockpassword_password_too_long">စကားဝွက္တြင္အကၡရာ %d လံုးထက္ ပိုမပါရပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts">%d စကၠန္႕အတြင္း ထပ္မံၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="locktype_password_input_done">ၿပီးသည့္အခါ ဆက္လုပ္ပါ ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="locktype_password_introduction">စကားဝွက္မ်ားတြင္ အနည္းဆုံး စာလုံး ၁ လုံး အပါအဝင္၊ အနည္းဆုံး အကၡရာ %d လုံး ပါရွိရမည္။</string>
    <string name="locktype_password_invalid_input">စကားဝွက္မ်ားမကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="locktype_password_need_to_confirm">၎ကိုအတည္ျပဳရန္ စကားဝွက္ ထပ္မံထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="locktype_password_not_enough_letter">စကားဝွက္တြင္ အနည္းဆံုး စာလံုး တစ္လံုး ပါဝင္ရပါမည္။</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_go_to_suggest_url">%s သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_ignore">လ်စ္လ်ဴရႈၿပီး %s သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_primary_paragraph">သင္ဝင္ၾကည့္ရန္ ႀကိဳးစားခဲ့ေသာ ဝဘ္ဆိုက္ (%s) သည္ အတုျဖစ္ပုံရသည္။ တိုက္ခိုက္သူမ်ားသည္ ဝဘ္ဆိုက္လိပ္စာမ်ားတြင္ သိရန္ခက္ခဲေသာ အေျပာင္းအလဲမ်ား လုပ္ျခင္းျဖင့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို အတုလုပ္ရန္ ႀကိဳးစားေလ့ရွိသည္။</string>
    <string name="lookalike_blocking_page_title">%s ကို ရွာေနသလား?</string>
    <string name="lookalike_infobar_message">ဝဘ္လိပ္စာသည္ အျခားနာမည္ႀကီး ဝဘ္ဆိုက္ႏွင့္ဆင္တူသည္။ တစ္ခါတရံ တိုက္ခိုက္သူမ်ားသည္ အခ်က္အလက္မ်ား ခိုးယူရန္ နာမည္ႀကီး ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို တုပရန္ႀကိဳးစားၾကသည္။</string>
    <string name="make_dark_always">အျမဲတမ္း</string>
    <string name="make_dark_never">လုံးဝမလုပ္ပါ</string>
    <string name="manage_websites">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ား စီမံပါ</string>
    <string name="match_phone_setting">ဖုန္း သတ္မွတ္ခ်က္အတိုင္း ထားရန္</string>
    <string name="match_tablet_setting">တက္ဘလက္ သတ္မွတ္ခ်က္အတိုင္း ထားရန္</string>
    <string name="max_char_reached">အမ်ားဆုံး အကၡရာအေရအတြက္သု႔ိေရာက္ပါၿပီ။</string>
    <string name="media_assistant_controls">ထိန္းခ်ဳပ္စနစ္မ်ား</string>
    <string name="media_assistant_description_part1">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားရွိ ဗီဒီယိုမ်ားကို အပို ထိန္းခ်ဳပ္ခြင့္ ရယူလိုက္ပါ။ ပံ့ပိုးထားေသာ ဗီဒီယိုမ်ားအနီးတြင္ ခလုတ္မ်ား ေပၚလာမည္ျဖစ္ၿပီး ႐ႈပ္ေနလွ်င္ ၎တို႔ကို ေျပာင္းေရႊ႕ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="media_assistant_description_part2">ဗီဒီယိုေပၚမူတည္၍ ထိန္းခ်ဳပ္စနစ္ အခ်ိဳ႕ကို ရရွိႏိုင္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="media_assistant_dialog_enable_pip_from_settings">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သံုးရန္အတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ တစ္ခုေပၚတစ္ခု ထပ္၍ဖြင့္ျခင္း ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ခြင့္ျပဳေပးပါ။</string>
    <string name="media_assistant_extended_fullscreen">ဖန္သားျပင္အျပည့္တြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_popup">ေပါ့-အပ္ ဖြင့္စက္တြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_rotate_screen">ဖန္သားျပင္ကုိ လွည့္ပါ</string>
    <string name="media_assistant_extended_smart_view">Smart View (ထုတ္လႊင့္ျပသမႈ)</string>
    <string name="media_assistant_fab_video_assistant">ဗီဒီယို ေထာက္ကူ</string>
    <string name="media_assistant_popup_app_pinned">ေပါ့ပ္အပ္ပေလယာကို သုံးရန္ အင္တာနက္အက္ပ္ကို ပင္ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="media_assistant_popup_smart_tip">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာသည္ ေပါ့အပ္ ပေလယာကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="media_assistant_remove">ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="media_background_play">ေနာက္ခံ ဖြင့္မႈ</string>
    <string name="media_background_play_description">တဘ္ (သို႔) Samsung Internet မွ ထြက္ၿပီးေနာက္ ဗီဒီယိုအသံကို ဆက္ဖြင့္သည္။</string>
    <string name="media_background_play_description_addition">ဝက္ဘ္ဆိုက္အခ်ိဳ႕သည္ ေနာက္ခံတြင္ဖြင့္ျခင္းကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="media_background_play_description_jpn">တဘ္ (သို႔) အင္တာနက္အက္ပ္မွ ထြက္ၿပီးေနာက္ ဗီဒီယိုအသံကို ဆက္ဖြင့္သည္။</string>
    <string name="media_background_play_off">ပိတ္</string>
    <string name="media_background_play_on">ဖြင့္</string>
    <string name="media_background_play_speaker">နားၾကပ္မ်ား (သို႔) ျပင္ပစပီကာမ်ားတြင္သာ</string>
    <string name="media_capture_audio_and_video_infobar_title">သင့္ ကင္မရာႏွင့္ မိုက္ခ႐ိုဖုန္းကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="media_capture_audio_and_video_permission_fragment">%s က သင့္ကင္မရာႏွင့္ မိုက္ခ႐ိုဖုန္းကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ ေတာင္းဆိုေနသည္။</string>
    <string name="media_capture_audio_only">%s က သင့္မိုက္ခ႐ိုုဖုန္းကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ ေတာင္းဆိုေနသည္။</string>
    <string name="media_capture_audio_only_infobar_title">သင့္ မိုက္ခ႐ိုဖုန္းကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="media_capture_video_only">%s က သင့္ကင္မရာကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ ေတာင္းဆိုေနသည္။</string>
    <string name="media_capture_video_only_infobar_title">သင့္ ကင္မရာကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="media_common_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="media_common_disable_media_during_active_call">ဖုန္းေခၚမႈအတြင္း ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="media_common_fast_forward">ေရွ႕သို႔ အျမန္ရစ္ပါ</string>
    <string name="media_common_fullscreen_view">ဖန္သာျပင္အျပည့္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="media_common_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="media_common_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="media_common_popup_player">ေပါ့-အပ္ ဖြင့္သည့္အရာ</string>
    <string name="media_common_rewind">ျပန္ရစ္ပါ</string>
    <string name="media_common_stop">ရပ္ပါ</string>
    <string name="media_history_error_popup_message">ဤဗီဒီယုိကုိ ၾကည့္ရန္ သင္သည္ ဤဝဘ္ဆုိက္သုိ႔ သြားရန္ လုိသည္။</string>
    <string name="media_history_error_popup_text_negative">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="media_history_error_popup_text_positive">သြား</string>
    <string name="media_history_error_popup_title">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာသို႔ သြားမလား?</string>
    <string name="media_history_no_video_history">ၾကည့္႐ႈခဲ့ေသာ ဗီဒီယိုမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="media_history_option_clear_video_history">ဗီဒီယိုမွတ္တမ္းေဟာင္း ရွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="media_history_video_can_only_be_played_on_its_webpage">ဤဗီဒီယိုကို ၎၏ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတြင္သာ ဖြင့္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="media_player_control_bar">ထိန္းခ်ဳပ္ ဘား</string>
    <string name="media_player_disable_ambient_mode">ဝန္းက်င္ အေနအထားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="media_player_download_video">ဗီဒီယိုကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="media_player_enable_ambient_mode">ဝန္းက်င္ အေနအထားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="media_player_hide_subtitles">စာတမ္းထိုးမ်ား ဝွက္ပါ (CC)</string>
    <string name="media_player_hide_subtitles_in_full_screen">ဖန္သားျပင္ အျပည့္တြင္ စာတန္းထိုးမ်ားကို ဝွက္ပါ</string>
    <string name="media_player_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="media_player_lock">ေသာ့ခ်ပါ</string>
    <string name="media_player_message_video_will_stop">ဗီဒီယို ရပ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="media_player_minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="media_player_play_audio_only">ေအာ္ဒီယိုသာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="media_player_rotate">လွည့္ပါ။</string>
    <string name="media_player_seconds">%d စကၠန္႔</string>
    <string name="media_player_share_video">ဗီဒီယို မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="media_player_show_subtitles">စာတမ္းထိုးမ်ား ျပသပါ (CC)</string>
    <string name="media_player_show_subtitles_in_full_screen">ဖန္သားျပင္ အျပည့္တြင္ စာတန္းထိုးမ်ား ျပပါ</string>
    <string name="media_player_speed_controls_hide">ျပန္ဖြင့္သည့္ႏႈန္း ထိန္းခ်ဳပ္မႈမ်ားကို ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="media_player_speed_controls_show">ျပန္ဖြင့္သည့္ႏႈန္း ထိန္းခ်ဳပ္မႈမ်ားကို ျပပါ</string>
    <string name="media_player_speed_fix_text">ဖြင့္သည့္ႏႈန္း</string>
    <string name="media_player_subtitles">ေခါင္းစဥ္ငယ္မ်ား (CC)</string>
    <string name="media_player_unlock">ေသာ့ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="media_player_video_extract_text">စာသား ထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_crop_to_fit">အံဝင္ခြင္က်ျဖစ္ေစရန္ ျဖတ္ပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_fit_to_screen">ဖန္သားျပင္ႏွင့္ အံကုိက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="media_player_video_ratio_stretch">ဆြဲဆန္႔ပါ</string>
    <string name="media_player_volume">အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="media_secret_mode_notification">မီဒီယာ ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="media_secret_mode_notification_tab">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား</string>
    <string name="menu_print">ပံုႏွိပ္ေနသည္…</string>
    <string name="more_bookmarks">ေနာက္ထပ္ စာညႇပ္မ်ား</string>
    <string name="more_dialog_content_description_account_transfer">ေငြပို႔</string>
    <string name="more_dialog_content_description_date">ျဖစ္ရပ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_date_time">ျဖစ္ရပ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_email">အီးေမးလ္</string>
    <string name="more_dialog_content_description_phone">ဖုန္း နံပါတ္</string>
    <string name="more_dialog_content_description_unit">ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="more_dialog_content_description_url">ဝက္ဘ္ဆိုက္</string>
    <string name="more_dialog_entity_title_unit">%s ကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="more_intelligence_features">အသိဉာဏ္ရွိစြာ လုပ္ေဆာင္ေပးသည့္ ေနာက္ထပ္အဂၤါရပ္မ်ား</string>
    <string name="more_languages">ဘာသာစကားမ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="more_option_button">ေနာက္ထပ္ ေ႐ြးစရာမ်ား</string>
    <string name="more_options_tts">ေနာက္ထပ္ ေရြးခ်ယ္ရန္မ်ား</string>
    <string name="most_visited_pages">အမ်ားဆံုး ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ား</string>
    <string name="most_visited_view_title">အသြားေရာက္ဆံုး</string>
    <string name="move_bookmark_duplicate_bookmark_msg">စာညႇပ္ကုိ ေရႊ႕၍ မရပါ။ သင္ သြားသိမ္းမည့္ ဖိုင္တြဲထဲတြင္ ထိုနာမည္ႏွင့္ လိပ္စာတူ စာညႇပ္တစ္ခု ရွိၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="move_down_tts">ေအာက္သုိ႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_item_tts">အိုင္တမ္ကို ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_left_tts">ဘယ္သို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_right_tts">ညာသို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_to_beginning_tts">အစသို႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_to_end_tts">အဆံုးသို႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="move_up_tts">အေပၚသုိ႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_card_view_text">အဆင့္ဆင့္ စီရန္</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_grid_view_text">ဂရစ္ကြက္</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_list_view_text">စာရင္း</string>
    <string name="multiTab_change_view_type_dialog_title_text">သင္ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ားအတြက္ ျမင္ကြင္းပံုစံကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="multi_biometrics_face_button_text">မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="multi_biometrics_fingerprint_button_text">လက္ေဗြရာ</string>
    <string name="multi_biometrics_intelligent_button_text">Intelligent Scan</string>
    <string name="multi_biometrics_iris_button_text">မ်က္ဝန္း</string>
    <string name="multi_folders_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ဖိုင္တြဲ %d ခုကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳသတ္မွတ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္လို႔ မရပါ။</string>
    <string name="multi_item_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ပစၥည္း %d ခုကုိ ဖ်က္ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳသတ္မွတ္ထားေသာ မွတ္သားထားသည့္အရာမ်ားကို ဖ်က္လို႔ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="multi_window_not_supported">ဤအစီအစဥ္ကို Multi window ျမင္ကြင္းတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="name_password_description">သင္၏ အေကာင့္ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ကို ဇီဝ႐ုပ္စနစ္ျဖင့္ ကာကြယ္ၿပီး ၎ကို အက္ပ္ႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ ႏွစ္ခုလုံးတြင္ သုံးရန္၊ ၎ကို Samsung Pass သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="namepwd_addtional_description_galaxy_pass">Galaxy Pass ကို အသုံးျပဳပါက ဆိုင္းအင္မဝင္မီ သင့္ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို လိုအပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="namepwd_addtional_description_samsung_pass">Samsung Pass ကို အသုံးျပဳပါက ဆိုင္းအင္မဝင္မီ သင့္ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို လိုအပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="namepwd_auto_signin">အလိုလိုဆိုင္း-အင္</string>
    <string name="namepwd_biometrics_for_auto_login">ဆိုင္းအင္ဝင္ရန္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ား လိုသည္</string>
    <string name="namepwd_description">သိမ္းထားေသာ သုံးစဲြသူအမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ားကို သုံး၍ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားသို႔ အလိုအေလ်ာက္ ဆိုင္းအင္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="namepwd_description_biometric">သိမ္းဆည္းထားေသာ အသုံးျပဳသူအမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ားကို ဝဘ္ဆိုက္မ်ားရွိ ဝင္ေရာက္သည့္စာမ်က္ႏွာမ်ားတြင္ အလိုအေလ်ာက္ျဖည့္ေပးသည္။ လုံၿခဳံမႈရွိေစရန္အလို႔ငွာ၊ ဝင္ေရာက္သည့္အခ်က္အလက္ကို အလိုအေလ်ာက္ျဖည့္ရာတြင္ သင္၏ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာကိုလည္း သုံးႏိုင္သည္။</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass">Galaxy Pass</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_migration_popup_message">သင့္အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေရႊ႕ေျပာင္းၿပီးေနာက္ ၎ကို အင္တာနက္မွ ဖ်က္ပစ္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_migration_popup_title">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေျပာင္းေရႊ႕မလား?</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_move_sign_in_info">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass သို႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="namepwd_galaxy_pass_sign_in_info">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Galaxy Pass တြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass">Samsung Pass</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_migration_popup_message">သင့္အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေရႊ႕ေျပာင္းၿပီးေနာက္ ၎ကို Samsung Internet မွ ဖ်က္ပစ္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_migration_popup_title">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေျပာင္းေ႐ႊ႕မလား?</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_move_sign_in_info">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="namepwd_samsung_pass_sign_in_info">ဆိုင္းအင္ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass တြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="namepwd_save_signin_information">ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္ သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="need_to_agree">ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သင္သည္ သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားအား စုစည္းမႈႏွင့္ သုံးစြဲမႈကို သေဘာတူရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="need_to_install_package">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို အသုံးျပဳရန္ %s ကို ေဒါင္းလုဒ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="need_to_network_agree">ေဒတာဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို အသံုးျပဳခြင့္ေပးပါ။</string>
    <string name="need_to_privacy_notice_agree">ေဒတာဆင့္ခ္လုပ္ရန္ သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္အသစ္ကို သေဘာတူရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="net_error_heading_unreachable">ဤဝက္ဘ္ဆိုက္သို႔ မေရာက္ရွိႏိုင္ပါ</string>
    <string name="net_error_suggestion_list_header">ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ :</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_airplane">%1$sေလယာဥ္ပ်ံအေနအထား%2$s ကို ပိတ္ေနသည္</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_check_connection">သင္၏ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးေနသည္</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_private_dns">သင္၏ သီးသန႔္ DNS သတ္မွတ္ခ်က္ကို စစ္ေဆးေနသည္</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_private_dns_with_deep_link">သင္၏ %1$sသီးသန႔္ DNS%2$s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို စစ္ေဆးေနသည္</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_wireless">%1$sမုိဘုိင္းေဒတာ%2$s (သုိ႔) %3$sWi-Fi%4$s ကုိ ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="net_error_suggestion_summary_wireless_vst">Connect to a Wi-Fi network.</string>
    <string name="net_error_suggestion_title">သင္ ကြန္ရက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မထားပံု ရသည္။ သင္၏ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို စစ္ၾကည့္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="net_error_summary_unreachable">%s သို႔ မေရာက္ရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="network_error">ကြန္ရက္ အမွား</string>
    <string name="new_tab_page_title">တဘ္စာမ်က္ႏွာအသစ္</string>
    <string name="newtab">တဘ္အသစ္</string>
    <string name="no_blocked_popup_history">မည္သည့္ေပါ့အပ္ကိုမွ မပိတ္ပင္ရေသးပါ</string>
    <string name="no_blocked_redirections_history">မည္သည့္ တည္ေနရာျပန္လႊဲျခင္းကိုမွ မပိတ္ပင္ရေသးပါ</string>
    <string name="no_download_history">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ဖိုင္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_item_selected_tts">%s ကို ေရြးခ်ယ္မထားပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကြန္ယက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရိွပါ။</string>
    <string name="no_network_notification_description">Samsung Internet ဖြင့္ရန္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="no_network_notification_title">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပန္လည္ရရွိသြားသည္</string>
    <string name="no_object_found">ကလစ္တြဲရန္ မည္သည္ကိုမွ် ရွာမေတြ႕ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="no_permission_website_settings">ပိတ္ပင္ထားေသာ (သို႔) ခြင့္ျပဳထားေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_recent_searches">လတ္တေလာ ရွာေဖြထားသည္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_push">ဝဘ္ဆိုက္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_settings">ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_saved_website_settings_subtext_description">သင္က မည္သည့္ ဝဘ္ဆုိက္မ်ားကုိမွ် သင့္ဖုန္းတြင္ ကြတ္ကီးမ်ား သုိ႔မဟုတ္ အျခား ေဒတာမ်ားကုိ သိမ္းဆည္းခြင့္ မျပဳထားပါ။</string>
    <string name="no_saved_website_settings_subtext_description_tablet">သင္က မည္သည့္ ဝဘ္ဆုိက္မ်ားကုိမွ် သင့္တက္ဘလက္တြင္ ကြတ္ကီးမ်ား သုိ႔မဟုတ္ အျခား ေဒတာမ်ားကုိ သိမ္းဆည္းခြင့္ မျပဳထားပါ။</string>
    <string name="no_shortcuts_on_other_devices">အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_synced_tabs">ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ တဘ္ မရွိပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_refresh">ျပန္စ</string>
    <string name="no_tab_sync_button_turn_on_sync">ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="no_tab_sync_details">သြားရင္းလာရင္း ၾကည့္ရႈႏုိင္ရန္ အျခား စက္မ်ားတြင္ သင္ ဖြင့္ထားသည့္ တဘ္မ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display">အျခားကိရိယာတြင္ ဖြင့္ထားသည့္ ဤကိရိယာမွ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဝင္ေရာက္ႏိုင္ရန္ ၎ကိရိယာတြင္ သင္၏ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_in_progress">"တဘ္မ်ား ဆင့္ခ္လုပ္ေနဆဲ…
ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးလွ်င္ တဘ္မ်ားက ဒီမွာ ေပၚလာပါမည္။ အကယ္၍ ၎တို႔ ေပၚမလာလွ်င္၊ သင့္ Samsung account အေကာင့္အတြက္ ဆင့္ခ္လုပ္ခြင့္ကို အျခားကိရိယာေပၚ၌ ပိတ္ထားႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_in_progress_jpn">"တဘ္မ်ား ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္…

ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီးလွ်င္ တဘ္မ်ားက ဒီမွာ ေပၚလာပါမည္။ ၎တို႔ ေပၚမလာပါက သင့္ Galaxy account အတြက္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္း ေရြးခ်ယ္စရာမ်ားကို သင္၏အျခားကိရိယာတြင္ ပိတ္ထားႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_jpn">ဖြင့္ထားေသာ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကုိ အျခားကိရိယာတြင္ ရယူသံုးစြဲရန္ ထုိကိရိယာရွိ သင့္ Galaxy အေကာင့္သုိ႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_master_sync_off">အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ သင္ ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အျမန္အသိေပးခ်က္ေဘာင္ထဲရွိ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_sync_off">အျခားစက္မ်ားတြင္ ဖြင့္ထားေသာ တဘ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲရွိ Samsung Cloud ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="no_tab_sync_details_to_display_sync_off_jpn">အင္တာနက္အတြက္ ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ ေရြးခ်ယ္စရာကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ပိတ္ထားသည္။ ဆင့္ခ္ေရြးခ်ယ္စရာကုိ ဖြင့္ၿပီးေနာက္ ထပ္ႀကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="no_temp_cookies_data_allowed">မည္သည့္ ယာယီကြတ္ကီး သို႔မဟုတ္ ေဒတာကိုမွ ခြင့္မျပဳထားပါ</string>
    <string name="no_text_found">မည္သည့္ စာသားမွ မေတြ႕ပါ။</string>
    <string name="not_installed">မည္သည္ကိုမွ် မထည့္သြင္းထားပါ</string>
    <string name="not_selected_tts">ေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="notification_actionbar_select_item">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="notification_backup_restore_channel_name">သိမ္းဆည္းျခင္းႏွင့္ ျပန္လည္ရယူျခင္း</string>
    <string name="notification_body_for_backup">%s ေဒတာကုိ မိတၱဴပြားေနသည္…</string>
    <string name="notification_body_for_restore">%s ေဒတာကို အပ္ဒိတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="notification_category_websites">ဝဘ္ဆိုဒ္မ်ား</string>
    <string name="notification_date_last_month">ယခင္လ</string>
    <string name="notification_date_today">ယေန႔</string>
    <string name="notification_date_yesterday">မေန႔က</string>
    <string name="notification_group_sites">ဝဘ္ဆုိက္မ်ား</string>
    <string name="notification_infobar_title">ဤဝဘ္ဆိုက္မွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ခြင္ျပဳမလား?</string>
    <string name="notification_manager_unread_notifications_tts">မဖတ္ရေသးေသာ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_media_channel_name">မီဒီယာ</string>
    <string name="notification_menu_allow_or_block_sites">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို ခြင့္ျပဳပါ (သို႔) ပိတ္ဆို႔ပါ</string>
    <string name="notification_menu_system_notification_settings">အသိေပးခ်က္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_news_channel_name">သတင္းမ်ား</string>
    <string name="notification_no_notifications_title">အသိေပးခ်က္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="notification_other_channel_name">အျခား အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_permission_blocked_toast">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ပိတ္ပင္ထားသည္။</string>
    <string name="notification_permission_request_title">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သံုးရန္ သင္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ သတိေပးခ်က္မ်ားခြင့္ျပဳခ်က္ကို ေပးရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="notification_permission_settings_text">ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို သံုးရန္ သင္သည္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ သတိေပးခ်က္မ်ားခြင့္ျပဳခ်က္ကို ေပးရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="notification_pref_allowed_group_header">ခြင့္ျပဳထားသည္</string>
    <string name="notification_pref_blocked_group_header">ပိတ္ဆို႔ထားသည္</string>
    <string name="notification_pref_title">အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notification_samsung_account_channel_name">Samsung account ဝင္ေရာက္ရန္ အေၾကာင္းၾကားခ်က္မ်ား</string>
    <string name="notify_reconnect_suggestion">ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပန္လည္ရရွိသည့္အခါ ကြၽႏ္ုပ္ကို သတိေပးပါ</string>
    <string name="object_capture_could_not_save_sticker">စတစ္ကာကို သိမ္း၍မရပါ။</string>
    <string name="object_capture_image_saved">ပံုကုိ သိမ္းဆည္းၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="object_capture_open_saved_image">ဖြင့္</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_Save_as_sticker">စတစ္ကာအျဖစ္ သိမ္းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_edit">တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_save_as_gif">GIF အျဖစ္ သိမ္းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_save_as_image">ပံုအျဖစ္ သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_select_all">အားလံုးကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="object_capture_popup_main_item_share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="object_capture_save_as_sticker_menu">စတစ္ကာအျဖစ္ သိမ္းပါ</string>
    <string name="object_capture_sticker_saved">စတစ္ကာကို သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="object_capture_toast_could_not_save_sticker">စတစ္ကာကို သိမ္း၍မရပါ။</string>
    <string name="object_capture_toast_sticker_saved">စတစ္ကာကို သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="oma_button_cancel_label">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="oma_description">ေဖၚျပခ်က္</string>
    <string name="oma_dialog_title">ဤဖုိင္ကုိ ေဒါင္းလုပ္ လုပ္မည္လား?</string>
    <string name="oma_name">ဖုိင္အမည္</string>
    <string name="oma_size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="oma_type">အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="oma_vendor">ပံ့ပိုးသူ</string>
    <string name="oma_version">ဗားရွင္း</string>
    <string name="on_device_mode_prf_summary">ကိုယ္ေရးလုံၿခဳံမႈ ပိုရွိေစရန္အတြက္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမွ စာသားကို သင့္ဖုန္းေပၚတြင္သာ ဘာသာျပန္ပါ။ ကိရိယာေပၚတြင္ ဘာသာျပန္ဆိုမႈက မတိက်ႏိုင္ပါ၊ ဘာသာစကားဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုၿပီး အခ်ိဳ႕ဘာသာစကားမ်ားကို မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="on_device_mode_prf_title">စက္ထဲရွိ အေနအထား</string>
    <string name="one_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">စာညႇပ္ ၁ ခုကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳတင္သတ္မွတ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ားကို ဖ်က္၍မရပါ။</string>
    <string name="one_folder_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳသတ္မွတ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ားကို ဖ်က္ပစ္လို႔ မရပါ။</string>
    <string name="open_links_from_other_apps_in_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ အျခားအက္ပ္မ်ားမွ လင့္ခ္မ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="open_source_licenses">အခမဲ့သံုး ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="open_tabs">တဘ္မ်ားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="operator_e_manual_bookmark_name">အသုံးျပဳသူ လမ္းၫႊန္</string>
    <string name="options_menu_add_bookmark">စာညွပ္မ်ားသုိ႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="options_menu_add_to_home_screen">ပင္မဖန္သားျပင္သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="options_menu_contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="options_menu_disable_secret_mode">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="options_menu_enable_secret_mode">လၽွိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="options_menu_exit">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="options_menu_find_on_page">စာမ်က္ႏွာတြင္ရွာပါ</string>
    <string name="options_menu_install_as_webapp">ဝဘ္ အက္ပ္အျဖစ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="options_menu_install_webapp">ဝဘ္ အက္ပ္ တပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="options_menu_open_in_internet">အင္တာနက္မွာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="options_menu_open_in_samsung_internet">Samsung Internet တြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="options_menu_print">ပရင့္/PDF</string>
    <string name="options_menu_privacy">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ</string>
    <string name="options_menu_private_mode">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား</string>
    <string name="options_menu_request_mobile_version">မိုဘိုင္း ဝဘ္ဆိုက္</string>
    <string name="options_menu_request_pc_version">ဒတ္(ခ္)စေတာ့ ေနရာ</string>
    <string name="options_menu_zoom_in_out">မွန္ဘီလူး</string>
    <string name="page_info">စာမ်က္ႏွာ အင္ဖို</string>
    <string name="page_info_connection_not_private">ဤဝဘ္ဆိုက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈက သီးသန္႔မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="page_info_connection_private">ဤဝဘ္ဆိုက္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္မႈက သီးသန္႔ျဖစ္ပါသည္။</string>
    <string name="page_info_dialog_status_secure_connection">လုံျခံဳေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="page_info_dialog_status_unsecure_connection">မလုံျခံဳေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ</string>
    <string name="page_zoom_popup_checkbox">ဤတဘ္တြင္သာ အသုံးျပဳရန္</string>
    <string name="page_zoom_popup_header">ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာ ဇူးမ္</string>
    <string name="parental_control_ask_in_message">မက္ေဆ့ခ်္ျဖင့္ ေမးမည္</string>
    <string name="parental_control_block_secret_mode">သင့္မိသားစု စီစဥ္သူသည္ သင့္ကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားသုံးျခင္းမွ ပိတ္ပင္ထားသည္။</string>
    <string name="parental_control_dialog_pn_description">သင့္အား Samsung Internet သုံးခြင့္ေပးရန္ သင္၏မိသားစုစီစဥ္သူသည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$s ကို သေဘာတူရန္လိုသည္။</string>
    <string name="parental_control_dialog_pn_tnc_description">သင့္အား Samsung Internet သုံးခြင့္ေပးရန္ သင္၏မိသားစုစီစဥ္သူသည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ႏွင့္ %3$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%4$s ကို သေဘာတူရန္လိုသည္။</string>
    <string name="parental_control_dialog_tnc_description">သင့္အား Samsung Internet သုံးခြင့္ေပးရန္ သင္၏မိသားစုစီစဥ္သူသည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားေသာ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို သေဘာတူရန္လိုသည္။</string>
    <string name="parental_control_duplicate_app_use_request">သင္က ဤအက္ပ္ကို အသုံးျပဳရန္ ေတာင္းဆိုထားၿပီးပါၿပီ။ ထပ္မံမေတာင္းဆိုမီ သင့္မိဘမ်ား အေျဖေပးမည့္အခ်ိန္အထိ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="parental_control_enter_password">စကားဝွက္ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="parental_control_enter_password_description_phone">ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို ေျပာင္းရန္ သင္၏ မိသားစု စီစဥ္သူသည္ ဤဖုန္းတြင္ ၎၏စကားဝွက္ကို ႐ိုက္ထည့္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="parental_control_enter_password_description_tablet">ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို ေျပာင္းရန္ သင္၏ မိသားစု စီစဥ္သူသည္ ဤတက္ဘလက္တြင္ ၎၏စကားဝွက္ကို ႐ိုက္ထည့္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="parental_control_go_back">ျပန္သြားပါ</string>
    <string name="parental_control_lms_fail_message">သင့္မိဘ (သို႔) အုပ္ထိန္းသူသည္ ၎၏စကားဝွက္ကို ထည့္သြင္းၿပီး ထပ္မံအတည္ျပဳရန္ လိုအပ္ပါမည္။</string>
    <string name="parental_control_lms_fail_title">အတည္ျပဳခ်က္ စာသားမက္ေဆ့ခ်္ကို ပို႔၍မရခဲ့ပါ</string>
    <string name="parental_control_lms_retry_button">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="parental_control_managed_by_your_family_organizer">သင္၏ မိသားစု စီစဥ္သူက စီမံခန႔္ခြဲထားသည္။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed">ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_after_request">သင့္မိသားစု စီစဥ္သူက သင့္ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ခြင့္ျပဳသည့္အခါ (သို႔) ျငင္းပယ္သည့္အခါ ကြၽႏ္ုပ္တို႔က သင့္ကို အသိေပးပါမည္။ ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ခြင့္ျပဳလိုက္သည္ႏွင့္ သင္သည္ %s ကို ဝင္သုံးႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_description_phone">%s ကို ဝင္သုံးရန္ သင္၏ မိသားစု စီစဥ္သူထံမွ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္။ ခြင့္ျပဳခ်က္ေတာင္းဆိုမႈကို ၎တို႔ထံ ပို႔ႏိုင္သည္ (သို႔) ၎တို႔၏ စကားဝွက္ကို ဤဖုန္းတြင္ ႐ိုက္ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="parental_control_permission_needed_description_tablet">%s ကို ဝင္သုံးရန္ သင္၏ မိသားစု စီစဥ္သူထံမွ ခြင့္ျပဳခ်က္ လိုအပ္သည္။ ခြင့္ျပဳခ်က္ေတာင္းဆိုမႈကို ၎တို႔ထံ ပို႔ႏိုင္သည္ (သို႔) ၎တို႔၏ စကားဝွက္ကို ဤတက္ဘလက္တြင္ ႐ိုက္ထည့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="parental_control_request_duplicate">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာအား ၾကည့္ရႈရန္ သင္ေတာင္းဆိုထားၿပီးျဖစ္သည္။ ထပ္မံမေတာင္းဆိုမီ သင့္မိဘမ်ား ျပန္လည္ေျဖၾကားမည့္အခ်ိန္အထိ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_error">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_fail">ေတာင္းဆိုခ်က္ကို ပို႔၍မရပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="parental_control_request_sent">ေတာင္းခံခ်က္ ပို႔လိုက္ၿပီ</string>
    <string name="parental_control_send_request">ေတာင္းဆိုခ်က္ပို႔ပါ</string>
    <string name="parental_control_toast_request_sent">ေတာင္းဆိုမႈကို ပို႔ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="parental_control_view_minor_description">ဤဝဘၦိဳၾကၱင္ မသင့္ေတာ္ေသာ ပါဝင္သည့္အရာမ္ား ပါဝင္ေနႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ပိတၸငၳားသၫ္။ ဤပါဝင္သည့္အရာ ကန႔္သတၳားမႈမ္ားကို သတၼြတၡ္ကၼ္ားၾတင္ ေ်ပာင္းႏိုင္သၫ္။</string>
    <string name="parental_control_web_content_restriction">ဝဘ္အေၾကာင္းအရာ ကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="parental_control_website_blocked">ဝဘၦိဳကၠိဳ ပိတၦိဳ႕ထားသၫ္</string>
    <string name="password_help_data_save_galaxy_pass">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားသို႔ ဝင္ေရာက္ရန္ သုံးထားသည့္ အသုံးျပဳသူအမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ား (Galaxy Pass တြင္ သိမ္းဆည္းထားသည့္ ေဒတာ မပါဝင္ပါ)</string>
    <string name="password_help_data_save_samsung_pass">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားသို႔ ဝင္ေရာက္ရန္ သုံးထားသည့္ အသုံးျပဳသူအမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ား (Samsung Pass တြင္ သိမ္းဆည္းထားသည့္ ေဒတာ မပါဝင္ပါ)</string>
    <string name="payments_accepted_cards_label">ရရွိႏိုင္ေသာကတ္မ်ား</string>
    <string name="payments_authentication_biometrics_to_verify_identity">သင့္သက္ေသခံအခ်က္အလက္ကို စိစစ္ရန္အတြက္ မ်က္ဝန္းမ်ား (သို႔) လက္ေဗြရာမ်ားကို သုံးပါ။</string>
    <string name="payments_authentication_fingerprints_to_verify_identity">သင့္သက္ေသခံအခ်က္အလက္ကို စိစစ္ရန္ သင့္လက္ေဗြရာမ်ားကို သုံးပါ။</string>
    <string name="payments_billing_address_required">သင္၏ ေငြျဖည့္သြင္းသည့္ လိပ္စာကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="payments_biometrics_required">ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာေဒတာ မွတ္ပံုတင္ရန္ လုိအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="payments_button_add">ထည့္ရန္</string>
    <string name="payments_card_number_invalid">မွန္ကန္သည့္ ကတ္နံပါတ္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="payments_email_required">သင့္ အီးေမးလ္ လိပ္စာ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="payments_fingerprints_required">လက္ေဗြရာ မွတ္ပံုတင္ျခင္း လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="payments_invalid_address">အက်ံဳးဝင္သည့္ အီးေမးလ္လိပ္စာတစ္ခု ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="payments_irises_required">မ်က္ဝန္းမွတ္ပံုတင္ျခင္း လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="payments_jump_to_autofill_setting">%1$sကတ္မ်ားႏွင့္ လိပ္စာမ်ားကုိ တည္းျဖတ္ပါ%2$s</string>
    <string name="payments_method_description_biometrics_required">သိမ္းထားသည့္ကတ္ျဖင့္ ေငြေပးေခ်ရန္ အေထာက္အထား စိစစ္အတည္ျပဳျခင္းအတြက္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာေဒတာမ်ားကို မွတ္ပံုတင္ထားရန္ လိုအပ္သည္။ ၎တို႔ကို အခုထည့္ရန္ ကတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_fingerprints_required">သိမ္းထားသည့္ကတ္ျဖင့္ ေငြေပးေခ်ရန္ အေထာက္အထား စိစစ္အတည္ျပဳျခင္းအတြက္ သင္၏ လက္ေဗြရာမ်ားကို မွတ္ပံုတင္ထားရန္ လိုအပ္သည္။ ၎တို႔ကို အခုထည့္ရန္ ကတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_irises_required">သိမ္းထားသည့္ကတ္ျဖင့္ ေငြေပးေခ်ရန္ အေထာက္အထား စိစစ္အတည္ျပဳျခင္းအတြက္ သင္၏ မ်က္ဝန္းမ်ားကို မွတ္ပံုတင္ထားရန္ လိုအပ္သည္။ ၎တို႔ကို အခုထည့္ရန္ ကတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="payments_method_description_secure_screen_lock_required">သိမ္းထားေသာ ကတ္ျဖင့္ ေပးေခ်ရန္ သင္သည္ လံုၿခံဳေသာ ဖန္သားျပင္ေသာ့တစ္ခုကို သတ္မွတ္ရန္လိုအပ္သည္။ ယခု သတ္မွတ္ရန္ ကတ္တစ္ကတ္ကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="payments_more_information_required">ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="payments_name_required">သင့္ အမည္ျဖည့္ပါ။</string>
    <string name="payments_payment_method">ေပးေခ်မႈ နည္းလမ္း</string>
    <string name="payments_phone_number_required">သင့္ ဖုန္းနံပါတ္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="payments_recipient_required">လက္ခံသူတစ္ဦး ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="payments_save_card_in_internet_checkbox">ကတ္ကို Samsung Internet တြင္ သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="payments_save_card_in_internet_checkbox_without_brand">ကတ္ကို အင္တာနက္တြင္ သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="payments_secure_screen_lock_required">လံုၿခံဳစိတ္ခ်ရသည့္ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ကုိ လုိအပ္သည္။</string>
    <string name="payments_shipping_address">ပစၥည္းပို႔လိပ္စာ</string>
    <string name="payments_updated_label">အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="pc_bookmark_folder_name">PC စာညႇပ္မ်ား</string>
    <string name="pc_bookmarks_folder_name">ဒက္စ္ေတာ့ မွတ္သားထားေသာ အရာမ်ား</string>
    <string name="permission_allow">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permission_deny">ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="permission_dialog_allow_button_text">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="permission_dialog_block_button_text">ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="permission_none">ဘာမွ်မရိွပါ</string>
    <string name="pi_permission_temporarily_blocked">ယာယီပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="place_address_bar_at_bottom">ေအာက္ေျခတြင္ လိပ္စာဘားကို ျပပါ</string>
    <string name="place_tab_bar_next_to_address_bar">လိပ္စာဘားေဘးတြင္ တဘ္ဘားကို ျပသရန္</string>
    <string name="place_toolbar_at_bottom">ေအာက္ေျခတြင္ တူးလ္ဘားကို ျပသရန္</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_button_show_always">အၿမဲတမ္း ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_button_show_once">တစ္ႀကိမ္ ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="popups_blocked_infobar_title">ေပါ့-အပ္ကို တားျမစ္ထားပါသည္။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_block_summary">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္အခ်ိဳ႕က မွန္ကန္စြာ အလုပ္မလုပ္ႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_confirm_popup_message">အခ်ိဳ႕ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသည္ ကြတ္ကီးမ်ားမပါဘဲ ေကာင္းစြာ အလုပ္ လုပ္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_confirm_popup_positive_button">ကြတ္ကီးမ်ားကို ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_common_phone">ကြတ္ကီးမ်ားသည္ သင့္ဖုန္းတြင္ သိုေလွာင္ထားသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မွ ေဒတာအပိုင္းအစေလးမ်ား ျဖစ္သည္။ သင့္ေဈးဝယ္လွည္းထဲရွိ ပစၥည္းမ်ားကဲ့သို႔ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္တြင္ သင္တံု႔ျပန္လုပ္ေဆာင္သည္မ်ားကို မွတ္မိရန္ ကြတ္ကီးမ်ားကို သံုးေလ့ရွိသည္။ သို႔ေသာ္ သင့္ကို ေျခရာခံရန္လည္း ၎ကို အသံုးျပဳႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_common_tablet">ကြတ္ကီးမ်ားသည္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ သိုေလွာင္ထားသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မွ ေဒတာအပိုင္းအစေလးမ်ား ျဖစ္သည္။ သင့္ေဈးဝယ္လွည္းထဲရွိ ပစၥည္းမ်ားကဲ့သို႔ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္တြင္ သင္တံု႔ျပန္လုပ္ေဆာင္သည္မ်ားကို မွတ္မိရန္ ကြတ္ကီးမ်ားကို သံုးေလ့ရွိသည္။ သို႔ေသာ္ သင့္ကို ေျခရာခံရန္လည္း ၎ကို အသံုးျပဳႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_third_party">ျပင္ပ အဖြဲ႔အစည္း ကြတ္ကီးမ်ားသည္ သင္ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္ႏွင့္ မတူသည့္ ဆာဗာမွ လာျခင္းျဖစ္ပါသည္။ ၎တို႔ကို သင္ေလ့လာခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ေျခရာခံရန္ႏွင့္ ေၾကာ္ျငာျခင္းကို ပံ့ပိုးရန္ သံုးေလ့ရွိသည္။</string>
    <string name="pref_accept_cookies_description_warning">ကြတ္ကီးမ်ားကို ပိတ္ပင္ျခင္းသည္ သင့္သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ရာတြင္ ကူညီေပးႏိုင္ေသာ္လည္း အခ်ိဳ႕ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ား မွန္မွန္ကန္ကန္ အလုပ္လုပ္ျခင္းကို ရပ္တန္႔ေစႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_add_bookmark_widget_home_screen">ပင္မ ဖန္သားျပင္တြင္ စာညႇပ္ ဝဒ္ဂ်က္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="pref_add_search_engine_title">ရွာေဖြ အင္ဂ်င္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="pref_add_search_widget_home_screen">ပင္မ ဖန္သားျပင္တြင္ ရွာေဖြေရး ဝဒ္ဂ်က္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="pref_allow_site_and_data">ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာကို ယာယီခြင့္ျပဳထားသည္</string>
    <string name="pref_ambient_mode">ဝန္းက်င္ အေနအထား</string>
    <string name="pref_anti_tracking_off">ပိတ္</string>
    <string name="pref_anti_tracking_on">ဖြင့္</string>
    <string name="pref_anti_tracking_secret_only">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားသာ</string>
    <string name="pref_anti_tracking_title">ေျခရာခံမႈကို အထူး ပယ္ဖ်က္ျခင္း</string>
    <string name="pref_auto_play_video">ဗီဒီယိုမ်ားကို ေအာ္တိုဖြင့္ခြင့္ျပဳသည္</string>
    <string name="pref_autofill_credit_card_summary">အေရးႀကီး အခ်က္အလက္မ်ားကို ကာကြယ္ရန္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="pref_autofill_credit_card_title">ခရက္ဒစ္ႏွင့္ ဒဲ့ဘစ္ကတ္မ်ား</string>
    <string name="pref_autofill_form_summary">တစ္ခ်က္ႏွိပ္ရံုျဖင့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ သင့္အမည္၊ လိပ္စာ၊ ခရက္ဒစ္ကတ္ အခ်က္အလက္ႏွင့္ အျခားအရာမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="pref_autofill_forms_title_new">ေဖာင္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ျဖည့္ပါ</string>
    <string name="pref_block_auto_download_phone_summary">၎က သင့္ဖုန္းတြင္ ျပႆနာမ်ား ျဖစ္ေစႏိုင္ေသာ အႏၲရာယ္ရွိသည့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မႈမ်ားကို ကူညီ တားဆီးေပးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="pref_block_auto_download_tablet_summary">၎က သင့္တက္ဘလက္တြင္ ျပႆနာမ်ား ျဖစ္ေစႏိုင္ေသာ အႏၲရာယ္ရွိသည့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္မႈမ်ားကို ကူညီ တားဆီးေပးႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="pref_block_auto_download_title">အလိုအေလ်ာက္ ေဒါင္းလုတ္မ်ားကို ပိတ္ဆို႔ပါ</string>
    <string name="pref_block_opening_external_apps">ျပင္ပအက္ပ္မ်ားဖြင့္ျခင္းကို ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="pref_block_opening_external_apps_summary">ျပင္ပအက္ပ္မ်ားကို မဖြင့္ေစရန္ လင့္ခ္မ်ားကို တားဆီးပါ။ ၎အစား လင့္ခ္မ်ားကို Samsung Internet တြင္ ဖြင့္ပါမည္။</string>
    <string name="pref_block_popup_title">ေပါ့-အပ္မ်ားကို ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="pref_button_go_to_downloads">ေဒါင္းလုတ္ဖိုင္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="pref_category_downloads">ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="pref_category_personal_data">ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈေဒတာ</string>
    <string name="pref_category_privacy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ</string>
    <string name="pref_category_search_bar">လိပ္စာဘား</string>
    <string name="pref_category_sites">ဝဘ္ဆုိက္မ်ား</string>
    <string name="pref_clear_browsing_data_title_new">ရွာေဖြၾကည့္ရႈထားသည့္ ေဒတာကုိ ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="pref_clear_data_when_closed_summary">“အင္တာနက္ ပိတ္” ခလုတ္ကို ႏွိပ္ေသာအခါ အလိုအေလ်ာက္ ရွင္းလင္းမည့္ ေဒတာကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="pref_clear_data_when_closed_title">ပိတ္ထားသည့္အခါ ေဒတာမ်ားကို ရွင္းပစ္ပါ</string>
    <string name="pref_cookies_title">ကြတ္ကီးမ်ား</string>
    <string name="pref_default_storage">ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ထားသည့္ ဖုိင္မ်ားကုိ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ရန္ ေနရာ</string>
    <string name="pref_display_title">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ၾကည့္ရႈျခင္းႏွင့္ ေရႊ႕ျခင္း</string>
    <string name="pref_font_size_title">ဝဘ္မ်က္ႏွာ စာသားအ႐ြယ္အစား</string>
    <string name="pref_force_zoom_title">ခ်ဳံ႕ခ်ဲ႕ရန္ လက္ညႇိဳးႏွင့္လက္မကို ပူးလိုက္ခြာလိုက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="pref_go_to_bottom">ေအာက္ေျခခလုတ္သို႔ သြားရန္</string>
    <string name="pref_go_to_top">ထိပ္ဆုံးခလုတ္သို႔ သြားရန္</string>
    <string name="pref_hide_status_bar_title">အေျခအေနျပ ဘား ဝွက္ထားပါ</string>
    <string name="pref_high_contrast_mode_summary">စာလုံး အေရာင္မ်ား၊ ေနာက္ခံပုံမ်ားႏွင့္ အျခား အစိတ္အပိုင္းမ်ားကို ေနာက္ခံတြင္ ပိုမိုေပၚလြင္ေစရန္ ၎တို႔ကို ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="pref_homepage_title">ပင္မစာမ်က္နွာ</string>
    <string name="pref_javascript_confirm_popup_message">အခ်ိဳ႕ေသာ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားသည္ JavaScript မပါဘဲ ေကာင္းစြာ အလုပ္လုပ္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="pref_javascript_confirm_popup_positive_button">JavaScript ကို ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="pref_javascript_title">JavaScript ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="pref_keep_a_previous_version">စတိုင္အေဟာင္းအတိုင္း ဆက္ထားပါ</string>
    <string name="pref_labs_common_description">အေတြ႕အၾကံဳဆိုင္ရာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို စမ္းသုံးၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_applemint">ပန္းသီးပူရွိမ္း</string>
    <string name="pref_labs_system_font_choco">Choco Cooky</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_change">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားအတြက္ ေဖာင့္ေျပာင္းရန္၊ Samsung Internet ကို ျပန္လည္စတင္ဖို႔လိုသည္။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_change_jp">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားအတြက္ ေဖာင့္ေျပာင္းရန္၊ အင္တာနက္အက္ပ္ကို ျပန္လည္စတင္ဖို႔လိုသည္။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_use">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားအတြက္ သင့္စနစ္ေဖာင့္ကို သံုးရန္ Samsung Internet ကို ျပန္လည္ စတင္ရမည္။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_message_to_use_jp">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားအတြက္ သင့္စနစ္ေဖာင့္ကို သံုးရန္ အင္တာနက္ အက္ပ္ကို ျပန္လည္စတင္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="pref_labs_system_font_confirm_popup_title">အက္ပ္ကို ျပန္စဖြင့္မလား?</string>
    <string name="pref_labs_system_font_cool">Cool Jazz</string>
    <string name="pref_labs_system_font_current_theme_font">လက္ရွိ အေၾကာင္းအရာသည္ မူရင္းပါပုံစံ ျဖစ္သည္</string>
    <string name="pref_labs_system_font_default">မူလသတ္မွတ္ထားေသာ</string>
    <string name="pref_labs_system_font_girl">ShaoNV</string>
    <string name="pref_labs_system_font_gothicbold">Gothic Bold</string>
    <string name="pref_labs_system_font_kaiti">Kaiti</string>
    <string name="pref_labs_system_font_maruberi">UDRGothic</string>
    <string name="pref_labs_system_font_miao">MiaoWu</string>
    <string name="pref_labs_system_font_mincho">UDMincho</string>
    <string name="pref_labs_system_font_pop">ေပါ့ပ္</string>
    <string name="pref_labs_system_font_rose">Rosemary</string>
    <string name="pref_labs_system_font_summary">လက္ရွိစနစ္ေဖာင့္ : %s</string>
    <string name="pref_labs_system_font_tinkerbell">တင္ကာဘဲလ္</string>
    <string name="pref_labs_system_font_title">ဝက္ဘ္ စာမ်က္ႏွာမ်ားအတြက္ စနစ္ေဖာင့္ကို အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="pref_labs_title">ဓာတ္ခြဲခန္းမ်ား</string>
    <string name="pref_labs_title_in_screen">ဓာတ္ခြဲခန္း %s ခု</string>
    <string name="pref_labs_updated_samsung_internet_description">ေနာက္ဆုံးစတိုင္ကို မီႏူး၊ တဘ္မန္ေနဂ်ာႏွင့္ အျမန္သုံးစာမ်က္ႏွာတြင္ သုံးပါ။</string>
    <string name="pref_labs_updated_samsung_internet_title">ေနာက္ဆုံးထြက္ ႐ုပ္ပုံစတိုင္ကို အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="pref_layout_item_basic">ထိပ္ဆံုး</string>
    <string name="pref_layout_title">အျပင္အဆင္မ်ားႏွင့္ မီႏူးမ်ား</string>
    <string name="pref_manage_dark_mode_description_phone">သင့္ဖုန္း၏ အေမွာင္အေနအထားကို ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ပင္ အင္တာနက္အက္ပ္ႏွင့္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ေမွာင္ေစရန္ ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_manage_dark_mode_description_tablet">သင့္တက္ဘလက္၏ အေမွာင္အေနအထားကို ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ပင္ အင္တာနက္အက္ပ္ႏွင့္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ေမွာင္ေစရန္ ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_marketing_information_title">သတင္း အသိေပးခ်က္မ်ား ရယူပါ</string>
    <string name="pref_menu_desc_switch">ခလုတ္</string>
    <string name="pref_no_bio_registered_summary">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားထဲ အေကာင့္ဝင္ရန္ သင့္လက္ေဗြမ်ား (သို႔) မ်က္ဝန္းမ်ားကို ထည့္ပါ။ ၎တို႔ကို ထည့္ေသာအခါ၊ သင္သည္ ေသာ့ဖြင့္ပုံစံ၊ PIN၊ (သို႔) စကားဝွက္တစ္ခုကိုလည္း သတ္မွတ္ေပးရမည္။</string>
    <string name="pref_permission_allowed_text">သင့္ %s ကို ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ျပဳမည့္ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားကို ေရြးပါ။</string>
    <string name="pref_permission_allowed_text_popup">ေအာက္ပါ ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္တြင္ ေပါ့အပ္မ်ားကို တားဆီးပါမည္။</string>
    <string name="pref_permissions_entry">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="pref_privacy_notice">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="pref_privacy_report_title">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ အစီရင္ခံစာ</string>
    <string name="pref_privacy_title_new">သီးသန႔္ျဖစ္မႈ ဒက္ရွ္ဘုတ္</string>
    <string name="pref_private_access_token_switch_description">သင့္ကိုေျခရာခံရန္ အတည္ျပဳမႈလုပ္ေနစဥ္အတြင္း စုေဆာင္းထားသည့္ ေဒတာမ်ားကို ၎တို႔အသုံးမျပဳႏိုင္ရန္အတြက္ ပံ့ပိုးထားသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားတြင္ CAPTCHA မ်ားကို ေက်ာ္သြားပါ။</string>
    <string name="pref_private_access_token_switch_title">အလိုအေလ်ာက္ အတည္ျပဳမႈ</string>
    <string name="pref_pull_to_refresh">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ျပန္လန္းဆန္းရန္ ေအာက္သုိ႔ ဆြဲခ်ပါ</string>
    <string name="pref_remember_passwords_title_new">သံုးစြဲသူ အမည္မ်ားႏွင့္ စကားဝွက္မ်ား</string>
    <string name="pref_safe_browsing_title">အဖ်က္ဝဘ္ဆုိက္မ်ားအေၾကာင္း သတိေပးပါ</string>
    <string name="pref_search_add_engine">ရွာေဖြေရး အင္ဂ်င္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="pref_search_engine_title">ရွာေဖြ အင္ဂ်င္</string>
    <string name="pref_select_search_engine_title">ရွာေဖြမႈ အင္ဂ်င္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="pref_settings_about">အင္တာနက္အေၾကာင္း</string>
    <string name="pref_settings_about_new">Samsung Internet အေၾကာင္း</string>
    <string name="pref_show_bookmark_bar_in_dex_title">Samsung DeX တြင္ စာညႇပ္ဘားကို ျပပါ</string>
    <string name="pref_show_bookmark_bar_title">စာညႇပ္ဘားကို ျပရန္</string>
    <string name="pref_show_download_rename_popup">ေဒါင္းလုတ္စမလုပ္မီ ေမးပါ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_auto">ႀကီးမားေသာ ဖန္သားျပင္မ်ားတြင္သာ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_off">ဘယ္ေတာ့မွ</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_on">အျမဲတမ္း</string>
    <string name="pref_show_tab_bar_title">တဘ္ဘားကို ျပပါ</string>
    <string name="pref_site_permissions_title">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="pref_sitescontents_title">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="pref_support_reader_mode">ဖတ္စက္ အေနအထား ခလုတ္ ျပပါ</string>
    <string name="pref_support_reader_mode_summary">ရွည္လ်ားေသာစာမ်ားပါသည့္ ႐ိုးရွင္းသည့္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ ဗားရွင္းကို ျပသရန္ လိပ္စာဘားတြင္ ဖတ္စက္ အေနအထား ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="pref_use_a_new_version">စတိုင္အသစ္ကို စမ္းသုံးၾကည့္ပါ</string>
    <string name="pref_use_dark_mode">အေမွာင္ အေနအထားကို သံုးပါ</string>
    <string name="pref_use_updated_samsung_internet_dialog_description">ကြၽႏ္ုပ္တို႔သည္ မီႏူး၊ တဘ္မန္ေနဂ်ာႏွင့္ အျမန္သုံးစာမ်က္ႏွာတို႔ကို ေပ်ာ္႐ႊင္ဆန္းသစ္ၿပီး သုံးရလြယ္ကူေစရန္ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္။ အသစ္အဆန္းကို မႏွစ္သက္ပါက သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ စတိုင္အေဟာင္းသို႔ အခ်ိန္မေ႐ြး ျပန္ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="pref_use_updated_samsung_internet_dialog_title">Samsung Internet ၏ စတိုင္အသစ္ကို စမ္းသုံးၾကည့္မလား?</string>
    <string name="pref_useful_features_title">အသုံးဝင္သည့္ အဂၤါရပ္မ်ား</string>
    <string name="pref_web_dark_mode_brightness">အေမွာင္ အေနအထားရွိ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာ ေတာက္ပမႈ</string>
    <string name="pref_web_dark_mode_brightness_summary">ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာ စာသားသည္ ဤကဲ့သို႔ ျဖစ္မည္။</string>
    <string name="pref_web_signin_summary">ဝဘ္ဆိုဒ္မ်ားသို႔ ဝင္ေရာက္ရန္ သင့္ ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ားကို သုံးပါ။</string>
    <string name="pref_website_data_actionbar_deselected_text">ဝဘ္ဆိုက္ အခ်က္အလက္မ်ား ေရြးပါ</string>
    <string name="pref_website_settings_title">ဝဘ္ဆိုက္ အခ်က္အလက္မ်ား စီမံပါ</string>
    <string name="pref_website_version_to_show_match_screen">ဖန္သားျပင္ အ႐ြယ္အစားအတြက္ အေကာင္းဆုံးခ်ိန္ညႇိပါ</string>
    <string name="pref_widget_header">ဝစ္ဂ်စ္မ်ား</string>
    <string name="press_f11_to_exit_full_screen">ဖန္သားျပင္အျပည့္မွ ထြက္ရန္ F11 ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="privacy_current_status_light">ေပါ့ပါး</string>
    <string name="privacy_current_status_maximum">အျမင့္ဆုံး</string>
    <string name="privacy_current_status_moderate">အသင့္အတင့္</string>
    <string name="privacy_dashboard_information">သတင္းအခ်က္အလက္</string>
    <string name="privacy_graph_basic_mode_immediate_off">သင့္သီးသန႔္ျဖစ္မႈကို ပို၍ပင္ ကာကြယ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="privacy_graph_basic_mode_sub_immediate_off">သင္၏ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈကို ေခ်ာင္းၾကည့္ရန္ ႀကိဳးစားေနသည့္ ေနာက္ထပ္ ေျခရာခံစနစ္မ်ားကို ပိတ္ပင္ရန္ ပုံမွန္ (သို႔) တင္းက်ပ္ေသာ ေျခရာခံမႈ တားဆီးေရးသို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="privacy_info_category_permission">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="privacy_info_cookie_usage_none">အသံုးျပဳေနသည့္ ကြတ္ကီးမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="privacy_info_delete_cookie">ဤဝဘ္ဆုိက္အတြက္ သင္၏သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ယာယီေဒတာကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါမည္။ သင္သည္ ဤဝဘ္ဆိုက္ႏွင့္ အျခားဝဘ္ဆိုက္မ်ားမွလည္း ထြက္ၿပီးျဖစ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_info_delete_cookie_dialog_title">ဤဝဘ္ဆိုက္၏ ကြတ္ကီးကို ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="privacy_info_dialog_msg_secret_mode">သင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို ပိတ္လုိက္သည္ႏွင့္ သင့္ ေလ့လာၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္းႏွင့္ ကြတ္ကီးမ်ားကို ဖ်က္ပစ္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="privacy_info_dialog_title">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="privacy_info_sat_secret_mode">ေျခရာခံမွတ္သားျခင္းမ်ားရန္မွ ကာကြယ္ထားသည္</string>
    <string name="privacy_info_sat_usage_none">လုိက္လံေစာင့္ၾကည့္သူမ်ားကို မေတြ႔ပါ</string>
    <string name="privacy_info_secure_connection_msg_http">ဤဝဘ္ဆိုက္တြင္ စကားဝွက္ႏွင့္ ခရက္ဒစ္ကတ္မ်ားကဲ့သို႔ အေရးႀကီးေသာ အခ်က္အလက္မ်ားကို မထည့္ပါႏွင့္။ အခိုးခံရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_info_secure_connection_msg_https">Samsung Internet သည္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကို လုံၿခံဳေအာင္ျပဳလုပ္ေပးသျဖင့္ ဖြင့္သည့္အခ်ိန္မ်ား အနည္းငယ္ပိုၾကာႏိုင္သည္။</string>
    <string name="privacy_mode_download_confirm_text_message">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="privacy_mode_download_confirm_text_new">လွ်ိဳ႕ဝွက္မုဒ္၏ ျပင္ပမွ ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="privacy_tips_current_status_recommended">အၾကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="privacy_tips_current_status_tts">လက္ရွိ အေျခအေနမွာ %s ျဖစ္သည္။ လံုျခံဳေရးကို သံုးရန္ အၾကံျပဳထားသည္။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_basic">ရွာေဖြၾကည့္ရႈရာတြင္ ပိုမိုစိတ္ခ်ရေစရန္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_secure">လံုၿခဳံမႈ ပိုရွိေစရန္ %s ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="privacy_tips_todo_strict">အခ်ိဳ႕ဝက္ဘ္ဆိုဒ္မ်ားသည္ ကန္႔သတ္ အေနအထားတြင္ အလုပ္လုပ္မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="promotion_button_text">အစမ္းသုံးတြင္ ပါဝင္ပါ</string>
    <string name="promotion_debug_settings_title">အေရာင္းျမႇင့္တင္မႈမ်ား</string>
    <string name="promotion_description">"Go beyond mobile browsing.
Join the first beta today."</string>
    <string name="promotion_description_for_setting">Samsung Internet ကို ယခု PC အတြက္ ရႏိုင္ပါၿပီ။</string>
    <string name="promotion_get_it_now">အခု ရယူပါ</string>
    <string name="promotion_news_body">Samsung Internet ကို စတင္သည့္အခ်ိန္တိုင္း ေနာက္ဆုံးရ သတင္းကို ရယူရန္ သင့္ပင္မဖန္သားျပင္အျဖစ္ အျမန္ဝင္သုံးစြဲမႈကို အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="promotion_news_button_negative">ဘယ္ေတာ့မွ</string>
    <string name="promotion_news_button_neutral">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="promotion_news_button_positive">အိုေက</string>
    <string name="promotion_news_title">သင့္ပင္မဖန္သားျပင္တြင္ ေနာက္ဆုံးရ သတင္းမ်ားကို ရယူပါ</string>
    <string name="promotion_title">"Samsung Internet
%1$sfor Windows%2$s"</string>
    <string name="qr_code_result">ရွာေဖြ ရလဒ</string>
    <string name="quick_access_sync_turned_off">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="quickaccess_add_button">အျမန္ ဝင္ေရာက္မႈသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_add_web_shortcuts_added_msg">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အျမန္ဝင္သုံးခြင့္တြင္ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_button_content_description_text">%1$s ခလုတ္</string>
    <string name="quickaccess_deselect_tts">မေရြးပါႏွင့္</string>
    <string name="quickaccess_dialog_add_shortcut_title">အျမန္ဝင္သုံးၾကားျဖတ္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_dialog_rename_shortcut_title">အျမန္ဝင္သုံးၾကားျဖတ္ကို အမည္ေပးရန္</string>
    <string name="quickaccess_double_tap_to_deselect_tts">မေရြးဘဲထားရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_double_tap_to_select_tts">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_edit">တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="quickaccess_full_cant_add_shortcuts">ေရွာ့(တ္)ကတ္ ထည့္၍ မရပါ။ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ျပည့္သြားပါၿပီ။</string>
    <string name="quickaccess_item_already_exist">ရွိေနၿပီး</string>
    <string name="quickaccess_limit_add">ေနာက္ထပ္ အျမန္ဝင္ေရာက္ခြင့္ ေရွာ့တ္ကတ္မ်ားကို ထည့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_no_items">အျမန္သုံးႏိုင္သည့္ ျဖတ္လမ္းနည္းမ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_all_functions_are_on_no_value_at_all">သင့္ကို ေၾကာ္ျငာမ်ား၊ လိုက္လံေစာင့္ၾကည့္သူမ်ား၊ ေပါ့-အပ္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားမွ ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_all_functions_are_on_without_ad_no_value_at_all">သင့္ကို လိုက္လံေစာင့္ၾကည့္သူမ်ား၊ ေပါ့-အပ္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ားမွ ကာကြယ္ထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_block_backward_redirections_turned_on_to_safe">ေနာက္ေၾကာင္းျပန္ညႊန္ျခင္း ပိတ္ပင္မႈကို ဖြင့္ထားသည္။ သင္၏ ေနာက္သို႔ခလုတ္ ျပန္လည္ေဘးကင္းပါၿပီ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_block_popups_turned_on_no_more_popups">ေပါ့-အပ္မ်ားကို ပိတ္ပင္မႈ ဖြင့္ထားသည္။ သင္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈေနခ်ိန္တြင္ စိတ္ရႈပ္စရာ ေပါ့-အပ္မ်ား မရွိေတာ့ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_sat_turned_on_now_no_one_can_track_you">စမတ္ လိုက္လံေစာင့္ၾကည့္မႈ တားျမစ္ျခင္းကို ဖြင့္ထားသည္။ ယခု သင့္ကို မည္သူမွ် လိုက္လံေစာင့္ၾကည့္၍ မရေတာ့ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_popups_from_interrupting_you">သင့္ၾကည့္ရႈေလ့လာျခင္းကို အေႏွာင့္အယွက္ျဖစ္သည့္ ေပါ့-အပ္မ်ားကို ရပ္တန္႔ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_sited_from_redirecting_you">သင့္ကို ေၾကာ္ျငာမ်ားႏွင့္ အျခားမလိုလားအပ္ေသာ အေၾကာင္းအရာမ်ားသို႔ ျပန္ညႊန္သည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို တားဆီးပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_stop_sites_from_tracking_you">သင့္ကို လိုက္လံေစာင့္ၾကည့္ၿပီး သင့္ေဒတာမ်ားကို စုေဆာင္းသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို တားျမစ္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_block_backward_redirections">ေနာက္သို႔ ျပန္လည္လမ္းၫႊန္ျခင္းမ်ားကို ပိတ္ပင္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_block_popup">ေပါ့-အပ္မ်ားကို ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_default">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_title_sat">ေျခရာခံမႈကို အထူး ပယ္ဖ်က္ျခင္း</string>
    <string name="quickaccess_privacy_board_turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_secret_mode_add">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထားဖြင့္ထားစဥ္ အျမန္သုံးခြင့္ရမႈသို႔ အျမန္သုံးသေကၤတမ်ား ထည့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_secret_mode_edit">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထားဖြင့္ထားစဥ္ အျမန္သုံးခြင့္ရမႈကိုတည္းျဖတ္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_select_all_checkbox_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="quickaccess_select_all_checkbox_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_all_tts">ပစၥည္းအားလံုး ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_select_tts">ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_settings_change_wallpapers">ေနာက္ခံပုံရိပ္မ်ား ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="quickaccess_settings_contents_header">ျပသရန္ အျခား အေၾကာင္းအရာမ်ား</string>
    <string name="quickaccess_settings_edit_shortcuts">ၾကားျဖတ္မ်ား</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_name">ျဖတ္လမ္း အမည္</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_saved_msg">အျမန္သံုးစြဲမႈ သေကၤတကို သိမ္းဆည္းထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_shortcut_single_deleted_msg">ေရွာ့ကတ္ ဖ်က္ပစ္ထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_sync_add_account_subtitle_text">သင္၏ အျခား Galaxy စက္မ်ားမွ အျမန္ဝင္ေရာက္မႈ ျဖတ္လမ္းမ်ားကို ၾကည့္ရန္ သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_sync_menu_remove_devices">ကိရိယာမ်ား ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="quickaccess_sync_no_device_name_other_devices">အျခား ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="quickaccess_sync_refresh">ျပန္စ</string>
    <string name="quickaccess_sync_remove_devices_dialog_message">ဤကိရိယာမ်ားမွေန၍ အျမန္ဝင္သုံးခြင့္ ေရွာ့ကတ္မ်ားကို ထည့္သြင္းႏိုင္ေတာ့မည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="quickaccess_sync_replace">အစားထုိးပါ</string>
    <string name="quickaccess_sync_turn_on_sync">ဆင့္ခ္ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="quickaccess_tap_to_add">ထည့္ရန္</string>
    <string name="quickaccess_tap_to_add_tts_enabled">%1$s %2$s</string>
    <string name="quickaccess_text_combination_2">%1$s %2$s</string>
    <string name="quickaccess_text_combination_3">%1$s၊ %2$s၊ %3$s</string>
    <string name="quickaccess_tick_box">အမွတ္ျခစ္ရန္အတြက္</string>
    <string name="quickaccess_tick_box_not_selected">ေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="quickaccess_tick_box_selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="quickaccess_title">အျမန္ ဝင္ေရာက္မႈ</string>
    <string name="quickaccess_unable_to_edit_in_multi_instance_message">အျမန္ဝင္သုံးခြင့္ စာရင္းကုိ အျခားဝင္းဒိုးတြင္ တည္းျဖတ္ထားသည္။</string>
    <string name="quickaccess_unable_to_edit_in_multi_instance_title">အျမန္ဝင္သုံးၾကားျဖတ္ကို တည္းျဖတ္၍မရပါ</string>
    <string name="radio_button_tts">ေရဒီယို ခလုတ္</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_bottom">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_bottom_korea_delta">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန်အတွက် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_desc_title_top">ဝဘ်စာမျက်နှာ အကျဉ်းချုပ်များကို နားထောင်ရန် (သို့) သတင်းဆိုက်တစ်ခုရှိ လူကြည့်အများဆုံး သတင်းများမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ရန်အတွက် Galaxy AI ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="read_aloud_download_language_pack_dialog_desc">စာမ်က္ႏွာ %1$s မ်က္ႏွာကို အသံထြက္ဖတ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %2$s ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္လိုသည္။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_bottom">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_bottom_korea_delta">ဝဘ်ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်ပြခိုင်းသည့်အခါ ဝဘ်စာမျက်နှာ၏ (သို့) သတင်းဆိုက်၏ အကြောင်းအရာများကို စီမံဆောင်ရွက်ရန်အတွက် ဆာဗာများသို့ ပို့မည်ဖြစ်သော်လည်း ဆမ်ဆောင်းက သိမ်းဆည်းထားမည်မဟုတ်ပါ။ Samsung Internet သတ်မှတ်ချက်များတွင် ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များအား အသံထွက်ဖတ်ပြပါကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_desc_top">ဝဘ်စာမျက်နှာ အကျဉ်းချုပ်များကို နားထောင်ရန် (သို့) သတင်းဆိုက်တစ်ခုရှိ လူကြည့်အများဆုံး သတင်းများမှ ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို နားထောင်ရန်အတွက် Galaxy AI ကို အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_terms_and_conditions">ကြၽႏ္ုပ္တို႔က သင့္ေဒတာမ်ားအား မည္သို႔စီမံပုံကို ၾကည့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$s ကို ၾကည့္ပါ။ “အိုေက” ကို ႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ သင္အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနေသာ (သို႔) အသံထြက္ဖတ္ခိုင္းေသာ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားရွိ စာသားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ျခင္းအား သေဘာတူရာေရာက္ပါသည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အသံထြက္ဖတ္ျပပါကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="read_aloud_ftu_popup_terms_and_conditions_korea_delta">သင့္ေဒတာမ်ားကို ကြၽႏ္ုပ္တို႔ မည္သို႔စီမံပုံအေၾကာင္း သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္အေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$sကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_install_voice_data">အသံ အခ်က္အလက္မ်ား ေနရာခ်ပါ</string>
    <string name="read_aloud_language_pack_preference_desc">ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ ေကာက္ႏုတ္ျပသခ်က္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ရႈရန္ ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_language_pack_preference_title">အသံထြက္ဖတ္ရန္ ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_style_desc">ဤေနရာတြင္ အသံစတိုင္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ ဘာသာစကား ဖိုင္တစ္ခု ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_style_lang_pack_button">ဘာသာစကား ပက္ေက့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="read_aloud_no_voice_styles_title">အသံစတိုင္မရွိပါ</string>
    <string name="read_aloud_preference_desc">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ ေဆာင္းပါးမ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ျပသည္ကို နားေထာင္ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_terms_and_conditions">သင့္ေဒတာမ်ားကို ကြၽႏ္ုပ္တို႔ မည္သို႔စီမံပုံအေၾကာင္း သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$sကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္အေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$sကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="read_aloud_voice_style_desc_title">အသံပုံစံမ်ား</string>
    <string name="read_aloud_voice_type_desc_title">စာသားကို အသံထြက္ဖတ္ျပရာတြင္ သုံးမည့္အသံကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_ai_brief_category">သတင္းမ်ား</string>
    <string name="read_articles_aloud_body_turn_off_process_data_only_on_device">ကောက်နုတ်ဖော်ပြချက်များကို အသံထွက်ဖတ်စေရန်အတွက် သတ်မှတ်ချက်များတွင် ကိရိယာပေါ်တွင်သာ ဒေတာစီမံဆောင်ရွက်ပါကို ပိတ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="read_articles_aloud_cannot_summarize_page_for_read_aloud">အသံထြက္ဖတ္ျပရန္ စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_desc_title_top">ဝဘ္ဆိုက္ရွိ ေဆာင္းပါးမ်ားႏွင့္ ပို႔စ္မ်ားအားလုံး၏ အက်ဥ္းခ်ဳပ္အတိုမ်ားကို နားေထာင္ၿပီး ၎ကို ဖြင့္ရန္စာရင္းအျဖစ္ သပ္သပ္ရပ္ရပ္ စီစဥ္ကာ သင္အဆင္ေျပေအာင္ လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_inappropriate_content">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာတြင္ မသင့္ေတာ္ေသာ အေၾကာင္းအရာ ပါဝင္ေနေသာေၾကာင့္ ၎ကို အသံထြက္ဖတ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_something_went_wrong">ဤစာမ်က္ႏွာကို ဖတ္ရန္ ႀကိဳးစားေနစဥ္တြင္ တစ္စုံတစ္ခု မွားယြင္းသြားခဲ့သည္။</string>
    <string name="read_articles_aloud_error_this_page_cannot_be_read_aloud">ဤစာမ်က္ႏွာကို အသံထြက္ဖတ္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="read_articles_aloud_header_turn_off_process_data_only_on_device">ကိရိယာရွိ ေဒတာကိုသာ စီမံေဆာင္႐ြက္ပါကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="read_articles_aloud_language_pack_preference_title">ဟိုက္လိုက္မ်ားကို အသံထြက္ဖတ္ရန္အတြက္ ဘာသာစကား ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="read_articles_aloud_prevent_online_processing_turn_off">ပိတ္ရန္</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device">ကိရိယာရွိ ေဒတာကိုသာ စီမံေဆာင္႐ြက္ပါ</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device_desc">ပိုမိုသီးသန႔္ျဖစ္ေစရန္ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအတြက္ သင့္ေဒတာကို စုစည္းရယူၿပီး စီမံေဆာင္႐ြက္ျခင္းအား တားျမစ္ႏိုင္ပါသည္။ အြန္လိုင္းတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္ျခင္းသည္ အေကာင္းဆုံးရလဒ္မ်ား ေပးစြမ္းၿပီး အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အခ်ိဳ႕အတြက္ ၎ကို လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="read_articles_aloud_process_data_only_on_device_disabled_desc">Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အားလုံးအတြက္ ကိရိယာေပၚတြင္သာ ေဒတာစီမံေဆာင္႐ြက္ပါကို ဖြင့္ထားသည္။ ၎ကို Galaxy AI သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ေျပာင္းႏိုင္သည္။</string>
    <string name="read_articles_aloud_summarize_progress_text">အဓိက အသားေပးေဖာ္ျပမႈမ်ားကို ရွာေဖြေနသည္…</string>
    <string name="reader">ဖတ္သူ</string>
    <string name="reader_javascript_disabled_text">ဆက္တင္မ်ားထဲမွာ JavaScript အလုပ္လုပ္ေစၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="reader_mode">ဖတ္သူ အေနအထား</string>
    <string name="reader_mode_not_support_snackbar_message">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာသည္ စာဖတ္သူ အေနအထားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="reader_option_popup_black">အနက္</string>
    <string name="reader_option_popup_enlarge">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="reader_option_popup_sepia">နီညိဳေရာင္</string>
    <string name="reader_option_popup_shrink">ေလွ်ာ့ခ်ပါ</string>
    <string name="reader_option_popup_title">စာမ်က္ႏွာ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="reader_option_popup_white">အျဖဴ</string>
    <string name="recent_search">လတ္တေလာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="register_your_face_on_your_phone">သင့္မ်က္ႏွာကုိ သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_face_on_your_tablet">သင့္မ်က္ႏွာကုိ သင့္တက္ဘလက္တြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_fingerprint_on_your_phone">သင့္လက္ေဗြကုိ သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_fingerprint_on_your_tablet">သင့္လက္ေဗြကုိ သင့္တက္ဘလက္တြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_iris_on_your_phone">သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကုိ သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_iris_on_your_tablet">သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကုိ သင့္တက္ဘလက္တြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_irises_face_on_your_phone">သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားႏွင့္ မ်က္ႏွာကို သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="register_your_irises_face_on_your_tablet">သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားႏွင့္ မ်က္ႏွာကို သင့္တက္ဘလက္တြင္ မွတ္ပုံတင္ပါ။</string>
    <string name="reload">ျပန္တင္ပါ</string>
    <string name="remote_consent_header">အကူအညီေတာင္းမည္</string>
    <string name="remove">ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="remove_from_bookmarks">စာညွပ္မ်ားမွ ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="remove_this_suggestion">ဤအၾကံေပးခ်က္ကို ဖယ္ရွားမလား?</string>
    <string name="removed">ဖယ္ရွားၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="removed_and_replace_quickaccess_shortcuts_phone">ဤဖုန္းရွိ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္အားလံုးကို ဖယ္ရွားမည္ျဖစ္ၿပီး ၎တို႔ကို သင္ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ေရွာ့(တ္)ကတ္အသစ္မ်ားႏွင့္ အစားထိုးပါမည္။</string>
    <string name="removed_and_replace_quickaccess_shortcuts_tablet">ဤတက္ဘလက္ရွိ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္အားလံုးကို ဖယ္ရွားမည္ျဖစ္ၿပီး ၎တို႔ကို သင္ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ေရွာ့(တ္)ကတ္အသစ္မ်ားႏွင့္ အစားထိုးပါမည္။</string>
    <string name="rename">အမည္ျပန္ေပး</string>
    <string name="reorder_bookmarks_text_tts">ျပန္စဥ္သည္</string>
    <string name="replace_quick_access_shortcuts">အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို အစားထိုးမလား?</string>
    <string name="reset_secret_mode_on_verifying_popup_body">သင္၏ စကားဝွက္ကို ေမ့သြားလွ်င္ လွ်ိ႕ဝွက္အေနအထားသို႔ ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္ပါမည္။ ယင္းက သင္၏ လွ်ိဳ႔ဝွက္အေနအထား ေဒတာအားလံုးကို ဖ်က္ပစ္မည္ ျဖစ္ျပီး လွ်ိဳ႔ဝွက္အေနအထားကို မူရင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအတုိင္း ျပန္လည္ထားရွိပါမည္။</string>
    <string name="reset_secret_mode_popup_body">ယင္းက သင္၏ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား ေဒတာမ်ားကို ဖ်က္ပစ္မည္ ျဖစ္ျပီး လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို မူရင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအတုိင္း ျပန္လည္ထားရွိပါမည္။</string>
    <string name="reset_secret_mode_popup_title">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ျပန္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="reset_secret_mode_text">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကုိ ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="reset_secret_mode_text_abb">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="retry">ျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="retry_download_confirm_text_message">ေဒါင္းလုတ္ျပန္လုပ္ၾကည့္မလား?</string>
    <string name="roaming_network_error_text">ေဒတာ ကြန္ယက္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားမလား?</string>
    <string name="runtime_perm_to_go_to_setting">%s အသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ အက္ပ္ အင္ဖို > ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_advisory_link">Google မွ ပ့ံပိုးထားသည့္ အၾကံဥာဏ္</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_button_text">ျပန္သြားပါ</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_final_paragraph">လံုၿခံဳေရးအႏၱရာယ္မ်ားကုိ သေဘာေပါက္ၿပီး မည္သုိ႔ျဖစ္ေစ ဆက္လက္ေဆာင္ရြက္လုိလွ်င္ %1$sဝဘ္ဆုိက္%2$sထဲသုိ႔ ဝင္ေရာက္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_learn_more">ပုိမုိေလ့လာပါ</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_malware_title">ဤဝဘ္ဆိုက္တြင္ မဲလ္ဝဲလ္မ်ား ပါႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_phishing_title">ေရွ႕တြင္ လွည့္စားတတ္ေသာ ဝဘ္ဆိုက္ရွိသည္</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_harmful">တိုက္ခိုက္သူမ်ားသည္ ရွာေဖြရာတြင္ ၾကန္႔ၾကာေစႏုိင္သည့္ ပရိုဂရမ္မ်ား ထည့္သြင္းေစရန္ သင့္ကို လွည့္ဖ်ားႏိုင္ပါသည္ (ဥပမာ၊ သင္၏ မူလစာမ်က္ႏွာကို ေျပာင္းလဲျခင္း သို႔မဟုတ္ သင္သြားေရာက္ၾကည့္ရႈသည့္ ဆုိဒ္မ်ားတြင္ အပို ေၾကာ္ျငာမ်ား ျပသျခင္း)။&lt;br/>&lt;br/>&lt;a href=https://www.google.com/about/unwanted-software-policy.html >မလိုခ်င္ေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲလ္ ဥပေဒ&lt;/a> တြင္ မလိုအပ္ေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲလ္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုေလ့လာႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_malware">တိုက္ခိုက္သူမ်ားသည္ အႏၱရာယ္ရွိေသာ အက္ပ္မ်ားကို သင္၏ ကိရိယာသို႔ ထည့္သြင္းရန္ ႀကိဳးစားၿပီး သင္၏ အခ်က္အလက္မ်ားျဖစ္သည့္ (ဥပမာ၊ ဓာတ္ပံုမ်ား၊ စကားဝွက္မ်ား၊ မက္ေဆ့ခ်္မ်ားႏွင့္ ခရက္တစ္ကတ္ဒ္မ်ား)ကို ခိုးယူျခင္း သို႔မဟုတ္ ဖ်က္ဆီးျခင္း လုပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_primary_paragraph_phishing">%1$s ေသာ တိုက္ခိုက္သူမ်ားသည္ အႏၱရာယ္ရွိေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲလ္မ်ား ထည့္သြင္းျခင္း သို႔မဟုတ္ သင္၏ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ား ရယူျခင္း (ဥပမာ၊ စကားဝွက္မ်ား၊ ဖုန္းနံပါတ္မ်ားႏွင့္ ခရက္တစ္ကတ္ဒ္မ်ား)ကဲ့သို႔ တစ္စံုတစ္ခုလုပ္ေဆာင္ရန္ သင့္အား လွည့္ဖ်ားႏုိင္ပါသည္။&lt;br/>&lt;br/>&lt;a href=https://support.google.com/webmasters/answer/6350487 >လူမႈ အင္ဂ်င္နီယာ (အေရးႀကီး အခ်က္အလက္မ်ား ရယူျခင္းႏွင့္ လွည့္ဖ်ားေသာ ဝဘ္ဆိုက္မ်ား)&lt;/a> သို႔မဟုတ္ &lt;a href=https://www.antiphishing.org/ > www.antiphishing.org.&lt;/a> တြင္ လူမႈ အင္ဂ်င္နီယာ (အေရးႀကီး အခ်က္အလက္မ်ား ရယူျခင္း) အေၾကာင္း ပိုမို ရွာေဖြႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_unwanted_title">ဤဝဘ္ဆိုက္၏ ေရွ႕တြင္ ပရိုဂရမ္မ်ား အႏၱရာယ္ျဖစ္ေစႏိုင္သည့္အရာမ်ား ပါႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="safe_browsing_error_page_user_protection">Google မွ စိတ္မခ်ရေသာ ဝက္ဘ္အရင္းအျမစ္မ်ားအေၾကာင္း အတိက်ဆံုးႏွင့္ အပ္ဒိတ္ သတင္းအခ်က္အလက္မ်ား ေပးႏိုင္ရန္ လုပ္ေဆာင္ေနပါသည္။ သို႔ေသာ္လည္း Google သည္ ယင္းအခ်က္အလက္မ်ား၏ ျပည့္စံုမႈႏွင့္ အျပစ္အနာဆာ ကင္းလြတ္မႈတို႔ႏွင့္ပတ္သက္၍ အာမ မခံေပးႏုိင္ပါ- အခ်ိဳ႕ေသာ အႏၱရာယ္မ်ားသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို မေဖာ္ျပႏိုင္ျခင္းႏွင့္ အခ်ိဳ႕ေသာ အႏၱရာယ္ကင္းသည့္ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို ျပႆနာရွိသည္ဟု ေဖာ္ျပျခင္းမ်ား ရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="samsung_account">Samsung account</string>
    <string name="samsung_account_already_added">Samsung account ကို ထည့္ထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="samsung_account_already_added_jp">Galaxy အေကာင့္ ကို ထည့္ၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="samsung_account_dialog_title">Samsung account ထဲ အေကာင့္ဝင္မလား?</string>
    <string name="samsung_account_dialog_title_jp">Sign in to Galaxy account</string>
    <string name="samsung_account_jpn">Galaxy account</string>
    <string name="samsung_account_session_expired">Samsung account ေဆာင္႐ြက္ခ်ိန္ ကုန္ေနပါၿပီ။ Samsung account ထဲ အေကာင့္ျပန္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="samsung_account_session_expired_jp">Galaxy account session expired. Sign in to Galaxy account again.</string>
    <string name="samsung_cloud">Samsung Cloud</string>
    <string name="samsung_cloud_jp">Galaxy Cloud</string>
    <string name="samsung_pass_account_verification_message">သင့္ Samsung account အတြက္ စကားဝွက္ကုိ ေျပာင္းထားသည္။ Samsung Pass ကုိ သက္ဝင္ေအာင္လုပ္ရန္ သင့္ Samsung account သုိ႔ ထပ္မံဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_account_verification_message_jpn">သင့္ Galaxy အေကာင့္အတြက္ စကားဝွက္ကုိ ေျပာင္းထားသည္။ Galaxy Pass ကုိ သက္ဝင္ေအာင္လုပ္ရန္ သင့္ Galaxy အေကာင့္သုိ႔ ထပ္မံဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_fmm_verification_message">Samsung Pass ကို Samsung Find မွတစ္ဆင့္ ေသာ့ခတ္ထားသည္။ ၎ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ သင့္ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ၿပီး Samsung Internet ႏွင့္ အျခားအက္ပ္မ်ားတြင္ ဝင္ေရာက္မႈ အခ်က္အလက္မ်ားကို ျဖည့္ရန္ Samsung Pass ကို ဆက္လက္အသုံးျပဳပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_fmm_verification_message_jpn">Galaxy Pass ကို Find My Mobile သံုးၿပီး ေသာ့ခတ္ထားသည္။ ဆက္လုပ္ရန္ သင့္ Galaxy account သုိ႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_done">လက္မွတ္ထိုးဝင္ျခင္းႏွင့္ဆိုင္သည့္ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေရႊ႕ထားပါသည္။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_body_biometrics">လုပ္ေဆာင္ၿပီးေနာက္ သင့္လက္ေဗြမ်ား သုိ႔မဟုတ္ မ်က္ဝန္းမ်ားကုိသံုးၿပီး ဝဘ္ဆုိက္မ်ားထဲ ဆုိင္းအင္ဝင္ႏုိင္ပါမည္။့</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_body_fingerprints">ဝဘ္ဆိုက္ထဲသုိ႔ ဆုိင္းအင္ဝင္ေရာက္ရာတြင္ သင့္လက္ေဗြမ်ားကို သံုးရန္ သင့္ဆိုင္းအင္ဝင္သည့္ အခ်က္အလက္မ်ားကို Samsung Pass သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="samsung_pass_migration_popup_title">အေကာင့္ဝင္ေသာ အခ်က္အလက္ကို Samsung Pass သို႔ ေ႐ႊ႕မလား?</string>
    <string name="save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="save_card_infobar_message">ေနာက္တစ္ႀကိမ္အတြက္ သင့္ကတ္အခ်က္အလက္ကို သိမ္းမလား?</string>
    <string name="save_page_additional_description_no_item_text">ေနာက္မွ သင္ေအာ့ဖ္လိုင္းျဖစ္ေနခ်ိန္တြင္ ၾကည့္ႏိုင္ရန္ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို သိမ္းပါ။</string>
    <string name="save_page_failed">သိမ္းျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ္။</string>
    <string name="save_page_list_no_text">သိမ္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="save_page_page_saved_several_times_before">စာမ်က္ႏွာကို သိမ္းလိုက္ၿပီ။ ယခင္က ၎ကို အႀကိမ္မ်ားစြာ သိမ္းဖူးသည္။</string>
    <string name="save_page_please_wait">ေက်းဇူးျပဳ၍ေစာင့္ပါ….</string>
    <string name="save_page_save_web_page">ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာကုိ သိမ္းပါ</string>
    <string name="save_page_secret_mode_no_item_description_text">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို သင္၏အျခားသိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားမွ သီးျခားထားရွိသည္။</string>
    <string name="save_page_secret_mode_no_item_text">ေနာက္မွ သင္ေအာ့ဖ္လိုင္းျဖစ္ေနခ်ိန္တြင္ ၾကည့္ႏိုင္ရန္ စာမ်က္ႏွာမ်ားကို သင္ ၾကည့္ရႈေနစဥ္ သိမ္းပါ။</string>
    <string name="save_page_select_saved_pages">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="save_page_share_too_many_urls">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားစြာကို ေရြးခ်ယ္ထားသည္။ အခ်ိဳ႕ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္မႈျဖဳတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="save_page_webpage_added_to_saved_page">စာမ်က္ႏွာ သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="save_passwords_desc_switch">ခလုတ္</string>
    <string name="save_passwords_move_to_samsung_pass">ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="save_passwords_no_items">ဆုိင္းအင္ဝင္သည့္ အခ်က္အလက္ကုိ သိမ္းမထားပါ</string>
    <string name="save_passwords_progress_moving">ေရႊ ႔ ေနပါသည္…..</string>
    <string name="save_passwords_section">သိမ္းဆည္းခဲ့ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="save_passwords_section_biometrics">ကိုယ္ဟန္ေဒတာျဖင့္ သိမ္းဆည္းထားသည္</string>
    <string name="save_passwords_section_exceptions">ဘယ္ေတာ့မွ</string>
    <string name="save_passwords_section_fingerprints">လက္ေဗြမ်ားျဖင့္ သိမ္းဆည္းထားသည္</string>
    <string name="saved">သိမ္းဆည္းၿပီးၿပီ</string>
    <string name="saved_page_all_pages_synced_text">သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာအားလုံးကို ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="saved_page_appbar_subtitle_default_text">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ေအာ့ဖ္လိုင္း အသုံးျပဳႏိုင္သည္</string>
    <string name="saved_page_cant_sync_lager_than">%s MB ထက္ႀကီးေသာ သိမ္းထားသည့္စာမ်က္ႏွာမ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="saved_page_unsynced_item_are_markded_with">ဆင့္ခ္မလုပ္ထားေသာ အုိင္တမ္မ်ားကုိ %s ျဖင့္ မွတ္သားထားပါမည္။</string>
    <string name="saved_pages">သိမ္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ား</string>
    <string name="saved_pages_by_sign_in_to_subtitle_text">သင့္ %s သို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="saved_pages_suggest_sync_title_text">စာမ်က္ႏွာမ်ားကို အျခား ကိရိယာမ်ားတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sbrowser_locationbar_hint">URL ရွာပါ (သို႔) ထည့္ပါ</string>
    <string name="scan_qr_code">QR ကုဒ္ စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="scroll_down">ေအာက္သို႔ ဆြဲခ်ပါ</string>
    <string name="scroll_up">အထက္သို႔ ဆြဲတင္ပါ</string>
    <string name="search_engine_spinner_list_default_item">%s (ပံုေသ သတ္မွတ္ခ်က္)</string>
    <string name="search_hint">သိမ္းဆည္းထားသည့္ စာမ်က္ႏွာမ်ား ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_on_google">Google တြင္ ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_suggestions">ရွာေဖြမႈ အႀကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="search_widget_background">ေနာက္ခံ</string>
    <string name="search_widget_go_to_internet">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_widget_label">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_widget_new_secret_tab">လွ်ိဳ႕ဝွက္ တဘ္အသစ္</string>
    <string name="search_widget_new_tab">တဘ္အသစ္</string>
    <string name="search_widget_open_internet">အင္တာနက္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="search_widget_save_recent_searches">လတ္တေလာ ရွာေဖြမႈမ်ားကို သိမ္းပါ</string>
    <string name="search_widget_transparency_text">ေဖာက္ထြင္းျမင္ႏိုင္မႈ</string>
    <string name="search_widget_view_bookmarks">စာညႇပ္မ်ားကုိ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="search_window_dialog_title_tts">အၾကံျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="sec_panel_description_secret_mode">သင့္ ရွာေဖြမႈမွတ္တမ္းကို သိမ္းမထားေသာေၾကာင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ လံုၿခဳံေရး အစီရင္ခံစာမ်ားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="sec_panel_no_history_secret_mode">ရွာေဖြမႈ မွတ္တမ္းကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သိမ္းမထားေပးပါ</string>
    <string name="sec_panel_no_tracking_history_secret_mode">ေျခရာခံ မွတ္တမ္းကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သိမ္းမထားေပးပါ</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_cookies_sub">ကြတ္ကီးမ်ားသည္ သင္၏ေစ်းဝယ္တြန္းလွည္းထဲရွိ ပစၥည္းမ်ားကဲ့သို႔ ဝက္ဘ္ဆိုက္တစ္ခုႏွင့္ သင္၏ အျပန္အလွန္တုံ႔ျပန္မႈမ်ားကို မွတ္မိရန္ အသုံးျပဳေသာ ေသးငယ္သည့္ ေဒတာအပိုင္းမ်ား ျဖစ္သည္။ သို႔ေသာ္ သင့္ကို ေျခရာခံရန္လည္း ၎တို႔ကို အသံုးျပဳႏိုင္သည္။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_cookies_title">ကြတ္ကီးမ်ား</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_sat_sub">သင္ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈထားသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားကို ေျခရာခံသူမ်ား ေလ့လာမွတ္သားျခင္းမျပဳႏိုင္ေအာင္ ကာကြယ္ရန္ ကြတ္ကီးမ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ဖ်က္ပစ္သည္။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_trackers_sub">ေျခရာခံစနစ္မ်ားဆိုသည္မွာ မ်ားေသာအားျဖင့္ ပစ္မွတ္ထားေသာ ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ျပသရန္ သင္၏ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈမွတ္တမ္းကို စုစည္းရယူသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="sec_panel_sat_info_trackers_title">ေျခရာခံသူမ်ား</string>
    <string name="sec_panel_summary_clean_all_secret_mode">အေႏွာင့္အယွက္မရွိဘဲ ရွာေဖြလိုက္ပါ</string>
    <string name="sec_panel_summary_privacy_all_on_secret_mode">သင္၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ေပးရန္ ေျခရာခံသူမ်ားကို တားျမစ္ထားသည္</string>
    <string name="secret_bookmark_no_item_description">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား စာညႇပ္မ်ားကို သင္၏ အျခားစာညႇပ္မ်ားမွ သီးျခားထားရွိသည္။</string>
    <string name="secret_download_zip_file_popup_body">ဤဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားလွ်င္ ၎ကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား၏ ျပင္ပတြင္ ျမင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="secret_download_zip_file_popup_header">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား၏ ျပင္ပမွ ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="secret_mode_biometrics_default_header">ကိုယ္ဟန္စနစ္ကို သုံးပါ</string>
    <string name="secret_mode_bookmarks">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား စာညႇပ္မ်ား</string>
    <string name="secret_mode_category_title">လက္ေဗြဖတ္စက္</string>
    <string name="secret_mode_change_password">စကားဝွက္ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="secret_mode_create_password">စကားဝွက္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို အသုံးျပဳေနသည့္အခါ သင့္လႈပ္ရွားမႈႏွင့္ ေဒတာမ်ားကို ေအာက္ပါတို႔က ျမင္ေတြ႕ႏိုင္ဆဲျဖစ္သည္ :</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_first">သင္ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ သင့္အင္တာနက္ ဝန္ေဆာင္မႈ ေပးသူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_second">ကီးဘုတ္ ခန႔္မွန္းခ်က္ ကိရိယာမ်ားႏွင့္ သုံးခြင့္ရမႈ အကူအညီမ်ား အပါအဝင္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈေနစဥ္ သင္အသုံးျပဳသည့္ အက္ပ္မ်ားႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_third">ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ရွာေဖြေရး ေဒတာမ်ား ေပးပို႔ရန္ သင္သေဘာတူထားပါက သင့္ဖုန္းထုတ္လုပ္သူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_bottom_third_for_tablet">ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ရွာေဖြေရး ေဒတာမ်ား ေပးပို႔ရန္ သင္သေဘာတူထားပါက သင့္တက္ဘလက္ထုတ္လုပ္သူ</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_top">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားသည္ Samsung Internet တြင္ ပုံမွန္အတိုင္း တူညီသည့္ ရွာေဖြမႈအေတြ႕အႀကဳံကို ေပးစြမ္းေသာ္လည္း ထပ္‌ေဆာင္း ကိုယ္ေရးလုံၿခဳံမႈ အကာအကြယ္ကို ေပးပါသည္။ သင္၏ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား တက္ဘ္အားလုံးကို ပိတ္လိုက္လွ်င္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားျဖင့္ သင္ဝင္ေရာက္ၾကည့္ရႈထားသည့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မွန္သမွ်အတြက္ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္းကို ခ်က္ခ်င္းဖ်က္ပစ္မည္ျဖစ္ၿပီး လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သင္စာညႇပ္ျဖင့္ မွတ္ထားသည့္ (သို႔) သိမ္းဆည္းထားသည့္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားျဖင့္သာ ၾကည့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="secret_mode_disclaimer_top_jp">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားသည္ Samsung Internet တြင္ သင္ ပုံမွန္ရရွိေနသည့္အတိုင္း ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အေတြ႕အၾကံဳကို ေပးစြမ္းေသာ္လည္း ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈကို ထပ္ေဆာင္း ကာကြယ္ေပးသည္။ သင္၏ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတဘ္မ်ား အားလုံးကို ပိတ္လိုက္သည္ႏွင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သင္သြားေရာက္ၾကည့္ရႈခဲ့သည့္ မည္သည့္ဝဘ္ဆိုက္မဆိုအတြက္ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ မွတ္တမ္းမ်ားကို သင့္ဖုန္းမွ ဖ်က္ပစ္မည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="secret_mode_enter_password_instead">ယင္းအစား စကားဝွက္ကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="secret_mode_finger_print_checkbox">လက္ေဗြရာမ်ား</string>
    <string name="secret_mode_importing_data">ဘေရာက္ဇာ ေဒတာကို လၽွိဳ႕ဝွက္ အေနအထားသို႔ ထည့္သြင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_description_non_sdp_for_erased">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ သိမ္းထားေသာ ေဒတာကို သင့္လုံျခံဳေရးအတြက္ ဖ်က္ပစ္လိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_header">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_lock_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို ေသာ့ခတ္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_initial_info_start_button">စတင္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_no_match_try_again_body">ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="secret_mode_iris_no_match_try_again_title">အေထာက္အထား စစ္ေဆးအတည္ျပဳရန္ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_try_again_retry_button">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="secret_mode_iris_try_again_title">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="secret_mode_irises_title">မ်က္ဝန္းမ်ား</string>
    <string name="secret_mode_item_open_disclaimer_message">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ထားေသာ ႐ုပ္ပုံမ်ား၊ ဗီဒီယိုမ်ား၊ ေအာ္ဒီယိုဖိုင္မ်ား၊ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ား၊ XML ဖိုင္မ်ားႏွင့္ စာသားဖိုင္မ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္သာ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="secret_mode_item_open_disclaimer_title">သင္သိရွိေစရန္အတြက္သာ</string>
    <string name="secret_mode_none_popup_title">သင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား ေဒတာကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_none_popup_txt">စကားဝွက္ဖန္တီးျခင္းျဖင့္ သင့္လွ်ိဳ႕ဝွက္မုဒ္၏ ေဒတာကို ကာကြယ္ပါ။ အျခားသူမ်ားက သင္၏ ဘေရာင္ဇာႏွင့္ ရွာေဖြထားမႈမွတ္တမ္း၊ စာညႇပ္မ်ားႏွင့္ သိမ္းဆည္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ားအား ၾကည့္႐ႈျခင္းကို စကားဝွက္က ကာကြယ္ေပးသည္။</string>
    <string name="secret_mode_ok_text">အိုေက</string>
    <string name="secret_mode_open_flip_phone">မ်က္ဝန္းမွတ္သားနည္း သုံးရန္ ေခါက္ဖုန္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_saved_pages">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားတြင္ စာမ်က္ႏွာမ်ား သိမ္းလိုက္ၿပီ</string>
    <string name="secret_mode_security_confirm_use_password">စကားဝွက္အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="secret_mode_security_enter_use_password">သင္၏လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထား စကားဝွက္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="secret_mode_security_header">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_biometrics">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို သီးသန္႔ထားရန္ စကားဝွက္တစ္ခု သတ္မွတ္ပါ။ ဇီဝလကၡဏာမ်ားကို သုံးရန္ အရင္ဆုံး စကားဝွက္တစ္ခုကို သတ္မွတ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_face">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို သီးသန္႔ထားရန္ စကားဝွက္တစ္ခု သတ္မွတ္ပါ။ မ်က္ႏွာ အသိအမွတ္ျပဳျခင္းကုိ သံုးရန္ အရင္ဆုံး စကားဝွက္တစ္ခုကို သတ္မွတ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_fingerprint">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို သီးသန္႔ထားရန္ စကားဝွက္တစ္ခု သတ္မွတ္ပါ။ သင့္လက္ေဗြရာမ်ားကို သုံးရန္ အရင္ဆုံး စကားဝွက္တစ္ခုကို သတ္မွတ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="secret_mode_setting_desc_for_irises">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို သီးသန္႔ထားရန္ စကားဝွက္တစ္ခု သတ္မွတ္ပါ။ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို သုံးရန္ သုံးရန္ အရင္ဆုံး စကားဝွက္တစ္ခုကို သတ္မွတ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="secret_mode_turn_off_resume_button">လၽွိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_msg_phone">သင့္လုံၿခံဳေရးအတြက္၊ %s ကို ႐ုထ္ေဖာက္ထားေသာ ဖုန္းမ်ားတြင္ သုံး၍မရပါ။</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_msg_tablet">သင့္လုံျခံဳေရးအတြက္ ႐ုတ္ေဖာက္ထားသည့္ တက္ဘလက္မ်ားတြင္ %s ကို အသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="secret_mode_unavailable_popup_title">အျမစ္တြယ္ျခင္း ရွာေတြ႔သည္</string>
    <string name="secret_mode_use_biometrics_checkbox">ေနာက္တစ္ႀကိမ္တြင္ သင့္ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာမ်ားကို သံုးပါ</string>
    <string name="secret_mode_use_fingerprint_default">သင့္လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="secret_mode_use_password">စကားဝွက္ အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="secret_security_settings_pref_description">သင္၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ေပးရန္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည့္ ဖိုင္မ်ားကို ပံုမွန္အတိုင္း ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည့္ ဖိုင္မ်ားႏွင့္ သီးျခားခြဲထားပါ။</string>
    <string name="secret_security_settings_pref_title">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="security_panel_btn_block">ပိတ္ဆုိ႔ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_immediate_off">သင္သည္ ၾကားျဖတ္ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ား ခံရႏိုင္သည္</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_immediate_on">သင့္ကို ၾကားျဖတ္ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ားမွ ကာကြယ္ထားသည္</string>
    <string name="security_panel_clean_graph_sub_all">ေအာက္ပါ ေရြးစရာမ်ားကို ဖြင့္ၿပီး ရွာေဖြေနစဥ္ ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ားကို ေရွာင္ပါ။</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_no">ရွာေဖြေနစဥ္ ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ားကို ေရွာင္ရန္ ေအာက္ပါ ေရြးစရာမ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_one">ေနာက္ထပ္ အကာအကြယ္ရရွိရန္ ေအာက္ပါ ေရြးစရာမ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="security_panel_clean_secret_mode_briefing_working_two">လံုၿခဳံမႈ ပိုရွိေစရန္ %s ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="security_panel_history_open_confirm">Samsung Internet က ဤဝက္ဘ္ဆိုဒ္အား ပိတ္ပင္ရန္ အၾကံျပဳထားသည္။ ၎ကို ဖြင့္လိုသည္မွာ ေသခ်ာပါသလား?</string>
    <string name="security_panel_history_open_confirm_jp">အင္တာနက္အက္ပ္သည္ ဤဝက္ဘ္ဆိုဒ္ကို တားျမစ္ရန္ အၾကံျပဳထားသည္။ ၎ကို ဖြင့္လိုသည္မွာ ေသခ်ာပါသလား?</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_immediate_off">သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ား ေပါက္ၾကားမည့္ အႏၲရာယ္ ရွိေနသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_immediate_on">သင္၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working">ယေန႔ ေျခရာခံသူ %1$d ဦးက သင့္ကို %2$d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working_one_few">ယေန႔ ေျခရာခံသူ ၁ ဦးက သင့္ကို %d ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_no_working_one_one">ယေန႔ ေျခရာခံသူ ၁ ဦးက သင့္ကို ၁ ႀကိမ္ ေျခရာခံထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_enable">ေျခရာခံသူမ်ားကို ပိတ္ပင္ရန္ “အထူး ေျခရာခံ တိုက္ဖ်က္ေရး” ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_immediate_off">သင္၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ရန္ အထူး ေျခရာခံ တိုက္ဖ်က္ေရး ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_sub_upgrade_level">ေနာက္ထပ္ ေျခရာခံစနစ္မ်ားကို ပိတ္ပင္ရန္ ပုံမွန္ (သို႔) တင္းက်ပ္ေသာ ေျခရာခံမႈ တားဆီးေရးသို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working">ယေန႔ ေျခရာခံသူ %1$d ဦးကို %2$d ႀကိမ္ ပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working_one_few">ယေန႔ ေျခရာခံသူ ၁ ဦးကို %d ႀကိမ္ ပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="security_panel_privacy_graph_working_one_one">ယေန႔ ေျခရာခံသူ ၁ ဦးကို ၁ ႀကိမ္ ပိတ္ပင္ထားသည္</string>
    <string name="security_panel_reset_settings">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="security_panel_reset_settings_body">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္အားလုံးသည္ မူရင္းပါပုံစံ ျပန္ျဖစ္သြားပါမည္။ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ၾကည့္ရႈမႈမွတ္တမ္းကို ဖ်က္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="security_panel_reset_settings_title">သီးသန္႔ျဖစ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ျပန္လည္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="security_panel_weekday_0">တ</string>
    <string name="security_panel_weekday_1">တ</string>
    <string name="security_panel_weekday_2">အ</string>
    <string name="security_panel_weekday_3">ဗ</string>
    <string name="security_panel_weekday_4">က</string>
    <string name="security_panel_weekday_5">သ</string>
    <string name="security_panel_weekday_6">စ</string>
    <string name="security_restricts_browser">အင္တာနက္ ဘေရာက္ဇာ သံုးျခင္းကို လံုျခံဳေရးေပၚလစီက တားဆီးသည္။</string>
    <string name="selectAll">အားလုံးကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_bookmarks_create_folder">ဖိုင္တြဲအခြဲ ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="select_devices_text">ကိရိယာမ်ား ေရြးပါ</string>
    <string name="select_folder">ဖုိင္တြဲေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_tabs">တဘ္မ်ားကို ေ႐ြးခ်ယ္ရန္</string>
    <string name="selected_tts">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="selection_not_allowed_message">ဝဘ္ဆိုက္က ဤလင့္ခ္ကို ေရြးခ်ယ္ခြင့္ မျပဳပါ။</string>
    <string name="server_error_occurred">ဆာဗာ အမွား ျဖစ္ပြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ျပီးပါျပီ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">အႀကံျပဳခ်က္ကို ျဖဳတ္ပယ္မည္</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_bottom_view">အေပၚႏွင့္ေအာက္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_floating_view">ေပါ့ပ္အပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_floating_pane_menu_item_side_view">ေဘးခ်င္းကပ္ ျမင္ကြင္း</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="set_as_default">မူရင္းပုံစံပါအျဖစ္ သတ္မွတ္ရန္</string>
    <string name="set_as_default_cancel_button">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="set_as_default_popup_summary_phone">သင္ အြန္လုိင္း သံုးခ်ိန္တုိင္း သင့္ဖုန္းအတြက္ အထူး ဒီဇုိင္းျပဳလုပ္ထားေသာ ျမန္ဆန္ၿပီး လံုၿခံဳစိတ္ခ်ရသည့္ ဘေရာက္ဇာကုိ ရယူပါ။</string>
    <string name="set_as_default_popup_summary_tablet">သင္ အြန္လုိင္း သံုးခ်ိန္တုိင္း သင့္တက္ဘလက္အတြက္ အထူး ဒီဇုိင္းျပဳလုပ္ထားေသာ ျမန္ဆန္ၿပီး လံုၿခံဳစိတ္ခ်ရသည့္ ဘေရာက္ဇာကုိ ရယူပါ။</string>
    <string name="set_as_default_popup_title">Samsung Internet ကို သင္၏ ပုံေသ ဘေရာက္ဇာ လုပ္မလား?</string>
    <string name="set_as_default_popup_title_jpn">အင္တာနက္ကို သင္၏ ပုံေသ ဘေရာက္ဇာ လုပ္မလား?</string>
    <string name="set_as_default_tip_card_summary">ေဘးကင္းၿပီး အလြန္ ျမန္ဆန္စြာ ရွာေဖြ ၾကည့္ရႈႏိုင္ရန္အတြက္ Samsung Internet ကို သင္၏ ပံုေသ ဘေရာက္ဇာအျဖစ္ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="set_as_default_tip_card_summary_jpn">ေဘးကင္းၿပီး အလြန္ ျမန္ဆန္စြာ ရွာေဖြ ၾကည့္ရႈႏိုင္ရန္အတြက္ အင္တာနက္ကို သင္၏ မူရင္းပါပံုစံ ဘေရာက္ဇာအျဖစ္ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_message_phone">ဇီဝအခ်က္အလက္ျဖင့္ ဝင္ေရာက္မႈကို သတ္မွတ္လုပ္ေဆာင္ရန္အတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ သင့္ဖုန္းအတြက္ PIN၊ စကားဝွက္ (သို႔) ပက္တန္ကို အရင္သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_message_tablet">ဇီဝအခ်က္အလက္ျဖင့္ ဝင္ေရာက္မႈကို သတ္မွတ္လုပ္ေဆာင္ရန္အတြက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ သင့္တက္ဘလက္အတြက္ PIN၊ စကားဝွက္ (သို႔) ပက္တန္ကို အရင္သတ္မွတ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_positive">ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="set_secure_lock_dialog_title">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖန္သားျပင္ေသာ့ကို ဦးစြာ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="settings_about_appinfo">အက္ပ္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="settings_about_network_error">အပ္ဒိတ္မ်ား ရွိ၊မရွိ စစ္ၾကည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="settings_about_retry">ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="settings_about_update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="settings_about_update_available">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု အရန္သင့္ ရႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="settings_about_update_not_available">ေနာက္ဆုံးထြက္ဗား႐ွင္းကို တပ္ဆင္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="settings_about_version">ဗားရွင္း</string>
    <string name="settings_all_synced">သင့္ေဒတာ အားလုံးကို ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="settings_all_synced_subtitle">စာညႇပ္မ်ား၊ သိမ္းထားေသာ စာမ်က္ႏွာမ်ား၊ တဘ္မ်ားႏွင့္ အျခားအရာမ်ား</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs">အသုံးမျပဳေသာ တဘ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ပိတ္သည္</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_AFTER_30_days">၃၀ ရက္ ၿပီးေနာက္</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_AFTER_7_days">၇ ရက္ ၿပီးေနာက္</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_never">ဘယ္ေတာ့မွမလုပ္</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_with_smart_tab_management_summary">သင္က တဘ္မ်ားကို မသုံးဟု သိရွိသည္ႏွင့္ ၎တို႔ကို ပိတ္သည္။</string>
    <string name="settings_auto_close_unused_tabs_with_smart_tab_management_title">စမတ္တဘ္ စီမံခန႔္ခြဲမႈျဖင့္</string>
    <string name="settings_button">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_data_ready_to_sync">သင့္ေဒတာကို ဆင့္ခ္လုပ္ရန္ အဆင္သင့္ျဖစ္ပါၿပီ</string>
    <string name="settings_discontinue_use">အသံုးျပဳျခင္းရပ္မည္</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body">သင့္ Samsung Internet ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ရန္ ေအာက္ရွိ အသုံးျပဳျခင္းကိုရပ္မည္ ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။ Samsung Pass (သို႔) Samsung Cloud ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာမ်ားသည္ ထိုဝန္ေဆာင္မႈမ်ားထဲတြင္ ဆက္ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jpn">သင့္အင္တာနက္အက္ပ္ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ရန္ ေအာက္ရွိ အသုံးျပဳျခင္းကိုရပ္မည္ ခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။ Galaxy Pass (သို႔) Galaxy Cloud ႏွင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ ေဒတာမ်ားသည္ ထိုဝန္ေဆာင္မႈမ်ားထဲတြင္ ဆက္ရွိေနပါမည္။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jump">Samsung Internet ကို ဆက္သုံးစဥ္ သင္၏ ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကိုသာ ဖ်က္လိုပါက အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ %s သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_body_jump_jpn">သင္က အင္တာနက္ အက္ပ္သုံးရန္ ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္ သင့္ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ ေဒတာကိုသာ ဖ်က္လိုပါက အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ရွိ %s သုိ႔ သြားပါ။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body">Samsung Internet ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပါမည္။ Samsung Internet ကို ထပ္မံအသံုးျပဳရန္ စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒကို သင္သေဘာတူရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body_gdpr">Samsung Internet ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပါမည္။ Samsung Internet ကို ထပ္မံအသံုးျပဳရန္ စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို သေဘာတူရန္ႏွင့္ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒကို ထပ္မံ အသိအမွတ္ျပဳရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_body_jpn">သင့္အင္တာနက္ အက္ပ္ေဒတာအားလံုးကို ဖ်က္လိုက္ပါမည္။ အင္တာနက္အက္ပ္ကို ထပ္မံအသံုးျပဳရန္ စည္းမ်ဥ္းကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ ကိုယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒကို သင္သေဘာတူရန္ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_header">Samsung Internet အသံုးျပဳျခင္း ရပ္မည္လား?</string>
    <string name="settings_discontinue_use_dialog_header_jpn">အင္တာနက္ အက္ပ္ အသံုးျပဳျခင္း ရပ္မည္လား?</string>
    <string name="settings_discontinue_use_discontinue">ရပ္နားရန္</string>
    <string name="settings_discontinue_use_menu_name">Samsung Internet အသံုးျပဳမႈကို ရပ္စဲပါ</string>
    <string name="settings_discontinue_use_menu_name_jpn">အင္တာနက္ အက္ပ္ အသံုးျပဳျခင္းကို ရပ္တန္႔မည္</string>
    <string name="settings_discontinue_use_no_network">ကြန္ရက္မရိွပါ။ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္ျပီး တစ္ဖန္ ျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="settings_discontinue_use_try_later">သင့္ေဒတာကို ဖ်က္ပစ္၍မရပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="settings_new_feature_added">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အသစ္ကို ထည့္ထားသည္</string>
    <string name="settings_new_menu_security_panel">ဝဘ္တြင္ သင့္သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ပါ</string>
    <string name="settings_other_homepage_none">ဘာမွ်မရိွပါ</string>
    <string name="settings_quickaccess_homepage">Samsung Internet က ပံ့ပိုးေပးထားေသာ ဝဘ္လင့္ခ္မ်ား</string>
    <string name="settings_quickaccess_homepage_jpn">အင္တာနက္က ပံ့ပိုးေပးထားေသာ ဝဘ္လင့္ခ္မ်ား</string>
    <string name="settings_select_all_items_tts">ပစၥည္းအားလံုး ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="settings_snackbar">ဤအဂၤါရပ္ကို အသံုးျပဳရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္တစ္ခုကို ေပးရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="settings_subtitle_go_to">%s သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="settings_suggest_sync">သင့္ေဒတာကို ကေလာက္ထဲတြင္ သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="settings_summarize_description_korea_delta">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတစ္ခုကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္၍ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ကို ထုတ္ေပးရန္အတြက္ ၎တို႔ကို ဆာဗာမ်ားသို႔ ေပးပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="settings_title">အင္တာနက္ဆက္တင္</string>
    <string name="settings_update_card_summary">အင္တာနက္ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရွိေနသည္။</string>
    <string name="settings_update_card_summary_new">Samsung Internet ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရွိေနသည္။</string>
    <string name="settings_update_card_title">အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="share_link_chooser_title">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="shortcut_go_to_next_tab">ေနာက္ထပ္ တဘ္</string>
    <string name="shortcut_go_to_previous_tab">ယခင္ တဘ္</string>
    <string name="shortcut_helper_add_to_bookmarks">စာညႇပ္မ်ားသုိ႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_apply_default_zoom">မူရင္းပါပုံစံ ခ်ဳံ႕ခ်ဲ႕ဇူးမ္ကုိ သံုးပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_close_the_current_tab">လက္ရွိ တဘ္ကုိ ပိတ္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_find_next_item">အုိင္တမ္ေနာက္တစ္ခုေပၚတြင္ အာရံုစုိက္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_find_prev_item">ယခင္အုိင္တမ္ေပၚတြင္ အာရံုစုိက္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_address_bar">လိပ္စာဘားသုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_previous_next_page">ယခင္/ေရွ႕စာမ်က္ႏွာသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_go_to_previous_page">ယခင္စာမ်က္ႏွာသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_new_tab">တဘ္အသစ္</string>
    <string name="shortcut_helper_open_bookmarks">စာညႇပ္မ်ားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_open_home_page">ပင္မစာမ်က္ႏွာသုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_print">ပုံႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_refresh">စာမ်က္ႏွာကုိ ျပန္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_tab_switching">တဘ္ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="shortcut_helper_zoom_in_out">ပံုၾကီးခ်ဲ႕ႏွင့္ ခ်ံဳ႕</string>
    <string name="shortcut_menu_new_secret_tab_label">လွ်ိဳ႕ဝွက္ တဘ္အသစ္</string>
    <string name="shortcut_menu_new_tab_label">တဘ္အသစ္</string>
    <string name="shortcut_menu_search_web_label">ဝဘ္ကို ရွာပါ</string>
    <string name="shortcut_menu_view_bookmarks_label">စာညႇပ္မ်ားကုိ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="shortcuts_other_devices_appear_here">အျခား Galaxy ကိရိယာမ်ား၌ သင့္တြင္ရွိေသာ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="shortcuts_will_appear_here">သင့္ Samsung account ထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ထားေသာ Galaxy ကိရိယာမ်ားမွ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="shortcuts_with_matching_web_addresses_dimmed">ဝဘ္လိပ္စာမ်ား ကိုက္ညီသည့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို အေရာင္မွိန္ထားသည္။</string>
    <string name="shortcuts_with_the_same_web_address_dimmed">ဝဘ္လိပ္စာ တူညီသည့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို အေရာင္မွိန္ထားသည္။</string>
    <string name="show_bookmarks_action_bar_edit">တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="show_bookmarks_action_bar_sort">စဥ္ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_bookmark_deleted">စာညွပ္ ဖ်က္လိုက္သည္။</string>
    <string name="show_bookmarks_bookmarks_deleted_from_folder">စာညႇပ္ကို %s မွ ဖ်က္လိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_cannot_delete_msg">ႀကိဳတင္သတ္မွတ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ားကို ဖ်က္လို႔ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="show_bookmarks_create_command">ဖုိင္တြဲဖန္တီးပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_edit_command">စာညွပ္ကုိတည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_move_action_failed">ဖယ္ရွားျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_move_command">ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_move_max_limit_msg">ဤဖိုင္တြဲသို႕ စာညႇပ္မ်ား ေရႊ႕၍ မရႏိုင္ပါ။ တစ္ႀကိမ္တြင္ ေရႊ႕ႏိုင္သည့္ စာညႇပ္မ်ား အမ်ားဆံုးအေရအတြက္ (%d) ခု ေက်ာ္ထားသည္။</string>
    <string name="show_bookmarks_move_to_its_subfolder_msg">သြားေရာက္သိမ္းဆည္းမည့္ ဖုိင္တဲြသည္ အရင္းအျမစ္ဖုိင္တြဲ၏ ဖုိင္ခြဲတစ္ခုျဖစ္ပါသည္။</string>
    <string name="show_bookmarks_move_to_same_folder">စာညႇပ္ကုိ ေရႊ႕၍ မရပါ။ သင္ သြားသိမ္းမည့္ ဖိုင္တြဲထဲတြင္ ထိုနာမည္ႏွင့္ လိပ္စာတူ စာညႇပ္တစ္ခု ရွိၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_bookmark_deleted">စာညွပ္ %d ခု ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_folders_deleted">ဖိုင္တြဲ %d ခုကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_multi_item_deleted">%d အရာပစၥည္းမ်ားကို ဖယ္ထုတ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="show_bookmarks_no_bookmarks_title">စာညႇပ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_one_folder_deleted">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="show_bookmarks_please_wait">ေက်းဇူးျပဳ၍ေစာင့္ပါ….</string>
    <string name="show_bookmarks_rename_command">အမည္ျပန္ေပး</string>
    <string name="show_bookmarks_reorder_assitance_text">ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ကိုင္ထားပါ၊ ၄င္းေနာက္ ျပန္လည္စီစဥ္ရန္ ဆြဲယူပါ။</string>
    <string name="show_bookmarks_select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="show_bookmarks_share_too_many_urls_msg">အင္တာနက္လိပ္စာ မွတ္သားမႈအမ်ားအျပားကို ေရြးခ်ယ္ထားသည္။ အခ်ိဳ႕စာမ်က္ႏွာမွတ္သားခ်က္မ်ားကို ေရြးခ်ယ္မႈျဖဳတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="show_both_original">ႏွစ္ခုလုံးကို ျပပါ</string>
    <string name="show_both_translation">ႏွစ္ခုလုံးကို ျပပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites">ဒက္(ခ္)စေတာ့ ဆိုက္မ်ားကို ျပပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites_for_dex">ဒက္(ခ္)စေတာ့ ဆိုက္မ်ားကို Samsung DeX တြင္ ျပပါ</string>
    <string name="show_desktop_version_of_sites_for_multi_fold">ဦးစားေပး ဝက္ဘ္ဆိုက္ဗားရွင္း</string>
    <string name="show_on_map">ေျမပုံေပၚတြင္ ျပပါ</string>
    <string name="show_original">မူရင္းကို ျပပါ</string>
    <string name="show_suggested_searches_and_wetsites">အၾကံျပဳထားေသာ ရွာေဖြမႈမ်ားႏွင့္ ဝက္ဘ္ဆိုက္မ်ားကို ျပပါ</string>
    <string name="sign_in_to_see_your_shortcuts">သင့္ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_biometrics">ေနာက္တစ္ႀကိမ္တြင္ ဇီဝ႐ုပ္လကၡဏာ တိုင္းတာမႈသုံးၿပီး ဝင္ေရာက္ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_galaxy_pass">Galaxy Pass ျဖင့္ ဆုိင္းအင္ဝင္ပါ</string>
    <string name="sign_in_using_iris_not_available_on_dex">ကာဗာ တြဲသုံးေနစဥ္ မ်က္ဝန္းမွတ္သားနည္းကို မသုံးႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="sign_in_using_iris_not_available_on_dex_standalone">ခ်ိတ္ဆက္ထားသည့္ ျပသမႈမ်က္ႏွာျပင္ မရွိဘဲ Samsung DeX တြင္ မ်က္ဝန္းမ်ားကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ။</string>
    <string name="sign_in_using_samsung_pass">Samsung Pass ျဖင့္ အေကာင့္ဝင္ပါ</string>
    <string name="signin_text_to_display_either_one">အျခားကိရိယာမ်ားမွ သင့္အက္ပ္ကို ၾကည့္ရန္၊ Samsung (သို႔) Firefox အေကာင့္ထဲ အေကာင့္ဝင္ရမည္။</string>
    <string name="signin_text_to_display_either_one_jpn">To access webpages on this device that are open on another device, sign in to your Galaxy or Firefox account on this device.</string>
    <string name="signin_text_to_display_for_open_pages">အျခားကိရိယာတြင္ ဖြင့္ထားသည့္ ဤကိရိယာမွ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဝင္ေရာက္ႏိုင္ရန္၊ ဤကိရိယာတြင္ သင္၏ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="signin_text_to_display_for_open_pages_jpn">To access webpages on this device that are open on another device, sign in to your Galaxy account on this device.</string>
    <string name="similar_results_shown">အတိအက် တူညီသည္မ်ား မရွိပါ။ အလားတူ ရလဒ္မ်ားကို အစားထိုး ျပသထားသည္။</string>
    <string name="site_notifications_pref_title">ဝက္ဘ္ဆိုက္ သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="sites_all">အားလုံး</string>
    <string name="sites_search_options">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sites_select_all_items_tts">ပစၥည္းအားလံုး ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="six_add_on_settings">အပိုေဆာင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ခြင့္ျပဳမည္</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_desc">ဤနည္းအားျဖင့္ ျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္အား သင္၏ လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈမွတ္တမ္းကို ျမင္ႏိုင္ေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_none_msg">ဤျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို ဖန္တီးသူက ၎ကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ သံုးခြင့္မျပဳပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_off_msg">ဤျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို သံုးရန္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို ပိတ္ပါ၊ ထို႔ေနာက္ ျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ႏွင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ခြင့္ျပဳမည္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_on_msg">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ဤျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို သံုးရန္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ ခြင့္ျပဳမည္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_show_info_msg">ျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကို လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားတြင္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="six_allow_in_secret_mode_turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="six_blocked_dialog_message">"ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္သည္ Samsung Internet ၏ ျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ မူဝါဒမ်ားကို ခ်ိဳးေဖာက္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ပိတ္ထားသည္။

သင့္ဖုန္း ေဘးကင္းလုံၿခံဳေစရန္ ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို ဖ်က္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။"</string>
    <string name="six_blocked_dialog_message_jp">"ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္သည္ အင္တာနက္ အက္ပ္၏ ျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ မူဝါဒမ်ားကို ခ်ိဳးေဖာက္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ပိတ္ထားသည္။

သင့္ဖုန္း ေဘးကင္းလုံၿခံဳေစရန္ ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို ဖ်က္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။"</string>
    <string name="six_blocked_message">"ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္သည္ Samsung Internet ၏ ျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ မူဝါဒမ်ားကို ခ်ိဳးေဖာက္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္။

သင့္ဖုန္း ေဘးကင္းလုံၿခံဳေစရန္ ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို ဖ်က္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။"</string>
    <string name="six_blocked_message_jp">"ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္သည္ အင္တာနက္ အက္ပ္၏ ျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ မူဝါဒမ်ားကို ခ်ိဳးေဖာက္ခဲ့ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ပိတ္ဆို႔ထားသည္။

သင့္ဖုန္း ေဘးကင္းလုံၿခံဳေစရန္ ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို ဖ်က္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။"</string>
    <string name="six_blocked_title">%s ကို ျဖဳတ္မလား?</string>
    <string name="six_confirm_dialog_body_title">%s က ထပ္ေဆာင္း ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ေတာင္းခံခဲ့သည္။ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲရန္ ၎ကို ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="six_dl_error">တစ္စုံတစ္ခုမွားယြင္းခဲ့သည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="six_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="six_file_size">အရြယ္အစား : %d MB</string>
    <string name="six_get_more_addons">ေနာက္ထပ္ အပိုပ႐ိုဂရမ္မ်ားကို ရယူပါ</string>
    <string name="six_install_failed_message">ဤျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို ထည့္သြင္းေနစဥ္ တစ္ခုခုမွားယြင္းသြားသည္။ ၎ကို ျပင္ဆင္ရန္ ျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို သြင္းထားျခင္းမွ ျဖဳတ္ၿပီးေနာက္ ၎ကို Galaxy Store မွ ျပန္လည္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="six_installed_preference_uninstalling">ဖယ္ထုတ္ပစ္ေနပါသည္</string>
    <string name="six_needs_update">အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုသည္</string>
    <string name="six_permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="six_plgn_trans_eos_msg">ဘာသာျပန္ အပိုေဆာ့ဖ္ဝဲကို ယခု Samsung Internet တြင္ ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ ၎ကို သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူတြင္ ေတြ႕ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="six_settings_opened_in_new_win">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ဝင္းဒိုးအသစ္တြင္ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body">%1$s ကို လက္ရွိ Samsung Internet ဗားရွင္းတြင္ ပံ့ပိုးမထားပါ။ ၎ကိုသံုးရန္အတြက္ သင္သည္ Samsung Internet ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး %2$s ကို ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ ျပဳရမည္ :</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_jp">%1$s ကို လက္ရွိ အင္တာနက္ အက္ပ္ ဗားရွင္းတြင္ ပံ့ပုိးမထားပါ။ ၎ကိုသံုးရန္အတြက္ သင္သည္ အင္တာနက္ အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး %2$s ကို ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား ဝင္ေရာက္ သံုးစြဲခြင့္ ျပဳရမည္ :</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_no_perms">%s ကို သုံးရန္ Samsung Internet ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_body_no_perms_jp">%s ကို သုံးရန္ အင္တာနက္ အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="six_si_update_dialog_title">Samsung Internet အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား ေပးမလား?</string>
    <string name="six_si_update_dialog_title_jp">အင္တာနက္ အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား ေပးမလား?</string>
    <string name="six_tr_dl_desc">သင့္ သီးသန္႔ျဖစ္မႈကို ကာကြယ္ရင္း ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဘာသာျပန္ပါ။ သင္ ဘာသာျပန္သည့္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ား၏ ပါဝင္သည့္အရာကို ကၽြႏ္ုပ္တို႔၏ ဆာဗာမ်ားထံ လုံးဝမပို႔ပါ။ စတင္ ဘာသာျပန္ရန္ ေအာက္ပါတို႔ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္လိုသည္ :</string>
    <string name="six_tr_dl_desc2">ေနာက္ထပ္္ ဘာသာစကား အစုမ်ားကို ေနာက္မွ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="six_tr_dl_desc3">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းက အပိုေငြ က်ခံရရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="six_tr_dl_langpack">%1$s - %2$s ဘာသာစကား အစု</string>
    <string name="six_tr_dl_main_title">ဘာသာျပန္သူကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="six_tr_dl_permissions_title">ဘာသာျပန္သူသည္ ေအာက္ပါ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို သုံးသည္ :</string>
    <string name="six_tr_error_msg">ဤဝဘ္စာမ်က္ႏွာပါ အေၾကာင္းအရာကို ဘာသာျပန္၍မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg2">စာသားတြင္ မပံ့ပိုးထားေသာ ဘာသာစကား ပါဝင္ေနႏိုင္ေသာေၾကာင့္ ၎ကို ဘာသာျပန္၍ မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg3">ျပန္ဆိုမည့္ ဘာသာစကားကို မပံ့ပိုးေသာေၾကာင့္ စာသားကို ဘာသာျပန္၍မရပါ။</string>
    <string name="six_tr_error_msg4">မူရင္းႏွင့္ ျပန္ဆိုမည့္ ဘာသာစကားမ်ား တူညီေနေသာေၾကာင့္ ဘာသာျပန္ဆိုမႈ ေ႐ြးစရာမ်ားကို ေဖ်ာက္ထားသည္။</string>
    <string name="six_translator">ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="six_turn_off_secret_mode_to_change_settings">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို ေျပာင္းရန္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="six_uninstall">ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="six_uninstall_guide_go_to_store">Galaxy Store သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="six_uninstall_guide_msg">"သင္၏ Samsung account သို႔ ဝင္ေရာက္ခဲ့ၿပီး ဘာသာျပန္ဆိုမႈအတြက္ ရွာေဖြၾကည့္ရႈမႈ အကူကို သုံးေနစဥ္တြင္ ဤအပိုပ႐ိုဂရမ္ကို သုံး၍မရပါ။

ဤအပိုပ႐ိုဂရမ္ကို Galaxy Store တြင္ သြင္းထားျခင္းမွျဖဳတ္ႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="six_unsupported_message_phone">ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို သင့္ကိရိယာအေဟာင္းမွ ကူးယူလိုက္ၿပီ ျဖစ္ေသာ္လည္း ၎သည္ ဤဖုန္းႏွင့္ ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။ ျဖဳတ္ရန္ အၾကံျပဳထားသည္။</string>
    <string name="six_unsupported_message_tablet">ဤျဖည့္စြက္ ပ႐ိုဂရမ္ကို သင့္ကိရိယာအေဟာင္းမွ ကူးယူလိုက္ၿပီ ျဖစ္ေသာ္လည္း ၎သည္ ဤတက္ဘလက္ႏွင့္ ကိုက္ညီမႈ မရွိပါ။ ျဖဳတ္ရန္ အၾကံျပဳထားသည္။</string>
    <string name="six_update_failed_message">ဤျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ တစ္ခုခုမွားယြင္းသြားသည္။ ၎ကို ျပင္ဆင္ရန္ ျဖည့္စြက္ပ႐ိုဂရမ္ငယ္ကို သြင္းထားျခင္းမွ ျဖဳတ္ၿပီးေနာက္ ၎ကို Galaxy Store မွ ျပန္လည္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="six_view_in_galaxy_store">Galaxy Store ထဲတြင္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="smart_browsing">စမတ္ ေလ့လာၾကည့္ရႈျခင္း</string>
    <string name="smart_protect_push_popup_message">ဤဝက္ဘ္ဆိုက္သည္ မလိုခ်င္သည့္ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ေပးပို႔ႏိုင္သည္။ ဤဝဘ္ဆိုက္မွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို အမွန္တကယ္ ရယူလိုသည္မွာ ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="smart_protect_push_popup_title">ဤဝဘ္ဆိုက္မွ သတိေပးခ်က္မ်ားကို ခြင္ျပဳမလား?</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_message">ဤဝဘ္ဆိုက္သည္ အႏၲရာယ္ရွိေသာ ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ထည့္သြင္းႏိုင္သည္ (သို႔) သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ကို စုစည္းရယူႏိုင္သည္။ ဤဝဘ္ဆိုက္သို႔ ဝင္ေရာက္ျခင္းကို အၾကံမျပဳထားပါ။</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_negative_button">မည္သို႔ဆိုေစ ဆက္လုပ္မည္</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_positive_button">ျပန္သြားပါ</string>
    <string name="smart_protect_suspicious_warning_infobar_title">ဤဝဘ္ဆိုက္သည္ အႏၲရာယ္ရွိႏိုင္သည္</string>
    <string name="some_deleted_cannot_delete_preset_bookmark_msg">စာညႇပ္ %d ခုကုိ ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ။ ႀကိဳတင္သတ္မွတ္ထားေသာ စာညႇပ္မ်ားကို ဖ်က္၍မရပါ။</string>
    <string name="source_language">မူရင္း ဘာသာစကား</string>
    <string name="sss_suggestion_from">%s မွ အႀကံျပဳခ်က္</string>
    <string name="starting_download">ေဒါင္းလုတ္ စတင္ေနသည္…</string>
    <string name="starting_download_without_notification">တိုးတက္မႈ သတိေပးခ်က္မရွိဘဲ စတင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="status_bubble_redirecting">%s သို႔ လမ္းေၾကာင္းျပန္ေပးေနသည္…</string>
    <string name="status_bubble_waiting">%s ေစာင့္ေနသည္…</string>
    <string name="stop">ရပ္</string>
    <string name="storage_access_dialog_message_text">%1$s သည္ %2$s ေပၚရွိ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာကို ရက္ ၃၀ ၾကာ သုံးႏိုင္ပါမည္။ ၎သည္ ဤဝဘ္ဆိုက္ေပၚရွိ သင့္လႈပ္ရွားမႈကို ေျခရာခံရန္ %3$s ကို ခြင့္ျပဳပါမည္။</string>
    <string name="storage_access_dialog_message_text_cn">%2$s သို႔ သြားျခင္းျဖင့္ သင္၏ေလ့လာၾကည့္႐ႈမႈ မွတ္တမ္းကို ေျခရာခံျခင္းမွ %1$s ကို ရပ္တန္႔ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_site_permissions">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_sites_contents">ဝဘ္ဆိုက္မ်ားႏွင့္ ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="storage_access_dialog_path_temporarily_site_cookie_data">ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာကို ယာယီခြင့္ျပဳထားသည္</string>
    <string name="storage_access_dialog_title_text">ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာကို ယာယီခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="storage_full_dialog_description">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ။ အုိင္တမ္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="storage_full_dialog_ok">အိုေက</string>
    <string name="storage_full_dialog_title">ေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="string_background_shape">ပုံစံ</string>
    <string name="stub_popup_button_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_close_app">အက္ပ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_not_now">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_remind_me_later">ေနာက္မွ အသိေပးပါ</string>
    <string name="stub_popup_button_update">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="stubupdatecheck_title">Samsung Internet ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_forced">ဆက္လုပ္ရန္ Samsung Internet ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_forced_jpn">ဆက္လုပ္ရန္ အင္တာနက္ အက္ပ္ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="stubupdatecheck_title_jpn">အင္တာနက္ အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="stubupdatecheck_update_available_msg">Samsung Internet ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရွိေနသည္။</string>
    <string name="stubupdatecheck_update_available_msg_jpn">အင္တာနက္ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရွိေနသည္။</string>
    <string name="summarize_bottom_desc">အက်ဥ္းခ်ဳပ္စာသား၏ ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို စက္ေပၚတြင္ လုပ္ေဆာင္ၿပီး မူရင္း ဘာသာစကား၏ ဘာသာစကား ဖိုင္ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="summarize_desc_title_bottom">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္မည္ ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="summarize_desc_title_top">အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္သည္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမွ စာသား၏ ႐ိုးရွင္းေသာ အက်ဥ္းခ်ဳပ္မ်ားကို ဖန္တီးရန္ AI ကို အသုံးျပဳသည္။</string>
    <string name="summarize_privacy_and_conditions_for_ftu">သင့္ေဒတာမ်ားအား ကြၽႏ္ုပ္တို႔ မည္သို႔စီမံပုံကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ %1$sသီးသန႔္ျဖစ္မႈ ေၾကညာခ်က္%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။ Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ပိုမိုသိရွိရန္ %3$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%4$s ကို ၾကည့္ပါ။ အိုေကကို ႏွိပ္လိုက္လွ်င္ သင္သည္ သင္အက်ဥ္းခ်ဳပ္ေနေသာ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားရွိ စာသားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ရန္ သေဘာတူရာေရာက္သည္။ Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္ကို အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="summarize_turn_on_description_korea_delta">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတစ္ခုကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ၎၏ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္၍ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ကို ထုတ္ေပးရန္အတြက္ ၎တို႔ကို ဆာဗာမ်ားသို႔ ေပးပို႔မည္ျဖစ္ေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္းက သိမ္းဆည္းမည္ မဟုတ္ပါ။ အက်ဥ္းခ်ဳပ္ရန္ကို Samsung Internet သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ အခ်ိန္မေ႐ြး ပိတ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="summary">အက်ဥ္းခ်ဳပ္</string>
    <string name="summary_translating_text">ဘာသာျပန္ဆိုေနသည္…</string>
    <string name="suppress_js_modal_dialogs_message">ဤစာမ်က္ႏွာက ေနာက္ထပ္ ဒုိင္ယာေလာ့မ်ားဖန္တီးေနျခင္းကုိ တားဆီးပါ</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_fingerprint">လၽွဳိ႔ဝွက္အေနအထားထဲ ဝင္ေရာက္ရာတြင္ သင့္လက္ေဗြကို အသံုးျပဳႏိုင္ေစရန္ စခရင္အျပည့္သို႔ ေျပာင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_intelligent">လၽွဳိ႔ဝွက္အေနအထားထဲ ဝင္ေရာက္ရာတြင္ အသိဥာဏ္ပညာစကင္ကို အသံုးျပဳႏိုင္ေစရန္ စခရင္အျပည့္သို႔ ေျပာင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="switching_to_fullscreen_for_iris">လၽွဳိ႔ဝွက္အေနအထားထဲ ဝင္ေရာက္ရာတြင္ သင့္မ်က္ဝန္းကို အသံုးျပဳႏိုင္ေစရန္ စခရင္အျပည့္သို႔ ေျပာင္းေနဆဲ…</string>
    <string name="sync_failed">ဆင့္ခ္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="sync_now">အခု ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_turned_off">ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="sync_using">ဆင့္ခ္အသံုးျပဳေနသည္</string>
    <string name="sync_via_wlan_only">WLAN ျဖင့္သာ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_account">Samsung account ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_cloud">Samsung Cloud ျဖင့္ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="sync_with_samsung_cloud_jp">Galaxy Cloud ျဖင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="synced_tab_more_button_text">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="synced_tabs">ဆင့္ခ္လုပ္ၿပီး တဘ္မ်ား</string>
    <string name="syncing">ဆင့္ခ္လုပ္ေနပါသည္……</string>
    <string name="syncing_tabs">တဘ္မ်ားကုိ ဆင့္ခ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="tab_bar_left_scroll_button_description">တဘ္စာရင္းကုိ ဘယ္သုိ႔ ဆြဲယူပါ</string>
    <string name="tab_bar_right_scroll_button_description">တဘ္စာရင္းကုိ ညာသုိ႔ ဆြဲယူပါ</string>
    <string name="tab_delete_suggestion_tip_card_button_text">တစ္ခ်က္ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="tab_group_color_blue">အျပာ</string>
    <string name="tab_group_color_crimson">ၾကက္ေသြးေရာင္</string>
    <string name="tab_group_color_dark_cyan">စိမ္းျပာေရာင္</string>
    <string name="tab_group_color_dark_orange">လိေမၼာ္ရင့္</string>
    <string name="tab_group_color_hot_pink">ပန္းေရာင္ရင့္</string>
    <string name="tab_group_color_medium_purple">မႏုမရင့္ ခရမ္းေရာင္</string>
    <string name="tab_group_color_rosy_brown">ရုိစီ ဘေရာင္း</string>
    <string name="tab_group_color_sea_green">ပင္လယ္စိမ္း</string>
    <string name="tab_manager_add_existing_tab">ရွိၿပီးသား တဘ္ကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_add_to">%s သုိ႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_settings">ေအာ္တို ပိတ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_settings_button">ေအာ္တို ပိတ္မႈ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_1">မသုံးေသာ တဘ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ပိတ္ျခင္းျဖင့္ သင့္ဘေရာက္စ္ဇာကို ျမန္ႏႈန္းျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_2">မသုံးေသာတဘ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ပိတ္ေစရန္ သတ္မွတ္ျခင္းျဖင့္ ဘေရာက္စ္ဇာကို သပ္သပ္ရပ္ရပ္ထားပါ။</string>
    <string name="tab_manager_auto_close_suggestion_text_3">တဘ္မ်ားလြန္းေနလား? မသုံးေသာတဘ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ပိတ္ျခင္းျဖင့္ ရႈပ္ပြေနသည္မ်ားကို ဘေရာက္စ္ဇာအား ရွင္းခိုင္းပါ။</string>
    <string name="tab_manager_close_tab">%s တဘ္ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_create_group_default_group_name">တဘ္အုပ္စု %d</string>
    <string name="tab_manager_create_group_hint_text">အုပ္စုအမည္</string>
    <string name="tab_manager_create_group_tab">တဘ္အုပ္စု ဖန္တီးရန္</string>
    <string name="tab_manager_create_new_tab_group">တဘ္အုပ္စုအသစ္ ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="tab_manager_create_tab_group">တဘ္အုပ္စု ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="tab_manager_duplicate_groupname_msg">တဘ္အုပ္စုအမည္ကို သုံးထားႏွင့္ၿပီးသား ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="tab_manager_edit_tab_group">အုပ္စုကို တည္းျဖတ္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_edit_tab_group_options_menu">အုပ္စုအမည္ႏွင့္ အေရာင္ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="tab_manager_group">အုပ္စု</string>
    <string name="tab_manager_move_tab">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="tab_manager_move_to_tab_group">တဘ္အုပ္စုသို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="tab_manager_name_color">အမည္/အေရာင္</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs">တဘ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs_description">သီးသန႔္ရွာေဖြၾကည့္ရႈျခင္း စတင္ရန္ မ်က္ႏွာျပင္၏ ေအာက္ေျခရွိ တဘ္အသစ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tab_manager_no_tabs_subtitle">လွ်ိဳ႕ဝွက္မုဒ္ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="tab_manager_rename_tab_group">တဘ္အုပ္စုကို အမည္ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="tab_manager_reopen_closed_tab">ပိတ္ထားေသာ တဘ္ကုိ ျပန္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_reorder_tab">%s ကို ျပန္စီရန္</string>
    <string name="tab_manager_snackbar_action_reopen">ျပန္ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="tab_manager_tab_closed">တဘ္ကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="tab_manager_tab_group_color">အုပ္စု အေရာင္</string>
    <string name="tab_manager_tab_moved_to">တဘ္ကို %s သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="tab_manager_tab_name">%s တဘ္ျပား</string>
    <string name="tab_manager_tab_restored">တဘ္ကို နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားလိုက္သည္။</string>
    <string name="tab_manager_tab_restored_in_group">တဘ္ကို %s အုပ္စုတြင္ နဂိုအတိုင္း ျပန္ထားလိုက္သည္။</string>
    <string name="tab_manager_tabs_moved_to">တဘ္မ်ားကို %s သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="tab_manager_text_tabs">တဘ္မ်ား</string>
    <string name="tab_manager_ungroup">အုပ္စုျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="tab_manager_view_as">အျဖစ္ ၾကည့္ရန္</string>
    <string name="tab_opened_in_background_toast">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာကို ေနာက္ခံတြင္ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="tab_sync_actionbar_selectall">အားလုံး</string>
    <string name="tab_sync_add_account_button">အေကာင့္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tab_sync_add_account_description">သင့္အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ဖြင့္ထားသည့္ တဘ္မ်ားအား ၾကည့္ရန္ Samsung account ကို ထည့္ပါ။</string>
    <string name="tab_sync_add_account_description_jpn">သင့္အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ဖြင့္ထားသည့္ တဘ္မ်ားအား ၾကည့္ရန္ Galaxy account ကို ထည့္ပါ။</string>
    <string name="tab_sync_options_menu_select">ကိရိယာမ်ား ေရြးပါ</string>
    <string name="target_language">ျပန္ဆိုမည့္ ဘာသာစကား</string>
    <string name="task_edge_open_new_tab">တက္ဘ္ အသစ္</string>
    <string name="temporary_allow_permission">သင္သည္ သတ္မွတ္ဝဘ္ဆိုက္မ်ားေပၚတြင္ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ ဝဘ္ဆိုက္ေဒတာကို ရက္ေပါင္း ၃၀ ၾကာ သုံးရန္ ေအာက္ရွိ ဝဘ္ဆိုက္မ်ားကို ခြင့္ျပဳထားသည္။</string>
    <string name="text_off">ပိတ္</string>
    <string name="text_on">ဖြင့္</string>
    <string name="tin_select_action_popup_add_to_note">မွတ္စုတိုတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_extract_text">စာသား ထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_find">ရွာပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_manage_apps">အက္ပ္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_sss_translate">ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="tin_select_action_popup_websearch">ဝဘ္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="toolbar_option_menu_add_on">အပို ပ႐ိုဂရမ္မ်ား</string>
    <string name="toolbar_option_menu_add_to">ထည့္ရန္</string>
    <string name="toolbar_option_menu_badge_TTS">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="toolbar_option_menu_badge_text">N</string>
    <string name="toolbar_option_menu_content_blockers">ေၾကာ္ျငာ ပိတ္ဆို႔စနစ္မ်ား</string>
    <string name="toolbar_option_menu_showing_items">%3$d ၏ %1$d အရာဝတၳဳမွ %2$d အထိ ျပေနသည္</string>
    <string name="toolbar_option_menu_tools">တန္ဆာပလာမ်ား</string>
    <string name="tooltip_selectAll">အားလံုးကိုေရြးပါ</string>
    <string name="trans_bar_change_source_language">မူရင္း ဘာသာစကားကို ေျပာင္းပါ (%s)</string>
    <string name="trans_bar_minimize">ေဖ်ာက္ရန္</string>
    <string name="trans_bar_never_translate_language">%s ဘာသာစကားကို ဘယ္ေသာအခါမွ ဘာသာမျပန္ပါႏွင့္</string>
    <string name="trans_bar_never_translate_this_site">ဤဆိုက္ကို ဘယ္ေတာ့မွ ဘာသာမျပန္ပါႏွင့္</string>
    <string name="trans_bar_talkback_announcement_bottom">လိပ္စာဘားအထက္တြင္ ျပထားေသာ ဘာသာျပန္ဆိုမႈ ေ႐ြးခ်ယ္စရာမ်ား</string>
    <string name="trans_bar_talkback_announcement_top">လိပ္စာဘားေအာက္တြင္ ျပထားေသာ ဘာသာျပန္ဆိုမႈ ေ႐ြးခ်ယ္စရာမ်ား</string>
    <string name="trans_bar_talkback_original">မူရင္း စာသားကို ျပသထားသည္</string>
    <string name="trans_bar_talkback_translated">ဘာသာျပန္ထားသည္</string>
    <string name="trans_language_pref_desc">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိဘဲ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ဘာသာျပန္ရန္၊ အေရးႀကီးေသာ အခ်က္အလက္မ်ားကို အသားေပးေဖာ္ျပရန္ႏွင့္ စာသားကို သင့္အား အသံထြက္ဖတ္ျပေစရန္ ဘာသာစကား ပါဝင္အခ်က္အလက္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="trans_split_scroll_sync_summary">မူရင္းႏွင့္ ဘာသာျပန္ထားေသာ အကြက္မ်ားကို ေဘးခ်င္းယွဥ္လ်က္ ၾကည့္သည့္အခါ ၎တို႔ကို အတူတကြ ဆြဲေ႐ႊ႕ေအာင္ လုပ္ပါ။</string>
    <string name="trans_split_scroll_sync_title">အခြဲဖန္သားျပင္ ဘာသာျပန္ဆိုမႈတြင္ ဆြဲေ႐ႊ႕မႈကို ဆင့္ခ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="translate">ဘာသာျပန္ပါ</string>
    <string name="translate_terms_and_conditions">Galaxy AI ၏ အဆင့္ျမင့္ဉာဏ္ရည္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္းကို ပိုမိုသိရွိရန္ %1$sစည္းမ်ဥ္းကန႔္သတ္ခ်က္မ်ား%2$s ကို စစ္ေဆးၾကည့္ရႈပါ။</string>
    <string name="translator_description_bottom">ဘာသာျပန္ဆိုမႈမ်ားကို သင့္ဖုန္းတြင္ စီမံေဆာင္႐ြက္ၿပီး သင္သည္ ဘာသာစကားဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="translator_description_top">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို သင္ႏွစ္သက္ရာဘာသာစကားသို႔ ဘာသာျပန္ဆိုပါ။</string>
    <string name="try_again_in_30_seconds">သင့္လက္ေဗြမ်ားကို စိစစ္အတည္ျပဳရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားသည္။ %2$d စကၠန္႔အတြင္း ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="tts_collapse">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="tts_double_tab_to_select_all">အားလုံး ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect">မေရြးဘဲထားရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံး ေ႐ြးခ်ယ္မႈျဖဳတ္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_open">ဖြင့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_open_folder">ဖိုင္တြဲ ဖြင့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_expand">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="tts_folder">ဖုိင္တြဲ</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမွ ေရြးခ်ယ္မထားပါ။</string>
    <string name="turn_off_secret_mode">"လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား
ကို ပိတ္ပါ"</string>
    <string name="turn_on_appear_on_top_secret_mode">လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထားကို အသုံးျပဳရန္ Samsung Internet အတြက္ ထိပ္ဆုံးတြင္ေပၚလာပါကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_dialog_body">သင့္အက္ပ္မ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ပါမည္။</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_dialog_title">ေအာ္တုိဆင့္ခ္ကုိ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="turn_on_auto_sync_title">ေအာ္တိုဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="turn_on_quick_access_option_sync_to_see_quick_access_shortcuts">သင္၏ အျခားကိရိယာမ်ားတြင္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အျမန္သုံးခြင့္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_secret_mode">"လွ်ိဳ႕ဝွက္ အေနအထား
ကို ဖြင့္ပါ"</string>
    <string name="turn_on_sync_internet_settings_to_see_the_quickaccess_shortcuts">သင္၏ အျခား Galaxy ကိရိယာမ်ားတြင္ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အင္တာနက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_sync_quick_panel_to_see_the_quickaccess_shortcuts">သင္၏ အျခား Galaxy ကိရိယာမ်ားတြင္ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္ ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္ အျမန္ ထိန္းညႇိပန္နယ္တြင္ ဆင့္ခ္လုပ္ျခင္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="turn_on_text">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="unable_to_enable_secret_mode_multi_instance">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားကို အျခားအင္တာနက္ဝင္ဒိုးတြင္ သုံးထားႏွင့္ၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="unable_to_open_download_file_in_emergency_mode">အေရးေပၚ အေနအထားကို ဖြင့္ထားစဥ္ ဤဖိုင္ကိုဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_open_download_file_in_max_power_saving_mode">ဖုိင္ဖြင့္၍ မရပါ။ ဆက္စပ္အက္ပ္ကုိ အမ်ားဆံုး ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထားသုိ႔ ထည့္ၿပီးေနာက္ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="unblock_ads_temporarily">ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ပိတ္ဆို႔မႈ ယာယီ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="unified_home_page_quick_news_feed">သတင္းအသစ္</string>
    <string name="unlock_tab">ေလာ့ခ္ေျဖ တက္ဘ္</string>
    <string name="use_auto_https_upgrade">စိတ္ခ်ရေသာ ခ်ိတ္ဆက္မႈ (HTTPS) သို႔ ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="use_auto_https_upgrade_summary">သင္သည္ ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားျခင္းမရွိေသာ ဝဘ္ဆိုက္သို႔ ဝင္ေရာက္ပါက ဝဘ္ဆိုက္က ကုဒ္ေျပာင္းဝွက္ထားေသာ (HTTPS) ဗားရွင္းကို ပံ့ပိုးေပးလွ်င္ သင့္ကို ၎သို႔ အလိုအေလ်ာက္ ျပန္လည္လမ္းၫႊန္ေပးပါမည္။</string>
    <string name="use_password_3p">စကားဝွက္ကို အစားထိုး အသံုးျပဳပါ</string>
    <string name="use_pattern_3p">ယင္းအစား ပတ္တန္ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_pin_3p">ယင္းအစား PIN ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_website_dark_theme">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္၏ အေမွာင္ စီစဥ္ခင္းက်င္းခ်က္ကို သုံးပါ</string>
    <string name="use_website_dark_theme_summary">ဝက္ဘ္ဆိုဒ္တြင္ အေမွာင္ စီစဥ္ခင္းက်င္းခ်က္ မရွိလွ်င္၊ ဆိုဒ္က ေမွာင္လာမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="use_your_irises_default_header">သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကုိ စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_face">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္ဖုန္းရွိ မ်က္ႏွာမွတ္သားျခင္းကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_fingerprint">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္လက္ေဗြကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_iris">သင္၏အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳရန္ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို သံုးပါ။</string>
    <string name="use_your_phone_to_use_iris_or_fingerprint">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="use_your_tablet_to_use_fingerprint">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ သင့္လက္ေဗြကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="verify_identity_3p">သင္၏အေထာက္အထားကို စိစစ္အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="view_synced_tabs">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ တဘ္မ်ားကို ၾကည့္ရန္</string>
    <string name="virtual_card_cant_autofill">အလိုအေလ်ာက္ျဖည့္သြင္းမႈ မလုပ္ႏိုင္ပါ</string>
    <string name="virtual_card_fetch_retry">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="virtual_card_no_response_server_info_no_retry">ကတ္ထုတ္ေပးသူႏွင့္ ယခု ဆက္သြယ္၍ မရပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="virtual_card_no_response_server_info_retry">ကတ္ထုတ္ေပးသူထံမွ အခ်က္အလက္ကို ျပန္ထုတ္ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="virtual_card_pay_button">ဤကတ္ျဖင့္ ေပးေခ်ပါ</string>
    <string name="virtual_card_preview_title">ဗာက်ဴရယ္ ကတ္</string>
    <string name="virtual_card_preview_tool_tips">ကတ္ အခ်က္အလက္ကို သုံးသပ္မလား?</string>
    <string name="virtual_card_unsupported_merchant">ဤဝဘ္ဆိုက္သည္ ဗာက်ဴရယ္ ကတ္မ်ားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="virtual_card_use_limit_exceeded">သင္၏ ကတ္ထုတ္ေပးသူသည္ ေငြေပးေခ်မႈမလုပ္ဘဲ ကတ္အခ်က္အလက္ကို သင္ ေအာ္တိုျဖည့္ႏိုင္သည့္ အႀကိမ္အေရအတြက္ကို ကန႔္သတ္သည္။ ၂၄ နာရီအၾကာမွာ ထပ္မံႀကိဳစားပါ။</string>
    <string name="wait_for_webpage_to_load_fully">ဝဘ္စာမ်က္ႏွာ အျပည့္ျပသည္အထိ ေစာင့္ၿပီးေနာက္ ထပ္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="wallpaper_error_view_button_text">ထပ္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="wallpaper_error_view_message_text">ေနာက္ခံပုံရိပ္မ်ားကို ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wallpaper_options_colors">အေရာင္မ်ား</string>
    <string name="wallpaper_options_gallery">ျပခန္း</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_camera">Camera</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_clipped_images">ျဖတ္ညွပ္ကပ္ထားသည့္ ႐ုပ္ပုံမ်ား</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_favorite">အႀကိဳက္ဆံုးမ်ား</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_recent">လတ္တေလာ</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_restricted_permission">သင္သည္ %1$s အား သင့္ဓာတ္ပုံႏွင့္ ဗီဒီယိုအခ်ိဳ႕ကို ဝင္သုံးခြင့္ျပဳထားသည္။ %2$sေျပာင္းရန္%3$s</string>
    <string name="wallpapers_options_gallery_screenshot">စခရင္ေရွာ့(တ္)မ်ား</string>
    <string name="wallpapers_options_no_pictures">႐ုပ္ပံုမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="wallpapers_title">ေနာက္ခံပုံမ်ား</string>
    <string name="web_address_already_in_quickaccess">မည္သည့္ေရွာ့(တ္)ကတ္မွ် မထည့္ထားပါ။ ထိုဝဘ္လိပ္စာအားလံုးသည္ အျမန္ဝင္သံုးခြင့္တြင္ ရွိထားၿပီးသားျဖစ္သည္။</string>
    <string name="web_assist_description_1">ဝဘ္ အကူသည္ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားေပၚရွိ အေၾကာင္းအရာမ်ားကို နားလည္ရ လြယ္ကူေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးသည္။</string>
    <string name="web_assist_description_2">သင္အြန္လိုင္းတြင္ ဖတ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာ၏ ႐ိုးရွင္းေသာ အက်ဥ္းခ်ဳပ္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="web_assist_description_3">အေရးႀကီးအခ်က္အလက္မ်ားကို အသားေပးေဖာ္ျပပါ။</string>
    <string name="web_assist_description_5">စာသားကို အက်ဥ္းခ်ဳပ္သည့္အခါ ဝဘ္စာမ်က္ႏွာတြင္ ပါဝင္သည့္အရာမ်ားကို စီမံေဆာင္႐ြက္ရန္အတြက္ Google သို႔ ပို႔ပါမည္။ Google သည္ စီမံေဆာင္႐ြက္မႈ ၿပီးစီးသည္ႏွင့္ ဤေဒတာကို သိမ္းမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="web_assist_language_pack_preference_title">ဘာသာျပန္ဆိုမႈအတြက္ ရရွိႏိုင္သည့္ ဘာသာစကားဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="web_dark_mode_brightness_info_bar">ဤဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာ၏ ေတာက္ပမႈကို ခ်ိန္ညႇိရန္ လိုပါသလား?</string>
    <string name="web_payment_add_card">ကတ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="web_payment_add_contact_info">အဆက္အသြယ္ အခ်က္အလက္မ်ား ထည့္ပါ</string>
    <string name="web_payment_edit_card">ကဒ္ တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="web_search">ဝဘ္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="webapk_app_banner_install">တပ္ဆင္ပါ</string>
    <string name="webapk_infobar_popup_message">အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ %s ကို ထည့္သြင္းမလား?</string>
    <string name="webapk_install_infobar_message">ဤဝဘ္ဆိုက္ကို အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ထည့္မလား?</string>
    <string name="webapk_install_popup_message">ဤဝဘ္ဆိုက္ကို အက္ပ္မ်ား ဖန္သားျပင္တြင္ထည့္မလား?</string>
    <string name="webapk_notification_app_installed">%s ေနရာခ်ၿပီး</string>
    <string name="webapk_notification_app_updated">%s အပ္ဒိတ္ လုပ္ျပီး</string>
    <string name="webapk_notification_cancel_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="webapk_notification_channel_name">အေထြေထြ</string>
    <string name="webapk_notification_dismiss">ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="webapk_notification_download_preference_installing">ထည့္သြင္းေနသည္…</string>
    <string name="webapk_notification_failed_to_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="webapk_notification_failed_to_install">ဝဘ္အက္ပ္ကို ထည့္သြင္း၍ မရပါ</string>
    <string name="webapk_notification_other_channel_name">အျခား အသိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="webapk_notification_unable_to_download">မွတ္ညဏ္လုံေလာက္ေအာင္ မရွိပါ</string>
    <string name="webapk_snackbar_starting_download_without_notification">တိုးတက္မႈ သတိေပးခ်က္မရွိဘဲ စတင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္…</string>
    <string name="webapk_toast_app_installed">%s ကုိ အက္ပ္မ်ားတြင္ ထည့္လုိက္ၿပီ။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmark_in_secret_mode_msg">စာမ်က္ႏွာကို လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထား ဝဘ္လိပ္စာ မွတ္တမ္းမ်ားသို႔ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks">စာညွပ္မ်ား > %s သို႔ ေပါင္းထည့္ခဲ့ေသာ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာ။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks_msg">စာမ်က္ႏွာကို မွတ္သားထားသည္။</string>
    <string name="webpage_added_to_bookmarks_snackbar_msg">စာညႇပ္ ထည့္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="webpage_removed_from_bookmark_in_secret_mode_msg">လွ်ိဳ႕ဝွက္အေနအထားမွ ဝဘ္လိပ္စာကို ဖ်က္လိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="webpayment_processing_payment">ေငြေပးေခ်မႈအတြက္ လုပ္ငန္းစဥ္ေဆာင္႐ြက္ေနဆဲ…</string>
    <string name="webpayment_unmask_confirm">အတည္ျပဳ</string>
    <string name="website_description">ဝက္ဘ္ဆိုက္ေဒတာတြင္ ဖိုင္မ်ား၊ ပုံမ်ား၊ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ သင့္ဖုန္းတြင္ ဝက္ဘ္ဆိုက္က သိမ္းဆည္းထားသည့္ အျခားအခ်က္အလက္မ်ား ပါဝင္သည္။ ဤေဒတာသည္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ပိုမိုျမန္ဆန္စြာ ပြင့္ႏိုင္ေစၿပီး သင့္ကို ဆိုက္မ်ားထဲတြင္ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားႏိုင္ေစသည္။</string>
    <string name="website_description_tablet">ဝက္ဘ္ဆိုက္ေဒတာတြင္ ဖိုင္မ်ား၊ ပုံမ်ား၊ ကြတ္ကီးမ်ားႏွင့္ သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဝက္ဘ္ဆိုက္က သိမ္းဆည္းထားသည့္ အျခားအခ်က္အလက္မ်ား ပါဝင္သည္။ ဤေဒတာသည္ ဝက္ဘ္စာမ်က္ႏွာမ်ားကို ပိုမိုျမန္ဆန္စြာ ပြင့္ႏိုင္ေစၿပီး သင့္ကို ဆိုက္မ်ားထဲတြင္ ဆိုင္းအင္ဝင္ထားႏိုင္ေစသည္။</string>
    <string name="website_fake_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="website_recent_search_header_text">လတ္တေလာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="website_search_options">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="website_settings_storage_bytes">ဘုိက္မ်ား</string>
    <string name="website_settings_storage_gbytes">GB</string>
    <string name="website_settings_storage_kbytes">KB</string>
    <string name="website_settings_storage_mbytes">MB</string>
    <string name="website_settings_storage_tbytes">TB</string>
    <string name="when_phone_dark_mode_is_on">ဖုန္း အေမွာင္ အေနအထားကို ဖြင့္ထားသည့္အခါ</string>
    <string name="when_tablet_dark_mode_is_on">တက္ဘလက္ အေမွာင္ အေနအထားကို ဖြင့္ထားသည့္အခါ</string>
    <string name="widget_settings_text">ဝဒ္ဂ်က္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="wifi_of_mobile_data">Wi-Fi (သို႔) မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi သီးသန္႔</string>
    <string name="window_manager_text_tabs">တဘ္မ်ား</string>
    <string name="zoom_info_bar_zoom_in">ခ်ဲ႕ပါ</string>
    <string name="zoom_info_bar_zoom_out">ခ်ံဳ႕ပါ</string>
</resources>
